<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title>联壁金融维权网站</title>
  
  <subtitle>斐讯联璧，违约合同，血钱命钱，兑付还钱</subtitle>
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  
  <link href="http://lbjr666.github.io/"/>
  <updated>2018-06-29T16:40:27.936Z</updated>
  <id>http://lbjr666.github.io/</id>
  
  <author>
    <name>联璧受害者</name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title>联壁斐讯受害者的集体控诉</title>
    <link href="http://lbjr666.github.io/2018/06/30/2018_06_30_1.html"/>
    <id>http://lbjr666.github.io/2018/06/30/2018_06_30_1.html</id>
    <published>2018-06-30T10:10:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-29T16:40:27.936Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<ul><li>本文收集了联壁斐讯事件对广大网友的影响。</li><li>在中国特色社会主义中国，在实现中华民族伟大复兴梦想的今天，在清正廉洁的政府眼皮底下，我们相信中国共产党，相信中国政府，相信法律，相信公平正义！！！</li><li>侬顾二人，狼狈为奸。知法犯法，道义不容。法网恢恢，疏而不漏。网络热点，施压查办。</li><li>一边是，1000+联壁斐讯受害者的最真实的控诉；一边是，经侦言道“查不到联壁斐讯关系”。各执一词，互不认可。但我相信一个道理：一个人可能会错，两个可能会错，……，1000+的人一起出错的可能性为0。同时，我不相信：法律惩罚不了显而易见的罪犯！！！</li></ul><ul><li><p>欢迎大家填写统计表：</p><ul><li>联壁斐讯受害者损失金额表【填写你的损失，估算一下联壁斐讯敛了多少财】：<a href="http://t.cn/Rrt1Yc7" target="_blank" rel="noopener">http://t.cn/Rrt1Yc7</a></li><li>我和联壁的故事【写下联壁斐讯对你生活的影响，将整理到本页面】：<a href="http://t.cn/RrCD7uL" target="_blank" rel="noopener">http://t.cn/RrCD7uL</a></li><li>线下维权活动调查表【告诉我们你什么时间什么地点可以参加线下活动，组织大规模线下维权活动】：<a href="http://t.cn/RrWFyHS" target="_blank" rel="noopener">http://t.cn/RrWFyHS</a></li></ul></li><li><p>文章推荐：</p><ul><li>联壁金融投资额统计表：<a href="https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_3.html">https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_3.html</a></li><li>联壁挤兑事件故事墙：<a href="https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_2.html">https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_2.html</a></li><li>联系方式: <a href="https://lbjr666.github.io/about/">https://lbjr666.github.io/about/</a></li><li>文章列表: <a href="https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_4.html">https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_4.html</a></li></ul></li></ul><hr><ol><li><p>张</p><blockquote><p>我是通过京东知道的斐讯路由器，然后到联璧理财，我损失了所有的钱，说生活收到严重影响，吃不好，睡不好。</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>食不知味,夜不能寐</p></blockquote></li><li><p>杜</p><blockquote><p>和和美美的小日子变得天天斗嘴,天天埋怨人,哎</p></blockquote></li><li><p>程</p><blockquote><p>我是通过2017年在京东商城，买斐讯路由器k3零元购的活动，接触联壁金融这个返现平台，发现他跟飞讯公司有合作的投资理财，然后陆陆续续的，投入了7万元。今年6月23号才发现提现不了后来，看见新闻涉嫌非法吸入公众存款，我们的存款都无法提现，都是我们的血汗钱，希望媒体能够将联壁金融这种金融诈骗行为早日曝光，早日让我们拿回我们自己的血汗钱！</p></blockquote></li><li><p>郑</p><blockquote><p>一开始买了斐讯路由器，要下载联璧金融才可以返现，才投资的联璧金融</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>从6月21日晚上从网上得知联壁金融高管被抓的消息，我就四处打听到底是不是真的，真希望只是谣言，可事与愿违，一切竟然是真的。那晚真是无法入眠，虽然钱不多吧，可那也是自己的血汗钱，试问谁不心疼。这是我第一次购买理财，没想到就发生这种事，真的万万没想到！怎么说呢 我接触这个联壁金融是因为当初在京东上看到了斐讯的0元购路由器，就抱着试试看的心态购买了，结果发现竟然是真的。于是我就相信了斐讯相信了联壁金融，因为毕竟这是有实体有工厂的一个集团，而且还在京东那么大的平台上。此后我把我的存款就放到了联壁金融购买了定期！万万没想到，就是我对它们的信任，导致了我现在满脑子都是这些事，茶饭不思夜不能寐，现在我要对自己的维权尽一份力！</p></blockquote></li><li><p>钟</p><blockquote><p>最开始在京东了解有斐讯路由器免费松，回去购买了，觉得京东大公司，就买了，后面就下载联璧金融激活返现，后面就陆续在联璧金融投资，到现在提现不到账，每天晚上都在想这件事，这是结婚的钱，现在婚也结不了。</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>全部家当都投在这了，什么也不想说了</p></blockquote></li><li><p>郑</p><blockquote><p>投的虽然不多，但也有8000，因为一台路由器弄的现在这个结局，只希望能早点挽回损失</p></blockquote></li><li><p>许</p><blockquote><p>2016年底，在上海103.7兆赫听到轮播斐讯路由器0元购广告，家里正好需要，在京东购买一台，得到Ｋ码需要注册联璧金融，斐讯实体公司，交通台轮播京东主页广告，非常信任，而后参与小额投资，一年半中，由于联璧不是高利贷，股票又损失惨重，银行利率较低，最吸引我的是活期功能，一年半左右，一直有联璧各大好消息的发布，就当稳稳的理财了，至21号案发里面活期斤39万，定期38万，合计约107万，整整5年的心血家当。 出事后不吃不喝躺了2天，感觉天塌了，没敢告诉家人，怕多个人崩溃，导致无心打拼或抑郁生病的更恶后果，说实话，看病钱也没了！7天了，天天靠粥度日，因为实在吃不下，睡觉已靠止痛片，不然头就疼的睡不着，这样也是一会就惊醒，下意识的找通告找新闻，知道昨天下午报案时花了整整一天的材料被随意堆放，与荣乐路派出所副所长李僵持3小时，其中他称和上级沟通多次，公民的基本权利报案拿回执也未果，彻底心凉了，这种痛楚要熬多久，今后日子如何安排，活期近40万的流动资金冻结影响的周转。。太头疼了，却睡不着，一个利息不算很高，有各方良性诱导的平台突然让我血本无归还带着贪的帽子成了非法案件的参与者，没有任何投资经验，一味相信媒体（宣传）政府（松江颁奖）而去参与了真的就只是活该吗？那么大的公司存活了几年，骗过工商，政府等等，却要让被骗的百姓买单吗？公平吗？睡不着！语无伦次，多希望是在梦里。。</p></blockquote></li><li><p>周</p><blockquote><p>家里人最近有生病的想拿出钱看病，媳妇怀孕又流产了，苦不堪言！</p></blockquote></li><li><p>周</p><blockquote><p>16年在京东上看到了斐讯0元购的399元的k2路由器后果断入手了，当时在上海松江区的正泰电气工作，斐讯公司就在我们隔壁，听他们员工说自己也在用联壁金融，说这个算是他们的子公司平台，然后我也开始用起了联壁金融，把工资都存到了里面。17年7月份左右因为急着用钱到期后都取了出来。今年6月10想着存钱进去搞个斐讯M1的k码活动资格，又往里面存钱了，到6月18号时活期定期定期陆续存了8万万进去。结果一周后就听说联壁金融被查了，开始还不相信，打电话给上海的朋友，没想到真的被查了，才知道出事了，提现也提不出来了，感觉被斐讯或者一些什么幕后黑手套路进去了！利息又不是很高，还没我在老家存入县医院的15%利率高（医院盖新楼找工作人员民间借贷），我存进联壁金融难道不是给斐讯研发生产用吗？怎么现在斐讯就不管了？</p></blockquote></li><li><p>牛</p><blockquote><p>难受</p></blockquote></li><li><p>朱</p><blockquote><p>暂未和家人说，压力大</p></blockquote></li><li><p>余</p><blockquote><p>通过京东零元购，购买了产品并下载了联壁app，本着信任的态度投资了有快2年了，一共16.6万，去掉收益也有15万多。最父亲生病刚住院，想提一些出来交住院费，结果发现快速提取失效了，网上查了一下才知道发生了什么。父亲身体不好，不敢跟爸妈说，最近忙着住院的事，已经跟女友坦白了，害怕女友跟我分手，三头为难，现在凌晨3点。</p></blockquote></li><li><p>谢</p><blockquote><p>说个毛线，钱都没有了说什么。还有人趁这个机会收费加群，艹  什么心态。干</p></blockquote></li><li><p>漆</p><blockquote><p>我是从今年一月份开始弄的，开始是朋友推荐一个可以投资就返现399的活动。后来看他们资料觉得还算可靠还有什么被颁选中国互联网最具影响力的。陆陆续续就投资了一些。到现在为止将近五个月投资时间，活期21619.6定期9461。自从听说联璧有问题的时候不敢相信，当我去提现的时候发现没法提出来的时候手都是抖的。已经连续一个礼拜没睡什么觉了。整宿整宿地睡不着，那可是我两年的积蓄。希望得到解决维权，于是和大家联系起来一起发出呼吁及帮助。</p></blockquote></li><li><p>罗</p><blockquote><p>大部分还是借资 自己2w 5w是借的</p></blockquote></li><li><p>丁</p><blockquote><p>我投资联壁已经有1年了，我是背着我老婆把家里所有存款购买的62000元，现在出现这情况，我没法交代了，孩子换电子耳蜗的钱也没了，严重影响家里关系和生活，希望政府相关部门可以协助解决好问题。</p></blockquote></li><li><p>戴</p><blockquote><p>我的全部的了</p></blockquote></li><li><p>周</p><blockquote><p>2017年，我家准备购买路由器的时候我便在网上京东商城搜索到以799元价格可以购买“0元购”斐讯路由器，买来以后斐讯路由器盒子内有一个卡片，里面写着必须扫码下载一个斐讯指定的金融平台才能返现，我按照这个二维码下载了联璧金融的APP，按照要求注册并绑定银行卡，分期返现成功，实现0元购，也就是在这个时候联璧钱包APP引起了我的注意。由于该0元购路由器是京东的热销商品，所以抱着相信京东相信斐讯既而相信联璧金融，便开始了联璧金融的理财，经过多次提现、充值后，目前在联璧金融投资额还有15万元。这些投资都是被引导,基于对京东对斐讯的信信任才投的。而2018年6月22日，我的活期资金至今体现无法到账,事情发生后让我和老公每天都寝食难安，这钱是我们在工作中一点一滴辛苦存下来的，宝宝才刚满月，是我和老公所有的积蓄，今后的日子真的不知道要怎么熬过去……</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>2016年9月的一天，想买个路由器，上京东搜索（一直都信任京东觉得他的产品都是真的），销量排行榜399斐讯0元购路由器，咨询了同事有几个买的，说用着不错，我就买了个，安装时需要下载联壁金融app，绑定银行卡，交一分钱能返回购买路由器的钱，一月以后钱真的返回来了，还有利息，一分钱没花还有利息，挺高兴，联壁app也没删除，就在手机里放着，后来看到里面可以购买京东e卡，觉得能和京东相通应该不是假的，于是就购买了多张京东卡，一直用着挺好，后来联壁就给发优惠，定期活期都有，还抽奖，慢慢的钱越投越多，到了十几万。我对p2p不是很明白，投资这个平台主要是看到它和京东是连在一起的，有京东在，一直觉得很放心，这钱本来7月到期，想着到期了提出来交房子首付，现在出事了，啥也没有了，不敢和家人说，天天提心吊胆的，回家还带装作啥事没有，饭也吃不好，觉也睡不好，想死的心都有。7月交房时可怎么办呢？现在手机都不敢放下，一听到手机信息就想是不是钱到账了，都快成神经病了！要是没有京东，没有斐讯我不会下载联壁金融，也就不会关注它的理财，也不会搭上我这十几年攒的血汗钱！</p></blockquote></li><li><p>杨</p><blockquote><p>还我本金，还我血汗钱</p></blockquote></li><li><p>兰</p><blockquote><p>我全部的积蓄，忘zf给个说法</p></blockquote></li><li><p>牛</p><blockquote><p>去京东商城买东西，店员推荐的，下载了联壁金融软件，开始活期投资，把自己所有的工资和家人的一部分工资都投了进去，二十五号我要用钱，才发现提现不了，每天晚上睡不着，半天上班也恍恍惚惚，身心疲惫呀。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>16年下半年只是想在京东上买个路由器，发现了这个0元购斐讯路由器，才接触到这个联璧金融，一直都没有敢投入很多，直到斐讯的广告铺天盖地，连我家小区的电梯里都有斐讯的广告，接触也有一年多，因此才放心的将所有家当都投入进去，未曾想才半年不到就血本无归。<br>活期6.06万，只求回本。我是一名保安，一个月只有2500的工资，存了10年，才有6万，现在血本无归，濒临崩溃，活不下去了。不敢告诉父母，70的老人家，怕他们急出病。唉，无法面对生活</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>这是我的全部家当  不敢想像以后怎么生活下去</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>难过！全部家当！这影响了我的基本生活！</p></blockquote></li><li><p>谈</p><blockquote><p>当时需要买一个路由器就到京东商城网购，发现有一个斐讯0元购路由器，买了之后可以把钱返回给你还有利息但是要通过一个平台就是联璧金融，就这样知道了联璧金融，当时买了一个路由器之后那个钱确实返给我了还有利息，就这样让我一步步走进了联璧金融，也相信了，但是如果还要买的话就需要k码，k码是需要投资才能有，就这样一步步套进去了，我使用联璧有一年多时间，感觉还挺方便的，于是就把所有的积蓄10多万都放进去了，谁知道在6月20日那天，因急需用钱，去取钱的时候取不出来了，到网上一查才知道出事了，这可是我们一家的救命钱，我今年马上快50岁了，我和老公两人双下岗，这可是我们打工半辈子省吃简用存下来的养老钱，现在年龄大了一身的病，发生了这个事情，天天度日如年，就像天塌下来了一样，每天夜不能寐，食之无味，每天精神恍恍惚惚，这可怎么办呀？</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>第一次投资是通过购买斐讯路由器可以零元购，被吸引了，就开通注册了联币金融，几个路由器都陆续返还，而且销售平台为京东，苏宁也就慢慢放松了警戒心。后来斐讯又发售了越来越多的新产品，如体脂称，智能手环，A1音箱等产品，都是零元购模式，但价格却大大高于同类产品。而且需在联币金融上投资一定金额的定期理财才可以激活产品的k码，所以就越投资越多。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>自己的积蓄都投进来了关键把父母的也投进来了，加起来有52万多，现在整天想的都是这事，怎么办啊</p></blockquote></li><li><p>高</p><blockquote><p>我是朋友推荐开始玩联壁金融的，我当时投资之前也上网查了下联壁金融的安全性，各种政府颁发的证书蒙蔽了我的双眼，前后投资5万余元……<br>我是一位全职妈妈，我老公也是一名普通的上班族，我的宝宝是4月份出生的，出生后黄疸就高，住了5天nicu，在住院期间，医院做了很多检查都不合格，都需要定期随访，可能后期还需要手术，家里经济捉襟见肘，我想着既然一直需要用钱，我就把我们积蓄放在联壁里，反正他们随存随取很快，不耽误孩子复查和我们家庭开支。<br>6.20号宝宝复查，我从里面提取2000块，带宝宝去医院复查，以前几分钟就到了，隔了半个小时还没到账，我就询问客服，他们给出的解释是系统维护，最后就是大家了解的那样，联壁高层被带走调查，等等<br>从发生这件事到现在已经8天了，我几乎夜夜睡不着，我该何去何从？</p></blockquote></li><li><p>唐</p><blockquote><p>因为斐讯路由器0元购开始购买联璧投资，已使用大概半年左右，没想到这么快就雷了，现在我的全部家产多在里面，还欠了信用卡不少钱，每天吃不下睡不好，心神不宁，整个人几天就憔悴了</p></blockquote></li><li><p>邱</p><blockquote><p>联璧事件，导致了我身体和心理上都受到了极大的伤害，胸闷气短，寝室难安，工作失常，精神恍惚，17年11月通过京东K码礼包认识了联璧，不久后投入了近6万元的定期资产，如今提现不出来，严重受到伤害，都是血汗钱和全部家当啊！</p></blockquote></li><li><p>姜</p><blockquote><p>已经一个星期没有睡好觉了，崩溃的边缘</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>自己的积蓄都投进来了关键把父母的也投进来了，加起来有52万多，现在整天想的都是这事，怎么办啊</p></blockquote></li><li><p>柳</p><blockquote><p>因看到斐讯零元购路由器才知道的联璧金融，目前斐讯明显与联璧金融合伙欺骗老百姓的血汗钱！斐讯造势很大包括联通 京东 等等平台都在推广，让我觉得斐讯就是联璧金融的老板，所以我活期定期都有投，更可恶的是联璧金融危机斐讯居然早早甩锅，真是丧尽天良 无视国法 胆大妄为 公然挑衅我国法律</p></blockquote></li><li><p>黄</p><blockquote><p>一开始接触是因为移动公司搞活动，花399买路由器，然后下载联壁app，一个月之后399元会返还到app，然后体现就可以，一个月后果然提现，然后看app里有斐讯、京东的产品，慢慢的就信任了…从几百到几千，最后到19万。</p></blockquote></li><li><p>侯</p><blockquote><p>我是通过联通0元购下载的联璧金融，从一点点投资，到慢慢相信它。终于在2018年4月到6越投入全部身家，我身体不好，随时可能用钱所以选的投零钱计划，现在联璧金融彻底把我毁啦，我只能放弃治疗，天天努力干活，赚生活费还信用卡。我相信你，你杀了我。联璧金融我恨你</p></blockquote></li><li><p>汤</p><blockquote><p>自己的积蓄都投进来了关键把父母的也投进来了，加起来有52万多，现在整天想的都是这事，怎么办啊</p></blockquote></li><li><p>陆</p><blockquote><p>上班没啥心思，虽然金额数目和别人比起来不大，但也是我攒的好几个月的工资，最主要是6.10才做的投资，半个月不到就。。。真的超级难受😣</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>严重影响了我的生活，我的全部家当都在这里，准备六月底付款买房的钱，这钱是借父母，姐姐的钱啊</p></blockquote></li><li><p>滕</p><blockquote><p>我知道联壁比较早，那时候斐讯还可以在淘宝上购买 ，买的是k2路由器，因为斐讯对联壁比较放心，我小两口把所有的钱都放在零钱里 ，因为取钱也很方便，没想到会发生这种事都快崩溃了</p></blockquote></li><li><p>廖</p><blockquote><p>2016年，一个无意中发现了0元购，便抱着试试的心理买了，一个月后钱顺利返回，尤其是京东推广，我就抱着试试态度开始投资，第一笔款顺利回了，近年斐讯的名气越来越大，出差上海广告随处可见，便更加坚信这个平台是不错的，便把全部家当放进去了，如今我存的款却成了一个数字，能看不能用，出事几天夜不能寐，吃不下饭，很难受<br>……</p></blockquote></li><li><p>孔</p><blockquote><p>从路由开始上当。</p></blockquote></li><li><p>江</p><blockquote><p>静静等待结果，丝毫不慌。已经发生的事。没必要去难过。投资的一刻起结局已定。</p></blockquote></li><li><p>杨</p><blockquote><p>我在大中电器买手机，服务员让我绑卡加联壁APP零元购体脂称，我没多想就加了换购599，分三个月现金返还帐户。以后经常关注APP的内容，有理 想不到在这么正规的商店也会有骗局。</p></blockquote></li><li><p>宋</p><blockquote><p>身边的朋友介绍买斐讯产品必须下载联币金融注册绑定银行卡  2017.9.6开始投资  2018.6.19系统显示维护 20号急需用钱一直显示提现中，后来百度一下才知道所有投资人都取不出钱，我现在要还信用卡要还花呗，还有借的亲戚钱准备买房，投资一共198578元，吃不下饭睡不着觉，不敢和家人说，内心实在承受不住</p></blockquote></li><li><p>方</p><blockquote><p>通过京东自营买了斐讯的路由器，随后根据提示投资了联璧金融，根据推测诈骗数额达几百亿，受害人数大几百万，孩子年底出生，现在血本无归，京东，斐讯，联璧联合诈骗，希望得到社会各界关注，希望政府为老百姓主持公道</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>全部家当，父母退休金，岳父住院费，老婆工资，孩子压岁钱，银行分期借款，信用卡套现，要命了，信用卡还不上，单位一年没开支，不知道明天怎么去面对，…….希望能返款……,…..，以后要小心投资，血的教训啊。</p></blockquote></li><li><p>蒋</p><blockquote><p>每天睡不好，吃不饱，上班没精神</p></blockquote></li><li><p>吴</p><blockquote><p>只想说，瘦了好几斤，每天看最新消息，做梦钱都想回来，媳妇怀着孕，不敢告诉，还要表现没事一样，不敢想象了～～</p></blockquote></li><li><p>关</p><blockquote><p>我是从朋友介绍斐讯路由器开始的。当时家里正需要一台路由器，朋友说有一个斐讯0元购活动，是和联璧金融一起做的，从那以后我就加入联璧金融，在联璧金融上我投资了近二十万元。此次联璧事件让我吃不下饭睡不好觉，胸口成天像压了一块巨石，喘不上气来，严重影响了我的工作、生活。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>想死，全家的钱</p></blockquote></li><li><p>习</p><blockquote><p>因为购买斐讯路由器才连接到联璧金融</p></blockquote></li><li><p>何</p><blockquote><p>2018年开始投资，把自己所有积蓄全部投进去，现在吃不下睡不着，每天都是心不在焉，好难受，又不敢跟家里人说</p></blockquote></li><li><p>顾</p><blockquote><p>从16年在京东买了斐讯的0元购路由器，买了后用k码激活，一个月之后在联壁金融里取出本金和利息觉得斐讯是大公司不会骗人，之后就在联壁金融投资就投了一个月工资，后来人多了，身边有人推荐说可以在17年11月和12月共投了11万，这是工作上班以后全部家产，本想定期1万9到了就全部取出来 但在18年6月21日早晨提现发现提不出来，后来就报警了！这都是血汗钱呀，全国有很多人都把自己的一生积蓄都投进去了，这是要多少人家破人亡呀求政府严惩，给我个公道  如果没有京东的零元购活动我都不会去投资</p></blockquote></li><li><p>邢</p><blockquote><p>因o元购接触联璧，而且京东、联通等都在大力推广，所以慢慢建立信任，今年开始投资，虽不多，但也是我的辛苦钱，孩子兴趣班的钱被斐讯拿走却不承认，现在每天吃不下，睡不好……</p></blockquote></li><li><p>温</p><blockquote><p>准备买房子的钱，所以没投资其他网贷平台，放到了联璧活期，端午之后准备交首付，提现不到，现在房子被别人交款定走了，本来买房子是为了明年孩子上学能去更好的学校，现在一切都毁了，刚添了小女儿，这件事也不敢跟家人说，怕影响小女儿～我真的很恨自己，更恨联璧跟斐讯，不得好死</p></blockquote></li><li><p>庞</p><blockquote><p>我是重庆人和老婆在广东打工，来这边20年了，平时省吃俭用存了20多万块钱，去年应为需要买个路由器我就上京东网搜索发现斐讯有几款0元购的路由器，然后就了解情况就下单购买了一台回来，然后需要下载联璧金融来激活，但激活有个条件就是需要所谓的积分兑换所谓的K码资格，要积分就要投资联璧金融的定期理财一定数目才行，所以我投资了定期，激活了斐讯O元购路由器，如果需要提前返回路由器的钱又得用积分去兑换加速卷让返现的时间提前30天——330天，我又往里面投资了。后面朋友同事需要路由我又继续投资了定期拿激活资格，总共投资了22.7万，活期1万多。前几天我应为要用钱去活期提现结果发现提现不了，上网搜索才知道联璧金融主要当官的已经被上海松江警方拘留，说是非法集收，可是我最先上网了解到的是联璧金融什么证件齐全，而且斐讯广告满天飞，上海国资委还是斐讯最大股东，联璧金融在上海已经经营了几年的大公司，而且还在19号被上海颁了奖。目前一直没有进展，我投进去换路由器的钱也收不回来，这些钱都是我背着家里老婆父母兑路由器的，现在一下没有了我怎么办，告诉他们可能会家破人亡，打工20年的积蓄啊，谁来帮帮我们这样老百姓，我们真的没有一点办法去面对。我相信您们，相信我们党，请别让这次斐讯和联璧事件让千万百姓对国家，对政府失望，对政府不满，求求您们，求求您们首都的领导帮帮我们这些被欺骗的老百姓，我们都快倾家荡产了，都快家破人亡了，真的是几天没睡好觉，天天醒来就是怎么办怎么办，想过死，但放不下家里父母和孩子，我该怎么办？</p></blockquote></li><li><blockquote><p>家庭原本就不富裕的我刚新婚有点彩礼钱，加了装修装网络需要路由器，京东看到斐讯路由器就买了，后面就被套入到了联璧，结果被联璧吸引，那么大的斐讯公司，背景也大，国家获奖支持，就放心联璧合法，最终导致25万左右在其中的严重后果，现在的我都不知道如何和家里沟通，会严重影响家庭和睦，资金紧张没法周转了，全家几年白干。</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>通过联通营业厅得知联壁，几乎是我全部家产，急</p></blockquote></li><li><p>徐</p><blockquote><p>我经过朋友介绍开始接触联壁，17年7月开始至今接近1年的时间，主要购买联壁的活期和定期产品，陆续投资26万。期间提现很少，定期产品到期后更是直接续投。我把我所有的积蓄都放在了联壁里。当联壁爆出事故时，我不敢相信，我不敢相信这种事情会发生在自己身上！9月份我就要交房了，这26万是我所有的积蓄，如果无法追讨，我可能还是得一边还贷，一边继续住在出租屋，并且新房无法装修，感觉所有的美好生活都成了泡影，之前所有的奋斗都失去了意义。在上海生活不易、买房更不易，希望政府能帮我们追回投资，老百姓们是无辜的！</p></blockquote></li><li><p>徐</p><blockquote><p>这次被联壁金融搞得家破人亡了，这是我老爸老妈的养老钱，也是我爸爸七十岁老人家赚的血汗钱</p></blockquote></li><li><p>郝</p><blockquote><p>我写不下去，不想提这件事。<br>还想活着。</p></blockquote></li><li><p>杨</p><blockquote><p>用了一年多，很相信，可是这次确是重重打击，再不相信，但是这些钱毕竟是我们辛辛苦苦攒下的，我不甘心，最近失眠，无助，影响了工作。我只恳求，把钱还给我。</p></blockquote></li><li><p>黄</p><blockquote><p>听朋友说联币投资活期利息高，还可以0元购鲁路由器，于是把省吃俭用的2万多块钱分别投了定期和活期，谁只1个月不到，就着冻结了，娃儿马上上大学了，没有钱交学费，吃不下饭，睡不着觉。希望政府，媒体能帮帮我们！</p></blockquote></li><li><p>吴</p><blockquote><p>投资一年，5万呀几年工资怎么办</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>年纪不大，孩子刚3个月，把平时节省的钱全部投入了进去，现在血本无归，经常睡不着觉，孩子奶粉钱，玩具钱，生活费都在里面，让我怎么睡得着？</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>好几天睡不着啊</p></blockquote></li><li><p>齐</p><blockquote><p>从京东购买路由器之后使用，资金都投入进去了，就是因为相信京东，移动，电信等，因为广告做的如此大，现在吃不下睡不好，钱都变成数字了，辛苦了几年的血汗钱和部分是家人的积蓄，都没敢告诉家人。</p></blockquote></li><li><p>康</p><blockquote><p>哎…别提了…本来是还卡账的钱，卡账没到期，就先放了联璧活期，还以为活期安全，见不好可以随时撤掉，没想到活期比死期还没保障，连合同都没有。现在天天那睡得着觉…每天都幻想着钱突然会到账。</p></blockquote></li><li><p>侯</p><blockquote><p>2017年11月开始投资，从京东的斐讯知道这个理财投资app太信任京东才信任联璧，我2年不吃不喝的工资啊！！</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>我二年前从京东购买了斐讯路由器进了斐讯的坑，一年前又从京东购买体重秤，被骗进了万家另一个坑</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>京东购物，引导联壁投资激活产品。</p></blockquote></li><li><p>江</p><blockquote><p>我和我老公所有的积蓄都放在了联璧了，现在身无分文，我们在广州小孩有要读书……感觉天都要塌了</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>我是在京东被零元购的斐讯路由器吸引，买了一台，下载了联币金融app.后期到账后一步步加大投资额，现在知道出事后，不敢告诉家人，朋友同事，将近四十万的血汗钱，家里有两个年幼的孩子，还有老人，不知道该如何面对，每天无法入睡，以泪洗面，工作也无法进行，连说话的人都没有，感觉要精神分裂了！！！</p></blockquote></li><li><p>周</p><blockquote><p>刚进去就踩雷啦，为什么刚开始没人过问，规模大就成非法集资，老百姓的血汗钱啊，不想活啦</p></blockquote></li><li><p>解</p><blockquote><p>朋友介绍0元购。</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>单位IT给同事mai路由器 使用2年 投资16万 疯了</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>完了</p></blockquote></li><li><p>安</p><blockquote><p>投资被骗</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>通过移动公司推销的斐讯路由器开始上车</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>这笔钱是我毕业整整一年的工资！！！我赚个钱真的不容易，我在京东和中国联通的推广斐讯产品，下载联璧APP，所以才用联璧来激活k码，获得返现。联璧不返现是主要原因，京东和联通是诱导投资的因素，京东和联通有不可推卸的责任</p></blockquote></li><li><p>小</p><blockquote><p>因京东线上宣传和运营商线下力推接触到联壁金融app，正因为和它合作的都是各大著名的购物app和三大运营商，信任度从来提高，活期存了5万，是最近年上班的积蓄，现在没办法和家里人说。希望国家和政府能给于解决。</p></blockquote></li><li><p>许</p><blockquote><p>通过在京东购买斐讯路由器接触到的联壁，诱导投资，此次投资全部借的钱用于生意周转，没想到不给兑付，严重影响我的家庭经济生活，都快崩溃了</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>初识联璧是因为斐讯路由器，投资是因为信任移动、联通、电信都有关系的软件不会有什么问题，投了四万多的零钱全没了，现在每天头都很疼，什么也不想干</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>我是阳泉的联璧受害者！我是通过我们当地联通公司工作人员下载我以为联通公司推出理财产品！所以把老婆本都投进了！也不敢告诉家人！这几天很煎熬！！！</p></blockquote></li><li><p>杨</p><blockquote><p>自从通过斐讯路由器0元购接触了联壁金融，至今已达2年，从开始仅仅为了返现，到最后拉着家人朋友一起进行投资，几乎把所有家庭资产都放在里面，知道联壁本身是有风险的，也进行过分散投资，可联壁的快速取现秒到账，以及斐讯铺天盖地的广告宣传，渐渐地使我和家人对其深信不疑，截止到620事件爆发，刚好筹集了40余万元，含消费贷12万元，想要购置刚需房，可竹篮子打水，现在全部资金都套在了里面，一家人的生活彻底无望了，看着白发苍苍的二老，嗷嗷待哺的宝宝，内心深深的恐惧、无助、迷茫使我彻夜难眠，有时真想做个了断，可我又不得不坚强，为了我挚爱的家人，更为了事件背后的贪腐，我要斗争到底！</p></blockquote></li><li><p>于</p><blockquote><p>本人已经70岁都是辛苦存下的养老钱，听儿子说应该没问题的毕竟斐讯是个大企业，所以把资金投入联壁，没想到发生这种事情，斐讯都不出来说句话，我儿子也说当时不是买斐讯路由器不可能知道联壁，而且必须下载联壁才能返现，这不是主动把我们套进去嘛，现在每天晚上睡不着，整体人混混沌沌的，毕竟一辈子存血汗钱的钱就这么一下子没了。到目前也没说法！</p></blockquote></li><li><p>支</p><blockquote><p>我的朋友是卖手机的，给孩子买手机时，朋友给我介绍斐讯搞的活动，花799给送产品，两月全额返回并给我下载了联壁的APP，并跟我说联壁和移动，电信，京东都有合作，国家政府也支持，我想这么大的公司又有国家支持，就把给孩子存的上大学的钱放了进去，我是一个普通的打工，挣的都是辛苦钱，一点一点积攒来的，眼看着孩子考上大学了，还没来的极高兴就被这恶运淋的透凉，学费咋办呀！天天睡不着，也不敢和家人说，，怎么能坑百姓的钱呀！这么没良心的人们，垦求有关部门本着良心处理事件，把我们的本金返回，，为百姓说话</p></blockquote></li><li><p>邓</p><blockquote><p>为了这些血汗钱，已经失眠了很多天了，从2016年开始买了路由器开始，就深陷其中。近来才开始多投的，这可是全家的储蓄啊，怎么说没就没了</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>信用卡到期没钱还</p></blockquote></li><li><p>孙</p><blockquote><p>因为斐讯的大力宣传0元购的商品，认识了联璧，后面因需要激活新产品，投资了定期等，一共13.5万在平台上，分毫取不出，这里面都是家里人的血汗钱，为了这个事，已经好多天吃不好睡不好，为什么斐讯至今不站出来说句话？</p></blockquote></li><li><p>林</p><blockquote><p>从17年11月开始痛过斐讯公司的诱导慢慢投资了14万左右。事情发生之后简直是寝食难安，这些钱可都是工作之后省吃俭用省下的血汗钱，这笔钱没了不知道该怎么活。</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>我是16年开始接触联壁的，也是0元购活动。一开始是为了买路由器才知道有联壁金融平台。使用了两年了，现在活期里有约4万取不出来了。</p></blockquote></li><li><p>孙</p><blockquote><p>投的活期的钱原本是用来买房子的，我家在农村，我家里一辈子的积蓄，还有借的钱。昨天付首付，但我的钱却迟迟没法提现，我给女朋友说了这个消息，她也是彻夜难眠，本来我们买了房子就打算结束7年的爱情长跑，可如今，我还没敢给家里人说，这18万让我失去了所有，女朋友对我心灰意冷了，我什么都没有了。势必维权到底！</p></blockquote></li><li><p>殷</p><blockquote><p>已投资了8个月了，目前投资了28万，这个钱为了买婚房和结婚用的，大学毕业三年辛苦工作攒下来了，希望能还回来</p></blockquote></li><li><p>陆</p><blockquote><p>本人是2016年10月开始接触联壁，因为买的斐讯0元购的路由器，但是要返现必须安装联壁，通过联壁才能返现，所以想应该没问题的毕竟斐讯是个大企业，所以把资金投入联壁，没想到发生这种事情，斐讯都不出来说句话，我还叫我家里人也买了现在老人也投了15万在里头，发生这种事，我看着老人天天问这钱怎么了，我心里都不好受，你斐讯这不是主动在害我们老百姓嘛，现在每天晚上睡不着，整个人混混沌沌的，到目前也没说法！</p></blockquote></li><li><p>赵</p><blockquote><p>开始认识联壁就是因为斐讯0元购路由器，投资399，三个月返现。然后越陷越深，把自己两年的工资都放进去了。自己工资本来就低。是我的全部身家。现在躺下都想这个事。无心其他的。希望能把钱退回。。</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>8个月，4万，心情极差，睡眠不好</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>2016.8.18，通过京东知道了斐讯路由器零元购，购买以后接触到联璧，联璧APP上看到公司由斐讯担保，就试投资正常后，慢慢得逐步增加了投资额。特别是2018年初去上海看到斐讯广告满天飞，更是增加了对联璧的信心，把我辛苦工作赚来的全部积蓄都转移了过来。这钱本来想着儿子毕业后确定工作地点后买房用的，这下打水漂了。现在夜不成寐，严重影响了我的工作生活，还不知道怎么向家人交代？</p></blockquote></li><li><p>叶</p><blockquote><p>去联通营业厅办业务，买了无线路由，是联通营业厅的工作人员给我手机装了联璧，所以才接触了联璧，在联通营业厅安装，又在苹果软件下载，又是和京东合作，再加上看到联璧的安全声明，运营了这么长时间，以上这些信息让我了解的就是以为联璧金融正常合法的！突然不合法了，这些一起给联璧做背书的正规大企业是何居心，政府相关部门为什么一直不发提醒或警告，我是看到这些大企业和政府部门都对这个事支持我才参与的！这都是我们老百姓的血汗钱啊！</p></blockquote></li><li><p>郭</p><blockquote><p>我是名孕妇，因为最近联璧和斐讯合伙诈骗的事情，我每天都做噩梦，吃不好睡不好，我把家人的30万元投入了进去，因为相信京东的推荐，各大移动联通营业厅的推荐，我才敢参与0元购，下载了联币金融，才会参加理财，更何况联璧被征服授予最具影响力公司，让我们老百姓深信不疑，希望政府彻查此事，还老百姓血汗钱</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>崩溃了，全部家当</p></blockquote></li><li><p>贾</p><blockquote><p>我是从2017年1月从京东上了联璧的船。使用了一年半在5月份才大量投的！清家荡产呀！说多了全是泪</p></blockquote></li><li><p>赵</p><blockquote><p>从全额买斐讯k1路由器，到买返现路由器k2开始，接触了联币钱包这个软件，因为多投资一台k2必须追加3个月500定期，所以一步一步陷入商家的圈套，再加上零钱宝的便利性和高收益。投资越来越多，近乎所有积蓄都放进去了，目前各种生活计划，装修，买车，旅游计划全部泡汤</p></blockquote></li><li><p>宗</p><blockquote><p>我是两年前家里搬家安装网络，通过山东当地的联通公司业务员推荐购买安装的399元的斐讯路由器，说三个月后可返回399，为了返现而下载了联壁金融！觉得联壁金融既然是联通这样的国企的合作伙伴应该比较可信，于是开始试探着投入理财，开始数额比较小，今年感觉电视媒体铺天盖地的都是宣传互联网金融的产品，就觉得联壁应该是其中的明星产品，于是就大额买了半年的理财，52万多啊，我们夫妻的大部分的存款啊，没想到一点收益也没实现就从网上获知暴雷啦！</p><pre><code>刚刚知道的时候感觉特别孤独无助，身边没有朋友可以诉说，那一天正赶上二胎儿子发烧喉咙生疱疹，我浑浑噩噩的和他去看病，其实脑子是麻木僵硬的，对着哭泣的孩子也只能挤出一点点笑容安慰，心里却在滴血啊！购买联壁的理财产品虽然是我出于对高回报的贪婪，但是也是收那个路由器公司斐讯、还有他的推广商联通公司而影响，觉得这是国家认可的，一种新的营销模式！因为时间那么久没有人出来管一下！我在联壁试探投资的几百元钱两年也没有问题！于是在两年后的五月份才大胆购买大额的理财，没想到不到一个月就爆了这么大的雷！现在社会各界都说是非法集资，但是都非法存在两年多了，怎么有关部门不查？政府不管？经侦不知道？非得出事吗？非得有血的教训才报案吗？！ 我想想觉得很寒心！觉得咱们的政府需要做的太多了！社会上还得用多少这样的血的教训出现啊！</code></pre></blockquote></li><li><p>潘</p><blockquote><p>第一次知道联壁是因为同事推荐购买斐讯路由器，然后开始投资的。前后投资了11万多。原计划这没定期到期后取出来支付房子首付的，现在钱没了，欲哭无泪，这可是我辛苦存的血汗钱啊，连死的心都有了，本来就是一个人抚养小孩，以后的日子要怎么过下去……</p></blockquote></li><li><p>于</p><blockquote><p>影响巨大啊。刚毕业只有这么点积蓄</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>比较信任京东，京东出现个斐讯零元购，就开始上车了。零元购就是先花钱购买产品，然后钱通过联壁金融返回来，必须得激活联壁金融。后来就越来越信任联壁，因为跟斐讯合作的，后来就越陷越深，做后所有积蓄都搭进去了，血本无归。</p></blockquote></li><li><p>井</p><blockquote><p>由于斐讯路由器知道了联璧，一直以来以为他们两个是一起的，不知道不觉被骗</p></blockquote></li><li><p>吴</p><blockquote><p>一百多万对于我们这个家庭已经是无法生存了，一大家子的全部积蓄包括贷款，整个时间都是因买了斐讯路由器导致的，他必须承担责任，誓死维权，大不了一块死</p></blockquote></li><li><p>孙</p><blockquote><p>开始是路由器的活动觉得合适就买了，后来是因为再想买就需要需要投资去激活更多资格，所以投了定期，定期到期后转入活期，也是看到是斐讯合作的平台，应该没什么大问题，谁知道这么不靠谱，现在就感觉国内金融领域还是乱，缺少太多规范，我们投资人也是辛辛苦苦攒了那么多年的积蓄，这一出事，茶不思饭不想觉不安，希望国家能有担当，替我们投资人讨公道。</p></blockquote></li><li><p>路</p><blockquote><p>为了激活路由器才知道联壁的，投定期也是为了获得k码券</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>通过裴讯接触到的联壁，投资金额大部分为活期，也有定期到期的，准备还贷款使用，现在需要借钱还贷款，严重影响了正常生活，晚上失眠，睡不着觉</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>我是一名，因为看到京东淘宝的斐讯路由0元购，而被引入了联壁金融的陷阱，从一开始的几百元到最后，每月夫妻俩的工资全部都放进去，仅留一小部分用家用！我们希望这样能够快一点让生活变得很好美好，可是这群魔鬼，把我们的血肉和骨头全都吞进了肚子，我们夫妻十几年攒下44万多元钱一分不剩啊！我没敢和老婆说！说了她会疯掉的！我一个人扛着，这些天我甚至想了解了全家人的生命，可我怎么下得去手啊！我十二岁的儿子聪明，善解人意！可我们一家怎么办啊！总理为我们做主啊！我一个人夜里偷偷哭，这个家我还怎么抗？如果可以我愿意用我的血换回这一切！让您在百忙之中来管我们这样的蠢民的事，实在是迫不得已！恳请恳请！</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>无论金额多或少，都是百姓挣得辛苦钱！FX不负责，LB跑路，简直太恶心！</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>我是2016年3月开始在京东商城购买斐讯的产品的。一开始京东宣传的联合斐讯联璧开展0元购。就买了一个k1试了一下，并根据斐讯的0元购激活指南小卡片进行激活，没想到真的返现了。后面慢慢的开始购买k2，k3、k3c等一系列路由器，并且为了获得更多的激活资格不断的向联璧金融投入定期。大家都知道斐讯卖的这些产品超出了正常价格的数十倍，但正因为他和联璧金融搞合作全额返现，大家才会买，京东商城的销量才那么高。经过两年多的投资，也正是看中了斐讯大公司的前途和信誉，我还向联璧投入了一部分活期（利率也不高）。没想到2018年6月20日，晴天一声霹雳，大家反应联璧提现不到账，而且承诺21号解决却一直未解决，这是我才发现自己真真正正被骗了。目前投入的5万余元定期，和8万余元活期是我的全部家当了。斐讯联璧这么大的科技公司，靠着欺骗消费者赚黑心钱，而且还长期处在相关政府的监管下，引导、误导消费者投资，这是纯属诈骗，希望相关部门能够为我们讨回公道！</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>通过斐讯认识联币</p></blockquote></li><li><p>安</p><blockquote><p>开始认识是从斐讯路由器0元购，买回来需要下载联璧金融投资才能返回来钱。最后把自己的助学金全部放进去了。还等着取出来还贷款呢。现在每天都没心情做事。啥也没心情。晚上睡觉也想这事！很抑郁。不知道贷款的学费怎么还！</p></blockquote></li><li><p>曾</p><blockquote><p>2017年六月在电信营业厅咨询宽带，销售人员向我推荐了斐讯路由器，回去后我通过苏宁易购和京东商城了解到这款路由器，并购买了产品，按照指示在连币金融激活，一个月后顺利得到返现，看到平台有理财产品，觉得提取方便，后期又通过连币金融陆续充值了近18万，这是我的全部身家资产，从2018年6月20号后发现平台资金提取不出来，才知道出了问题，现在身上没有一点钱了，生活困难，下个月宝宝就要出生了，望政府给予说法，尽早解决此事，还我们血汗钱</p></blockquote></li><li><p>卢</p><blockquote><p>从斐讯路由0元购k码开始认识联壁，开始只是零钱小额放在零钱计划随放随用的。1月份投资开始投资到定期和活期。因为我是一名癌症患者，之前保险公司赔付下来的钱放银行的话利息低，老婆为了增加利息所以后来决定把钱放进联壁，为的就是将来病情恶化的话自少钱也是能多一点是一点。然而不幸的是前段时间检查发现癌细胞多发转移。而这个钱正是为了应付这种情况而准备的，之前治疗已经花费了20多万…现在这20万可以说是我的救命钱…没有这个钱我不能用上疗法，生命也就随之而去…老婆为了这个事情每天都陷在深深的自责中，家里还有两个小孩，一个9月份读小学，一个还不到2岁…本来得了癌症家庭已经生活艰难，现在加上联壁事件可以说对我家庭造成灾难性…具体需要提供病历资料的真实性可以手机短信先联系我。</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>定期购买了5万，零钱买了10万，提现至今未成功</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>经过这次事件以后 已经基本对民间金融公司失去信心 作为一个刚进入社会的学生 这些钱要省出来需要好几年的时间 补上这个窟窿 而且这段时间还不能生病  现在已经搜了好几斤了</p></blockquote></li><li><p>秦</p><blockquote><p>因为去苹果店里买手机，店员说有活动现在可以参加，充399可以免费送个体脂称，一个月到了返还钱，但是必须下载连璧金融app，店员帮操作的，不是因为斐讯怎么知道连璧金融，就是因为知道斐讯才投资理财的，不然根本不会放钱！斐讯害惨了！</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>关注了近两年才开始投资 5.30才投了10W 不到一个月就完了 现在都不敢和家人 都是父母的辛苦钱啊</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>最早通过京东引流接触联璧，又有斐讯大力鼓吹，所以放松警惕！媳妇准备买车的20万买了定期，这事肯定瞒不住，该怎么办？</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>从购买斐讯路由器开始接触联壁金融，四月份把所有积蓄投了30000进去，现在提不出来，也不能安心工作，饭也吃不下，希望政府能给我们一个圆满的交代</p></blockquote></li><li><p>茅</p><blockquote><p>寝食难安</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>通过联通推销斐讯路由器下载的联璧，斐讯和联璧就是利益共同体，现在斐讯想脱身，其涉嫌金融诈骗，相关部门监管缺失，不排除利益输送。几乎全部的家当投入，欲哭无泪。受害人坚决维权！</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>2017年5月份贪图便宜0元399拿路由器知道了联壁金融，相继受高回报和代金券的诱惑从投资2000元一直到16000元，虽然金额不大，但是也是我们的血汗钱，造成失眠，老婆还不知道，期盼早日兑付我们，请政府机关为我们主持公道。谢谢</p></blockquote></li><li><p>汪</p><blockquote><p>自己在办联通卡的时候接触到联壁金融的，工作人员推荐斐讯s7电子秤，说是要下载联壁金融来返现，前期活期存进去秒到账，再了解到与京东移动联通还有各种广告背景等觉得这么大的金融体系应该不会有什么问题，慢慢家里所有的积蓄12万多全部投进去，想着可以稍微有点收益改善生活，结果现在这种局面，家里人还不知道，怕看人家承受不了，每天只能自己默默的承受所有痛苦，每天带两个孩子，默默流泪，觉得对不起家人，对不起孩子，这个家都被我毁了！真的自己快撑不下去了！希望有人能够拯救我们这些无辜的受害者！</p></blockquote></li><li><p>江</p><blockquote><p>怎么说没就没呢</p></blockquote></li><li><p>周</p><blockquote><p>2017年4月家里路由器坏了，想买个新的，就去京东上看，一搜路由器排在前面的都是斐讯路由器。这个品牌没有听说过就看了点评。当时还是有点怀疑，上班的路上，广播里隔几分钟就会播斐讯路由器的广告，这才打算试一下。<br>路由器买回来里面有张卡片，让激活K码。当时我不清楚什么是K码，扫描二维码就下载了联壁金融。至此就知道了联壁金融。买路由器要成功使用，下载联壁金融是必须的，这两家企业是什么关系，现在想来值得深思。<br>后面有陆续放一点零钱和定期进去，金额不算很多。今年5月放了差不多60万进去，是所有积蓄，打算6月出来，是给孩子准备的上学的钱，6月16号提现至今一直不到账。痛心疾首。我想很多受害家庭都有相同的经历，希望社会关注，政府关注！背后值得深思，真的不是我们投资者贪婪这么简单。我们的初衷只是买个品质好的路由器而已。为什么一个路由器要求我们下载一个金融平台的app?</p></blockquote></li><li><p>打</p><blockquote><p>太悲催了，用了5年，说查就查了</p></blockquote></li><li><p>杨</p><blockquote><p>我投资了半年！现在全没了！家庭都无法维持了！</p></blockquote></li><li><p>罗</p><blockquote><p>投资联璧金融大概一年多，怕出事，每次都是一点一点投，这次很不幸中招了，心情十分郁闷，家里人也不敢说。</p></blockquote></li><li><p>蔡</p><blockquote><p>通过京东购买的斐讯路由器，之后下载的联币金融，使用了一年时间。发现各大平台一直推荐，比较放心了，陆陆续续把家里所有的存款都放进去了，现在导致房贷没法按时还，儿子上幼儿园的学费都没了！天天一个人承担着巨大的压力！每天以泪洗面！还不能让家人看到！</p></blockquote></li><li><p>杨</p><blockquote><p>一年前在大中电器买手机，营业员说可以预付款0元购体脂称，分三月返利回款，没多想加添加了银行卡号换购了，然后三月之间就关注联壁金融，发现上面有理财。逐渐少买了一些，从此噩梦开始了。平台不断送礼券诱导投资。也尝试了回款，妙到对现。可是越送越多的礼券，诱导越来越多的投资。慢慢的不到一年已经是100W。</p></blockquote></li><li><p>方</p><blockquote><p>几天没睡觉了，想到就担心，没让家人知道</p></blockquote></li><li><p>兰</p><blockquote><p>在联通营业大厅办理业务时，工作人员推荐使用他们的免费路由器。工作人员帮我下载的联璧金融App。说只要存399块钱在联壁金融，三个月后就可以自动返回到你的银行卡里。。好后怕呀。看着好多网友被坑那么多钱真的好心痛，百姓们的钱是一分一分，用血汗换来的。有的用父母的养老钱想帮家里减轻负担。但是没成想会发生这类事件。一再发生这类事件，希望政府部门严查给平苦百姓一个交代。</p></blockquote></li><li><p>丁</p><blockquote><p>一开始因为路由器而下载联壁app，才知道联壁可以理财，所以就投资了零钱计划，从17年7月10号开始投资，投资了43498.73元，这可是省吃俭用存下来的血汗钱，本人不富裕，知道这点钱对一个普通家庭的影响多大，这些钱可以一个普通家庭一年甚至几年的开销，可是一夜之间全部资金因联壁斐讯诈骗付之东流，生活节奏也因此而改变，吃，基本吃不下，睡，可以说，无日夜之分，无时无刻不在操心，奸商无情，ZF。。，钱不要也要一拼！</p></blockquote></li><li><p>胡</p><blockquote><p>从京东购K2开始，在联璧激活返现，观察联璧投资，经与客服确认，言安全高效，遂逐渐投资活期至今。</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>最初知道联璧是去年通过购买斐讯路由器，当时有返现，只是注册了一个，从未投资，今年三月份，买了一个斐讯空气检测器，告知返现活动需要投资联璧的定期理财才能获得返现资格，噩梦由此开始，短短三个月，投了联璧的活期定期理财总共十五万余元，至此，除了巨额经济损失，身心受到极大的损害害，不知道事态会如何发展下去了</p></blockquote></li><li><p>于</p><blockquote><p>我是在线下看到斐讯路由0元购，于是在淘宝上买了斐讯路由，并下载了联壁金融，一开始不敢投资，可发现斐讯是大公司，而且联壁还提出安全保障中由斐讯担保，所以从一开始的几百元，到最后每月夫妻俩的工资都安时存入，我把夫妻俩十多年省吃俭用攒来的44万元都放在了里面，现在一分钱都没有了！这几天每天半夜都会惊醒偷偷落泪！我没敢跟老婆说钱全没了，她会疯的！我甚至想了结了一家三口，可看着儿子可爱的小脸，我怎么能下得去手啊！我只能自己扛着！一个礼拜瘦了十斤！我真的抗不下去了！谁能救救我们？</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>2016年在京东上购买了斐讯的K1路由器，0元购，购买的资金通过联璧金融全部返还了。在今年2018年又有需求想购买一个路由器，2018年3月10日就从京东上面买了K2P共799元，6月10日返款结束，当时看到联璧金融上面10%年利息的理财，就花了1万块买了</p></blockquote></li><li><p>毛</p><blockquote><p>打算买房的首付，全投进去了</p></blockquote></li><li><p>赵</p><blockquote><p>最先是2017年1月从联通营业厅那边拿0元购399的路由器开始的，然后说让下载这个联壁金融的APP才能把钱返还给我们，一个月后钱回来了，看这个平台收益好像还不错，后来2月份的时候就开始了我的投资理财路，全部的积蓄13万定期，一直到今年的这个月15号我还在往里面充零钱投资，全家的生活费都放里面了，直到25号的时候急用钱的时候来提现，发现提现不到账，百度一下看，晴天霹雳！完了全完了，这下我全家得跟着我喝西北风了！事情过去了这么多天还没有一个结论，我的心跟在火上烤似的焦急不堪，希望政府能重视此次重大事情，给我们投资人一个合理的答案！跪谢！</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>2016年通过京东接触购买斐讯产品，进而投资联璧金融理财，总投资40余万元（自己和父母的全部家产），此次联币事件严重影响家人及自己的生活，房贷，消费贷，京东白条累计50万元急需还款，每天倍感压力山大，寝食难安，恳请有关部门严厉追责，尽快返还投资者本金，避免引发群体性事件。</p></blockquote></li><li><p>周</p><blockquote><p>通过京东斐讯路由器了解联壁金融，客服一直说资金都是用在斐讯供应链上，看到京东，联通，移动以及政府一直颁奖给联壁，所以觉得联壁是很稳定值得信任的公司，现在十几万在里面已经不知道怎么办</p></blockquote></li><li><p>于</p><blockquote><p>从信任到失望，老百姓苦啊！血汗钱打水漂</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>这是政府部门默许的吧，不然我不会投入资金的，因为相信政府部门。现在如果不回本，政府诚信何在？国资委难逃其咎！还我血汗钱！</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>我于2016年9月在京台购买了斐讯推广的“0”元购产品，斐讯公司要求我们必须在联壁金融上实名注册，并开通银行卡存钱，才能返钱实现真正的“0”元购，我相信了京东，相信了斐讯这两个大企业，我才敢在联璧金融上一年多持续投了近56万元，现在血本无归。从不能提现开始每天就是关注各种网站，微信群 QQ群不能漏掉任何信息，食不知味，夜不能寐，身心疲惫，生活上，精神上承担巨大压力。</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>完了</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>开始投资就是因为斐讯的0元购，骗人的东西，家里的钱都拿来投资了，现在家里揭不开锅了</p></blockquote></li><li><p>汪</p><blockquote><p>在电信改宽带套餐，工作人员推荐免费领取斐讯K2P路由器，需要下载联壁金融APP，看见里面还可以投资理财，相信电信国企推荐的，希望联壁能给我们的血汗钱。</p></blockquote></li><li><p>董</p><blockquote><p>全家的资金都在活期里面，赶紧给个处理方案，希望早日结束这种煎熬</p></blockquote></li><li><p>杨</p><blockquote><p>太坑人了。都是血汗钱，现在还欠别人很多钱，无法生活下去了。</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>现在吃不下饭</p></blockquote></li><li><p>黄</p><blockquote><p>投资1年不到</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>不想说太多，就是睡不着，我是一名农村进城务工者，3w对我来说是老家一年也挣不到的钱，现在天天和家人吵架，丧尸上班，现在严重影响了我的家庭生活，添这个表只是为了能把我的钱早点还我，现在有种想死的感觉!</p></blockquote></li><li><p>贺</p><blockquote><p>两年前因为0元购斐讯而了解的联壁，一直感觉挺靠谱，利率又高，把自己的积蓄就都放到里边，每月的工资也会投资到活期，共计69208元。没想到会发生这样的事，简直就是一场噩梦，最近吃不下，睡不好，脑子里都是我的钱，这可是我全部积蓄了，因为我是单身，攒个钱真的很不容易，对我打击太大了，希望有关政府能帮帮我们这些受难的投资者，在这里，我谢谢你们了！！！</p></blockquote></li><li><p>马</p><blockquote><p>。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。都是泪</p></blockquote></li><li><p>何</p><blockquote><p>从2016年接触上斐讯，0元购的K2路由器入的坑，因为贪小便宜，陆续入了K3，悟空等，因为需要激活资格，在联璧投了定期和活期理财产品，总共20多万。这次的挤兑事件，投资的款项全部无法提现，心里非常焦急难受。全家的积蓄都在里面了，欲哭无泪。</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>希望钱能尽快回来，一切都恢复正常！</p></blockquote></li><li><p>戴</p><blockquote><p>用来买房子的钱，整夜睡不着</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>我是从16年6月份，开始使用联璧的，是在联通办业务时业务员推荐的，预存399可以得到一个路由器，399一个月后返还，业务员说她也办了，我觉得联通公司的业务，应该正规就办理了。后续觉得这个软件用起来比支付宝还要方便，慢慢的就越存越多，后来存到了十多万，其实吸引我的并不是利息高一些，而是秒到账和网页介绍的所谓的有国资委并且联璧并不直接管理资金，觉得还安全，否则的话我几百块钱都不会存的。</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>我是从16年6月份，开始使用联璧的，是在联通办业务时业务员推荐的，预存399可以得到一个路由器，399一个月后返还，业务员说她也办了，我觉得联通公司的业务，应该正规就办理了。后续觉得这个软件用起来比支付宝还要方便，慢慢的就越存越多，后来存到了十多万，其实吸引我的并不是利息高一些，而是秒到账和网页介绍的所谓的有国资委并且联璧并不直接管理资金，觉得还安全，否则的话我几百块钱都不会存的。</p></blockquote></li><li><p>胡</p><blockquote><p>2017年4月11日，因家中路由器需要更换，在当地华润苏果二楼手机柜台经销售人员介绍知道了斐讯0元购活动，因为是当地大型正规卖场，毫无犹豫的购买了路由器产品，并根据产品包装内卡片提示下载了联璧金融APP软件（这是噩梦开始的时候），30天后首期款399元如期到账，这更加让我坚信平台的信誉，之后不断被平台宣传引导购买定期理财产品用于获得更多的购买斐讯0元购的机会，截止联璧金融被立案时，仍有60余万元无法提现，夫妻多年积蓄被“洗劫”一空，上有近70岁老母亲要赡养，下有14岁娃需要培养教育，真是欲哭无泪，整日茶饭不思，夜不能寐，望政府相关职能部门彻查此事，还百姓公道！在此跪谢！</p></blockquote></li><li><p>董</p><blockquote><p>2017年通过京东宣传0元购方式购买斐讯路由器，去指定的联壁金融app激活，提取购买路由器的返款，后期又通过京东购买了多款新款路由器等产品，由于激活一个路由器后需要投资兑换激活路由器资格及加速券，先后投资二十多万。</p></blockquote></li><li><p>吕</p><blockquote><p>最开始是看到京东斐讯的0元购，出于对京东的信任，这种特殊的零元商品。京东也写售后有保障，京东负责。感觉斐讯和联璧金融应该是京东审核过有资质的正规企业。毕业不两年，钱虽然不多，但是对我们来说，这就是所有的积蓄。</p></blockquote></li><li><p>小</p><blockquote><p>信任联璧两年多一点，开始是从京东知道零元购的，我们夫妻打工多年的全部积蓄，准备这两天付房款首付的，突然提现不到账，哎，这几天饭吃不下，觉睡不着的。好后悔。</p></blockquote></li><li><p>邢</p><blockquote><p>我是从京东买0元购路由器知道联币金融的。去年九月份家里路由器坏了，就想着在京东买一个，后来搜索路由器发现了京东主打的0元购斐讯路k2路由器活动，当时买的人很多，因为害怕被骗，也咨询了客服。当时并没有听说过斐讯和联币金融，只想着京东是大企业，问题应该不大，他们肯定审核过才让卖的。后来过一个月钱果然到了，之后我又在联币金融发现里边投资102000元，参与了购买苹果x活动，定期12个月。因为斐讯是实体行业，之前广告打的挺好的，所以比较相信联币金融，没有想到会是这种结果，这10万块钱虽然说不算太多，也是我辛苦打工5年攒下的，现在竟然变成了数字，心里真的特别难受，希望有关部门能尽早出面解决，弥补老百姓的损失。</p></blockquote></li><li><p>单</p><blockquote><p>生不如死</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>2017年通过京东宣传0元购方式购买斐讯路由器，去指定的联壁金融app激活，提取购买路由器的返款，后期又通过京东购买了多款新款路由器等产品，由于激活一个路由器后需要投资兑换激活路由器资格及加速券，先后投资二万。</p></blockquote></li><li><p>朱</p><blockquote><p>2016年，我准备买个路由器，就上淘宝看路由器，当时发现了斐讯路由器挺好，399元购买，三个月后还能全部返还。我就试着买了一台。当时就是下载个联币金融app填上路由器的K码。没想到真的可以，然后app上说同一个身份证可以买五台，但是需要定期理财，最低500可以激活一台的k码。我就给我的父母姐姐家人们都搞了一台斐讯路由器，并为激活返现，每台500元定期投资了。然后钱都返给我了。渐渐让我相信了这个app，我有了钱就理财，都放到了联壁金融里面。每个月的工资只要有剩余我就放进来，毕竟看着利息比银行和一般的理财都高。我一直以为它是合法的，拿了我的钱去投资或者放贷款了。老百姓哪懂那么多。直到2018年6月17号我还把刚攒的一万元放到联壁金融里面。还傻傻的每天签到和领取加息券。上个礼拜突然看到新闻说联壁金融涉嫌违法，我的钱都取不出来了。我当时就觉得晴天霹雳一样。头快炸掉了。因为7月份要交房子尾款。拖欠久了交不上我房子就会被银行收走了，一家四口以后怎么办啊。两个小孩大的才五岁，小的还不到一岁。我真的不知道怎么办了，我一直在外地打工，不知道怎么面对家人，怎么告诉孩子我们的家没了。爱人告诉我，只要人在就好，钱没了慢慢再赚。但是，这都是我这十年来的血汗钱。十年啊，省吃俭用攒的三十万。我真的觉得快活不下去了。工作时脑子里这是这个事，睡不着吃不下。我觉得我快成神经病了。我现在就想要个说法，不要这样拖着了。等银行收我房子，我该怎么办？谁会同情我？我亲爱的祖国，你是那么强大，为何斐讯0元购当初在淘宝，现在在京东。都没人管这个事。我逛街到处都是它的宣传，联通，电信，地铁站，火车站，电梯，甚至厕所。我是被洗脑了吗？一直以为我的钱都是投资给了斐讯公司。没想到联壁跟斐讯不是一家。为什么这么多诱导我下载联壁金融理财的。被骗的都是不懂经济犯罪的平头老百姓。我的房子，我的人生，我的两个孩子，怎么办啊？</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>闹心，想死</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>2017年6月份，在一家联通营业厅，一个业务员向我推进斐讯路由器0元购活动，说是商家活动，教我安装了联璧金融客户端，可以过一个月再上面返现，我抱着试试看看的态度买了，也装上了联璧金融客户端。从一开始联璧就带上了斐讯的帽子，让我们认为联璧就是斐讯，斐讯就是联璧。通过慢慢接触，这种金融理财有实体的产业还是比较靠谱的，慢慢的，我从小额理财，逐渐加大，因为相信斐讯的发展，越投越多。。。。结果，出问题了，斐讯居然撇开一切和联璧的关系！这就是合伙诈骗，他们怎么会没有关系呢，还有京东，联通这些老品牌…多余的话不想多说。这事我不敢和家里人说，自己几年省吃俭用剩下的钱都在里面了，无言面对。相信政府等相关机构，会本着为人民服务的宗旨，还我们公道！</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>因为从京东购买的斐讯路由器，由斐讯路由器引导进入联壁金融，被诈骗，血本无归，寝食难安，心理受到了极大的撞击…</p></blockquote></li><li><p>廖</p><blockquote><p>投资联璧都是相信斐讯才投资的，没想过全部的钱54万投资进去，竟然完全取不出来了！人都快要崩溃了！每天吃不好，无心工作！想死的心都有了！</p></blockquote></li><li><p>荣</p><blockquote><p>一晚上睡不着，我希望还我公道</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>2016年5月份,因人自家拉网线,需要一个路由器,偶然间在京东看到了一个零元购字样,就询问了京东客服,客服说活动是真实有效的,报着试试的态度,结果一个月后路由器的钱真的返回来了,看着活定期的收益还不错,刚开始只投了一万块,后来到期后也顺利提了现,再看看他们的合作背景,担保机购上海斐讯数据通信技术有限公司,又加上京东的推广,所以便放心的投了几万块钱,再后来就是把每个月的工资都放进去了,直到现在金额已经达到了220000多,中间也关注过,发现政府经常给他们颁奖之类的,所以想着就没事，很放心,直到6月19号到帐一笔钱,提现不成功才后悔莫及!因为我老婆的账号上也有21万多,两个账号总金额437000多!</p></blockquote></li><li><p>俊</p><blockquote><p>自从发生支持，做息都乱了，做事没劲头，天天等消息关注，然而，生活在不知不决觉中改变了…</p></blockquote></li><li><blockquote><p>虽然钱不多 但也是我存了好几个月 存出来的 也是血汗钱 我投资的时间不长 联璧出事 寝食难安 都没办法好好工作 我相信其他投资者跟我是一样的</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>6月20日到期定期投资，可是6月21日提现一直不到帐，影响我信用卡还款、每天吃不好、睡不好。</p></blockquote></li><li><p>冯</p><blockquote><p>要不是有斐讯谁投联壁？</p></blockquote></li><li><p>肖</p><blockquote><p>我是一名普通的上班族，因为看到京东淘宝的斐讯路由0元购，而被引入了联壁金融的陷阱，从一开始的几百元到最后，每月夫妻俩的工资全部都放进去，仅留一小部分用家用！我们希望这样能够快一点让生活变得很好美好，可是这群魔鬼，把我们的血肉和骨头全都吞进了肚子，我们夫妻十几年攒下的28万多元钱一分不剩啊！我们一家怎么办啊！总理为我们做主啊！我一个人夜里偷偷哭，这个家我还怎么抗？如果可以我愿意用我的血换回这一切！让您在百忙之中来管我们这样的蠢民的事，实在是迫不得已！恳请恳请！</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>2017年7月，家里路由器坏了，正好在京东上看到斐讯“0元购”K2路由器就买了，在包装内有联璧金融卡片，安装APP后可以全额返现。然后就研究联璧金融，看到购买一些产品需要投钱获得权限才可以激活，本着相信京东推荐，相信斐讯，进而相信联璧，开始投钱获得产品的激活权限。最多的时候投了6万，现在有24541.58被套。这是我工作两年来省吃省喝存了点钱，虽然钱不多，也是我们小老百姓辛辛苦苦加班挣来的，就这样被联璧，斐讯给联合欺骗了，你们的良心，良心还在吗？最近心情惆怅，郁郁寡欢，夜不能寐。</p></blockquote></li><li><p>许</p><blockquote><p>这些钱是我全部的积蓄。现在提不了现，内心十分焦急，上有农村七旬老人没有养老金的需要我赡养。下有孩子需要抚养。现在感觉自己就是行尸走肉</p></blockquote></li><li><p>蒋</p><blockquote><p>最初是斐讯的路由器K码兑换，后来发现零钱计划取现快，收益也不错，就当零钱袋使用了。21号时发现平台登陆缓慢，无法提现了。</p></blockquote></li><li><p>隆</p><blockquote><p>2016-6-2号京东购买399返399斐讯路由器，购买够399返还必须下载联璧金融并绑定银行卡 手机号等激活K码，后期投入活期和定期理财<br>2018-6-22得知联璧出事，立马提现可提现9.6万，至今未到账，这29.6万其中是60多岁父母的养老钱，想着给她们赚一点生活费，如今无法跟年迈的父母交待，寝食难安，严重影响工作和生活！<br>斐讯 联璧必须还我血汗钱 父母养老钱！！！<br>中国是法治社会！望人民政府为人民撑腰！</p></blockquote></li><li><p>项</p><blockquote><p>无法入睡</p></blockquote></li><li><p>包</p><blockquote><p>一年前通过某商场人员推销一款斐讯路由器加载了联壁理财，输入k码，一段时间后平台上是返了399元，确得可信，就开始了购买平台上的理财产品，前后投入和提现大约十几万元，但是今年6月20号早上发现提现迟迟不得到帐，而且平台登录缓慢，急问客服，说平台遭挤兑，让等待，说下午3点给方案，但是一直没有方案出台，查了网上消息知道联壁出事了，一下人感到失去了方向，心情简直糟透了，这可是我辛苦两年多的积蓄啊，感到自己好对不住家人，一家人平时省吃俭用的。当天晚上一夜没睡着，抱着手机不停地查关于联壁的新闻和贴子，心想这么多钱要是就一下子被骗了让我们怎么活啊。</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>无意间听说的，网上说的也挺好的，就相信了，结果就这样了，现在是吃不下饭睡不好觉，闹心啊</p></blockquote></li><li><p>陆</p><blockquote><p>从京东0元购开始，一步一步进行投资撸漏油器之旅，期间还在发现买了3个m1</p></blockquote></li><li><p>黄</p><blockquote><p>两年前在移动柜台购买手机，营销人员向我极力推荐一款路由器，说只要存399元，三个月后自动返还。一开始我并没想要，后来她们说，不要白不要，又不要你一分钱，说她们自己都拿好几个了，质量很好。后来我想既然移动这么大公司都在推销这款产品，感觉公司应该具备一定的的实力，又加她们员工推荐，产品质量应该过关，然后就同意了。结果，工作人员就帮我下载了一个APP,（也就是联璧金融）说三个月后只要绑定银行卡就可以登录兑现。<br>后来我上这个平台后发现上面都是斐讯和京东商城的产品，若干零元购宣传，平台首页介绍联璧金融联手斐讯，第三方资金托管，曾获什么荣誉之类的，受其误导，让我以为联璧是家实力雄厚的正规企业。后来在该平台参与了定活期的理财。直到6月19号，因为有用资需求，上平台提现，一共提现三笔。前两笔即时到账，但是普通提现的一直显示提现中。跟客服联系，说是公司遭遇大量挤兑和黑子利用，叫我耐心等待，超过24小时不到账会费用提现的20％的利息补偿。可是我等了几天后还是不能到账，再联系，客服已经联系不上。上网一搜，原来出现了乌龙。但是根据当时平台的宣传，联璧和斐讯同为利益共同体，而且6月16日联璧跟斐讯还同台宣传联璧又获一殊荣。有消息称斐讯刚从联璧提款8亿。如今联璧被立案，斐讯不可能坐视不管，所以我静心等待，希望斐讯联璧能拿出合理的解决方案。但是等来等去，斐讯对于联璧的活期定期的理财客户，没有一丝一毫的说法。我意识到，静等已没有意义，我必须行动，尽一切可能拿回我的血汗钱。也恳请有关部门，帮帮我们老百姓。我们赚钱也不容易，这是我的全部家当了。目前，我不敢跟家人讲，不敢跟孩子说，常常晚上一点多才沉沉睡去，两三点又突然醒来，再无法入眠。如今生活工作都深受影响。如果再这样拖下去，精神就要崩溃了。也许我个人的力量是微薄的，但是我也要使尽我全部的力量维权。<br>但愿能尽早拿回我的血汗钱！<br>🙏🙏🙏</p></blockquote></li><li><p>查</p><blockquote><p>我投觉联壁是在电信买手机他们推荐的，用了有一年了，总的投了有十多万的定期和活期，现在钱拿不回来，我整天精神不宁，不想工作，饭也吃不下，不知道怎么办，希望媒体曝光他们，还我们老百姓一个公道</p></blockquote></li><li><p>朱</p><blockquote><p>辛苦的买房钱就这样一个之间没影了，对人生造成了严重的打击，希望有关部门重视，还我血汗钱</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>从零元购开始接触的，被高息吸引，投资的零钱多，定期少。</p></blockquote></li><li><p>伍</p><blockquote><p>因为朋友介绍体脂仪从而知道联壁，又在App定购了小米电饭煲和平衡车。这批钱也是为婆婆做透析而准备的，本来以为下半年就能用上，这下子全完了……</p></blockquote></li><li><p>生</p><blockquote><p>一开始在京东上买路由器，就发现了一款叫斐讯的路由器支付399，可以下载联璧APP，激活一个月后全返，这样就接触了联璧，想着京东上都卖它的产品，就慢慢的把所有钱都放在上面，现在一分也拿不回来，真想死了算</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>贷款，借贷来的 钱 这么没了？</p></blockquote></li><li><p>田</p><blockquote><p>通过电信推荐斐讯产品，必须下载联璧app才能返现，一步步进入联璧和斐讯的诈骗圈套，身心俱疲，对生活失去希望！</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>通过京东认识联币金融，至今两年，我爱人那里投了70000，目前，吃不好，睡不想，上有老，下有小，举步维艰！</p></blockquote></li><li><p>潘</p><blockquote><p>吃不好，睡不好，每个月还要还钱。</p></blockquote></li><li><p>苏</p><blockquote><p>从去年6月份买路由器开始知道联壁金融，店员帮忙下载了app，七月份正常得到路由器返款。后来经常打开看看，在京东等值得信赖的网站也看到联壁金融的宣传慢慢开始信任。尝试放几千，后来到几万，最多时好像十多万。也见了一些关于联壁金融获得什么荣誉证书之类的报道，感觉京东也不会给骗子搭桥铺路。没想到，这次突然出现问题。里面还有7.3万，这可都是血汗钱。平时老公自己上班挣钱养家，工资也很低，一点一滴积攒起来有多不容易。现在不敢跟家里人说这事儿，感觉天都快塌了，每天不想吃饭，没有饿的感觉，睡不着觉，走路都能走神</p></blockquote></li><li><p>毛</p><blockquote><p>通过中国电信营业厅人员在公司推销斐讯路由器接触联壁，当初要求往联壁充入400元，免费拿路由器。</p></blockquote></li><li><p>女</p><blockquote><p>我是在同事介绍下认识联璧的，投资前上网查下它的背景和资料，知道它和斐讯京东等大公司合作，又有国资委的背景，资质雄厚，又稳定运行了几年，就放心地自己五六年的积蓄投了进去，一共七万一千多，这几乎是我们一家全部的积蓄了，到现在也不敢和家人说，感觉压力好大，从事发到现在吃不下睡不着，整日精神恍惚，背着家人偷偷流泪，感觉自己快抑郁了！</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>在京东看到0元购斐讯路由器，就参与了，一开始不相信联璧投的很少，后来了解有时斐讯撑腰，后面还有上海国资委，我就渐渐相信了，本来收入就低，指着能多点收入，没想到。。。。再后来看到苏果超市（在我们这边很有名的超市）也搞这个0元购指定联璧APP，我就更相信了</p></blockquote></li><li><p>于</p><blockquote><p>我是山东威海一名普通的劳动工人。省吃俭用，钱以前都是放在银行里，因为一直对网络投资存在疑虑。2018年4月，家里的网络一直卡顿，联系联通进行调试，工作人员说是路由器的问题，推荐我购买斐讯路由器，并介绍说斐讯路由器可以返现，他们的人都买了好几个。我本着对联通的信任，买了斐讯路由器，并下载了联璧金融。后了解到，斐讯是个不错的品牌，和京东、苏宁、联通这些大公司都有合作，因而对其比较放心，对其推荐的理财也比较放心。作为我们小老百姓，守着死工资过日子还是比较拮据的。看到联璧利率比较高，考虑到是大牌子的合作伙伴，也就比较放心。便把父母多年的积蓄60万本来准备给我买房子的钱全放了进去，想多赚点收益，回头买房可以少贷点款。我现在还和老婆孩子寄居在父母家。可才刚刚过了一个多月，我连利息还没看到，联璧就被公安以涉嫌非法吸收公众存款给控制了，自己的钱现在一分也拿不出。从出事到现在，一直躲在外面不敢回家，不敢告诉父母和老婆孩子。每天上班心思完全不在工作上，总是想看看有没有最新消息。吃饭吃不下，睡觉睡不好。满脑子都是担心自己的钱没了。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>我在2016年第一次在京东购买路由器开始就一直关注联壁平台，看着挺好就在今年4-5月份通过好友邀请，又用我对象和女儿手机号注册了两个账号，一共买了18台路由器为了激活k码，我们3个账号前后投资了8400元3月期定期。现在还不敢和家人说怕他们知道了心情不好。</p></blockquote></li><li><p>女</p><blockquote><p>我是一名全职妈妈，因为对京东自营的极其信任，参加了斐讯的0月购活动，通过近半年的考察与了解，斐讯是一家有政府背景的企业，而且电信，联通都在大力推广斐讯产品。斐讯路由器上写明操作流程，钱由联璧退还，而且联璧上的投资由斐讯担保，基于这些我把钱几乎都投入联璧定期，其他高返利平台重来不参与，我是相信有国家背景的企业，对于外面的谣言重来也不相信，直到某天我的钱突然提不出来了，我欲哭无泪，后面的生活怎么办？这是诈骗啊！</p></blockquote></li><li><p>庄</p><blockquote><p>建房子用的血汗钱</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>2016年经中国移动推荐斐讯零元购活动99元购买一台路由器，承诺3个月连同利息返现到账号，前提是必须下载联璧APP投资软件。三个月后果真兑现。于是2016年12月31日以100元试着投资3个月，也连同本息果真兑现。</p><ol><li>于此期间，本人在互联网上查阅并了解了斐讯的一些信息，他与联璧都有好口碑，移动、电信、联通甚至京东都在极力鼓吹斐讯K产品，零元购活动全都与联璧投资活动捆绑。并且联璧的活期投资零元计划每日计息存款与提现实时到账，从没出过什么差错，十分方便。</li><li>互联网上得知斐讯是上海知名企业，又得到松江国资委的直接控股参股，更是放心。在本月上旬，还在网上看见了中国产品质量认证监督中心颁布”中国互联网行业最具影响力企业”，联璧集团名列其中，于是更是无比信任不断进行投资，每次提现都实时到账很是安心。</li><li>6月20日本人零钱计划普通提现10万准备医院住院看病，2小时后还没到账，心里不踏实联璧APP咨询客服无人回应，之后一直在联璧小助手微信客服，回复说提现系统维修耐心等待……之后一直如此，但这一天系统还是可以继续充值投资。</li><li>第二天继续不断微信小助手追问，数次数次之后回复:请耐心等待，15点统一回复!<br>一直到此时此刻，联璧都没出现。只是斐讯就急忙把自己与联璧的关系撇干干净净。<br>这以后网上有关联璧暴雷消息山呼海啸般涌来，无数百姓投资的血汗钱顷刻间化为乌有。原来这是一场由斐讯蓄意策划精心导演的大骗局，斐讯顾某与联璧锦某狼狈为奸共同作恶诈骗，松江政府、公安部门至今不作为，让无数投资者受害其中，真不知道这其中的黑洞到底有多大。。</li><li>斐讯与联璧就在上海政府的眼皮底下公开逍遥诈骗民众钱财这么多年，如果不彻查，天理难容!</li><li>从20号至今已经第9天，一直深陷噩梦之中，整天寝食难安，度日如年。怎么也难以相信在依法治国大好时代的上海大都市，居然有斐讯联璧如此残暴的金融诈骗大亨让几百万投资者血汗钱独吞囊中，天理不容，天网恢恢，他们若漏掉法网，岂不是让泱泱中华大国国民齿寒心寒彻骨？</li><li>强烈抗议斐讯联璧凶残贪婪无耻的诈骗行径，还我百姓血汗钱治病钱救命钱!!!</li><li>恳请党和国家政府严查、严惩罪魁祸首!</li></ol></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>从2016年在京东自营看到斐讯路由器零元购，当初一直没有相信，后来各种广告打的满天飞，又月销那么多。于是就购买了，然后需要投资，就投进去了。一直到现在一直使用着，天天的省吃俭用。从农村出来的，打小家里穷，大学期间一直在兼职赚钱，非常的不容易。毕业3年了，攒了12万全投进去了，本来是打算今年娶媳妇，结果钱也没有了，也没法向父母交代，也不敢说，现在身上连零花钱都没有了，吃饭都需要身边的朋友救济。一天天的过去，感觉是行尸走肉，好想去死。晚上一晚上睡不着，简直就是一种煎熬。求好心人帮忙，把钱追回来吧</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>当初投联壁就是用来兑换K码，后来提现发现秒到，很方便，平时一些生活费几千块就放上去，用的时候无论节假日都能秒到，没想到突然间就没了，现在心晴低落，希望能早日拿回我的血汗钱！</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>刚入两个月就全没了，投了4万多点全是刷信用卡的钱，好几天都吃不下睡不着了。</p></blockquote></li><li><p>周</p><blockquote><p>拿着家里老母亲的棺材本，前期只是买路由器，后面看见京东和斐讯推广，本着相信京东大品牌的原则，就行了投资，没想到发生这样的事件，不敢和家里人说，夜不能寐，饭都吃不起。</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>影响我正常生活了</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>我是2017年四月开始投资的，到今年6月份，有一年多了，没想到在本月20日开始出现提现困难的问题，那是我所有的积蓄，家里砌房子用的，全家人都生活在悲伤中，还请政府能为我们老百姓主持公道</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>在买路由器结果接触到了联璧和斐讯</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>我是去年3月份在京东买的斐讯路由器399元“0元购”，想着在京东买的，斐讯公司推荐和担保，联璧金融应该没问题，就慢慢地相信了它，开始只投1000零钱，到现在的零钱3.6万，定期5000元，感觉零钱随时用方便，直到事发，心情低落到极点，工作生活也不能专心心，不敢给家里人说，到现在还有外债、房贷、车贷，都不知道该怎么办了？</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>学生党，第一次理财就这样亏掉了。钱是每个月节约下来的生活费，给爷爷奶奶致病用的。现在不知道怎么办了</p></blockquote></li><li><p>高</p><blockquote><p>您好：<br> 2017年9月我去联通营业厅充网费时，被营业员推荐一台斐讯公司生产的体脂秤，799元，在下载联壁金融app后，根据营业员的指引去激活这台体脂秤上的K码，三个月把799元返还到指定银行卡上。觉得联通是大公司，信誉好，就办理了。在京东商城，苏宁商城、联通、电信等企业的推荐下，我感觉联壁金融是很靠谱的，投资收益也很可观。2018年1月2日我向联壁金融投资102000元，定期360天，2018年12月28日到期，预期年化率7.5%，到期利息7545.20元。<br> 可在2018年6月21日，联壁金融传出被上海市松江区公安局以非法吸收公共存款罪立案侦查，我的投资被冻结，按以往平台暴雷来看，投资的钱可能就打水漂了。我是工薪阶层，一年收入三四万元，有老人和孩子要养。我现在不敢给家人说，内心无比煎熬。这么多知名企业推荐的理财产品怎么就能出事。现在感觉非常无助，求您帮帮我们这些投资者。</p></blockquote></li><li><p>徐</p><blockquote><p>我是同事推荐使用联璧的，他自己用了两年都没有出现过问题，所以我才用的，我是一个刚毕业的大学生，我把所有的积蓄都投到里面去了，现在身上一分钱都没有。希望媒体能还我们一个公道！！！！</p></blockquote></li><li><p>汪</p><blockquote><p>17年年底从京东购买了斐讯路由器，才接触到联璧金融。从官网的各种认证和新闻的正面报道，了解到背后有斐讯的支持，随意才选择相信这个平台，谁知最后血本无归。希望政府能尽力维护老百姓的利益，严惩官商勾结的恶行。</p></blockquote></li><li><p>韩</p><blockquote><p>2017年，我在京东以399元价格购买“0元购”斐讯K2路由器，斐讯路由器盒子内有一个卡片，必须下载一个斐讯指定的金融平台才能返现，我按照这个二维码下载联币金融的APP，按照要求注册并绑定银行卡，1个月返现成功，实现0元购。这以后不断在京东商城、联璧金融app的发现栏目再次购买路由器，体脂称，空气净化器，电子手环等斐讯0元购产品，而这些产品都需要激活资格才能返现，经过多次返现成功，以及京东商城、斐讯、联璧金融经常发放优惠券代金券等引诱，被引导投资定期、活期累计2万多，多次提现、充值后，目前在联璧金融投资额还有1.38万元，已经提现不了了。我知道我这点钱好像不算什么，但是斐讯和联壁金融的这种联合诈骗行为不知道坑害了多少老百姓的血汗钱。京东商城每逢促销的时候还给斐讯的产品打广告，发优惠券，路由器和手环的销量排行榜一度都是斐讯的产品在占据，有京东这样的大平台担保，我们老百姓才敢买斐讯，现在斐讯联壁出事了，京东一点表示也没有？直到现在，京东还有斐讯的产品在售卖，这不是还在继续坑害着我们这些老百姓吗？真心希望有关部门，媒体能关注此事，关注我们这些受害者，为我们讨一个说法，主持公道！</p></blockquote></li><li><p>黄</p><blockquote><p>吃不下饭，也不能寐，平时都是用才取，现在身上已无分文。不知道下一顿怎么办？</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>当时发现京东可以0元购买路由器 然后就认识联壁 刚开始还有些不放心联壁 后来随着时间推移慢慢觉得联壁还是很稳的，发现有斐讯这么企业做依靠，我投资这部分钱月底就要还信用卡，现在还在犯愁这钱怎么还</p></blockquote></li><li><p>蒋</p><blockquote><p>本人通过京东商城购买了一台斐讯的路由器，当时参加的是0元购活动开始有点担心，客服跟我说联璧金融很健康有斐讯做后台不要担心，而且我经常在京东商城购物就基本打消了疑虑，后来看里面有定期理财就购买了，还购买了他的零钱计划，6.21日用钱就体现到不了账了，有这么离谱的事吗，第一次听说也第一次亲身体会到！很明显是斐讯跟各大平台坑我们投资者，各位领导请为民做主</p></blockquote></li><li><p>赵</p><blockquote><p>斐讯联璧合伙诈骗，天理难容</p><ol><li>联璧暴雷，斐讯急忙把自己与联璧的关系撇干干净净。</li><li>有关联璧暴雷消息山呼海啸般涌来，无数百姓投资的血汗钱顷刻间化为乌有。原来这是一场由斐讯蓄意策划精心导演的大骗局，斐讯顾某与联璧锦某狼狈为奸共同作恶诈骗，松江政府、公安部门至今不作为，让无数投资者受害其中，真不知道这其中的黑洞到底有多大。</li><li>斐讯与联璧就在上海政府的眼皮底下公开逍遥诈骗民众钱财这么多年，如果不彻查，天理难容!</li><li>从20号至今已经第9天，一直深陷噩梦之中，整天寝食难安，度日如年。怎么也不能相信在依法治国大好时代的上海大都市，居然有斐讯联璧如此残暴的金融诈骗大亨让几百万投资者血汗钱独吞囊中，天理不容，天网恢恢，他们若漏掉法网，岂不是让泱泱中华大国国民齿寒心寒彻骨？</li><li>强烈抗议斐讯联璧凶残贪婪无耻的诈骗行径，还我百姓血汗钱治病钱救命钱!!!</li><li>恳请党和国家政府严查、严惩罪魁祸首!</li></ol></blockquote></li><li><p>白</p><blockquote><p>因为斐讯才知道的联璧，没想到出来这种事情，还有一个月就下车了，熬了十一个月就差最后一个月了。心情极度不好，根本吃不好睡不好。烦的不行</p></blockquote></li><li><p>潘</p><blockquote><p>我是2017年6月从电信购买斐迅路由器开始投资联壁金融的，目前还有定期资金106000元，活期84800元，总额190800元，这笔钱是用于还房贷的，目前还瞒着家里的人，真是寝食难安，自己变成了家庭的罪人。</p></blockquote></li><li><p>徐</p><blockquote><p>2016年12月份移动购买的斐讯路由器 为此下载的联璧金融  投资了一年半，累计99250元，是家里全部积蓄，父母的养老钱，现在严重影响我的生活，这是斐讯伙同联璧金融诈骗，希望给我们受害者一个交代</p></blockquote></li><li><p>周</p><blockquote><p>从一台0元购的路由器开始的，从2015年开始接触，在买斐讯路由器获得K码，然后下载联璧APP开始，噩梦就开始啊，提现时间快，为了多弄点路由器，不断的投资得K码，然后一笔笔零钱进去，活期的金额越来越多，进进出出，真把活期当支付宝，现在噩梦惊醒，一切都已经晚。</p></blockquote></li><li><p>孙</p><blockquote><p>通过京东买路由器，知道了斐讯0元购，然后知道了联璧，观察一阵子没问题，才参与投资</p></blockquote></li><li><p>丁</p><blockquote><p>两年前在京东通过购买路由器就开始投了，刚开始小额，怕风险，后来看到京东，苏宁，联通，电信都有参与活动，就放心了，我把小孩子生活费，父亲的看病钱，还有要还的房贷都放在里面，投资了三万二的定期，八千多的活期，这可是我一个农民工多年的心血啊！房贷要还了，小孩子的生活费马上要交了，还有年迈的双亲等着要这笔钱生活，想到这，我吃不下，睡不好，整个人都要崩溃了！</p></blockquote></li><li><p>罗</p><blockquote><p>京东买的路由器看到活期利率高就投下去了，这事我还没敢跟老婆说，每天都怕怕，手上没钱了，还要养两个孩子。天天睡不着觉</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>去年买手机在售货员的推荐下买了体脂称，然后工作人员帮我绑定了联璧金融说两个月后钱就返回来了。等了两个月还真的全返了，提现也很快。基于此建立了对联璧的信任，刚开始都是放些小钱在零钱计划，看到收益还不错。今年6月开始，支付宝提现有了限额，虽然我没钱可提，可也对他的规定不满意，所以把仅有的2000元和信用卡套现的5000元都放进了联璧金融。每天晚上睡前都要去签到，看着每天1.6元的收益，虽然不多，可一个月下来也有近50元。23日看到朋友圈有人发联璧跑路的消息，赶紧就往出提钱，可惜已经迟了……虽然我的投资不算多，可也是辛辛苦苦攒下的，现代生活开支大，挣的工资少，攒钱也是比较难的。自从出了事，我每天工作间隙总能想起这事，然后每天要上微博、QQ微信等看消息。等了这么久了，派出所那边也一点消息都没有，我又不能跟身边的人说，心里着急的要死，还要装作若无其事的跟身边的人谈笑风生……真是太煎熬了</p></blockquote></li><li><p>冷</p><blockquote><p>通过零元购活动了解联璧金融，后因各大平台（尤其京东）力推斐讯产品，感受到有大平台背书，且销量良好，购买了一些理财产品。现如今13W元无法提取，包括了自己家奶奶的养老钱和一部分装修钱。毕业一年，生活从自给自足变为难以为继。</p></blockquote></li><li><p>孙</p><blockquote><p>移动到单位活动，0元购，399元斐讯路由器，必须扫联璧金融APP，绑定银行卡，从此步入深渊。看公司主页，资质，荣誉……从2017年4开始，今年6月15日还在投，先后投入了14万多人民币。联壁事件，不敢对家人说，寝食难安，恳请政府调查清楚，这样的公司，哪来的资质，哪来的荣誉，我想拿回我应该得到的！</p></blockquote></li><li><p>孙</p><blockquote><p>终于在国家严格的监管下漏出来了原型，要不还会滚成更大的雪球。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>家里需要用路由器，上京东看到的斐讯的产品。买了斐讯的路由器，说是0元购机有返还，但是得在联璧金融上操作。一步步就这样上了联璧这船～看着京东上斐讯产品推的，卖的火热，斐讯公司实力也不错，这联璧有斐讯跟京东的背书，这才去投资了联璧的定期跟活期的理财产品……唉😔 谁晓得现在会是这样～16万呢啊！辛辛苦苦好几年的血汗钱啊！</p></blockquote></li><li><p>吕</p><blockquote><p>2017年3月从中国电信买了裴讯路由器，电信让加了联壁，以将购房款存入。现在活期加定期10万元被坑。</p></blockquote></li><li><p>曹</p><blockquote><p>买了斐讯一个0选购下载的，所以的钱都在里面啦！生活都没法生活了，天天浑浑噩噩的！</p></blockquote></li><li><p>金</p><blockquote><p>京东看到有路由器免费领 确实领到后相信了联璧 看到有理财确实比一般的利息高 全部的身价都放里面了 现在孩子快上学了 信用卡要还 心里好着急</p></blockquote></li><li><p>付</p><blockquote><p>广电网络宣传斐讯路由器 必须经由联壁返还，看到京东 苏宁 电信 广电宣传 相信斐讯和各大电商上了车，投定期50000，目前精神恍惚 根本无心处理其他事情。</p></blockquote></li><li><p>廖</p><blockquote><p>心累</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>0元购</p></blockquote></li><li><p>易</p><blockquote><p>开始接触联壁，无意间在京东上面看见斐讯0元购活路由器，吸引了我，于是我从2017年开始投资，开始只投了一些买路由器的钱，后来看着路由器的钱返回来了，而且利息出看上去不错，就慢慢的投入金钱，投到后期放松了警惕，直接将所有的钱都投在了里面，将近十万元，现在联壁出事了，造成了食不能多，睡不能深，常深夜恶梦相伴，此事不能告诉家人，常独自一人发闷气，自言自语，都感觉自己精神错乱，想想就觉得后悔。</p></blockquote></li><li><p>徐</p><blockquote><p>我们全家赞的房子首付，老婆现在天天要去看房，实在瞒不了了，告诉了他，他没有骂我，直接坐地上哭了，绝望，每天吃不下饭，睡不着觉，着急的连续发了三天烧了，39度，想着死了算了，老婆开导我说留的青山在，不怕没柴烧，老婆虽然这么说，但是我知道他也难受，每天他都不怎么吃饭，睡觉也总翻来覆去，还要安慰我，联壁你还我心血钱</p></blockquote></li><li><p>尹</p><blockquote><p>辛苦攒的钱 都是从非讯路由器认识的联壁 信任他 才选择 没想到一年不吃不喝的钱就这么没了 睡不着觉了 各种欠款也还不上</p></blockquote></li><li><p>沈</p><blockquote><p>工作几年的钱全在里面了，想着年底买房子付个首付。这下信用卡都没钱还了</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>当初通过移动买手机才接触到联璧的，因为当时认为移动公司这些大公司都与联璧合作，这家公司应该不会骗人，况且活期的存取方便，就把它当成余额宝了，没想到一辈子的积蓄就搭在里面了。这两天，家里人整天埋怨我，吃不好，睡不着，我的钱还能拿回来吗？我现在只想要回我的钱。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>通过当地联通营业厅办得斐讯路由器‘’0‘’零元购接触联壁金融的，觉得是联通公司推广的觉得靠谱，活期定期陆续投了九万</p></blockquote></li><li><p>许</p><blockquote><p>通过京东商城，购买斐讯路由器，大概16年开始买的，买回来里面有联璧竟然和斐讯一起的卡片，然后在联璧金融激活K码返现，一直使用到现在，目前共投资192335.04元，这是全部家产，这次联璧金融出事，对我，家庭来说受到了极大的影响，好几天也没有上班了，心里压力很大</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>当初因为斐讯路由器接触联壁，经查询，资金由斐讯担保，而斐讯有国资委参与控股，本着对国资委的信任决定投资联壁，斐讯利用路由器0元购诱骗大家到联壁，国资委的靠山更是让大家放松警惕，以致全部身家资金投入，目前身无分文，感觉人生被社会和生活所抛弃，食之无味，睡而不眠，正在怀疑是否整个社会都已不可信！</p></blockquote></li><li><p>魏</p><blockquote><p>办理联通宽带时有活动，0元购路由器，经联通工作人员下载联璧金融，自2017年7月份使用至今，觉得很稳定，不断存入零钱累计达14万人民币。现在血本无归。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>4月9日刚上的车，同学介绍的，说很稳定，从很多京东购物上还有媒体新闻上都看到相关的消息，报道，觉得联璧可靠才投的资。本是年底交房款的尾款呢，所以投资就顶多半年，结果这刚上车没多久，就翻车了，年底房的尾款也都打水漂了。全家都愁死了！</p></blockquote></li><li><p>韩</p><blockquote><p>我在联璧存了24000元的定期，有8月份到期的，还有11月到期的，都是我辛辛苦苦挣得，我仍存一丝希望，到期利息可以不要，本金能够拿回来就行。</p></blockquote></li><li><p>邱</p><blockquote><p>说多了都是泪，一共20万。</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>开始是看到京东、天猫的0元购了解到有斐讯的，拿到东西后知道了有联璧这个公司，理财到期后，了解到该公司还可以，就将部分存款进行了短期投资，到期后转化为活期，接触联璧是2016年1月开始的，到现在近2W的活期迟迟无法提现，盛世担忧，希望联璧能尽快偿还自己的血汗钱。</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>16年1月接触斐讯0元购买了路由器，随后买了k2、k2p、k3c、k3、扫地机器人、空气净化器套装等，激活k码接触联币，17年10月投了一笔定期三万三，三个月到期后得到点利息。年初买房准备看房，没看到合适的，想着把首付放进去生点利息。本来6月底、7月钱就准备拿出来买房的，结果没了。加上我女朋友的，一共36万，现在钱没了，没办法结婚了，什么都不顺利，工作都做不好。不敢告诉家里人。无助。</p></blockquote></li><li><p>宿</p><blockquote><p>孩子学费，房租，家里老人辛苦攒的钱都在这里了！！</p></blockquote></li><li><p>吕</p><blockquote><p>16年听到上海FM动感101做斐讯K2路由器的广告，说京东商城有0元购，于是在京东下单购买后，才接触到联璧金融。。联璧金融通过投资可以加速路由器返现，于是投入了第一笔资金。。后来越投越多。。最后投了17403.89元，并且都是3个月定期，都是7月，8月就到期的。。我2周前还买了空气净化器和空气质量检测仪，还有799等待返现。。6月21号看到网上联璧金融出事的消息，感觉天都要塌下来了，我所有积蓄都在里面，接着面临的就是信用卡偿还不起，无奈只能分期。。我妈还投了4万多，也是她所有积蓄。。</p></blockquote></li><li><p>许</p><blockquote><p>我是通过京东购买路由器认识联璧的，当时不敢投资，因为联璧集团的营业执照上写明了不允许经营互联网金融，我想如果他们经营一定会很快取缔，而且通过京东、微信、qq、线下通讯运营商，他们的知晓度很广，参与的人众多，不存在偷偷经营的问题，过了两年联璧一点事没有，才慢慢放心投资，谁料到会出现现在这个局面，我就纳闷了，这几年有关部门在做什么？京东在做什么？斐讯在做什么？</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>从知道出事了，就一直没睡好，吃也吃不下，老公一直反对，现又出事了。这个家，怎么办，我们都是上有老下有小的。唉家快散了，每天在埋怨中过</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>去年七月份因零元购路由器开始接触联璧，目前账户约11万元，准备买房首付的一部分，现在万念俱灰的感觉，唉:-(</p></blockquote></li><li><blockquote><p>因为路由器入坑 使用了快一年多的时间吧 投资快7000元 虽然不多 但是对于一个月工资1200的人来说 已经是全部家当了</p></blockquote></li><li><p>乔</p><blockquote><p>损失惨重，几年的积蓄全在里面，希望相关部门尽快处理，寝食难安</p></blockquote></li><li><p>欧</p><blockquote><p>通过斐讯认识联璧，缺乏公共引导，现在这钱年底要还债，现在工作都没心绪</p></blockquote></li><li><p>耿</p><blockquote><p>朋友买斐讯路由器要求去联璧弄定期激活，而后他查证了下觉得这块投资风险可控比较稳健，因为有斐讯这个实体在后支撑，不然何谈合作？相对于市场的P2P的高收益，联璧简直不值一提！于是我觉得活期很方便随时用钱就投了25万，用于买房摇号，可才半年时间，出现了这样情况……每天都吃不下睡不觉，工作经常有神，严重影响了我的生活！这并不是我们贪心，而是我们调查过，觉得可以做才投的！现在家人还不知道……我未来如何生活下去！这可是我近8年攒下的钱啊！其他的P2P我为什么不投？一，我没有实地考察，风险大～二，没有斐讯的0元购，我又怎么会趟这浑水？</p></blockquote></li><li><p>方</p><blockquote><p>购买斐讯0元购开始，投资12万。两个孩子的学费全在里面。</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>在联通营业厅业务员推路由器知道斐讯，告诉回去扫码下载联璧APP后几个月之内返还，到期后真的返回钱，而且还和联通合作，应该没问题就把资金放进联璧活期里投了167414.08元，结果还是在6月20日，没有任何公告的情况下，APP提着不了，因为信赖所以才投入，这笔钱是我们家全部的积蓄，我家里还有刚刚出生的宝宝，我敢让我媳妇知道，她还在哺乳期，怕知道后她没奶，孩子没奶吃，我心里难受一个默默的承受着！</p></blockquote></li><li><p>鲁</p><blockquote><p>过完年吧压岁钱存里面了</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>16年7月份通过京东斐讯路由器0元购知道的联璧，最后一次投资是18年2月份，通过联璧发现商城投资10.2万元，听说出事以后吃不下睡不着，老婆马上要生了，感觉压力很大！</p></blockquote></li><li><p>齐</p><blockquote><p>接触联璧从在京东够买路由器开始，销量排行前列的路由器。给返现，且联币和万家宣传是斐讯生态链。后来接触恩山论坛等站点，想买K3，然后陆续投资获得加速。一失足千古恨。</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>2016年在京东购买了一款销量最高的斐讯路由器，对于销量这么高，价格相对同行偏高的路由器一开始产生犹豫，但销量这么高，肯定有它物有所值的，所以我还是决定购买，收货之后，看到有一张铃铛卡，可以下载一个联币app（一开始叫联币，后来17年才改的联壁），激活之后1个月返现，还有利息，于是我就下载了这个联币app。持续投资到2018年5月份，因为我善林宝那边也有投资，没想到4月份的时候悄无声息地雷了，快到期了我去看app才发现根本登不上app了。当时我第一反应就是想把联壁的定期也提出来，但是客服强制说投了定期无法提前取出。这没办法，每天心惊胆战等时间过，终于到6月21号定期有一部分到期了。没想到，厄运又再次发生。这突然觉得天塌下来的感觉，善林宝到处卖广告，明星代言，参加慈善事业，也会雷掉。联壁金融，有京东、联通、电信大力推广，斐讯路由做后台，没想到也同样发生这些事情，我真不知道政府部门收了那么多纳税人的钱，是监管什么的，为什么可以让这些大坑持续这么多年，发展得这么壮大。对政府的监管完全无语。还有就是，事情既然发生了，我们希望政府和警察可以帮我们调查事件，等了足足一个星期，一个公告都没有，还一直包庇斐讯，感觉这社会太黑暗。</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>从购买联通推销的斐讯路由器开始接触，到现在路由器的钱还没返还完毕，结果钱已经没了，兄弟姐妹们因为我都投了好多，虽说不多，可是一家人加在一起就很多很多了，急得都快跳楼了</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>从购买联通推销的斐讯路由器开始接触，到现在路由器的钱还没返还完毕，结果钱已经没了，兄弟姐妹们因为我都投了好多，虽说不多，可是一家人加在一起就很多很多了，急得都快跳楼了</p></blockquote></li><li><p>史</p><blockquote><p>我是通过斐讯“0元购”的活动知道联壁金融的，购买了联壁金融的活期产品。联壁金融运行了两年，通过各种渠道说是自己合法合规，并通过银行第三方托管，所以才购买了40多万的活期理财产品。</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>自从听说联币出事，导致我要得抑郁了，多年的收入啊，全部投到里面了</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>我是2017年6月通过联通公司推荐的0元购斐讯路由器知道的联璧金融，一直以为联璧就是斐讯，出于对联通公司和斐讯的信任，参加了联璧金融的活期和定期理财投资，联璧高耸的大楼，政府颁发给联璧的各项奖励，秒速到账的资金，让我从未怀疑过。直到2018年6月19号早上，我还投了一笔5000活期。这样。一年下来，我定期投资了40万5千元，活期9万5千5百零9元。这些钱在我们这小地方来说，可以买套很不错的房子了，我有两个孩子需要养活，这些钱没了，我的心情无法诉说，不能吃不能睡就不必说了，身体一下就不行了，精神恍惚，死的心都不止一回，看着70多岁的爹娘，未成年的两个孩子，我还不能死呀，如果能死，我真是想站联璧大楼上跳下来算了，悔恨自己相信斐讯，相信联通，相信政府。唉，不知道以后怎么过了，没经过的人不知道生不如死的滋味。我坚持着，再相信警察，即使钱没有了，也要知道是谁拿了我的钱，把钱弄什么地方去了，就是死也得瞑目。</p></blockquote></li><li><p>廖</p><blockquote><p>这次事件对我和全家的打击是无法用言语来表达的！现在我们全家都在等死中…..</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>通过京东买的斐讯路由器，上的联币的车</p></blockquote></li><li><p>崔</p><blockquote><p>睡不好觉</p></blockquote></li><li><p>赵</p><blockquote><p>起先在京东买的路由器 置顶的是斐讯 因为是京东老客户自然而然相信了 然后就是后面被坑的故事了</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>投资联币金融的初衷是因为有斐讯0元购的原因，为了加入投了2万定期，同时也拉了自己的亲朋好友上车，身边的人投资加起来也有将近百万，我们都是一个个简简单单的上班拿死工资的，有些甚至用的家人养老用的，斐讯联币又这样长期没有任何官方回复，我只想尽快拿回我们的血汗钱！</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>通过斐讯0元购了解到联璧金融，看到很多商家有这个活动，包括京东，给我的感觉还是挺靠谱的，就把对象家给的彩礼钱还有妈妈借我用的钱全都放进去，想提还信用卡的时候发现提取不了了，百度一下才知道联璧出事了，我一个月才两千多的工资什么时候才能挣回来这十几万的工资，想到这里真的是不想活了，现在睡觉都是半夜惊醒，还不敢告诉对象和妈妈</p></blockquote></li><li><p>肖</p><blockquote><p>从去年年底从京东买路由器上车，从此步入了不归路，最近一直吃不好睡不好，本来是下月初要装修的钱，现在全没了，日子不知道怎么过，现在还住在出租房里。</p></blockquote></li><li><p>潘</p><blockquote><p>在移动公司化399元买了一个路由器开始下载联币金融到期反馈399元，使用一年现在投资22万多元，现在严重影响家庭生活，晚上睡不着，白天无精打采</p></blockquote></li><li><p>杨</p><blockquote><p>我前两年在国美电器购买电视的时候，国美电器的促销员推荐我0元购买斐讯路由器，下载的联壁金融  我关注联壁金融有一年左右开始投入资金共投入5.1万多元 含收益金共计52653.83元。这是我近两年的全部收入，联壁金融出事后不敢给家里人说，这几天一直非常郁闷。我希望联壁金融好起来 还回我们血汗前。</p></blockquote></li><li><p>老</p><blockquote><p>在京东买了个斐讯路由器，需要在联璧金融上激活才能返钱，看里面理财收益还可以，就放里面2万多，结果还没到期，提不出来了。不敢和家里人说，说了可定一顿埋怨，这是老子的血汗钱。</p></blockquote></li><li><p>郑</p><blockquote><p>从买斐讯商品开始投资，从2016年到现在，定期，活期都有投入</p></blockquote></li><li><p>苏</p><blockquote><p>通过京东购买斐讯产品进入联币金融，用了大概不到一年，投了2.2万，突然出现这种情况，打击挺大，睡不好觉，做事情感觉上晕晕乎乎，吃不下饭，还制造了很多家庭矛盾</p></blockquote></li><li><p>梁</p><blockquote><p>朋友介绍开始投联壁，刚刚出来工作两年，去年开始使用，本来一个月工资就不多，好不容易存了点钱，一下都被搞没了</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>在京东购斐讯路由器参加零元购活动。接触到联璧金融，先是K码兑换，再是存钱兑资格，兑加速券，投活期，定期。一步步被套牢达25万之多，全家能用的钱全砸里边了。现在我已经行尸走肉，睡不着，吃不下。无心做任何事，对生活失去信心。人到中年，想着妻子二十年来不曾买过上200元的衣裳，全家人几乎没到外面饭店吃过饭，更不用说出外旅游了。心里愧疚的流血，对不起妻儿，对不起父母</p></blockquote></li><li><blockquote><p>听说联璧有强大的后盾，结果投了10000元10天不到，21号软件登入困难到网上才知道雷了。。。。这几天一直想这个事睡不着啊</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>因为斐讯路由器，想着京东那么大的品牌，就买了，结果……</p></blockquote></li><li><p>金</p><blockquote><p>早就听说斐讯路由器0元购一直没信，听朋友说在京东买了好几台确实是返钱就买了。开始只是激活礼包，看斐讯不断出新品，还有京东苏宁等大型购物平台推广就相信了，后来看里面活期存取很方便就一直拿他当银行在用。十九号还存进点钱二十号就提不了现，一家人的积蓄全在里面了，现在茶不思饭不想，又不敢跟家人说怕他们知道会受不了</p></blockquote></li><li><p>于</p><blockquote><p>我是一名3c爱好者，在京东推送中购买斐讯路由器，并诱导投资总共七万余元，现在创业启动资金血本无归，寝食难安，</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>投资联璧是16年通过朋友介绍花399元购买K2路由器一台，30天后获得返现399，然后激活路由器背面的K码，获得多种额度的投资代金券、加速券，并在后续的投资过程中不断的购买路由器，不断的激活K码，根据代金券返现投资额度进行投资，实际投入的本金累计越来越多。原本计划这些钱用来还房贷的，可是突然晴天霹雳18年6月下旬联璧暴雷，希望瞬间破灭，现在都不敢跟家里人说，因为这事严重影响我正常的工作和生活。如果世间仍正义公道，还请青天政府为我们主持，惩治恶徒，要求斐讯联璧还我们辛苦啊血汗钱。</p></blockquote></li><li><p>周</p><blockquote><p>没有斐讯，没有京东根本不会去买联璧的理财，斐讯、京东难逃干系</p></blockquote></li><li><p>谈</p><blockquote><p>两年前，出于对斐讯企业和京东商城的信任，购买了他们的0元购产品，在他们的诱导下，投资了联璧的产品，加上家人的账号，一共投资了36万，包括老人的养老钱，两个孩子的教育经费，家庭现在痛苦不堪，自己身心俱疲，感觉生活不下去了。</p></blockquote></li><li><p>周</p><blockquote><p>定期2万，因为K3加速</p></blockquote></li><li><p>马</p><blockquote><p>2016.12.1号从京东参加了斐讯的零元购，买来斐讯路由器之后要求必须下载联璧金融APP才能资金返现，然后就尝试着激活了，一个月以后真的返还了，后来想再买第二个就要求必须投3个月或者6个月定期理财产品才能激活资格，然后他的理财产品有零钱和定期两种，零钱因为随用随取，因为相信京东，又查了斐讯公司，就这样把他当支付宝余额再用，一直到2018年6月初还发现政府和国家质量监督部门给联璧公司发的大奖，一路走来联璧和斐讯公司都在政府和各大媒体的颁奖历程中，6.20号突然快速提现不到账，普通提现21号也不到账，才发现出事了，松江区公安局说联璧没有资质，我在里边存有20万元全部家当，4.9万定期，15.1万零钱，我现在压力很大，家里人也不敢说，老婆还怀着6个月身孕，这个月的房贷，车贷也接踵而至，我就想不通了，联璧没有资质斐讯为什么非逼着老百姓去联璧平台上激活呢？既然没有资质要查封，为什么这么多年不去查封，如果没有资质京东平台为什么不审核？依然推荐大家去参与零元购活动，而且都是首推，现在家不成家，有家不敢回，各种账单接踵而至，一个星期了没怎么吃饭，胃疼，不敢睡觉，唯一的好处就是瘦了近10斤，不知道有多少百姓家庭像我一样，也不知道有多少人天天以泪洗面，甚至不知道有多少人因此想不开，如果不给个说话，势必造成社会恐慌，人将不人，生有何义，死亦何惧，斐讯联璧还我血汗钱！</p></blockquote></li><li><p>杨</p><blockquote><p>联壁爆雷，晴天霹雳，斐讯甩锅，悲愤不已。心灰意冷，寝食难安，无心工作，愧对家人。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>使用才半年，刚兑了几个k码资格就说跑路？</p></blockquote></li><li><p>朱</p><blockquote><p>因为相信斐讯企业和京东商城，购买了他们的0元购产品，在他们的诱导下，投资了联璧的产品，这是我母亲的养老钱16万多，家庭现在痛苦不堪，自己身心俱疲，感觉生活不下去了。</p></blockquote></li><li><p>龚</p><blockquote><p>斐讯联璧还我血汗钱</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>4月份通过京东推广买了K3，然后加速，然后继续上车…</p></blockquote></li><li><p>赵</p><blockquote><p>最初通过京东了解到斐讯，上了k2，等了一个月真的返钱了，后来有陆续小额定投获取激活资格，从各渠道有上了好多台，送给了亲戚朋友，感觉平台很稳定，网上查信息，感觉公司很正规，没成想到，本来最晚这月27号就打算下车了，因为钱是用来装修房子结婚的！哎，</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>开始通过斐讯0元购活动，然后知道了联壁金融，要想多激活一个k码就必须要定期投资，感觉这次像做梦一样，刚投资了1万没两天就这样了</p></blockquote></li><li><p>吉</p><blockquote><p>我是一个学生，第一次接触联璧大概是2016年时候，宿舍路由器坏了，要换新路由器，在京东上看到了斐讯的零元购活动，学生本来就是无产阶级，能少花钱肯定要少花钱，所以经过了解和咨询后，觉得斐讯是个大的实体公司选择合作伙伴肯定是有资质的，于是就加入了这个活动，起初只是观望，不太敢相信只投入了几千块钱，但是经过一段时间，发现使用挺方便的也很稳定，所以慢慢的往里投入了我的所有积蓄21200，本来是打算今年九月把我的学费给交了，但突然间却出现了这样的事情，不能和家人说，也不能和周围的人，很是窝心，这毕竟是自己业余时间打零工辛苦积攒的钱，我希望政府能替我们主持公道，拿回我们的血汗钱！</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>被京东拉到坑边，然后被斐讯推入坑中，被联璧放水淹死坑里，对ZF失望</p></blockquote></li><li><p>高</p><blockquote><p>原来是不相信P2P平台的，因为斐讯各个实体渠道都在热销，以为就万无一失，导致损失惨重</p></blockquote></li><li><blockquote><p>从2016年9月份，从中国移动通信代理商哪领斐讯K2开始，逐步投资理财32万多，全部身价。其中贷款10马上到期。可怜啊！</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>我在联璧金融投入了全部家当！十万元！这是我辛苦工作多年的血汗钱，一夜之间就没了！刚结婚，非常需要钱！我尝试过上吊，吊了两秒就下来了。</p></blockquote></li><li><p>金</p><blockquote><p>出于对斐讯企业和京东商城的信任，我们购买了他们的0元购产品，在他们的诱导下，投资了联璧的产品，加上家人的账号，一共投资了36万，包括老人的养老钱，两个孩子的教育经费，家庭现在痛苦不堪，自己身心俱疲，感觉生活不下去了。</p></blockquote></li><li><p>戚</p><blockquote><p>哎，几年不上班带小孩，以前辛苦几年攒下的10W块钱就这样没了，天天揪心的疼啊！</p></blockquote></li><li><p>杨</p><blockquote><p>我是2016年通过斐讯路由器了解到联币金融这个理财平台，这几年基本把所有的积蓄都投资在这个上边，现在听说联币金融涉嫌非吸很着急，毕竟是自己的几乎全部积蓄，希望政府能够帮我们追回本金。</p></blockquote></li><li><p>唐</p><blockquote><p>两年前，出于对斐讯企业和京东商城的信任，我们购买了他们的0元购产品，在其诱导下，投资了联璧的产品，加上家人的账号，一共投资了36万，包括老人的养老钱，两个孩子的教育经费，家庭现在痛苦不堪，自己身心俱疲，感觉生活不下去了。</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>已经不能安心的工作了,家庭开始走上低谷,孩子动手术的钱也没有了</p></blockquote></li><li><p>唐</p><blockquote><p>1、网址：<a href="http://www.shanghai.gov.cn/shanghai/node2314/node8623/node12326/node12327/userobject8ai832.html" target="_blank" rel="noopener">http://www.shanghai.gov.cn/shanghai/node2314/node8623/node12326/node12327/userobject8ai832.html</a><br>2、主要写明自己的身份，居住地，投资数额，希望公安快速处理，尽快发出全国协查通知，或者尽快发出公安官方公告，公布调查进度。<br>3、一般48小时必有专人回复。<br>我是山东威海的投资者，现居住在山东威海环翠区，投资联璧零钱金额为28.67万元，里面大部分是我还信用卡准备的资金，自从联璧金融高管被控制以来，再无半点官方消息，也未发出全国协查通报，我现在寝食难安，准备卖房子还债，现特请求公布联璧金融系列案件办案进度，发出官方公告。 现阶段外地维权者根本没有任何官方信息可以参考，也没有条件去上海报案申诉，请官方尽快发出自己的声音，还原整个事件，并告知民众如何合法、合理的维权，以息民愤！维持社会治安稳定！</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>通过联通接触斐讯，斐讯推荐我们用联璧金融兑换k码，从而了解到联璧金融。</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>通过朋友买的斐讯路由器从而知道的联璧金融，使用两年，但是近9月份使用频繁，3月份K2资格每个号多出了5个，所以拉动亲戚朋友都来投这个，现在亲朋好友都被圈了，我也很绝望。感觉自己把他们坑了，自责不已。联璧骗子，斐讯骗子。</p></blockquote></li><li><p>陆</p><blockquote><p>我是一个刚出来的打工人，5k对别人来说可能是小钱，但对我来说，是非常重要的一笔资金。我从前年开始接触斐讯。一直听斐讯在上海有多少地多少厂，所以我非常信任。我去投联璧也完全是因为信任斐讯。没想到出了这么一件事。一个多月白干，最近连干活的心思都没有</p></blockquote></li><li><p>邹</p><blockquote><p>2017年看京东上面搞斐讯0元购活动，买了399元的路由器，一个月顺利返还了购买款。之后看到零钱计划有6.9%的活期利率就投资了点，在后来联璧送了几张投资券，5000元可以用一张50元的。18年4月就投了5000元试试看。现在联璧被立案，斐讯不吭声。政府不作为。每天睡觉半夜4点就醒。之前国家鼓励网络金融，不制止限制。现在搞大了范围多了，都是百姓受害，现在说不合法了要查封。完全不顾百姓投资人的死活！！</p></blockquote></li><li><p>邢</p><blockquote><p>2016年9月20日左右在京东商城购买斐讯路由器一台，购买之后通过客服指导于联璧金融APP激活K码，进行返现，此后多次投资，均已回款。<br>2018年6月19日，突发事件发生，快速提现关闭，于平台申请回款不到账，平台内存有定期理财6个月资金总额为20500元（贰万零伍佰元整），活期资金总额为4768.89元（肆仟柒佰陆拾捌点捌玖元整），总共为25268.89元（贰万伍仟贰佰陆拾捌点捌玖元整）。<br>  此次联璧事件的发生打击太大， 以后再也不相信任何理财，钱多钱少不要紧，主要是钱对每个人的意义不一样，有可能别人投了几百万，但是说不定这个人自己还有几千万，我就只有这些钱，是我打工这几年全部的资产，已经连续好长时间吃不下饭，睡不好觉，直接病倒生病了，身无分文，跟朋友借了几百块钱，维持到发工资吧。</p></blockquote></li><li><p>郭</p><blockquote><p>心烦</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>还没跟家里说，心理压力还是比较大。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>认识联壁是因为斐讯路由器 刚开始一直观望 投资小额及时到账 6月16号活期放两千 19 号又放两千 想着放个一个月 下个月用来交保险和还各种信用卡 这下好了 现在都不知道怎么办了</p></blockquote></li><li><p>唐</p><blockquote><p>在京东上看到0元路由器买了，给了一张名片让投资联币金融才可以激活第二台，买了很多，用了一段时间感觉很稳又投了50000在里面，后来出事了我啥也不想说了……我只想拿回自己的钱，</p></blockquote></li><li><p>牛</p><blockquote><p>接触联壁是斐讯0元活动，后来看提现灵活，投了一段时间比较稳定后，就投了定期，把所有的积蓄都投入了，现在还车贷没钱了，结果突然暴雷，彻夜难眠，怎么办？</p></blockquote></li><li><p>祝</p><blockquote><p>399元断了我的所有，2017年4月买了路由路，之后开始投资，投了定期11．4万，活期13.64万，合计25万，看着永远提现中的钱，寝食难安，几天没睡，食不知味，每天在煎熬中渡过。</p></blockquote></li><li><p>曾</p><blockquote><p>因为对移动和斐讯的信任，把老人的养老钱投资进联壁，本指望为老人多赚点，没想到面临血本无归，还不敢告诉老人，现在真是痛苦万分</p></blockquote></li><li><p>董</p><blockquote><p>我第一次是在五星电器踫到送路由器活动的，后来看到联璧里的理财就进去了，当时移动营业厅也有，京东也有，就把它当正规的了，共投了23万左右，现睡不好觉浑身无力</p></blockquote></li><li><p>谢</p><blockquote><p>觉得是斐讯在搞理财，结果说不是，很失望</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>接触联璧金融是由京东上面的斐讯0远购开始的，之前自己都是活期投放，今年2月份放了定期25000，活期40000，结果现在钱提不出来了，现在在外面还欠十几万，整个人已经吃不好睡不好，每天真的是脑袋瓜都嗡嗡的…..</p></blockquote></li><li><p>吴</p><blockquote><p>本人是从京东商城购买斐讯k2路由器399元通包装盒里的小卡片，扫描二维码上的联壁金融下栽并实名注册后激活路由器后面的K码才能在一个月后返还399，就这样被斐讯诱导下上了车，到后来还害了我的亲人</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>去年双十一前后由京东广告斐讯0元购通过联璧返现后在联璧陆续购买了零钱16万定期理财7千，6月20提现不到账后发现出事，出事后本人崩溃，在投资金是家里老人的看病钱，一直在希望联璧个斐讯能对大家有个交代，度日如年，可是过去了一个多星期相关企业和政府部门没有任何答复，官匪勾结诈取百姓血汗钱！所以现在我会跟随大家维权到底要回血汗钱</p></blockquote></li><li><p>邢</p><blockquote><p>准备还贷款的钱，急用，本来工资不高，京东页面推广挣个利率，谁想到被骗了</p></blockquote></li><li><p>廖</p><blockquote><p>联壁是没有信用的企业，必将受到法律的严惩.</p></blockquote></li><li><p>梅</p><blockquote><p>用了2年多了，当然也是因为有斐讯这个保障才投的</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>我是从移动营业厅知道斐讯的路由器，营业员帮我下载完，认识的联壁</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>16年通过0元购购买k2路由器，投资联壁理财，全部家产余额共:142719元人民币</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>理财不要全投一个篮子，下注了就要做好亏本的觉悟。</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>2017年2月开始是在五星电器销售推荐的，说斐讯路由器免费送，买了以后里面有一张小卡，需要下载一个app联币金融，这个平台激活k码，然后返还买路由器的钱，上网查了下，斐讯0元购和京东也有合作，觉得平台应该很稳定，就把所有钱都放在联璧金融里了，导致现在家里什么钱都没有了，老婆怀孕，10月份生，都不知道该怎么办了。</p></blockquote></li><li><p>左</p><blockquote><p>虽然只有6000左右，钱不多但是确实影响睡眠，经常做梦梦到平台又开启了，承诺给我们兑现，时而有平台好的消息时而又说测底崩盘了。真的搞得神经质了，通过这次时间真的不敢相信所有的理财产品了，心里确实有阴影了！</p></blockquote></li><li><p>吴</p><blockquote><p>16年9月通过斐讯知道联璧，之后又购买了几次斐讯的产品，要投资激活注册资格。尝试投资后对斐讯和联璧产生信任，逐步购入理财产品。事情发生后寝食难安，神情恍惚，无法做事。希望zf能妥善处理好联璧事件。</p></blockquote></li><li><p>曹</p><blockquote><p>通过斐讯了解了联璧，用了1年左右</p></blockquote></li><li><blockquote><p>日乐狗</p></blockquote></li><li><p>赵</p><blockquote><p>投资联壁确实是当时要买路由器，然后看京东自营在做宣传就上了斐讯，拿回来东西提示要下载联壁投资激活，后来就投资了。</p><pre><code>看着自己投的钱拿不回来，觉睡不好，每天两点多还在看消息，希望有转机，也没钱吃饭对精神来说确实打击很大，上班也没激情，严重影响了自己的生活。真心希望最后能给投资者一个合理处理结果，还大家一个公道。</code></pre></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>通过斐讯了解联璧，用了1年左右,投资20000，我老婆投资80000，现在压力好大</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>京东上看到零元购就入坑啦</p></blockquote></li><li><p>陶</p><blockquote><p>刚刚出来上班，1.65万对我来说真不算小数了，希望能追回。</p></blockquote></li><li><p>腾</p><blockquote><p>用了几个月 突然间就没音讯  都是大家的血汗钱 希望给我们还回来</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>看到斐讯0元购的活动，为了激活K码，投资了定期理财产品</p></blockquote></li><li><p>高</p><blockquote><p>2017年到联通公司办业务，客户人员极力推荐斐讯路由器零元购活动。从而踏上了一条不归路。下载联璧金融，随着打开注册登录。至此成为了联壁金融的用户。谁是联通推荐心中的警惕性没有那么高。随着联璧金融中斐讯知名度越来越高。铺天盖地的广告。还有当地金融办发的证书。使我们投资者放下了戒备心。联璧金融的利率还比较高又有活期正好近期需要做生意用钱。就把家中大部分的存款放在里面。正当21号家里准备用钱的时候。联璧金融一直提示提现中。正好新闻中也开始播放，联璧金融无法正常提现。我的心一下提到了嗓子眼。焦虑烦躁，失眠。心情压抑。你可是我们全家人好多年攒的积蓄。如果没有联通的推荐斐讯我也不会接触联璧金融。还有斐讯的名气越来越大，活动搞得越来越多。还有国资委的后台。我们也不会持续投联壁金融。现在斐讯想不管我们定、活期用户了，我不答应，全国消费者都不会答应。斐讯如果怕受牵连，当初就不应该和别人合作。更何况，斐讯和联壁金融之间的高管股东有千丝万缕的联系。所以你们必须还我血汗钱，必须负责到底。</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>没有京东，绝对不相信斐讯的所谓零元购，没有斐讯的零元购谁会傻到相信联币金融？斐讯 联币金融 华夏万家 都是一伙人的，顾国平是幕后玩家。</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>今年6月初刚刚开始投资联壁，分4天投了80000块，准备放几天还信用卡的，这都是准备要买房子的血汗钱，可气的是有两笔是18号和20号转进去的，这两天严重失眠，食不下咽，瞒着家里人没敢说，真是想死的心都有了，我去哪儿填补这8万块的窟窿呢。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>从斐讯的0元购认识了联璧金融，对联璧金融有了信任，谁知信任被欺骗了</p></blockquote></li><li><p>林</p><blockquote><p>刚开始知道联璧金融是因为淘宝上一家卖斐讯路由器的，路由器原价399.还可以用20元优惠卷，得到路由器后底部有一个k码，要刮开下载联璧金融app到里面激活放30才可以提现，等于免费得到一个路由器还赚了20元。半信半疑激活了，后来钱也到账了，后来跟自己的亲弟弟提了这事，他也投了，再后来观望了几个月就拿了几千块投资在里面，再后来看到过期利息有6.9，比银行的高一些，逐渐就投资了50000进去了，一直很稳定，每天都去签到，知道6月21日平台打不开了我才打他们客服电话也打不通，上网一查才知道这事，我平时从来不会下载这样的app，像经常打广告的悟空理财，人人贷什么的，我从来不会去下载，联璧金融为什么会投钱，我只是一个普通老百姓，不知道什么p2p.我只知道这个平台和斐讯是一家的，有斐讯这个大品牌我才敢下手的，要不然斐讯卖路由器捆绑联璧金融app，我又怎么会去下载这个东西呢，现在的我饭也吃不下，家人也不敢说，一个人都快闷死了。也想不出解决的办法，不知道怎么跟家人交待，原本因为信任家人才会把钱交给我来打理，没想到一下就这样变成一串数字了，我希望有关部门能给我们老百姓一个合理的解决方式，这段时间真的好痛苦，好煎熬，我只是单纯的以为联璧金融就像余额宝支付宝一样，没想到还会有这样的事情，如果我知道有一点这样的危险我也不会为了几块钱利息去冒着险，我们是老实人，从来不会炒股，平常连麻将都不打，又怎么会拿辛辛苦苦赚来的血汗钱去搞这个有危险的事情呢！</p></blockquote></li><li><p>周</p><blockquote><p>为了婚房，借了十五万，到现在还欠着将近十万，有人催着要钱了，结果发现提现不了，好绝望，唉。</p></blockquote></li><li><p>鹏</p><blockquote><p>我是通过京东的0元购，认识的联壁，从17年开始，随着时间的推移和联壁活动的开展陆续购买了多台路由器，又用母亲的购买多台。悲剧的是要想0购就必须购买理财产品才能兑换，理财又有现金券。一环一环套进去36万元未取出，本来6月底大部分定期就能安全下车。出事后压力很大，睡不着吃不下，资金大部分是父母的养老看病的钱，死的心都有，看看老去的父母怎么面对啊，每日还得强颜欢笑，唉。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>被斐讯0团购上车，零钱存着到还房贷时取出，赚点利息</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>2017年11月14号家里需要装宽带，就去了移动公司，营业员给我介绍了斐讯的路由器，还给我下载了联壁金融的APP，说存进去399之后就可以送我一个路由器，这个399等一个月之后就会返给我账户，结果回来我发现这个路由器可以加速，加速需要投定期才能获得积分去换加速码，就这么一次我就投了定期，之后看到还有活期，活期的钱我是想着使用方便，随取随用的，家里9月装修房子，所以我就再放几个月就拿出来装修的，哪想到事情发生的那么突然，出事之后我爸因为血压不稳进了医院，我都不敢和他说这个事了！想想自己犯下了天大的错误，我对不起爸爸，但是对于这个平台之前想着他都有和移动、联通、电信、还有京东等等合作，甚至做了这么大0元购的广告，总是很靠谱的！出事后整个人都不在状态，我今年31岁，有3个孩子，儿子才满一周岁，我就在待着带孩子，没有收入，看着孩子还有父母，我真的很愧疚，希望政府、国家能帮助我们，这关系着不光仅仅只是我一家，还有千千万万户。之前遇到事情，总会想着政府，他是我们老百姓的父母亲，这次我也希望能帮我们度过难关，好好重返幸福的家！在此鞠上深深一弓，深表感谢！🙏🙏🙏</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>在联通办理宽带业务时，联通客服推荐参加的斐讯呢0元购路由器活动！然后才按返现要求下载的联璧金融！而且看到斐讯财力雄厚！才慢慢投钱到联璧金融里！现在把买房的首付款共26万多全投进去啦！期待政府期待法院能给我们一个满意的结果！</p></blockquote></li><li><p>崔</p><blockquote><p>我是按联通网的时候才知道的，我是外地打工人员，我儿子上国家小学不收，我就私人的小学，这是我儿子的学费。我打工10个月才赞的。我对不起家人，孩子。有良心的人把钱给我退回来吧？谢谢。</p></blockquote></li><li><p>韦</p><blockquote><p>对联璧失望透顶。</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>我的所有存款了，一直挺信任联璧的。我就想知道，我们的钱去哪里了？什么时候能有结果！血的教训，这样的理财绝不在碰</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>睡不着</p></blockquote></li><li><p>何</p><blockquote><p>开始投联壁，是在京东的推广中看到产品，现在全部家当都在里面了，没有这个钱，真的生活不下去了，要跳楼了</p></blockquote></li><li><p>吴</p><blockquote><p>2016年11月第一次购买的是K2路由器，顺利返现。18年4月看到斐讯不但没倒闭，声势更猛了，京东苏宁都在卖斐讯产品，而且产品线更多了。就入手了一台K3路由器，但是1年的返还期有点长，就购买了定期返加速券，这期间一直都是心惊胆寒，每天都看一下联璧金融APP，生怕钱跑了。万万没想到6月21号出事了，这几天一直看贴吧，加维权群。茶饭不思，虽然钱跟其他投资者相比不是很多，但也是辛辛苦苦的血汗钱。如果不是为了路由器我也不会上联璧的投资。</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>2017年11月，在联通营业厅听说无线路由器、体脂秤免费，先支付了599元，营业员帮忙下载了联璧APP。说是以后可以在这个APP中再取回599。就这样带了一台斐讯体脂秤回家了。第二个月，第三个月，果然在联璧APP取回了当初支付的599元。取回钱后，发现这个APP中还有理财产品，分活期理财和定期理财，收益高于普通存款。当初认为联通是大型国企，总不会找一个不靠谱的平台吧。抱着试试看的心态，投资了5000元活期产品（即在APP中叫“零钱”）。后续几天发现，每天都有收益。而且取出时，到账很快，非常方便。就这样在这半年了，越投越多。直到现在累计投资活期16万多，定期理财25000多。这些费用全都是我平时省吃俭用积攒下来的。联璧出事后，非常搞不懂，我的投资怎么就成了非法的了！！！联通，斐讯不都是靠谱的企业吗？他们选择的平台怎么会是非法平台呢！我这个普通百姓实在是想不明白啊！！！</p></blockquote></li><li><p>马</p><blockquote><p>我是联壁金融事件的受害者，之前没有听说过联壁金融，是2017年打算在京东商城购买一款路由器，在选择路由器时看到京东商城自营商品推荐的一款零元购的斐讯路由器，说是通过路由器K码激活后返还全部金额，但是要下载一个APP——“联壁金融”，当时也有过一些怀疑，但一想京东这样一个全国性的合法购物平台，怎么可能骗人哪？于是就正式接触了“联壁金融”，过后我也听说周边的朋友通过移动、联通、苏宁等大企业陆续接触了斐讯路由器以及联壁金融，现在我们的血汗钱以及好多人的全部资产都在联壁金融提不出来，我们很无助，虽然现在上海松江区警方已经在立案调查联壁金融，但是我们还是希望您在百忙之中了解和重视一下这个涉及全国几十万人的投资诈骗案。还有引导我们入联壁金融的斐讯、京东、移动、电信、苏宁等大企业是不是要负一些连带责任，因为没有他们这些大企业站台我们不可能轻易的相信联壁金融，我们不想告倒谁，我们只是想拿回我们的血汗钱。</p></blockquote></li><li><p>韩</p><blockquote><p>我是办理电信宽带的时候他们给的399元的路由器让我下载几个月后会把钱退还到我的帐户上到时候可以提现慢慢就开始接触了联璧金融里面的高收益率吸引了我慢慢把父亲的养老金以及自己的工资全部投进去了投资两个定期一份是10完整另一份是9万5千整还有活期帐户的7000元是我的房屋租赁费打算这个月末取出来交下半年的房租的这导致我现在要露宿大街了<br>接触联璧不到一年发生这样的事我对不起父亲还不敢跟腱里人说对我造成了很大的心理压力现在的脑子里一头雾水不知所措望广大的媒体发挥力量帮助我们老百姓回归到正常生活里面的钱都是我和父亲的血汗钱 求求大家帮帮我们吧</p></blockquote></li><li><p>任</p><blockquote><p>你好！我是联璧金融爆雷事件的受害者。2017年7月受联通公司推荐接触联璧金融。现就关于联璧金融事件提出诉求。1.我一共够买联璧理财产品共计59万元，是家里的全部积蓄，所有的钱都是自己辛苦攒起来的2.购买联璧金融理财产品信息来自于京东商城、腾讯，苏宁易购，公交车中的视频广告，这样一个公共场所打的广告是各级政府同意了的同时也是得到各级政府领导认可了的，所以我觉得是可靠的，值得信任的，才决定购买的3、联璧金融的注册是由相关工商部门颁布了注册资质，从法律的角度是合法合规的。综上所述，我所购买的联璧金融理财产品是应该受到法律的保护，但现在联璧金融老板跑路，我的钱及很多其他用户的钱目前为止无法赎回，让我们很焦急，整晚整晚都睡不着，整个人都憔悴了。希望政府能出面帮我们解决当前的困难。万般无奈，请求政府为我们做主！</p></blockquote></li><li><p>吴</p><blockquote><p>我是宁波的，去年年底在国美买家电，她们推荐0元购斐讯路由器，但要下载联壁金融APP2个月返现的，我是相信斐讯，后来陆陆续续在联壁投资，目前零钱有43500，定期9000，对于一个待业在家的我，5万多钱，不是小数目，现在一点消息都没有，每天吃不下，睡不着，心里难受，一颗心一直悬着，希望政府能重视，帮我追回血汗钱</p></blockquote></li><li><p>孙</p><blockquote><p>投资3个月</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>我是2016年通过朋友知道的联壁，刚开始也不太相信，但是只有399元，觉得就算没了也不会有多大损失，一个月后看到了利润，后期就开始一点点的多投了，去年投了一年也没有事！今年就把所有的积蓄都投了进去，觉得活期特别好，也不耽误家庭开销！前几天整好有事去了趟外地就没有关注联壁！当我急需用钱的时候钱就取不出了！我现在寝食难安！不敢跟家里人说！</p></blockquote></li><li><p>董</p><blockquote><p>一言难尽，特煎熬</p></blockquote></li><li><p>廖</p><blockquote><p>我是受同事的影响开始投资联璧，有8，9个同事都投了，总金额达140多万。我们都是国企高技术企业的白领管理人员，是属于有见识有文化有判断力的人。最初同事是因为在京东上购买斐讯路由器，然后被推荐到联璧平台参加零元购返现，并进而进入定期和活期理财的，他们搞了2年多，期间多次看到斐讯和联璧被媒体报到或被评为互联网金融和科技行业的优秀代表和翘楚，斐讯还有国资委背景，它的产品更是在京东、苏宁这样的大平台，被中国电信、中国联通等运营商巨头广泛推送、广而告之，而且联璧的定期理财利率最高也只有12%，也不是太高，一直感觉都是很稳定可靠的，所以我们才选择了它！<br>而现在的情况却是令人悲愤到要怀疑人生！20万的巨款，我需要辛苦工作多少年才能攒得到！这是我上有老下有小的生活成本，是我辛苦了大半辈子准备改善一下生活品质的养老钱！我实在不是个贪心的人，也不是个投机取巧的人，就是本着相信政府，在和谐社会繁荣发展的大环境下，切身体验了一把新科技新运营模式下的第三方P2P理财，还是选的貌似最有实力背景，在上海这样的开放文明的大都市的公司，怎么就会忽然演变成这样一个不堪的结果，这样一个不仅是狼狈更是辱没了我所受的教育和智商的笑话，这样一个让人痛不欲生的绝境！<br>我该怎么办？我们该怎么办？全国千千万万的投资者该怎么办？我们绝不会接受这样的不堪结局，我们的为人民服务的党和政府也一定会充分理解到我们这些老百姓的痛苦，会为我们主持公道，给我们一个公开透明合理合法的处理结果的！</p></blockquote></li><li><p>车</p><blockquote><p>最初接触到联璧金融这个平台无非和大家一样，是通过斐讯的产品，最开始买的S7体脂称。在这个商品返现的过程中一直没有二次投资理财，一是比较忐忑这个车到底稳不稳，而来不是很了解投资这一块的知识。但在今年的3月份，看到联璧金融上“发现频道”的一些商品，就动了点投资的念头。再加上父母把准备给我上学的学费15w给了我，我也就没多想，放在里面3个月后出来就去上学了以后也没机会玩这个。可是没曾想这点占小便宜的念头铸成了现在的大错，到目前为止我还没有和父母说，我不知道如何开口。我对自己这样不负责任的行为追悔莫及但是物也无济于事，不知道这件事到最后能如何解决，也不知道我还能不能去上学，更不知道父母听到这个消息会作何反应。</p></blockquote></li><li><p>姜</p><blockquote><p>2017年10月经朋友介绍接触到联币金融，把买房的钱部分投入里面，希望能够赚点零花钱补贴家用，陆陆续续投入五万多元，虽然对于一些人来说不是大数目，但是对于一个普通家庭涉及太多的问题，买房，结婚等一系列问题都受到影响。2018年6月20日知道不能提现的消息，至今为止每天都刷各种群打听各类消息，仅仅希望可以收回我的血汗钱。</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>16年底通过买路由器进入的联币，一开始只是k码活动，后来再给亲戚买需要投资就进入了投资定期，然后看到过期利率每天签到也只有8个多而且都能第二天到账，考虑也不是太暴力就把生活中余下的钱放在里面，一直使用至今。<br>因为结婚后一直住在岳母老房子里，与对象两人合计着买个房子于是在2018年6月10号在中介处交了4w定金，定下一套房首付要59万多于是又借了岳母十多万凑齐60多万准备付首付款，因为不到付款日期考虑活期很方便就都放入了活期，没想到在6月19-20号取现时迟迟不到账然后上网查询才发现平台出了事，21号被立案调查。<br>这63.6万是我和媳妇8年以来攒下的所有积蓄外加岳母赞助的十五万全部被联币扣下了。目前状态崩溃，对象和对象家都认定我是主要责任，因为我的投资想法害得家里什么都不剩了，目前房子定金4w也被中介合同违约条款没收,所以联币的事情让我损失了63.6+4万，现在面临大额金额损失和家庭压力，实在无法有工作状态，被压的喘不过气，真心想到死是不是能摆脱负担摆脱思绪的扰乱摆脱被挖空心头的恐惧。</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>全部家当都在里面，父母给的买房钱！现在身无分文！！！从中国联通开始，到时间的累计，各种广告和宣传活动，对连壁不断地信任，导致后面真的是有一分钱都想存里面保存。没想到害死人！！！！必须血债血偿！！！！</p></blockquote></li><li><p>赵</p><blockquote><p>通过斐讯送电子秤，路由器了解联壁金融在此投资</p></blockquote></li><li><p>甘</p><blockquote><p>大半江山毁于一旦</p></blockquote></li><li><p>mm</p><blockquote><p>中国不禁枪多好</p></blockquote></li><li><p>郭</p><blockquote><p>想跳楼</p></blockquote></li><li><blockquote><p>本以为全国各大商城火热铺货的东西会很保险。斐讯又是当地知名实业公司，大家又都知道斐讯联璧其实一家的，所以很放心的投了很多，过半资金有十多万，对于工资三四千的小城市民来说不知是多少年的省吃俭用。谁知一朝倒闭，心血尽失。联璧账上没钱了，斐讯想撇清关系，钱都去哪了。目前流出的视频和录音来看，怀疑斐讯是受到当地保护的。还我血汗钱!</p></blockquote></li><li><blockquote><p>伤心了</p></blockquote></li><li><p>闫</p><blockquote><p>我是在京东买路由器参加这个投资的，有1年多时间了。因为有京东参与所以对这个产品比较信任，然后投了一些定期在里面。</p></blockquote></li><li><blockquote><p>哎……</p></blockquote></li><li><p>罗</p><blockquote><p>把小孩读书的钱都投进去了，现在天天睡不好。到下学期小孩开学了都不知道怎么办。</p></blockquote></li><li><p>阚</p><blockquote><p>一个月前认识接触到微信群福利群，然后告诉我可以撸免单路由器，正好家里缺，就买了，然后告诉我需要激活资格，稀里糊涂投资5000,现在完了，不知道该怎么说</p></blockquote></li><li><p>钮</p><blockquote><p>本人去年12月经过朋友的推荐第一次接触联璧金融，然后又通过斐讯、京东商城对其加大投资获得投资，目前总共在该平台投入了58408.41元，其中定期16010元，活期42398.41元。也许有人会说我很幸运，才5万8，但是对我而言这些钱是我的全部，本人去年刚买了房子，每月要还6千左右的房贷，这些钱是我的现金流，我还要用这笔钱要支撑我的家庭，现在现金流断了，好比联璧资金流断了。目前生活全乱套了，平时的开支只能靠信用卡、借呗等透支，而且这笔损失都不能和家人说，只能自己默默的承受。联璧你快还我钱来。。。</p></blockquote></li><li><p>秀</p><blockquote><p>因为斐讯的0元够，知道了联壁，并且陆续投资理财，谁知道被雷了，寝食难安啊！肯定政府为民做主啊！</p></blockquote></li><li><p>曾</p><blockquote><p>我投资联币金融快三年了，这次毫无征兆的突然停止提现，严重的影响了我的生活，信用卡都等着还钱，日子十分艰难困苦。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>16/17年开始接触联壁金融，是从斐讯路由器开始的，刚开始主要想要路由器，后来慢慢投资了，还有投资可以获得斐讯产品激活资格的定期投资，这次有损失，但是也庆幸，因为去年最多时定期投资达到十一万多呢，目前我两个账号定期投资3000+3000元，还有礼包资产5473+5473,损失还是不小的，希望能追回损失，更希望大家以后保持警惕吧！</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>通过从京东自营上买了个0元购的斐讯路由器，下载了联壁金融这个理财软件，</p></blockquote></li><li><p>沙</p><blockquote><p>一开始存了两千块钱，想着存三个月应该没事；原本想着打算用这些钱用作上学的开销，现在只能四处借钱等着奇迹发生，有时甚至半夜惊醒怕父母知道，现在短短几天就瘦了好几斤饭也吃不下，真不知以后该怎么办</p></blockquote></li><li><p>殷</p><blockquote><p>买斐讯路由器，开始投资联璧金融，6月初买的理财</p></blockquote></li><li><p>曾</p><blockquote><p>人生最大失败投资，你贪高利息，你家贪本金，不敢告诉家人朋友，信用卡到期还款，好多天睡不觉</p></blockquote></li><li><p>杨</p><blockquote><p>通过买裴讯，真是太缺了</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>我是大学生，这些钱是我多年攒下来的，我还得还花呗的钱， 我零花钱生活费全在里面，真的是不想活了。</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>我是联通业务员向我推荐的   说联通不会骗顾客   本来也不太相信   后来看到京东   电信都有    还斐讯这大公司强强联手    也就觉着没事了   为了多激活几个k码    我先购定期投了32w     其中有父母的养老金     还有孩子上学的费用   父母都是农民    那是他们一辈子攒下来的        被我这个不孝女全放了进去     现在钱拿不回来了    每天都不敢面对她们    也不敢告诉他们    怕他们受不了     孩子的学费也成了问题    房贷全靠老公每个月那点钱   现在四处筹钱呢    要不是心疼父母    舍不得孩子    我就不活了   活着没有希望了     吃饭都不敢吃饱   想省点钱还给父母    能省的都在省   现在只希望政府能帮我们把钱要回来</p></blockquote></li><li><p>吴</p><blockquote><p>通过京东买的斐讯，当时京东宣传的0元购，然后一步一步的进来的</p></blockquote></li><li><p>郑</p><blockquote><p>时至今日，情况比较清晰，联币已被抛弃，斐讯转走资产；现在能做地唯有有纪律，有组织，守法律地进行维权！投入联币从16年就开始，K2买了一个，陆陆续续买了不好斐讯的产品。对自己生活影响很大，特别是家里的负担过重，寝食难安。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>2018年5月开始投资，才一个多月，之前在联通，移动，斐讯，京东的推荐才了解，才现在身心疲惫不堪……</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>我是陈鹏涛的投资者，现居住在广州，投资金额为40936元，自从联璧金融高管被控制以来，再无半点官方消息，也未发出全国协查通报，现特请求公布联璧金融系列案件办案进度，发出官方公告。 现阶段外地维权者根本没有任何官方信息可以参考，也没有条件去上海报案申诉，请官方尽快发出自己的声音，还原整个事件，并告知民众如何合法、合理的维权，以息民愤！维持社会治安稳定！</p></blockquote></li><li><blockquote><p>开始先买的斐讯路由器K2.后来买的扫地机器人，又需要投资才能开始新的K码资格，所以就投资了，投资到期后，没提现，转入活期理财。</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>心如刀割，血汗钱</p></blockquote></li><li><blockquote><p>在京东自营是接触到斐讯，然后在斐讯的诱导下又接触到联璧，后期往里面投了些活期， 因为要用钱，提现不到账，才知道联璧出问题了， 知道这事后，家里人不敢告诉， 只能自己扛着， 一个打工的，积攒下来几万块钱，可以说是身家性命了，没想到打了水漂。 而官方 政府没有一方站出来说话的， 都不知道这事怎么跟家里人交代</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>当时是在电梯看到不用花钱就可以买到599的斐讯体脂称 ，直到去年上海举办维密秀斐讯体脂称是赞助商 ，我就放心去京东购买商品，然后下载华夏万家金服app激活k码 ，就是k码激活返现，当时是按时返现了。接着今年看见京东上说新用户下载联璧金融可以免费获得k码激活，于是又在京东上花799买了M1空气管家，k码返现每个月返一部分，一直到出事后还有加起来600元没有返现 .  后来在联璧金融看到斐讯路由器k2p很不错的样子 ，于是需要投定期才能兑换k码资格 然后就这样六月份投资了四次5000定期  ，就这样一直到出事  ！如果没有斐讯o元购这个活动  我是不会投资联璧金融的任何理财 都是斐讯这个产品 害我把养家糊口的辛苦钱都投在联璧金融那里 实在是太气愤了 这段时间吃不下睡不着 整个人都很不好 对孩子也是控制不住发脾气  斐讯把我的血汗钱还给我 ！</p></blockquote></li><li><p>杨</p><blockquote><p>17年年底在南京苏果超市购物的时候有送一张斐讯399路由器的抵用券，说是399买了之后一个月全额返还。后来发现真的返还了，就陆陆续续买了活期和定期的理财。中间也陆陆续续上车下车的。18年6开始资金陆陆续续充值了25万加上之前的利息5977一共有255977的活期在上面。6月20号中午11点申请提现就一直到不了帐了。后来才关注贴吧什么的。反正连续3天没睡觉，老婆8月底要生产，不敢跟老婆说，怕影响胎儿。只能自己一个人抗。这些钱是我6年的积蓄，马上老婆生小孩还得要钱。真的不知道怎么弄了。天都塌了。要不是斐讯，谁会真的联璧这个平台。他们两都脱不了个干系。</p></blockquote></li><li><p>郭</p><blockquote><p>我是一个两个月孩子的宝妈，想存点钱给孩子！投联币金融零钱，心里想有斐迅公司做后盾，应该不会向其他平台跑路吧，什么的！可是如今，连生活费都被他们合伙骗没了！</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>17年夏天在郑州十里铺街的中国联通营业厅办业务，被工作人员推荐下载联壁，免费领取路由器，自此开始接触，有零钱就陆续转入，18年6月初还提现一笔，秒到账，6月22日给3岁的儿子选了一家幼儿园，要缴纳托费，提交申请迟迟不到账，开始慌了，网上搜索后，得知出意外了，彻底炸雷了，家里所有的积蓄，我这几天茶饭不思，整宿睡不着，工作无精打采，也不敢和家人分享，孩子的学费也没着落了，老百姓挣钱不易，恳求社会关注，还我们一个交代。</p></blockquote></li><li><p>黄</p><blockquote><p>2016年11月，当时也是看到斐讯的0元购计划，试着买一台路由器，发现其品质很不错，在网上了解更多信息后，觉得这是一家可以信任的公司。根据路由器包装盒里的卡片指引来到联壁金融，完成的激活操作。当时联壁金融的APP已经做的很完善了，比其他家的类似业务的网站都做到好，利率相比其他家来说不是很高，但也是可以接受的。慢慢投了一点钱，充值和提现都基本秒到，这也说明其支付接口很完善，再说了如果这家公司不正规，斐讯也不会和其是如此紧密的合作关系，他们也不会获得政府多项认证和表彰，时不时就颁个奖。截至到目前，我和我太太还有共计7万多投资在里面。这次出现说联壁“非法集资已经立案”，真是表示震惊，这么多年的金融公司，运作了这么久，如果有问题，为啥要时不时表彰一下，为啥不早查出来，居然还是“接群众举报”，这监管是怎么做的，等老百姓把血汗钱都放进去，然后等最后收割吗？老百姓的钱不是钱都是麦子吗？上午一个会议要打击非法集资，下午就把联壁查了，这算什么情况？对此我表示痛心和失望，我到底要相信谁，我们理财就那么难吗？</p></blockquote></li><li><blockquote><p>因为要加速K3所以投资两万获取积分换加速券，然后就这样了</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>我是2018年3月份通过本地联通营业厅办理的斐讯路由器，接触到的联璧金融软件，经过一段时间试用之后，出于对联通公司还有斐讯路由器的品牌的信任，投资了联璧金融活期理财6.6万元和定期存款1万元，是我们老百姓自己好多年的存款，还房贷和给老人看病的钱都在里面，现在对我们的生活造成了非常大的困扰。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>投资2年</p></blockquote></li><li><p>杨</p><blockquote><p>通过京东知道斐讯路由器0元购，从2016年12月开始，发现联璧使用挺方便，就慢慢的加大投资，到今年存了72万多，结果一夜之间通通变的只是一个数字，其中的50万是我爸爸一生的积蓄，7月份就要到期了，我完全不知道该怎么跟他说，他身体也不好，平时非常俭省，我好怕他知道消息后，承受不住，一个人扛到现在，完全快奔溃了，没有心思工作，整天恍恍惚惚，联璧和斐讯的联和诈骗，还有上海松江市政府的不作为，完全毁了我的家庭</p></blockquote></li><li><p>周</p><blockquote><p>因为斐讯的0元购要求投资联壁金融的定期产品所以才购买的。不然不可能会购买。</p></blockquote></li><li><p>栾</p><blockquote><p>出于对京东联通的信任购买斐讯产品，收到产品后下载了联璧金融app，目前无法提现对学习工作造成严重影响</p></blockquote></li><li><p>姚</p><blockquote><p>投资拿不回本钱还不能让家人知道，白天装出平时心情生活，晚上根本睡不着。</p></blockquote></li><li><p>吕</p><blockquote><p>自从发生了联璧时间后，睡眠质量更差了，严重影响了生活和学习</p></blockquote></li><li><p>骆</p><blockquote><p>辛辛苦苦搬砖两年的钱<br>要不是因为京东 天天推斐讯 觉得斐讯肯定很正规 怎么可能掉入联壁金融的坑 结果现在 联壁金融跑了斐讯甩锅了？呵呵</p></blockquote></li><li><p>尹</p><blockquote><p>通过斐讯激活K码了解到联壁！才开始投资的</p></blockquote></li><li><p>寇</p><blockquote><p>0元购路由器认识联璧，一步一就是陷阱啊！总共6个月吧</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><ol><li>我朋友买了个k2路由器，我看着不错，里面还有个小卡卡说要下载联璧金融送大礼包。我想京东自营应该可靠，产品页面大大地写着0元购，于是我在京东自营买了个新型号斐讯k2p，把k码激活后，因为我是数码控，再相继购入k3与k3c路由器。<br>但我激活后，竟发现必须要绑定银行卡才能提现(原以为是通过支付宝等大众便民平台)。不过必须绑银行卡也是属于合理范围。于进行了银行卡绑定，并被强制充值0.01元</li><li>我对于网络铺设也有需求，需要购买更多的k2路由器。因为路由器是以捆绑销售的模式存在的，我必须利用平台返现出来的余额分别500元500元地投了3月6月期铃铛计划，并陆续购入了5台k2。</li><li>农历新年过后，我在联璧发现栏里见到有斐讯产品且附带k码激活资格，点击立即购买按钮，竟然要进行较大额的投资。我想了一想，斐讯企业业绩做得似乎不错，而且在斐讯联璧马拉松等大型公益活动做得很好，斐讯联璧都称对方为战略合作伙伴强强联手。心想应该没问题吧?于是下单购买了42000元的斐讯产品。<br>爆雷前，斐讯推出新产品k2g，也是利用捆绑销售的模式，出于网络铺设需求，我又分3次500元投了铃铛3月期计划，换取k码激活资格</li><li>直到6月19日，联璧爆雷，我账户还共有定期43500元，可用余额1167.4</li></ol></blockquote></li><li><blockquote><p>年初在JD上面买了斐讯的路由器，因看于京东苏宁等都有盒子，而且利率才10不到，以为比较安全，所以前前后后就投了1.5W的活期进去。</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>在2016年1月6号在天猫斐讯专卖店购买路由器，K码兑换使用联壁金融，后在京东购买K3C路由器1399也是联壁金融购买，并且K码是今年10月分期能全部返还，因为时间关系所以买了联壁金融定活期，然后现在这样了，刚工作挣来的钱。。。</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>我是16年3月接触到斐讯路由器然后知道的联壁，后面路由器要投资才能激活更多的K码，陆续的投资了不少钱，开始也怀疑过是否不安全，后面看了联壁在广西有政府和媒体的加持，觉得还是蛮可靠的，才一直使用和信任，投资五十四万多，夫妻没房一直两地分居，两家老人集齐毕生的积蓄给我，本来说九月买房让我们夫妻住在一个城市里，结果出现法人逃跑挤兑事件，吃不下睡不着，家里老人还有房颤，都不敢告诉老人，怕受不住出人命，恳请有关部门能尽快处理和解决</p></blockquote></li><li><p>赵</p><blockquote><p>全家资产，已无力活下去了。</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>看见京东自营推出的斐讯路由器才知道联币金融.购买k3c.这次定期8500.还有2500多的礼包没有兑换.相信京东那么大的平台，还有苏宁联通都在推这个才购买的，现在被骗.都是血汗钱心情很差，希望政府和有关部门尽快帮我们处理.还我们的血汗钱</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>我通过各方平台宣传了解了斐讯0元购，购买了斐讯产品，产品内部有一个印着斐讯和联币的小卡片，上面介绍去联璧金融app兑换，联璧金融app说兑换需要投资换取激活资格，所以就投资了，现在提不出来了。</p></blockquote></li><li><p>雷</p><blockquote><p>自京东售出号称“0元购”斐讯路由器，我也购买，先支付路由器的价款，在路由器里有张“联璧金融”app的卡片，按步骤下载“联璧金融”app,，注册即可获得路由器价款的理财产品，老用户购买多台路由器需投资其定期理财产品，“联璧金融”平台第三方担保即是上海斐讯通讯技术有限公司，该公司即是路由器的生产者，据悉，斐讯公司属于上海国资委分管企业，股权构成也有国有资产占比，并且丽江国际马拉松以“斐讯联璧”冠名，即时作为普通百姓的我，出于对国资委背景的信任，投资了“联璧金融”理财产品，其中活期理财1.1.1.元，定期理财1.1.1.1.元，然而在2018年6月19日，联璧金融出现资金提现不到账的情况，很多投资者前往联璧总部究其原因，联璧、斐讯的高管出面安抚投资者，然后6月21日以投资者“挤兑”导致支付困难为由，停止了平台服务器及支付平台运转，从此我们的钱不知去向，恳请公安侦查此事，目前上海市公安仅对联璧公司立案侦查，并没有对斐讯公司立案，群众去派出所举报斐讯公司，派出所也以属于“联璧事件”不给出回执，请公安同志彻查斐讯公司，那些钱都是我们维持基本生活的钱，我们希望能尽快得到公正的结果。</p></blockquote></li><li><p>费</p><blockquote><p>因为斐讯加速投资联壁 斐讯诱导投资 现在出了问题不管了哎</p></blockquote></li><li><p>吴</p><blockquote><p>联璧理财都4年了，由当初的几千到现在的几十万，现说是非法集资，这么长时间了，都是敞开让客户投资，政府怎么会让他存在这么长时间，吃饭不香，睡眠无法入睡，心里疼痛</p></blockquote></li><li><blockquote><p>我全部的钱都进去了，现在都不知道怎么办。</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>我是去年经朋友介绍认识的联璧，并通过在京东购买斐讯产品进行k码激活，存的零钱是月底还贷款用的，现在都没了，感觉生活好无助……</p></blockquote></li><li><p>方</p><blockquote><p>刚开始接触联币是一个朋友购买了路由器，然后返还到账后推荐给我，我也去买了一个，看里面还有投资理财，从一开始试着投了点零钱玩，越来越信任，错误的把它当成银行，到后来把结婚预备买房的十几万都拿来放里面了，出事后，心情压抑，已经几天没睡一个好觉了，感觉上班都是漂浮的。最怕老公提看房的事，不知道怎么和他开口……</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>全家人多年积蓄，因为联通与京东的大力推销购买了斐讯产品，诱导大家投资联璧，到如今十四万元无法提现变成一个数字，身心疲惫！<br>恳请政府与公安彻查此案，给广大理财群众一个满意答复，谢谢！</p></blockquote></li><li><blockquote><p>在京东线下直营店搞活动 零元购599元体脂称，必须投资联璧金融599理财，从此信任京东和斐讯平台购买了理财产品</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>16年11月买了一个斐讯路由器。看到可以返现从而接触的联璧金融然后陆陆续续投资15万左右。此次联璧事件让自己吃不着睡不着，多年辛苦的积蓄就付之东流了</p></blockquote></li><li><p>潘</p><blockquote><p>从买路由器开始接触到联璧金融，慢慢的从几千到几万到二十万的投资，现在一下子全没了，里面还有十万是父母的养老钱，现在自己的生活已经一塌糊涂，父母也急得住院了，从发生到现在一直睡不安稳，每天半夜都会被惊醒，吃不下去，食之无味，整个人和行尸走肉一般整天都是迷迷糊糊的，本来寄希望于警察，结果警察一直没有任何结果，现在只能寄希望于媒体，希望有良心的媒体朋友能够为我们这些受害人发声，</p></blockquote></li><li><p>孙</p><blockquote><p>我用联璧不到一年吧，一开始存点小钱，后来把所有工资都存进去了，再后来把老妈的棺材本都存进来了，假期想给妈妈做手术，6月27号到期，可是，19号传来消息，钱拿不出来了，我像做梦一样，根本不信，我一直相信政府，相信党能给我们一个说法的，九天过去了，从其他人的反应我也觉得有些不妙，难道光天化日之下，法制国家里，我的钱就能人家蒸发了?我真的不敢信!</p></blockquote></li><li><p>聂</p><blockquote><p>一言难尽。有钱还是早点花出去。再也不要相信投资理财了。</p></blockquote></li><li><p>匿</p><blockquote><p>我在京东和苏宁了解到斐讯这个牌子，买了路由器，里面拆开有卡片，联璧钱包的APP，因为多年购物很相信他们，听说斐讯背景很大，也很放心，所以还进行了活期的投资。我家里前不久查出来恶性肿瘤，就是癌症，已经如晴天霹雳，全家人生活在雾霾阴影之下，已经进行第一次手术，目前正在化疗，接下来还需要进行后期再次手术。结果六月份遭到晴天霹雳，家人全部收到重大打击。辛苦攒下来的血汗钱都没有了，接下来手术怎么办？？？根本吃不下睡不着。生活无望！！！一个人带着孩子，孩子是我活下去的唯一希望了。天理何在啊？！！！！！省吃俭用那么多年的积蓄。就这样被骗了我们不甘心！！！！！</p></blockquote></li><li><p>许</p><blockquote><p>通过斐讯路由器认识联壁，用了两年，当时觉得收益高，就一直做的活期，没想到被坑了22万，直接睡不着觉，现在一想到就会胃疼难忍，不敢跟家人说，自己一个人撑的很苦</p></blockquote></li><li><p>匿</p><blockquote><p>联璧骗子！！！斐讯骗子！！！都是骗子！吃不下睡不着，多年积蓄。全家一共投资50万就这样没了！！！！！！！！！</p></blockquote></li><li><p>钟</p><blockquote><p>当初参加斐讯0元购路由器开始认识联壁金融。投资联壁金融已经1年半时间，前后累积投资超过60万元。由于个人家庭的大部分资金都投在联壁金融里面，所以目前已经影响了家庭生活；全家都陷入惊惶之中。</p></blockquote></li><li><p>田</p><blockquote><p>都是为了激活斐讯路由器k码投资</p></blockquote></li><li><p>任</p><blockquote><p>投的钱是10月份准备结婚的钱，6.1万存成活期就是为了提现方便，现在钱提不出来，手头的钱连下月信用卡都还不上，天天上班没精神，整天刷贴吧，QQ群，人都快神经了</p></blockquote></li><li><p>伏</p><blockquote><p>我是通过本地联通于2018年2月才结识，相信Fx和LB的进行投资的于2018年6月25日提现才知他们出现问题，顿时心凉了，想死的心都有了，所有的积蓄都在里面了，上有老下有小的日子怎么过，吃不下饭，睡不着觉，一个人承受着，如果不是有联通，电信，京东等他们的渠道，我是不会投的。希望政府和媒体的帮帮我们这手无寸铁，举步唯艰的老百姓。</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>0元购斐讯路由器接触联璧，后来看看体现很快很方便就把平时不用的钱、工资都放里面了，从2017年的8月到现在一直在用，投资活期从几千到几万，没想到发生这样的事情，希望联璧、斐讯是一个有责任、有担当的良心企业，妥善解决投资人的血汗钱。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>最开始为了薅羊毛买了路由器，都能顺利下车，所以放松了警惕。自己其实跟朋友推荐的时候一直会让他们注意一些，不要放太多钱在里面。但是老爸没有这个意识，放了2.6W在里面，很好的朋友放了七万多在里面。都是辛苦钱，心里觉得很对不起他们。希望这件事能顺利解决。</p></blockquote></li><li><p>曹</p><blockquote><p>我们是06年开始在京东买斐讯路由器的，按照指示下载了联壁金融，最初是我爱人买的，返现后放置一段时间发现还挺稳当，后来不断有推销和联通，楼宇广告，觉得是个大公司，有国资委做股东国家企业信得过，所以就把工资每月存些过来，都是血汗钱，自己带娃挣点生活费，辛酸苦辣只有自己知道，中间有存取过很快到账，所以也就一直不担心，知道20号下午打开签到时手机怎么也打不开，当时以为是网络问题，咨询客服也没有确切回话，随便一搜才发现出事了，哇哇哇哭/::&lt; /::&lt; /::&lt; 这么大的企业怎么说没就没了，政府都是摆设吗？需要发展就要沾着人民的献血推动吗？呜呜呜呜呜呜……这可是全部财产，全部希望，让我们怎么活，一点一点的看难友们发的信息，彻夜难眠，孩子在上学，又有工作，维权的路艰辛困难，不管怎样我们也要有个公道，法治社会就这样纵容犯罪吗？公理何在，一代人的教育何在……</p></blockquote></li><li><p>杜</p><blockquote><p>没有斐讯谁会投资在联璧！<br>绝对是有阴谋的诈骗！！<br>弄得我们家破人亡！！！<br>一定要讨回这笔钱！</p></blockquote></li><li><p>涂</p><blockquote><p>我把全部身家都投进去了，现在连生小孩的钱都拿不出来了，马上就面临生产了，简直有想死的冲动，这不是坑人吗？我才投进去</p></blockquote></li><li><p>卢</p><blockquote><p>就转进去半天就被钓住了！</p></blockquote></li><li><p>朱</p><blockquote><p>18.5万，全部积蓄</p></blockquote></li><li><blockquote><p>去年开始投资，因为斐讯路由器激活送的理财券的引导！</p></blockquote></li><li><p>yu</p><blockquote><p>从朋友介绍买的第一个路由器开始，走上了斐讯和联璧的诈骗不归路，我投了18万，我家先生的数目比我多多了，最近都彻夜难眠，希望能早日查清这混账，还我们一个清白。</p></blockquote></li><li><p>孟</p><blockquote><p>十年的积蓄，没有了，很崩溃，不敢跟家里说，钱都在里面！</p></blockquote></li><li><p>周</p><blockquote><p>2016年初接触斐讯路由，从而得知联币，导致至今还有1.6万定期还被冻结在APP了</p></blockquote></li><li><blockquote><p>2016年4月，通过京东的活动推荐，参加了斐讯的路由器0元购活动，一个月到期后顺利提现。本来还是有些担心的，但是顺利下车。随后斐讯推出了一系列活动，通过网络查询，发现斐讯是家很大的公司，有国资委背景，并且也是做实业的，与那些纯金融平台并不一样。基于这些，对斐讯和联璧更加的信任，并参与到其他的定期和活期活动。本次联璧金融事件发生时，我仍有21万资金陷入其中，这是工作多年以来的全部积蓄，本来准备凑些钱去买房的，但是这次全部化为泡影。得知消息以后每天只能睡3个小时左右，整天魂不守舍，工作都收到很大影响，也不敢和家人说，怕接受不了打击。感觉对不起老婆，更对不起孩子，上学的学区房就这么没了，实在很难接受。</p></blockquote></li><li><p>魏</p><blockquote><p>之前听朋友说从京东买个斐讯路由器可以参加0元购活动，出于对京东的信任，买了几个斐讯路由器。在路由器的盒子里面有张卡片，明确写明要参加活动就必须下载一个叫联璧金融的APP，于是上午查了一下斐讯的背景，发现有国资委的股份，于是放心的下载了联璧金融，之后看里面的理财不错，前后陆陆续续投资了一部分资金在里面。<br>2018年6月20日网络上突然出现了各种联璧钱包不能体现的消息，开始的时候出于都斐讯的信任还抱着一线希望，哪想到随着事件的一次次发酵，发现之前自己的想法太过于简单了，斐讯摆明了是想洗白自己，把黑锅甩给联璧自己背。。。。。。。到现在自己的106000元牢牢的套住了，每天都心里拽拽不安，茶不思 饭不想，俺是一个农村人，那是俺很多年的积蓄啊。。。实在想不通为什么在省级电视台都宣传的联璧金融会这么坑我们老百姓，按说存在了好多年了 ，这个事情国家监管部门不可能不知道。，现在只希望国家相关部门能够介入，还我们老百姓的血汗钱！！</p></blockquote></li><li><p>杨</p><blockquote><p>刚开始接触联璧肯定是斐讯0元购活动，这个不是诽谤，曾经铺天盖地的广告，各大运营商有，各个手机专卖店，柜台有，维修电脑铺也有，刚开始的时候，是真的不相信的，可是自己身边信任的人也有，就会相信了，信任就是这么回事，我还是从老家移动营业厅拿的，因为我不在家，然后我爸爸的手机套餐，宽带什么的都是移动营业厅一个业务员给办的，后来加了微信，看他也有这些活动，就比较信任了，而且还给我保证是一定会返的，我第一个产品是K2P，其实在买之前问怎么才能收到返现，也是没有明说的，就说需要身份证银行卡，我还真以为是移动的活动，是移动返，其实路由器我收到之后才知道，是联璧金融返，这会想当然的认为斐讯联璧是一家的，因为钱给了，斐讯，联璧在给我返，他俩不是一家的是什么，这个K2P在市面上能值100左右，这就明白了，返现是要3个月到账的，然后路由器就相当于这断时间的利息了，家里需要路由器的话还是不错的，之后我一直没动联璧金融，因为平时的广告，根本就不知道联璧金融这个平台，他可能几乎就不做广告，百度上搜索，没有好的，也没有坏的消息，等着3笔钱都到账后，就觉得有斐讯这个实体产业，大家都买，各个有实力的平台都在推销，应该不会出问题，真出了问题，那得多大啊，不得涉及到千家万户，之后就是我投的一个定期了，当时手里的手机正好不太好用，反复修过多次了，看他联璧金融发现里面有投资先返手机，然后到期返约定利率的本金加利息，我之前投资只有支付宝，我是真以为和支付宝一样的东西，觉得利率是不是会变动，本金是不是会亏损，然后咨询客服，他说的是利率不会变动的，还说保本的，其实我真是现在才知道涉及到保本是违法的，之前不知道的，之前在银行问理财产品的时候，都说保本付息的，都是老百姓，平时不经常关注这些财经方面的信息的，真是不知道政策什么时候改的，我定期投了4万元，约定利率7.5%，我觉得这应该就相当于我出借给他们了，客服也说了有第三方支配资金的，就是觉得真的要是亏损了，也能接受，只要他们不是拿着钱跑了，挪用干其他的了就行，毕竟只要是拿着钱去投资，去出借，对方用于产业，用于生产，就算是亏了，最起码不会说是本金大范围的损失啊，说实在的，要不是有斐讯，谁知道有联璧金融这个平台，其实投资了，心里也会想，联璧的钱是不是给斐讯了，这样最简单了，斐讯融资，有自己合作的融资平台，又有产品打广告，真是剩下了一大笔钱，毕竟在当下，即便是在银行贷款，在约定的利息之外，还要有很多额外的隐形成本呢。更何况借个人，年化20%，对企业来说，就是很少的利息了，而我即便加上领取的手机，也不过15%，所以从没想过会有联璧崩盘这一说。这里面有没有内情，斐讯联璧之间是不是有了利益冲突，或者这个一开始就是预谋的一场骗局，前期铺垫两年之久，最后在这个时候引爆，那要真是预谋已久，那就真的太可怕了，因为，他们一开始算计的就是广大老百姓，而且是通过老百姓身边的离不开的，可以说很信任的，联通移动电信平台，还有日益繁荣的京东，苏宁等的电商平台，那斐讯联璧的所作所为，真是太恶毒了，我实在想不出别的词语了，但这也是猜测。如果联璧真是被挤兑的话，被唐小僧事件波及的，为什么警察要以涉嫌非吸立案，为什么不是维护秩序，稳住报案人，等着联璧自己解决，或者借钱周转，或者破产清算。那如果联璧一直没有牌照，一直是在违法吸资，那为什么两年了，没有一个部门发现，部门里面的办事员，真就一个也没有用斐讯的吗，不说家家户户有斐讯，基数也很庞大了吧，既然有斐讯就应该知道联璧，知道联璧存在，这么大的基数，为什么有关部门的办事员，竟然连一点怀疑都没有，让他安安静静的铺垫了两年。我只是此次事件波及人里面一个最普通的老百姓，拿着固定的死工资，维持着正常的生活，只是想着，紧跟党的脚步，在大家都步入小康的时候，不至于拖后腿，拿着仅有的存款，能获点利息，能稍微的提升一下生活水平，这样要是贪心的话，我也不知道怎么说了，大家挣钱，投资，买股票，对于老百姓来说，不都是为了过得更好一点，这是贪婪吗，只是现实中，现在的大环境中，存在太多的资本家，通过资本运作，炒房，炒股，满足自己的私欲，坑害，毒害老百姓。假如老百姓对这个社会都丧失了信心，对各种事情都透着不信任，手里的钱都放在自己手里，在老家住着属于自己的小产权房屋，社会经济还能这么迅速的发展吗！！！！！！恳求国家政府，能为民做主，真的让每一个老百姓都觉得作为中国人而自豪，而不是让大家变得冷漠，无助，事不关己。</p></blockquote></li><li><p>林</p><blockquote><p>我是一名普通的单位员工，两年前年即2016年，从京东上看到斐讯的0元购活动，当时京东页面上有详细的返现流程，购买路由器，斐讯K1，里面有个铃铛卡，下载联璧金融app，激活k码，就能获得购买等值的钱，当时还不叫礼包，而且还可以赚利息，当时不太信，但咨询了京东，说活动可靠，而且看到了斐讯公司担保联璧金融，也网上查了斐讯，得知是一个很大的企业，而且股东里有上海国资委，而且斐讯产品除了在京东，在中国联通，电信等国企开展0元购活动，而且我通过新闻，看到斐讯和四川政府,云南政府等开展战略合作，政府官员和斐讯老总签署合作协议，这样我就深信不疑了，观察了2年感觉联璧金融的收益高，而且还稳定，2年没有一点污点新闻，于是今年3月份我又买了一斐讯路由器K3C，也是免费送，同样是京东，而且还是大企业斐讯做担保于是打消了对联璧金融的警惕性，免费送的路由拿回礼包设置了很多苛刻条件，激活过k码的老用户，要激活新的k码，必须投资定期，这是斐讯官方页面规定的，因为相信斐讯，所以把自己辛辛苦苦赚来的钱投了定期，而且越投越多，斐讯为了圈得更多的钱，在联璧里设置了很多条件，比如积分可以加速，而积分需要投资获取，为了加速，我又投了很多活期，就这样一步一步进入了斐讯设的圈套，最终把2018年6月1日家里的全部积蓄投了进来，当作灵活储蓄一下，到2018年6月19日，准备把自家放到另一个投资平台时候，没有任何征兆，戛然而止关闭了提现的通道，所有的钱全部被冻结了，听很多其他人说，都有同样的经历，真是恨死斐讯了，一个大企业，没有任何担当，做着这种偷鸡摸狗的行为，最终想骗取全国数以百万级的家庭的血汗钱，请求中央重视，彻查斐讯，给老百姓一条活路。</p></blockquote></li><li><p>吴</p><blockquote><p>在网上了解了斐讯和联璧的关系后才投资 ，相信联璧是个很好地投资平台，因为要攒钱买房，所以暂时把手里的钱全都放在联璧里，大概使用半年的时间，账户上显示利息是2000多，本金的8万多取不出来，说实话联璧的利率没有高到离谱可怕，我并不是贪婪要获得高额的利息回报，只是这里存取方便，用惯了。也是对斐讯和联璧都很放心，才把钱放在这的，现在发生这种让人寝食难安的事情，真是太难受了，不敢和任何人说，自己死扛！</p></blockquote></li><li><p>董</p><blockquote><p>一下子回到了做乞丐的时候，没钱吃饭，做梦都是提现成功了，现在吃不下睡不着，请还我的血汗钱，我的命钱，时间长了会不会得抑郁症，我想死的心都有了。</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>16年5月份京东买0元购路由器开始，然后开始投资，定期活期，这次时间整的觉也睡不好，工作也没精神</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>我是一个90后，投资了联璧3万多的活期理财，本来近期分期买车的，知道联璧出事后，这一个星期都没睡好，不敢告诉家人女友。。自己一个人憋到内伤。</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>好不容易赞了2年的生活积蓄  联壁金融提现提不出来 导致没心情学习工作 对我们投资者伤害很大</p></blockquote></li><li><p>孙</p><blockquote><p>2017年6月，通过通信公司移动，电信，联通等各大通信行业，知道了斐讯0元购产品，下载了联璧金融APP并注册实名认证绑定银行卡，心想，通过这么大的国有企业推广的产品肯定没有问题，而且钱当时都是交到通信公司的，下载联璧金融后，激活斐讯路由器K码，看到还能购买活期理财和定期理财产品，而且只要购买定期产品超过500元，即可多激活一台斐讯路由器K码，最多一个帐户激活5台，就将家里老公，父母的手机全部注册激活购买定期理财产品，理财产品陆续到期后，提现速度超快，也了解了一下斐讯厂家，据说是国资伟注资，所以更放心，就开始购买活期的零钱计划，有点钱就投里，有点钱就投里，包括父母的养老金，开出工资，第一时间放到联璧金融零钱计划中，一点点投入的越来越多，现在无法提现的零钱计划共计206138.76元，老公的帐号中还有将近2万元，对我们这些工薪阶层来讲，真的是天文数字，而且把父母的养老金都弄没了，现在斐讯不管，联璧被查封，我们当地还无法报案，真是叫天天不应叫地地不灵，本想让家人生活好一些，没想到这样的结果，都不敢告诉年迈的父母，经受不了这样的刺激，但如果没有说法，也不可能一直隐藏下去，必竟是那么大一笔资金，我们的全部家档</p></blockquote></li><li><p>姚</p><blockquote><p>我应该是2017年6月份通小区电梯里的海报看到”0”斐讯路由器才知道的联壁，随后又对联壁进行了投资理财，真没想到会发生这种欺诈行为，对自己生活方方面面影响非常大，希望媒体予以报道，监管部门能给一个满意的答复。</p></blockquote></li><li><p>江</p><blockquote><p>20000块钱对于我们打工者来说也是不少的数目，目前直接影响到家庭生活，希望尽快得到解决谢谢</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>什么都影响了，2017年开始购买斐讯路由器开始，2018变噩梦</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>一开始投入并不多，但随着斐讯的产品越来越多广告越做越大，开始人为联璧比较靠谱，这笔钱是孩子未来的教育基金，真的无话可说…… 只希望联璧和斐讯能给个说法</p></blockquote></li><li><blockquote><p>夜不能寐</p></blockquote></li><li><p>巫</p><blockquote><p>都是京东害我的，这辈子不会在京东买东西了</p></blockquote></li><li><p>范</p><blockquote><p>在联通营业厅办业务时经业务员介绍联壁金融 可以免费赠送手机 一个月后返还 感觉不错，才留意这个，后来发现还可以赠送其他的东西 斐讯路由之类的 也是一个月后全部返还 ，开始心动后就带着媳妇一起一人办了个联壁金融，一个月后果然全部返还 感觉挺靠谱的 ，渐渐的就在里面投了钱 我先后共是投了2万多 媳妇前后共投了1.5万左右，现在下来也快有一年了 ，一直很稳的 上个月媳妇生二胎 刷了5000，这不6月24号该还款了 于是就在20干开始提现 没想到联壁金融客户端登录不上，到了第二天才知道联壁金融不能提现了，这下我们两口子一下子就慌了 钱都在联壁金融里 平时都是花点 就在联壁金融里提点。到还款的时候没钱，没办法只能办理了分期，这还不是唯一的 下个月月初我马上就要还房贷了，又是一笔开销 ，可是钱还是没有着落 。虽然我们的钱在大多数人的眼里和其他投资者的钱比较不算什么 但这是我们生活唯一的保障啊，和以前比 我们现在真的是什么都不敢买，孩子又那么小，我们可以辛苦一点 关键是孩子 ，孩子刚出来认识这个世界就发生这样的事 我们真不知道以后的出路在哪里，面对未来我们的眼里充满了绝望。现在就是想让联壁金融尽快恢复过来 把我们投的钱还给我们，给自己树一个良好的企业形象，给所有投资者一个满意的答复。我们也不指望能有多大的回报。</p></blockquote></li><li><p>范</p><blockquote><p>在联通营业厅办业务时经业务员介绍联壁金融 可以免费赠送手机 一个月后返还 感觉不错，才留意这个，后来发现还可以赠送其他的东西 斐讯路由之类的 也是一个月后全部返还 ，开始心动后就带着媳妇一起一人办了个联壁金融，一个月后果然全部返还 感觉挺靠谱的 ，渐渐的就在里面投了钱 我先后共是投了2万多 媳妇前后共投了1.5万左右，现在下来也快有一年了 ，一直很稳的 上个月媳妇生二胎 刷了5000，这不6月24号该还款了 于是就在20干开始提现 没想到联壁金融客户端登录不上，到了第二天才知道联壁金融不能提现了，这下我们两口子一下子就慌了 钱都在联壁金融里 平时都是花点 就在联壁金融里提点。到还款的时候没钱，没办法只能办理了分期，这还不是唯一的 下个月月初我马上就要还房贷了，又是一笔开销 ，可是钱还是没有着落 。虽然我们的钱在大多数人的眼里和其他投资者的钱比较不算什么 但这是我们生活唯一的保障啊，和以前比 我们现在真的是什么都不敢买，孩子又那么小，我们可以辛苦一点 关键是孩子 ，孩子刚出来认识这个世界就发生这样的事 我们真不知道以后的出路在哪里，面对未来我们的眼里充满了绝望。现在就是想让联壁金融尽快恢复过来 把我们投的钱还给我们，给自己树一个良好的企业形象，给所有投资者一个满意的答复。我们也不指望能有多大的回报。</p></blockquote></li><li><p>耿</p><blockquote><p>别提了，说多了都是泪</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>我是16年通过朋友介绍说买斐讯路由器可以反现，但前体是下载联璧金融APP理财才能提现。于是我就下了APP。当时买了路由器也反了现，所以感觉斐讯是个挺靠谱的公司，同时认为斐讯和联璧金融是一家公司去，所以就放心投了。没想到出了这种情况。所以现在是上班感觉浑身无力，就像天塌下来一样，每天睡觉也睡不踏实。这几天都快把我折磨死了。</p></blockquote></li><li><p>彭</p><blockquote><p>因为大中推荐斐讯的0元购活动而下载应用联璧金融，致使自己的血汗钱23万元投入，现在夜不能寐，食之无味，觉得生活困难，生活开支毫无着落，真的心都凉透了，恨斐讯恨联璧，恨坏人。</p></blockquote></li><li><p>邢</p><blockquote><p>家里开通电信网络，营业厅推荐了斐讯路由器，扫码然后一步步投资联璧，开始也有疑虑，后来看操作很正规，还有专人客服，每一笔业务也都很及时准确，中间也想投资其他平台。但是比较发现貌似联璧业务最快速，准确，及时。所以感觉联璧更靠谱，关键是觉得联璧有斐讯这个实体公司作后盾，各大营业厅，网络都有斐讯产品售卖。应该没有问题。一年半来，把家里人去遥远的地方务工的收入都投入几年了，陆续投资80万。用钱都是直接从联璧里转出。所以现在家里几乎没有可用的金钱，如果不是考虑将要上大学的大孩，还在吃奶的二孩，我能做出什么事真不敢想象。真是吃不下饭，睡不着觉，人不像人了！</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>因为一台K3路由器开始使用联璧金融   用父母的钱还有自己攒的钱总共有15万  因为这件事 没有食欲 睡的也不踏实 真的不知道该怎么面对父母了</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>我叫张水莲，山西晋城人，于2018年元月份在晋城移动大厅，经营业员介绍，参加了裴讯0元购路由器活动，购买路由器通过联壁金融平台返现到自己的银行卡，具体操作下载绑卡复印身份证号码全是服务员一手操办，并且在他们的诱导下我们投资了联壁金融理财平台，我在元月二十五号投资了一笔二万元半年期理财产品，在二月二号投资了三笔四万元的半年期理财产品，共在联壁金融平台投资了六万元，这些钱都是我平时舍不得吃舍不得穿剩下的救命钱，自从联壁出事后我整天衣食难安，请有关部门邦我们这些受害者讨回我们的血汗钱，谢谢您们了！</p></blockquote></li><li><p>汝</p><blockquote><p>投资了8万多，这是我借的钱，现在无法偿还！</p></blockquote></li><li><p>马</p><blockquote><p>07年在联通营业厅交网费营业员推荐了免费路由器，并帮着注册了联璧金融，看着挺正规，后续陆续投入了家里的所有积蓄，没想到被骗的倾家荡产，现在死的心都有了，天天吃不下睡不着，共产党啊帮帮我们吧。</p></blockquote></li><li><p>于</p><blockquote><p>在联通办业务，699元送手机返全款，每次提现都很快，联通还能骗人呀，我就投了活期</p></blockquote></li><li><p>郭</p><blockquote><p>2016年双11，京东看到斐讯0元购路由器，因为能全额返现399就买了个备用，返现是下载联币金融，注册绑定银行卡，一个月后提现399。2017年1月11，开始再联币金融理财，当时百度搜索，联币金融的担保企业是斐讯，又查了下斐讯是一个比较大的企业。当时联币金融的联币还是这个联币，后来忘记多久之后，联币金融改名成联壁金融。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>399的路由器k码接触联壁，使用大概一年半，刚开始没有放多少钱，后来感觉活期比较好用，到账快，慢慢增加的活期，定期投过几次都在一万以内，定期钱回来基本上都进了零钱，近两年省的钱慢慢都在活期了一共61421元，21发现网上报告，提现试试，快速提现不行了，用普通提现，一直到现在28号都显示处理中，这几天一有空都在关注，昨天跟老婆说了遭埋怨，心情郁闷啊，网上消息越看越凉</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>17年7月份经过别人介绍购买的斐讯路由器，当时对联璧金融还不是很放心，一直也没敢增加投资，但是看到身边有多个朋友介绍，而且当地联通和京东也在大力宣传斐讯路由器，观察很久后才放心投的活期产品，18年3月份从发现专区投资18000购买的360行车记录仪6月25到期，4月份投资153000购买的oppo   r15手机7月21到期，现在我的账号下定期+活期一共175313.74，媳妇账号下还有1万1千多的活期产品，两人合计18万6千多。这些钱有我们夫妻两人省吃俭用积攒的4万多，剩余14万是父母给的准备买房子的首付款，现在房子交了2万定金，到8月份就要交首付款了，钱却取不出来了，如果违约交的2万定金也就要不回来了，到现在一直瞒着父母都没敢说，生怕他们老两口知道辛苦一辈子攒的钱就这样没了，心里承受不了。我现在也是晚上失眠睡不着，万一真要不回来我该怎么办啊！！！</p></blockquote></li><li><p>汪</p><blockquote><p>我是在联通买了一个路由器，被安装了这个软件，刚开始也不想装也害怕是骗局，联通人员说安全，很多人用，说京东移动电信都有卖的，想想也是，这么多家公司都在卖这个，肯定是个安全的软件，然后放了钱在零钱里，随用随取一直很便捷，就把所有的积蓄都放进去了，买车本来打算全款的，办了贷款把钱放在了这里，却没有想到，这么多大公司宣传的产品倒台了，而且是瞬间倒台，这个明显就是“三导”案件，ZF站台，京东、斐讯误导我们。以为他是跟支付宝钱包一样合法的。他比支付宝方便，当天就计息，还提款可以秒到。让我们觉得很方便，所以越放越多钱。都当成银行卡在用了。<br>这个事情出来，感觉晴天霹雳，想死的心都有了，所有的钱啊！现在还欠着七八万，天天的看着消息，睡也睡不着睡着了梦里都是这事，天天人都没有精神，跟个幽魂一样，还不敢跟家里人说，还不敢去死，死了我的债怎么办，我爸妈该怎么办</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>方正宽带有斐讯路由器0元换购 下载联壁金融这个软件 投资了</p></blockquote></li><li><p>赵</p><blockquote><p>从路由器0元返现开始的，京东买了两个K2P都已经成功返现了，感觉不会有问题买了定期3月理财5万，刚618京东买了K3和W3，1999+999等待返现中。影响就是被媳妇骂死了，5万不是全部身家，所以没有影响到吃饭问题。</p></blockquote></li><li><p>姜</p><blockquote><p>联通公司说有路由器 一个月免费返回来 就后期开始投资 使用</p></blockquote></li><li><p>韩</p><blockquote><p>从斐讯的0元购路由器开始认识了联壁金融，到现在为止还有十八万多投资在联壁，认识联壁已经一年多了，一直没问题，不知为什么一下就提现不了了，我的全部积蓄啊，现在饭吃不下，觉睡不好，想死的心都有了</p></blockquote></li><li><p>朱</p><blockquote><p>通过飞讯知道的联璧，要和联璧绑定定期才可以，所以才造成现在这样。</p></blockquote></li><li><p>秦</p><blockquote><p>买路由器开始投资的，我是离异单身女人，这是所有的钱了。</p></blockquote></li><li><p>赵</p><blockquote><p>安装宽带，为了一台路由，电信人员给装了个APP，这才认识了LB  ，从此认识了亢，这就是恶运的开始。电信.也脱不了责任。</p></blockquote></li><li><p>徐</p><blockquote><p>上了京东的贼车，上了斐讯的当，最后给联壁坑了！</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>我16年7月末在京东上看到有这么个斐讯0元购，那个时候京东宣传的比较显目，让人一看就是想投资的，然后收到货，里面有一张卡片，让扫二维码下载一个联璧金融，从此就上了这条不归路，后来了解到斐讯这个集团，发现背后有国资委这样的国企，更加放心，每次斐讯出了新品，都会买，后来出的东西都让投资才可以激活，慢慢的消除了对他们的戒心，投资也越来越大，这是他们慢慢引诱我们入局，所有人都对联璧金融没有了戒心，背后有这么多大集团，没想到却坑了我们，还脱离关系，如果没有这些集团，谁也不会投资这个。我所有的身家都被骗了，还欠了好多钱</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>全部积蓄都买里面，兜里还有170元现金，孩子上学钱，父母辛苦钱，零花钱都投进去了。车贷，信用卡都没法还了，接下来的日子不知道该如何去过！</p></blockquote></li><li><p>妮</p><blockquote><p>这次事件发生以后心力交瘁，寝食难安，请求人民的政府主持公道，还我们血汗钱!!!</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>经朋友介绍认识了联币金融，说是联通开户还给赠品，我没有去联通开户直接就投了零钱计划，在零钱计划里有兑积分的活动我就把积分兑换了投资了定期理财，还把我母亲的节俭下来的钱也开了户投了1.8万，可怜我的老母亲，一辈子省吃俭用，唉！我现在还没有告诉她，不知道告诉她以后对她老人家的身体健康有多大影响，我现在就心脏病住院了，啥也干不了了，现在还有可信任的人吗，这应该也是国家允许他们经营的吧，不然怎么这么多年都经营过来了</p></blockquote></li><li><p>于</p><blockquote><p>在国美上的0元购，为了开通吗，存的定期，我和老婆一共9万</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>经同事介绍，0元购购买路由器，但必须下载联璧金融app，看了app内投资保障，有斐讯担保，觉得比较放心，就把每月工资投资了活期理财</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>16年7月开始投资</p></blockquote></li><li><p>伍</p><blockquote><p>为了激活k码而投资 后来因为活期6.9%利息取钱方便才投活期 定期利息高于活期钱暂时不要用就买定期 总共是10万余元.联璧事件后心里很难受家中不敢用钱每天都担心是否能拿到本金 很无助希望有人能帮帮我们这些受害者</p></blockquote></li><li><p>黄</p><blockquote><p>在京东买了个斐讯路由器后开始关注联币，开始一点点投，后来有一点钱就全都投进去，投了好几万，后悔死了。</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>失眠</p></blockquote></li><li><p>瞿</p><blockquote><p>2017年1月我在京东自营看到并开始接触了斐讯0元购：购买斐讯产品，根据产品包装盒内说明，注册联璧金融app，到期后全额返还。起初我对联璧金融持谨慎态度，但通过京东客服，广告媒体宣传以及政府对斐讯和联璧金融颁发奖项等信息建立了信任，开始在联璧金融投资定期、活期理财产品。<br>本人理财数额最高达到127万元，目前还有7万元定期，120万活期，其中活期理财于2018年6月21日提现至今未到账。<br>据不完全统计，受害人多达几十万，金额达到数百亿，已经有很多受害人精神状态极差，家庭幸福受到影响，不利于社会和谐稳定，希望政府能重视，帮助一下我们无辜的受害者，帮我们拿回血汗钱！谢谢</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>接触联璧有一两年了吧，因为买fx路由器里的k码转到的平台投资，后来各方面查询都是正经平台安全性有保障才会继续投资，冲着它的提现方便，查证说10%以上投资做好资本回不来的风险，所以都是投的活期6.9%和定期10%的利率投资，用了五个月的房贷，现在这个月底的房贷只能在借呗借钱，爆料的“高返”在哪里？怎么就都说怪投资者贪心了活该了？那在银行存钱也有利率也要做好血本无归的准备了？只想呵呵</p></blockquote></li><li><p>谢</p><blockquote><p>2017年3月，我在某头条上看到推送广告，说京东有斐讯路由器“0元购”活动。带着好奇我就云京东看了详情，后又到淘宝发现也有此活动。最后在淘宝买了一个斐讯路由器，并下载了联璧APP，三个月后成功下车。我当时觉得有斐讯、京东等一些企业合作，这个平台应该没问题，从此开始的投资之路。但我还是担心，因此只投了活期。</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>婚房首付33万没了，房价月月涨，再过几个月未婚妻说不定都跟别人结婚了。联璧害我家破人亡。</p></blockquote></li><li><p>谢</p><blockquote><p>我是2017年8月开始接触联磁金融的，当时有朋友在斐讯0元购，看到联壁的投资，就投了些领钱，今年联壁大肆搞活动，觉得斐讯联壁是一家有经济实体应该没问题，就陆续将家里所有积蓄投了定期和领钱计划累计31万元，这次事件发生后，不敢和家人说一个人默默的承受，事情发生到现在每天吃不下饭睡不着觉，精神都要崩溃了，恳请党和政府给我们普通百姓追回血汗钱。</p></blockquote></li><li><p>周</p><blockquote><p>2016年7月5日在京东自营买了一个斐讯的路由器，说是0元购活动，买了之后按里面的操作流程下载了联璧金融，一个月后确实返现了。基于对京东的信任，觉得联璧有斐讯这样的实体作支撑，应该不会差，而且在国美，苏宁，联通营业厅都大力推广的情况下，我忽略了风险，开始加大投入，到6.21日时，账户共有四万五千多余额，本金大约四万三千多。现在钱再也取不出来了。现在微信和QQ群全是讨论联璧，斐讯如何联手诈骗，顾国平如何幕后操作。我们投入的是血汗钱，靠工作一天天存下来的，希望焦点访谈能帮忙关注，给广大投资者主持正义，还人民一个公道。谢谢！</p></blockquote></li><li><p>马</p><blockquote><p>刚毕业工作四年攒下的工资全投资在联璧金融了，当初是接触的京东购物，然后看到斐讯0元购，还有平时户外斐讯打的广告，然后接触到联璧金融投资理财，期间一直信任不疑，7万多全部投了进去，唉，只叹某些人作恶，叹官商勾结，叹世态炎凉。<br>自始至终，这就是一个圈套！一夜间，一穷二白，还欠下一屁股债</p></blockquote></li><li><p>朱</p><blockquote><p>因为斐讯路由器接触了联壁金融，用后感觉提取速度挺快，之后就把零钱往里面存的，现在出现这样的情况，让人很寒心，日子没法过了</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>我是一名宝妈，去年和老公把自己结婚的钱都投进去了，总共是148000.我是18000.全是定期，老公是定➕活，20号登app发现活期取不出来了，之后在新闻上看到报道才知道自己的钱被所谓的斐讯和上海的高官勾结吞掉了，现在我们还有一个7个多月的宝宝要抚养，房贷车贷也压的踹不过气，想像派出所报案却被敷衍了事，我希望有关媒体能帮帮我们，我们只希望能拿回来多少就够了。</p></blockquote></li><li><p>董</p><blockquote><p>因为信任京东，电信，联通</p></blockquote></li><li><p>马</p><blockquote><p>在中国这片地上，我深知维权之路是最为坚辛和无助的，首先非常感谢同胞们搭建的这样的平台！我一直都是斐讯的忠实用户，和大家一样16年从入手第一台399的路由器开始从此便一发不可收拾，顺其自然开始接触到联璧，接触到定过期的投资。最多的时候投资数十万元，因为它背后有上海国资委背景的斐讯做担保，而且活期到账情况几乎是秒到…<br>一切一切的投资体验令人更加对它深信不疑，直到新房装修，我都在断断续续投资，其实想法很直接，就是为了赚点比余额宝多出的两点利息，赚点买菜钱，因为我武汉这边超市的菜是真的贵啊！平常都是紧衣缩食，没想到6月21日这天一切来的是如此突然。从此各种小道消息满天飞，官方说是挤兑风波，有人说是被唐小僧所误伤，更多人觉得是投资者恐慌情绪作祟酿成的后果，否则一切都是正常的，可见大家是多么的信任斐讯、信任联璧，但斐讯官方的一则通告告诉我们一切都只是我们投资者自己的一厢情愿罢了，斐讯只负责兜底K码，之前的担保承诺只字未提。尤其一想到接下来接踵而至的花呗账单、信用卡还款和每月固定的房贷，轻生念头瞬间而至！这些天我只感觉自己身处世界末日，麻木不已，幻想从各种维权群里寻找慰藉。<br>事已至此，我一个大男人都哭了，非常委屈和无助的痛哭。唯有我们大家坚持维权，做好打持久战的准备，事情才有可能迎来转机，这么多民脂民膏不能就这么不了了之了，最后祝福我们这些受害者早日索回自己的那份血汗钱……</p></blockquote></li><li><p>唐</p><blockquote><p>2018年6月份开始，使用10天左右，2.1w，通过这次事件使我的心灵受到了很多的创伤，家庭也破裂了，老婆闹离婚，成为朋友口头禅，在已经出现经济困难，交不起房租，睡不着觉。</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>因为斐讯路邮器，接触了联壁这个平台，我也只是把钱临时放一下，谁知道会出这事，还把全部家当放在里面，死斐讯害人不浅，以后再也不买斐讯及相关产品了</p></blockquote></li><li><blockquote><p>损失还不算大，最多的时候有90万在里面</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>最先是京东斐讯0元购，返现必须下载注册联币金融，从那时就开始用了</p></blockquote></li><li><blockquote><p>国资还能信吗？</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>失眠，难受，想跳楼！！！</p></blockquote></li><li><p>聂</p><blockquote><p>一个刚走出校门的小白，因为在京东上买了一个斐讯路由器，知道了联璧金融，通过观察，感觉联璧金融一直稳定运行，所以将自己省吃俭用攒下的钱放到零钱里，本想过度几天就用到其他地方，万万没有想到就短短的几天功夫，我就只能看着一堆数字，无法提现，眼看到了用钱的时候，我不敢告诉家里，现在已经严重影响我的生活，工作，可能有些人挣钱比较容易，但我这7万多都是用我的汗水换来的，如今无情的被联璧吞噬，所以我要加入到维权的组织中，保卫我的血汗钱</p></blockquote></li><li><p>龚</p><blockquote><p>我因为在联通营业厅办理宽带，需要路由器，营业员推荐的斐讯，然后给我下载了联壁，因为相信联通这种大公司才相信的联壁，结果让人很失望</p></blockquote></li><li><p>匿</p><blockquote><p>我以前对于这种金融的平台从不关注，只相信支付宝，微信和京东这种大公司的推荐，但正是对京东的信任却成了噩梦的开始。多年来家里所有的家电电子类的产品都在京东自营购买，去年换了宽带也打算换个好点的路由器，于是就在京东看到了斐讯，最开始看到0元购我还是觉得是不是靠谱，后来发现是京东自营店产品，因着多年的信赖下了单，回来后发现返还的流程是要下载一个路由器盒子里的卡片上的金融平台，绑定自己的银行卡手机等才可以返还，因为官方自营我依然是按照指导完成了所有操作。一个月后如期返还，当时的感觉是斐讯的这个金融平台很靠谱，还特地看了一些介绍发现斐讯对联壁极为支持，对活期理财产品有债务担保，还在各大运营平台做0元购的金融平台推广。出于对京东，对各大运营商，对斐讯的信任我陆续将家里的钱放进了联壁，甚至把日常开销的钱都放进了活期。一切到了6.22号突然变了，因为信任所以也是有需要了才会去取钱，之前的变故我都没有看到，22号的提现突然不能用了，这才发现原来出了这样的大事。那一瞬间整个人都是懵的，不知道该怎么办，所有的积蓄全部变成了一串没有意义的数字。孩子马上要上学了，也不敢告诉家人，这种窒息的感觉太痛苦！不知道希望在哪里！后来看到有些信息说因为贪心，应该自己承担后果。我想说比这高的平台不是没有，为什么选择联壁，因为他一直给我一种跟斐讯是一家的错觉，现在看他各种控股，关系图，实际确实是一家！因为相信京东对自营合作平台的考察，相信国内三大运营商巨头的眼光！这难道不是对我们的欺骗么，不是对我们信任的践踏么？希望政府部门，公安经侦能够还我们一个真相。</p></blockquote></li><li><blockquote><p>才开始接触联币，第一次投入，</p></blockquote></li><li><p>姬</p><blockquote><p>通过斐讯路由器才知道的联璧金融</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>斐讯推广的产品zhijie导致，现在斐讯甩手，怎么可能，商业诈骗</p></blockquote></li><li><p>任</p><blockquote><p>媳妇10月分就生孩子了，  好不容易攒了点钱，投到联币 8月份到期，正好赶上生孩子， 现在联币雷了，钱出不来，不敢跟媳妇说，说句不好听的，  孩子都不知道怎么生。</p></blockquote></li><li><p>赵</p><blockquote><p>一开始是电信到我单位搞斐讯路由器活动，我们现场交了399元的现金，让回家下载联壁金融的app，说是一个月以后返现！通过这种方式我接触到了斐讯个联壁金融！我以为联壁金融是斐讯旗下的！我这次投资了34w,本想放进去几天取出来去购买房子付首付！现在无法到账，破坏了家庭，这个收入相当于我六年不吃不喝才能攒下的钱！现在妻子逼我离婚，没敢跟父母说，怕他们受不了！发生这个事情，我已经身心上受到极大压力，有几次喝醉酒想过自杀！这个事件对我的家庭，未来的生活造成极大的影响！</p></blockquote></li><li><p>闫</p><blockquote><p>开始从京东弹出的推荐商品上开到了斐讯路由器，看到这个路由器打着0元购的卖点，买了一台，收到路由器后按照内附的说明书下载了联璧金融APP，注册激活后果真反了购机款，逐渐对这个联璧金融产生了好感和信任，先后在里面投入了43万元理财，这个我全家所有的积蓄！自从联璧出事后，我吃不下，睡不好，已经暴瘦了10斤了。心里上从希望变成失望到绝望，生活已经没有意义了，如果真得不到钱，我决对要报复这个社会，我会用各种方法得到我损失的钱（生命），来告慰我的灵魂，找到活着的意义。</p></blockquote></li><li><p>薛</p><blockquote><p>斐讯的产品导致知道了联壁，现在看来一切都是骗局，诈骗</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>电脑上面 还有实体广告 铺天而来的斐讯0元购广告 处于信任选择在 京东购买斐讯路由器  当初尝试的只花了几百块钱成功返现到了  然而斐讯继续出新品 作为老用户如果需要购买 需要在联璧金融里面购买定期才能有购买资格<br>当时鉴于京东 联通还有各大实体广告攻势 还有联璧的各种优秀成绩 比如上过电视 所以继续选择在斐讯购买新品 购买了联璧定期理财以得到激活资格 最后定期到期 转到了活期理财 因为用久了 习惯了这方面的快捷理财<br>但是这次事件之后 斐讯等一系列企业纷纷表态毫无关联 不负责任？<br>斐讯卖产品得到非常高额的产品溢价？<br>联璧用 用户的活期和定期理财钱来返现吗？<br>这不是明摆的诈骗洗钱吗？ 虽然我只有八万块 但是我们一家三代人就住四十平方的小房子 都是血汗钱 希望能拿到属于自己的钱 严惩违法者</p></blockquote></li><li><p>吴</p><blockquote><p>2017年在淘宝买了一个斐讯的399元的路由器，承诺注册联璧金融，在联璧金融会得到一个399元的礼包，满一个月后礼包可直接提现，至此知道了联璧金融这个平台。看到零钱投资和定期投资利息相对银行高一些，且不离谱，没有像某些平台宣传的百分十几十几十的。尽管如此，当时还不太敢相信，没敢投资，想着等礼包钱到了在看情况，没想到一个月到了，真的还款了，让我对联璧多了一丝信任。此时还不是太敢投资，抱着试试看的心态，少量的投资了一些定期和活期，感觉挺好的，提现秒到账，利息也还可以，试用了近一年，然后才大胆的把所有的钱都放进去了（包括亲戚放在我这里的钱，包括全家人的积蓄、提前刷信用卡、花呗消费需还款的钱，包括零花钱，每次都是临时用钱了才现取），就在6月20日一早我还在傻傻的往里存钱，21号签到的时候发现没有产品了，到网上查了下，才知道有情况了，立即把零钱提现，可是为时已晚，一分钱都提不出来，搞得现在负债累累，连饭钱都没有了，只能借钱过日子。</p></blockquote></li><li><p>覃</p><blockquote><p>被骗后，老人卧床无法医治，小孩断奶粉，上班没精神很无助很颓废！</p></blockquote></li><li><p>姚</p><blockquote><p>我一开始也是同事介绍，零元购路由器还能转手卖个40。我就开始上车了。之后用的过程感觉无论是宣传，还是提现都不错。就与2017年5月第一次投了定期。渐渐觉得还是比较靠谱的。又赞助好多活动😊。联通也帮着打广告。觉得应该很稳，就这样，自己投了四万多。还让老婆投了六万多。知道翻车后，整个人像丢了魂似的，吃不下饭，10万多啊！那是我们三四年省下的。这些天整天抱着手机看消息，等消息。可等到的还是一个个绝望。至今无人出来担当，希望政府能够给普通老百姓作主，抓出幕后主子，给人民一个交代。</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>在去年5月份在京东商城看到0元购路由器的诱惑下，下载了联璧金融APP，之后慢慢开始投资，至今我共投资13万多元，现在资金冻结了，我的钱提现不出来了，我天天提心吊胆，无心上班，整晚整晚睡不着觉，我不知道我还能支撑多久，真想一了百了。天啊！有谁能救救我？</p></blockquote></li><li><p>贾</p><blockquote><p>去年底因为买根数据线，店员说斐讯路由器免费领，只要下载联币金融，当时就下了，看上面还有定期和零钱可以用，就把全部的钱放在上面了，一共15万，我是个宝妈，孩子和一家的吃喝现在都成问题了，晚上睡不好，白天没心情干活，宝宝奶粉钱都搭里面去了，好后悔，日子过得好难熬</p></blockquote></li><li><p>迟</p><blockquote><p>京东买路由器进入陷阱，血汗钱21万，严重影响家庭生活！</p></blockquote></li><li><p>徐</p><blockquote><p>一直相信联币，希望度过难关</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>我最爱的老爹老妈<br>今天6月25日上午我去上海松江区荣乐东路派出所报案，办理联壁金融未结算金额共计276110.32元，但这笔钱不一定能取回来了！<br>我对不起你们，这次事故可能会影响我后半生或者影响咱们的家庭。我前天傍晚知道这个坏消息，怕你们承受不了，至今不敢告诉你们。<br>你们相信我，把钱交给我，老爹7万，老妈6万。由于我的大意自负，把所有的钱投放在联壁理财，看着每天9.6%的高额收益，被蒙蔽。现在已经造成不可挽回的损失，我不知道如何补偿你们。<br>老爹老妈我今天很多次很多次都想跟你们说这件事，但还要强压着不能说，不能说。怕你们承受不了。<br>老爹半年前我一直说我拿着这么多钱我心慌想要赶快买房子。老妈多亏你的6万存单晚一点去提取，不然我怕也一起投到联壁金融里万劫不复。老妈现在微信和我说话我都哆嗦，怕，我好害怕。<br>27岁，我的天真快乐 停止了。</p></blockquote></li><li><p>董</p><blockquote><p>三年来一直投资联币，希望度过难关！</p></blockquote></li><li><p>柳</p><blockquote><p>连续一周没有睡觉，家里正在盖房子的钱就这样被国家以这种名义弄没了，如果非法的话，国家以前干嘛去了？还给颁奖？对中国这个国家很失望，大不了一死。只是可怜我的孩子和老母。</p></blockquote></li><li><p>沈</p><blockquote><p>从京东认识斐讯，从斐讯产品引入到联璧，1年多时时体验一直非常棒，对此也非常信赖联璧与斐讯，本来把周转资金短暂性的放联壁活，谁知道20号突然暴雷，导致现在信用卡没钱还，房贷没钱还，房租没钱给，血淋淋的坑。<br> 这几天，天天饭吃不下，觉睡不着。也没见联壁出面公告事态进展。</p></blockquote></li><li><p>彭</p><blockquote><p>从去年7月开始投资联璧！</p></blockquote></li><li><p>付</p><blockquote><p>我是在京东自营购买的斐讯路由器，0元购，开始将信将疑，但是后面真是得到全额返还，加深了我对联璧金融，对斐讯的信任，为了得到更多的0元购机会，需要进行定期投资，然后我又投资了一部分钱进去，结果没多久就被关闭了，提现不能到账。联璧金融出现了好几年了，不是京东、苏宁的广告，还有政府颁奖，我是肯定不会投资联璧的，哪知道刚刚上车就雷了，我买的活期有几万块，年化利率才8.4%，并不算太高，买的时候写着低风险保本投资，结果就翻车了，还不到一个月。我希望官方、政府、媒体引起重视，给我们投资者一个满意的答复，追回投资者的血汗钱。</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>所有的钱都在里面了。。想着回款后刚好还上斐讯的购物信用卡，现在都没钱还，还有房贷，都不敢跟家人说，现在在家看孩子，没有工资，真是觉得很无助，很迷茫。。</p></blockquote></li><li><p>周</p><blockquote><p>简单说，老婆32岁肺癌，里面的钱是通过保险理赔的被单位辞退后的抚恤金。为了照顾，夫妻两个目前无固定工作。今后看病怎么办？维持治疗的费用用哪里来？</p></blockquote></li><li><blockquote><p>我是联璧金融的投资者，投资金额为近130万元，这是我全家一辈子的血汗钱，舍不得吃舍不得穿舍不得用，每一分都是干净的，里面还有我癌症死去的母亲的遗产钱！我的孩子刚刚满月，叫我如何面对家庭？出事至今不敢告诉家里人，怕他们受不了这打击寻短见！自从联璧金融高管被控制以来，再无半点官方消息，也未发出全国协查通报，现特请求公布联璧金融系列案件办案进度，发出官方公告。 现阶段外地维权者根本没有任何官方信息可以参考，也没有条件去上海报案申诉，请政府尽快发出自己的声音，还原整个事件，并告知老百姓如何合法、合理的维权，以息民愤！斐讯、京东、联通，还有某些帮着站台宣传的官员，都联合起来吃我们老板姓的血骨！连渣都不吐！只求政府为我们做主，还我全家血汗钱和救命钱！</p></blockquote></li><li><p>章</p><blockquote><p>这些钱本来是准备装修用的，现在弄的到处借钱装修</p></blockquote></li><li><p>栾</p><blockquote><p>16年在论坛看到介绍，随到京东购买K2路由器，根据提示下载了联币app(现联璧)。之后感觉里面的理财收益很好，随投入了些。之前也考虑过风险，但看到京东销量和斐讯大量正面(含正规媒体)报导，放下了心就投入了理财资金，自己和家人共投入了十几万，现在哭都无泪了，家里的女性舍不得吃穿攒钱全打水漂了，都快抑郁了。我看在眼里心真的疼呀，家里还有上学的孩子察觉到些情况变乖巧了，可她仃是孩子呀，为什么不能无忧无虑啊！我恨自己，更恨那个路由器，那个联璧，望政府给百姓作主挽回损失呀。</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>联璧对我家庭的冲击比较大，生活水平和夫妻关系都一进入了冰点，让我吃不香睡不着。</p></blockquote></li><li><p>孙</p><blockquote><p>一开始听说有免费的路由器，开始不相信，从网上买了2个激活过的，后来自己买了激活，再后来放一点零钱进去，提现都是秒到的。慢慢投了7笔定期一共22万2千，零钱也放一些。因京东自营都卖斐讯的产品，感觉没问题，在2018年6月20日时，银行回来13万直接联币金融活期，接着用钱，需要提点钱，但是关闭快速通道。就连刚放的活期，一起提现一共13万8千56858.到现在6.28没到账。没希望了！这钱要还信用卡，还有借的钱！没发活了，妻离子散！！！</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>开始在京东买的路由器介绍可以激活返钱0元购，再激活其他产品就得需要投资。看着联通营业厅，建行，苏宁满街的广告，相信了斐讯和联璧，投资了两万多定期，因为斐讯诱导我投资才能有激活K码的机会。没想到6月20日到期的定期提不出来，斐讯联璧迟迟没有消息。</p></blockquote></li><li><p>马</p><blockquote><p>媳妇天天吵的我心脏直疼</p></blockquote></li><li><p>柳</p><blockquote><p>最开始2017年12月买斐讯的路由器，后来2018.3月左右看新闻有关于斐讯的报道，然后无意中发现联璧可以做活期和定期投资，以为两家公司是一家，然后最开始只是投了几万的定期，慢慢的由于家里有其他资金进账，就直接将联璧当作余额宝一样用，需要资金的时候就提现，用不上的全部放零钱计划，最近是本人将家里将要用来还贷款的钱，全部放在里面，然后就出现了这样的意外，现在不敢和家里人说，怕影响家庭的稳定，生活难以维系，只能依靠信用卡</p></blockquote></li><li><p>孟</p><blockquote><p>无法安睡，无法和家里人交代</p></blockquote></li><li><p>汪</p><blockquote><p>家里都不敢说，准备买房付首付的钱也不够了</p></blockquote></li><li><p>魏</p><blockquote><p>对我的生活影响特别大，吃不下，睡不着，欠一屁股债催着要</p></blockquote></li><li><p>水</p><blockquote><p>似乎被骗了钱，一直无法提现，心情很差!</p></blockquote></li><li><p>万</p><blockquote><p>家里没钱了，吃饭都成问题</p></blockquote></li><li><p>肖</p><blockquote><p>现在整天睡不着，一睁眼就想着，老婆不敢告诉，唉无助</p></blockquote></li><li><p>周</p><blockquote><p>6.20日提现，一直是提现中，前两天一起告诉自己不用慌，会没事，现6.28为止，这几天吃不好，睡不好的</p></blockquote></li><li><p>邓</p><blockquote><p>投资1万元换了K2P的激活资格</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>有一天。我们去万达逛街，看到预存399赠送路由器一个，一月返还本金，需下载个联璧金融App.我们就开始使用这个软件存钱了，利息的确很高，很诱人，随存随取非常方便，我是从2017年7月份开始使用这个软件存钱，至今钱提不出来了，上火，睡眠质量下降，压力山大，不要小看这点钱是我们养两个孩子的生活费呀，希望能早日回来！</p></blockquote></li><li><p>曾</p><blockquote><p>联壁把我害死了，妻离子散</p></blockquote></li><li><p>韦</p><blockquote><p>一开始是在京东商城了解到斐讯路由器的 而且斐讯路由器是京东自营商品 对斐讯路由器有一定的相信 斐讯又是国内的知名制造企业 里边带有个K码理财小卡片 当时看了一定要下载注册一个名为联璧金融App的手机软件才能进行路由器0元购的活动路由器返款 出于对京东商城的信任 对斐讯企业的信任 对里边提及的联璧金融公司有所信任 从了参投了联璧金融理财的活定期存款 哎全部家当都投进去了 生活都乱成一团了 希望大家都团结起来维护我们的权益</p></blockquote></li><li><p>唐</p><blockquote><p>从16年初开始用联璧，那时候在玩路由器，所以买了不少K1S K2 K3 K2P，后来慢慢有了积蓄，也不玩这些了，但是为了方便还是直接存在这里，前段时间觉得钱攒的差不多了，就辞职在家准备考研，结果最后出了这事儿，非常伤，没了积蓄也没了经济来源</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>通过京东购买路由后上套，定投积分换加速券</p></blockquote></li><li><p>钱</p><blockquote><p>都和大伙一样情况。在京东上买路由器，一点一点被骗投了定期20多万，泪水。。。。。</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>我简单说说我的经历。需要购买路由器-京东查询-斐讯销量高0元购-咨询查询后斐讯大企业值得信赖-购买后需要下载联璧金融app才能返款-翻翻app发现有理财产品，而且和斐讯关系密切，新闻报道一切良好-买理财，赎回快-新闻报道一直很好-联璧出事，斐讯撇清关系。他们是联合起来欺诈！利用京东平台，利用新闻媒体，渗入国家特设机构，把官员拉下水了，还有谁能为我们做主？日子一天天过去，上海松江公安和松江经侦没有任何与联璧有关的公告。全国各地的投资者怎么办？只能等？等着斐讯洗白？等着斐讯把资金合法化？我投了14万，对于我，对于我的家庭，都是影响巨大的！没有人能在被抢劫之后还能吃得好睡得香吧！联璧事件是否能公平公正公开的侦查，对于我们这些普通百姓来说极为重要！不能让我们既没了钱，还伤了心。</p></blockquote></li><li><p>景</p><blockquote><p>不想说了，心烦，都在微博上了。</p></blockquote></li><li><p>芦</p><blockquote><p>这个联壁平台是我儿子在京东上0元购买为激活K码用我的手机，把我拉入联壁的，我的钱四月十二号陆续存入进去的，这是我开店半年的租金，六月底要交房租的钱，我现在恨死自己了。弄的我倾家荡产</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>6月22日下午我将零钱计划全部金额9730元申请普通提现，到目前过一周了也没到帐，4个月打工的血汗钱啊！求联璧快快还钱给我！瞒着老婆一直不敢提！！！</p></blockquote></li><li><p>代</p><blockquote><p>我是一名普通的单位员工，半年前经朋友介绍我下载了一个理财软件叫联璧金融，利息比银行多好多，刚开始也很小心不敢投资太多钱，后来观察了几个月后发现提现到账分分钟，而且每天收益很乐观，所以把自己辛辛苦苦赚来的钱都投了定期和活期，而且越投越多，最终把家里的全部积蓄投了进来，到2018年6月21日，没有任何征兆，戛然而止关闭了提现的通道，所有的钱全部被冻结了，听很多其他人说，都有同样的经历，感觉好害怕，你想到一个大企业，没有任何担当，做着这种偷鸡摸狗的行为，最终想骗取全国数以百万级的家庭的血汗钱，请求中央重视，彻查联璧，给老百姓一条活路。</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>我是一个单亲妈妈，带着一个十五岁的孩子。投资到联璧金融的51400元是平时省吃俭用的所有存款，20号提现才知道出事。现在我与孩子生活费，学费全没着落，要都处借钱过日子。每天夜不能寐，那是血汗钱呀，一分分舍不得用累积下来的。希望有关部门尽快解决，让我们生活有个盼头，不再绝望。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>自从出现这件事件，感觉个人就像天塌下来一样，生活所需的老婆给的自己结余的都在放在里面，现一分钱一分都拿不出来，真不知怎么办，真想去跳楼了，有苦，无处说，真的好难受，整天坐立不安，上班都受影响了，都没精神上班了，真的希望政府能处理好，要回我们的血汗钱。我是在京东，2012年左右开始在京东上买斐讯的一款路由器产品，上面写的有零元购的广告，我就开始试了试，从那以后就逐步把自己的结余资金逐步投在联壁金融里面，至今已有8万元在里面取不出。我就一打工仔，这钱是我二年的收入了，真希望有政府能协调处理好，为我们出头要回本金。万分感激！！！</p></blockquote></li><li><p>杨</p><blockquote><p>通过斐讯卖的理财，非常不舒服。感觉被骗了。</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>您好，我是联璧金融理财平台的一名投资人，最早于2016年购买斐讯的路由器而得知该平台，后因斐讯联合联璧在京东、电信联通等平台的推广宣传，开始相信联璧平台的背景实力而逐渐增加投资，于6月21日得知联璧平台因兑付困难并涉嫌犯罪被立案侦察，至此时账户中仍有27.2万元定期投资本金未能取回，这些都是省吃俭用下来的血汗钱，更有不满两岁孩子的奶粉钱、保险钱，心情万分焦急，希望此案能引起有关部门的重视，尽快侦办，为广大投资人挽回损失</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>投资联璧不到一年，自己的钱倒是小事，带着别人一起投了，把别人拉坑里了，如果黄了我不能不管啊！一屁股债。没敢告诉他，唉，寝食难安</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>听朋友介绍投资了联壁有半年的时间了，感觉比较平稳最近把自己的全部财产全投入到了里面(20w)，现在出现这样的事，无法向家人交待，一想起来就泪流满面的。现在只想让联壁给我们这投资者一个合理的解释，返还我们老百姓的血汗钱。</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>活期15w，一直没敢和家人说，最近活的生不如死</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>斐讯主谋，害人不浅。不能让顾逍遥法外。</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>近5万元，帮妈妈存的钱，都不敢和家里人说，怎么交待？</p></blockquote></li><li><p>孙</p><blockquote><p>本来同事介绍的几个理财项目，然后觉得联币挺好的就投了一点，虽然有点担心，但是一段时间后发现挺稳定的就一直陆陆续续的投资着，本来就是普通上班族，没有什么大钱，只有一些积蓄放在里面，后来生病了，投的钱就少了，因为自己治病需要不少的钱，目前也还在治疗，本来自己没关注，结果发生了这么大的事情，连自己最后治疗的费用都搭进去了，真是太难过了，又不敢跟家里人说，本来只是想挣点小钱，没想到啊…</p></blockquote></li><li><p>周</p><blockquote><p>最开始也是从斐讯路由器零元购了解到真实性。从京东商城、联通营业厅等知道了联壁可靠性，将家里人几十年来的财产投入了联壁， 现在一切都变成泡影，现在家里人都精神恍惚，四个月宝宝刚刚做完手术，无钱继续好的护理，已经导致家庭分离的地步，还请广大媒体帮帮我</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>您好，我是联璧金融理财平台的一名投资人，最早于2016年购买斐讯的路由器而得知该平台，后因斐讯联合联璧在京东、电信联通等平台的推广宣传，开始相信联璧平台的背景实力而逐渐增加投资，于6月21日得知联璧平台因兑付困难并涉嫌犯罪被立案侦察，至此时账户中仍有4.4万元定期投资本金未能取回，这些都是省吃俭用下来的血汗钱，更有不满两岁孩子的奶粉钱、保险钱，心情万分焦急，希望此案能引起有关部门的重视，尽快侦办，为广大投资人挽回损失</p></blockquote></li><li><p>季</p><blockquote><p>我从16年移动买手机时斐讯路由器购买返现，当时下载联壁金融，说会返现到联壁金融里，自从下载了联壁金融，里面有理财产品，我想斐讯是知名品牌，联壁金融是平台，投资给斐讯没有问题，所以我把我父母的所有血汗钱不间断的都投了进去，自从母亲生病，6月21日取钱时，快速取不了，只有普通取，我就普通取，第二还没有到帐，打听才知，斐讯和联壁合伙诈骗 ，我母亲生病，因此事打击，过世，我从此精神不正，有气无力，饭也吃下去，睡觉失眠，现在是共产党天下，还有国家知名企业诈骗，望政府给我们做主，还我们血汗钱，救命钱<br>一个打工者的无助</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>我是一年半前通过京东零元购购买了斐讯k3路由器，了解了联璧金融，后又购买了斐讯体脂称，对联璧金融渐渐有了信心，之后只要有工资余额就存到联璧金融活期里，这样还房贷，信用卡也方便，可是联璧金融这次暴雷，给了我一家非常大的打击，投资了5.9万，现在马上就要还房贷了，我工资卡上只剩五百多了，寝食难安，对不起我的孩子和老婆。</p></blockquote></li><li><p>郭</p><blockquote><p>投资联壁有半年了，6月份出现钱提不出这事，影响特别大。现在胸闷，饭也吃不下，不敢和家人说。</p></blockquote></li><li><p>朱</p><blockquote><p>我认识联壁是从路由器开始的，刚开始看见有人推荐优惠0元购的活动，刚好家里路由器有点问题，正好需要更换，于是在2017年7月31日京东上购买了斐讯k2路由，里面有张小卡，说明需要下载联壁金融，之后激活路由器背后的k码后就是分期提现。在一段时间观察后，此联壁平台实力雄厚，加上与很多大型企业合作，如京东，联通等等。在一番考虑后，为了激活更多产品，我进行了一系列投资，从2017年8月1日开始小额投资到最近的上万，累计在此联壁金融平台合计有14多万元，但好景不长，于今天6.21听到此平台暴雷消息，心情复杂，茶饭不思，无心睡眠。由于此平台活期理财能秒到帐，用于资金周转，现在本人资金严重断裂，信用卡等无力偿还，还有家庭开支等等，直接导致生活困难。一个小市民对此感到非常无助与巨大的压力，希望国家能重视，帮帮我们追讨吧。</p></blockquote></li><li><p>袁</p><blockquote><p>2017年12月，因为同事介绍说斐逊0元购的事，必须下载联璧金融App，由此我知道了联璧金融。在其诱导下，开始对其铃铛宝等定活期项目进行投资。截止2018年6月19日，共投资定期理财产品543000元，活期零钱计划11308.26元，这些都是父母的养命钱、血汗钱。现联璧金融突然倒下，斐讯抽身不管，导致本金无法回笼，已经失眠一周，严重影响了本人工作生活。联璧金融是和斐讯产品捆绑的，它的许多定期投资产品都绑定了斐讯产品和京东E卡，为什么它出事，斐讯、京东都采取这种置之不理的态度？我到辖区警方报案，警方现正还未收到协查通报，难道政府允许这样的投资平台上市圈钱，出了事就对我们投资人的损失不闻不问？我们迫切要求有关部门尽快控制联璧金融所募集的资金和流向，要求政府部门协调涉案的斐讯、京东等大型网商出面解决投资人的资金。谢谢！</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>全部身家，非常绝望</p></blockquote></li><li><p>林</p><blockquote><p>在京东上看到有款路由器可以0元购，上百度贴吧上确实看到很多人已安全下车，就尝试买了一个，也确实安全下车，接下来我就尝试在联壁存点钱，联壁的利息也比外面高点提现也秒到账，真心不错!这次错了没几天雷了。这次的钱是家里装修买材料钱，我刷的信用卡，想拿点利息。我都不知道怎么还这笔钱？好1</p></blockquote></li><li><p>叶</p><blockquote><p>因为移动营业厅推荐开始投资联璧使用3个多月了，投资了3700元刚毕业的出入社会小白刚开始存钱选择信任联璧金融理财结果瞬间泡汤</p></blockquote></li><li><p>高</p><blockquote><p>同事朋友京东等了解购买了斐讯路由器，参与0元购，下载联璧APP，k码返现，购买理财。平时省吃俭用，好几年的积蓄打水漂，还不敢高高速家人，极大的挫败感，严重失眠。</p></blockquote></li><li><p>周</p><blockquote><p>持续两天睡不好了，生活质量大打折扣，真不相信投资了2个月，打工5年的存续，就这么没了？</p></blockquote></li><li><p>翁</p><blockquote><p>全家有人的钱都放在我这里。，现在悔不晚已，吃饭的钱都没有了，联壁害惨我们了</p></blockquote></li><li><p>左</p><blockquote><p>从联通营业厅了解到的，全部家当，快死了</p></blockquote></li><li><p>高</p><blockquote><p>2017年1月18日在京东自营买了一个斐讯路由器，包装盒里带了张卡片，让手机安装联璧APP参加返现活动，还有活期定期理财，因为是京东上推荐的，还是实体产品，而且用下来质量不错，就陆陆续续存了点钱进去，到2018年6月20日无法提现为止，共计10万左右，全家的积蓄，每个月会提一点出来还房贷，现在睡不好，吃不好，心理压力大，跟家里无法交代，请求政府作主，彻查此案，到底是谁在诱导非法吸收存款，最后不了了之，伤害社会弱势群体。</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>非常紧急，帮我转总理，我要见他</p></blockquote></li><li><p>沈</p><blockquote><p>想死的心都有了，希望尽快解决</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>通过京东斐讯0元购路由器活动才接触联壁金融，投资额虽然不算特别巨大，但是目前仍不敢告知家人，独自承受，希望能有一个好的解决方案</p></blockquote></li><li><p>习</p><blockquote><p>我是你大爷，敢紧把钱拿出来</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>3年前我在京东搜索路由器，前几名就有斐讯k1路由器，后面还有醒目的0元购标识，商品评价还不错，然后就下单了。收到货后需要注册联璧（那时候公司名还叫联币）铃铛宝，实名认证了一个月之后将路由购机款返还。联璧里除了0元购还有活期和定期理财。后来斐讯的产品越来越多，斐讯又搞了一个模式一模一样的华夏万家金服。我并不是那种贪得无厌的人，没有购买特别多的路由器等0元购产品，只是把资金存在里面拿一些比别的平台稍高一点点的利息。谁知道今年6月21日里面的钱再也取不出来了。里面20万元是我这些年工作省吃俭用攒下的，平时早饭连要不要买豆浆都要纠结的我，真的欲哭无泪。妈妈身体不太好，每个月都要买药，用不少钱。我现在每天夜里都会惊醒，希望上面协调一下，早日将我们的钱还回来。</p></blockquote></li><li><p>钟</p><blockquote><p>我于2017-7月在联通营业厅办宽带时得知斐讯0元购,然后注册了联璧金融这个P2P平台,因为了解到联通,京东都有在推广斐讯的商品.<br>固而判断联璧金融是可靠的.于是先后在此平台上购买定期活期产品.目前金额为516924元.</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>在京东秒杀看到0元斐讯路由器，买了后需要下载联壁金融APP，激活获得投资金。后面推出各种新品，都需要在联壁激活，有的需要投资才能激活，现在投资金融10w出不来了。影响个人生活，影响家庭和睦。</p></blockquote></li><li><blockquote><p>我是在18年5月中旬联通公司参加斐讯路由器的返现活动开始接触到的联壁金融的平台，活期和定期的一共投了七万多，突然就提不出来了，搞得我现在吃饭的钱都没有了，吃不好睡不好，还不敢和家人说，整天关注着最新消息，神经绷得紧紧的，就怕是钱拿不回来了。</p></blockquote></li><li><p>牛</p><blockquote><p>一次，去电信营业厅办一张当地电信卡，当时那里的营业员就向我推荐买一款路由器，几个月后买路.由路的钱便可返回，等于白送一个路由器，当时我抱着试试看的心理照做了，结果也的确如此，谁知，这只是一诱耳，目的是骗人上车，宰人大头，如今刚上车两月，就血本无归，这是我大半辈子全部积蓄就这样打水漂了，近几日，我天天失眠，我知道这对一个心脏病人来说是致命的，可一想起我的血汗钱感觉我的心在疼在流血</p></blockquote></li><li><p>杜</p><blockquote><p>我买了0元购斐讯路由器，让激活K玛反现金，所以在下载安装联璧金融App，导致我被骗36万。</p></blockquote></li><li><p>万</p><blockquote><p>联璧坑钱，斐讯得利，请政府为民请愿</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>离婚分手跳楼</p></blockquote></li><li><p>钟</p><blockquote><p>通过斐讯知道联壁，投了所有家当在里面，现在严重影响了家庭生活，工作也没有斗志了，感觉自己活下去的勇气都没有了。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>通过斐讯的产品知道联璧的，用了7个月，投资了16万多</p></blockquote></li><li><p>杜</p><blockquote><p>我在联璧金融投资了359589元这是我全部资产，被联璧金融骗走了，到现在我都多天不吃不睡，就拿着手机看着，希望奇迹发生。联壁金融坑爹呀。</p></blockquote></li><li><p>赵</p><blockquote><p>0元购了斐讯的路由器，返款很及时，然后觉得定期还能用券，零钱计划提现也很快，所以把闲钱存了定期，留了一部分放在零钱计划，甚至每日买菜吃饭的钱都是随时转账，21日要用钱，缺发现迟迟不到账，这几天，买了馒头就咸菜，未来的日子，很渺茫。全部的身家！</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>我是18年5月接触的斐讯，看斐讯简介觉得斐讯是个大公司，就大胆的买了，买了个0元购K2P，说是注册联壁金融一个月返钱，结果返回来了。我想买K3，需要激活码，只能往联壁金融里面存定期才有资格，之后又需要激活码，存了几次，里面有不到7w，结果6月20日，看到网上信息，想取出来结果就一直不到账，直到现在还没到账，心都凉了！这是我买房子的钱啊，我该怎么办</p></blockquote></li><li><p>孙</p><blockquote><p>我其实6月15日就到期了，但由于当时相信联币金融而没有马上提现，谁知21号就出现这样的事，到现在连个说法都没有，现在我只有希望政府能帮我们讨回我们的血汗钱。</p></blockquote></li><li><p>涂</p><blockquote><p>大约在2017年上半年从京东买了第一台斐讯的路由器之后，就一直放心的把手上的资金放在联璧金融中。这次受联璧五月份活动，4月30日投定期5000送K码卷（K码激活资格），投资1万，收到2个K码卷。4月28号29号两天，受联璧放开K码激活资格，单笔分别投资500；8000；500；8000；500，激活K2码资格五个。以上定期都是3个月（利率0%）。<br>现在，投资定期27500元，血本无归，严重影响到我工作、生活。现在夜不能寐，茶饭不思。还没有告诉家里人，如果告诉家里人，我怕影响我的家庭及婚姻。</p></blockquote></li><li><p>国</p><blockquote><p>所有的钱都在这了</p></blockquote></li><li><p>葛</p><blockquote><p>整天感觉在做梦。</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>还有3天就到期了，辛辛苦苦半年挣的血汗钱就这么没了，好几个晚上白天都睡不着，老婆也不敢说，怎么才能填好这个坑啊。。</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>17号投，3天翻车。寝食难安，联璧还我血汗钱</p></blockquote></li><li><p>周</p><blockquote><p>此时已经严重影响到我的生活工作，现在我连最基本的生活保障都没法保证了。</p></blockquote></li><li><p>朱</p><blockquote><p>从一个0元购的活动开始步入了人生一场生与死的人生。可恨的联壁斐讯。害了我的家庭。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>我本来把钱放在这里方便还贷款，现在导致我的资金短缺，整个人心情都不好，下个月的还怎么还贷款啊</p></blockquote></li><li><p>金</p><blockquote><p>最早是在商场买的路由器知道了联璧，说买399一个路由器一个月后返还399并帮我下载操作了，后来再逛别的商场时有人推销联璧万家，买东西都能反，但是只有还说买过的可以投资点理财，还能激活k码资格，回家家考虑了些日子，这才开始投资理的</p></blockquote></li><li><p>周</p><blockquote><p>睡不着，整天失眠</p></blockquote></li><li><p>赵</p><blockquote><p>买了斐讯路由器开始接触的联璧金融，看好用越投越多！现在已经倾家荡产，全部积蓄都没了，非得死人国家才能帮助解决吗？如果是这样，我料理好后事慷慨赴死！</p></blockquote></li><li><p>肖</p><blockquote><p>睡不着，没心情工作</p></blockquote></li><li><p>辛</p><blockquote><p>钱虽不多，但是血汗钱，省吃俭用攒下来的，上火的得了中耳炎，烦</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>2017年1月在京东商城看到了斐讯0元购活动，根据活动要求接触到了联璧金融，要求参加定期投资活动才可以返现，所以就此进入了投资状态，对方承诺有较高的收益率，而且回款有保障，所以一年半以来前后投资了大约3.3万，只是作为备选放在了里面。自从出事之后人都懵了，自己目前收入不多，攒下这么一点家当不容易，没想到就这么丢了。几天以来吃不下睡不好，还影响正常工作，心里打击很大，坚决要求联璧斐讯退回我们的投资款。</p></blockquote></li><li><p>徐</p><blockquote><p>2017年5月购买了斐讯路由器，返现成功后，开始参加联壁投资，雪球越滚越大，没想到一共1300月的收益没拿到，本金也没有了！</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>从0元购接触的联璧，有半年时间了，投资了259000，此次事件后，精神萎靡，吃饭吃不好，晚上睡觉失眠，担心，害怕</p></blockquote></li><li><p>于</p><blockquote><p>我是在电信交网费的时候，她们的服务人员推荐斐讯的路由器，交399元后一月反全款，但返款需要下载联壁app，如果没有电信的推荐斐讯的路由器我根本不知道这个平台</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>使用近一年，大学实习生，一年的工资都放在里面，已对正常生活造成影响</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>因为要加速激活斐讯的K3路由器，选择了投资两万块定期，获得加速券，然后被套牢了</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>从2018年年初开始投资联璧的，我是在在2017年购买了一个斐讯的路由器叫在联璧激活K码，所以知道了联璧金融，从18年开始在里面投资了钱，出事后现在天天晚上睡不着觉，靠吃药才能睡着。</p></blockquote></li><li><p>黎</p><blockquote><p>投资不到三个月就翻车了，定期一个都没有到期，投资主要是为了获取激活资格和兑换加速券，有四万多，差不多是现有的全部积蓄了</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>失眠</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>投资联璧半年了，一开始投了20万，国美电器做活动零元购以后投资的，对自己的影响不太大，有心理准备</p></blockquote></li><li><p>黄</p><blockquote><p>从2016年10月家里路由器坏了，更换开始使用联币金融兑换第一台路由器至今，已经快2年了，一直相信平台每月把工资固定转移一大半进去，要使用才转点出来，想着赚个老婆本的，结果这次挤兑事件，造成外债累累，无法安心睡觉吃饭，又不敢对家人讲，上班都无精打采还被上司骂了，以后无法活了，呜呜。</p></blockquote></li><li><p>冯</p><blockquote><p>6.20日转出活期发现不正常了，从来不投P2P的我，从来不觉得它是，就在唐1.1.雷后也就没赎回了，好多个晚上睡不好觉，也就入了半来年的时间，我的近13W呀，都不敢和家里人说，心理压力很大。</p></blockquote></li><li><p>方</p><blockquote><p>自从知道联璧出事就日日煎熬寝食难安。本来生活过得普通，如果没了二十几万开始都想死了，有一半还是刚从信用卡取出来急用准备还上时就碰上这种倒霉事，活期的22万就放了几天哎。现在不仅自己存的家底没了还欠了十几万信用卡债，孩子今年就要出生了，只能怪自己害了一家人。每天我都在默念老婆孩子，对不起！</p></blockquote></li><li><blockquote><p>接触联壁缘于京东上的斐讯零元购，买了第一次之后觉得不错，随后为了获得零元产品，买定期</p></blockquote></li><li><p>文</p><blockquote><p>在京东平台上买路由器接触联璧，我还是学生，理财平台上投资的钱是父母所有的积蓄，不敢和家里人说，每天吃不好，睡不着，还没有什么好的解决办法</p></blockquote></li><li><p>任</p><blockquote><p>16年1月份通过京东商城购买路由器发现斐讯 询问客服是否真是0元购返现 得到确认下单 然后发现联璧金融这个平台并且发现他们的后台是斐讯 斐讯又是一个良好的平台 所以放心投资了  并且在上海这个大市场上 政府的眼皮子底下运营了多年 没有出事<br>这次出事了 就说我们贪心 政府监管不力  难道就没有问题么 这个平台光明正大的运营了两三年 还得到了315奖项 这也是假的么 那请问中国还有什么可信的 315都是假的</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>我因参与京东0元购活动被诱导陆续投资理财产品。我是一个宝妈，家里有4岁男孩还有个11个月大的婴儿。真不知道生命如何延续</p></blockquote></li><li><p>汪</p><blockquote><p>我是2017年9月通过电信推销0元购体脂体被动下载了障壁APP，在当年的10月23日开始购买了零钱计划和定期理财，到2018年6月22日共投资了32.2086万元，这可是我工作了10年的全部家当。现在突然出现了这事，家里人天天吵架，孩子上学的钱也没有了，快生活不下去了，不知道后续的日子该怎么办？但我上有老，下有小，我不忍心看着孩子没有妈妈，也害怕白发人送黑发人，但我真的不知道怎么办？</p></blockquote></li><li><blockquote><p>这次事件FX是幕后操纵，这几天精神恍惚，做什么都没精神，又失眠。感觉活着没意思。</p></blockquote></li><li><p>朱</p><blockquote><p>我是受京东和苏宁影响到的联壁和京东苏宁合作不会是骗我的吧，所以就定换了些资金，那嗯我一年不吃不喝的血汗钱啊，弄到我睡不好觉也求也不敢跟家里人说，烦…</p></blockquote></li><li><p>曲</p><blockquote><p>因为信任斐讯这么大的科技实业企业和政府颁发的各种荣誉奖项，上海市政府的入股，投了近一年活期陆续投到135000，都是省吃俭用存下来的钱，现在吃了安眠药也根本睡不着，觉得对不起自己对不起家人，以后绝不会再信任这个国家政府任何事情，赚够钱就卖房子立刻移民。</p></blockquote></li><li><blockquote><p>京东零元购买路由，然后为激活多台设备买定期</p></blockquote></li><li><blockquote><p>我是一名普通的单位员工，两年前年从京东上看到斐讯的0元购活动，当时京东页面上有详细的返现流程，购买路由器，下载联璧金融app，激活k码，就能获得购买等值的钱，当时还不叫礼包，而且还可以赚利息，当时不太信，但咨询了京东，说活动可靠，而且看到了斐讯公司担保联璧金融，也网上查了斐讯，得知是一个很大的企业，而且股东里有上海国资委，而且斐讯产品除了在京东，在中国联通，电信等国企开展0元购活动，而且我通过新闻，看到斐讯和四川政府,云南政府等开展战略合作，政府官员和斐讯老总签署合作协议，这样我就深信不疑了，之后斐讯每出一个新产品，我经常去购买，去激活，斐讯为了套钱，设置了很多苛刻条件，激活过k码的老用户，要激活新的k码，必须投资定期，这是斐讯官方页面规定的，因为相信斐讯，所以把自己辛辛苦苦赚来的钱投了定期，而且越投越多，斐讯为了圈得更多的钱，在联璧里设置了很多条件，比如积分可以加速，而积分需要投资获取，为了加速，我又投了很多活期，就这样一步一步进入了斐讯设的圈套，最终把家里的全部积蓄投了进来，到2018年6月20日，没有任何征兆，戛然而止关闭了提现的通道，所有的钱全部被冻结了，听很多其他人说，都有同样的经历，真是恨死斐讯了，一个大企业，没有任何担当，做着这种偷鸡摸狗的行为，最终想骗取全国数以百万级的家庭的血汗钱，请求中央重视，彻查斐讯，给老百姓一条活路。</p></blockquote></li><li><p>An</p><blockquote><p>这是我爸妈老人家平时省下来的钱，舍不得用，交给我保存，我也不敢用老人家的钱，所以选择这个帮他们能生一点平台。希望尽快处理归还血汗钱。</p></blockquote></li><li><p>孙</p><blockquote><p>投资多年，睡眠不足，无心工作，心中有戾气</p></blockquote></li><li><p>蔡</p><blockquote><p>我是从京东0元购路由器接触到联璧的，作为一名打工者，投资的26.4W真的是全部身家，自从出事以来，没有一天吃得下睡得着的，没死也快疯了！</p></blockquote></li><li><blockquote><p>因为斐讯路由器了解到联璧金融，觉得活期流动性好就投了备用金，结果却雷了，血汗钱不能回，奶粉钱也没了。</p></blockquote></li><li><p>朱</p><blockquote><p>今年年初激活k2</p></blockquote></li><li><p>周</p><blockquote><p>去年去电信营业厅办理宽带业务，当时业务员说送路由器，我就领了一台，结果说先花钱，然后再返给我，我下载了联璧金融，出于对电信营业厅的信任，再加上我平常也投资理财，看这个利率不错，投资了十万，看中活期的随时可取秒到账，因为会经常周转资金，出于对电信的信任，用着很放心，谁曾想20号后一切结果都改变了，有些事情不想回忆</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>去年6月通过朋友接触联璧，使用一年，投了26万多。自从挤兑事件以后，吃不好睡不好，愧对父母，也不敢和朋友联系。每天盯着微博和贴吧，工作也没心情。要在家人面前装作没事发生，心理太煎熬</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>同事三人17万 都是买路由器开始，其中一人11万积蓄全部在里面</p></blockquote></li><li><p>郑</p><blockquote><p>房贷快断供了</p></blockquote></li><li><p>詹</p><blockquote><p>我是因为同事介绍知道和安装联璧这个APP理财软件的，而同事是因为她的两名同学在斐讯上班拉业务介绍的，同事说都投这个平台一年多了很安全，处于对同事的信任，我目前在平台上有164708.28元活期和28000元定期提现不了，这192708.28元全部是银行的信用贷款，准备用来创业的，悲催的是我6月15日拿到贷款，6月16日阴差阳错的充值到联璧平台，6月23日要用才发现提现不了了，打客服电话也没人接，后来上网一查知道平台倒了，很绝望，老婆还闹着要离婚，信贷很快就要还款了，真不知道要怎么坚持下去，联璧这个坑把大家坑惨了，这几天不想吃喝，睡不着，压力山大，盲目的在网上找其它受害者，查看事件处理进展，收集报案材料，打算等几天还没有结果就去上海报案、上访、维权。</p></blockquote></li><li><p>赵</p><blockquote><p>精神恍惚，什么都不想干</p></blockquote></li><li><p>洪</p><blockquote><p>从今年正试投资了联璧，一直舍不得买辆车。就看京东，斐讯，移动，联通等等这些大企业就很放心把所有的积蓄都放在联璧金融。现在提现不出来。连吃饭都成问题了。希望各部门能为我们这些老百姓实现2018互联网整顿必须坚持的11项原则，万分感谢</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>前年开始，22号和23号30号到期本来……结果……我想自杀</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>希望有关单位能为我们这些老百姓争取。</p></blockquote></li><li><p>徐</p><blockquote><p>先是在京东上买的斐讯399元的路由器，然后路由器需要下载联璧金融软件才能激活使用，然后一个月才能返券，需要购买加速券，加速券得投资理财才能有，就这样在联璧就投资了，现在联璧金融不能提现了，把我们血汗钱都投就进去，上有老下有小的，已经倾家荡产，严重影响了日常的生活，现在天天失眠，家人也都吃不下睡不好的！希望有关部门赶快给我们解决！！！</p></blockquote></li><li><p>毛</p><blockquote><p>说实话，现钱都不好赚，去年夏天五星电器那里稿斐讯路由器0购计划促销活动，先付399，下载联壁APP,一个月后返现到该账户，后来里面买了些理财产品，有一笔短期理财于本月23日到期了，钱已提取，就是一直没到账，等着6月底答应要付人家尾款的，哎，还有可怜的几笔半年定期理财最近刚投的，我们的血汗钱啊，严重影响了我们的正常上班，睡眠，这样下去都要崩溃了，这年头钱都不好赚啊，求ZF为受灾老百姓讨回公道，讨回老百姓的辛苦血汗钱啊，省吃俭用才攒下来的。。。。。。。。。</p></blockquote></li><li><p>吴</p><blockquote><p>观望了3年，最后三个月上车，翻车。。。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>从淘宝手机助手了解并下载了联璧APP，投活期两年多，都是零钱投的。之前对联璧非常信任，还帮我妈把她的储蓄20万左右建了个新户投了。现在出不来，对不起我妈我爸。我好绝望，晚上失眠，一直想怎么办？非常担心。另个帐号20多万的血汗钱是我们家的命啊！</p></blockquote></li><li><p>杨</p><blockquote><p>我就是因为斐讯路由器才认识联币金融，它本就一体，现在却说没有关系，一开始就是觉得斐讯那么大企业，才投资，我19万对于一个打工的在云南高寒地区是多少年的收入，他当初说低风险，所以才把全部家当放进去，可是我们的信任换来他们的欺骗，我现在食之无味，夜不能寐。</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>因为斐讯路由器等0元购产品到联壁兑现，慢慢用上了活期业务，已经使用有几个月的时间，存存取取的现在还有3万2千多在里面，本来这次6月21号取出来还信用卡费用的没想到发生了这样的事情，现在每天无心其他，工作都没法安心做事。可能对其他人来说3万多不是大数字，对我们这种普通家庭就是天文数字！现在还没办法面对家人。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>一共63万，所有存款都在上面，现在还欠信用卡9万。一个月就5000多的工资，一家人的生活不知道怎么继续。</p></blockquote></li><li><p>朱</p><blockquote><p>前年开始投资，总投资接近10万。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>联通营业厅大力推荐399路由器后期返还属于0元购买了斐讯路由器，购买路由器后营业员给下载了联璧金融，介绍了联璧金融可投资说她们都有买定期和活期产品，等待30天返现金同时购买了活期理财产品，网上看了介绍联璧金融和斐讯关系后又看京东商城销量爆好，到处都是广告大小手机电脑卖场都在卖斐讯产品，所以陆续买入活期理财总买入130万元整，6月20号用钱需要提现结果上不去了，之前有过这样情况以为自己网不好就等21号上网一查结果网上开始有不好的信息，到了晚上操作到普通提现正常是第二天早上就会到，结果等一天都没等到，23号上海松江公安局出公告已经立案，从此我就掉落悬崖，对自己的生活已经严重影响了，130万那是朋友要回来的债务放在我这钱，现在死的心都有了房子卖了才一半，那一半我用什么还，钱要是回不来我就只能跳楼了</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>联壁几乎毁了我的家，刚开始一些群里说的0元购路由器，真不敢相信，后来跟多人提现到账了我才开始玩，看里面还有理财的，利息也比银行高点，就投了点，后来看着跟方便，快速提现还能秒到银行卡里，再后来斐讯买0路由器要激活资格，激活资格可以投定期来获取到，为了激活新路由器就又投了些定期，今年6.19突然不能提现了，账号里还有14万多资金不能出来，感觉就是斐讯和联壁合伙设的局，真的是五雷轰顶了，每天吃不下饭，睡不着觉，整个人都感觉恍惚了，十几年的积蓄全都打了水漂，现在度日艰难，真不知道国家是怎么管理金融诈骗的，在上海存活了4年的平台居然是一个诈骗平台，希望政府能拿出行动来为我们老百姓做主，帮我们讨回血汗钱！</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>真的没想到，苏果超市推荐的能这么快垮了，辛辛苦苦几个月工资没了，共计8726元，能找回来吗</p></blockquote></li><li><p>费</p><blockquote><p>我一开始是从京东了解到联璧的，买了个斐讯K2路由器，然后经过扫码下载了联璧金融app，然后先后在里面投资了将近30万，最近出事的时候，我还有24万在里面，刚出事我干什么都没心情，这样莫名其妙的卡在网上，斐讯一点都不负责任，这让我很恼火</p></blockquote></li><li><p>石</p><blockquote><p>接触联璧金融有一年了，开始因为联通搞活动送裴迅路由器，才知道的，h以为是裴迅注册的APP，后来京东也搞活动，就以为有保障才会投资理财，现在却这让，而买的时候京东、裴迅、联通都没有发表声明与他们无关啊！</p></blockquote></li><li><p>亦</p><blockquote><p>从各运营商营业厅得知“斐讯路由器”这个产品，加上朋友介绍“0元购”，所以就在京东上面买了一个，而产品有个K码，需要下载“联璧金融”app才能激活返现，但是我买的返现期较长，联璧金融平台有速拿返现的方法，就是通过购买定期理财产品来获得K码加速券，而出于对京东平台的信任，加上移动、联通、电信运营商及各类电器商家的广告，我也没有对该产品是否存在风险进行考虑，更没有想过联璧是否有相关资质，毫不犹豫买下这款理财产品-2万人民币，而在6月23日产品到期了，却发现不能提现了，才知道联璧金融出现的种种，于是各种不眠不休的查新闻，看贴子，精神都要崩溃了</p></blockquote></li><li><blockquote><p>就是买路由器才投资的联璧 ，快一年了一直很安全 投了5万的定期 8月15日到期</p></blockquote></li><li><p>高</p><blockquote><p>15年底从京东买的第一台399元的路由器，发现活期利息定期利息都比一般平台要高一些，但又没有百分之十几二十那样不靠谱，再加上移动联通电信营业厅也都有推荐，还有斐讯的企业发展离不开政府的扶持，从网上可以看到斐讯和联璧千丝万缕的关系，两年多以来一直比较稳定的运营，也终于让我放下戒备把全部的钱放到了联璧的活期定期，一夜之间，钱全没了，真的不知道该说什么……<br>这段时间接触到的很多人甚至都是几十万几百万的身家也放进去了，联璧最让人恨的地方，太多的人相信京东相信斐讯相信政府扶持的企业了，用身家性命来相信，结果呢？…………</p></blockquote></li><li><p>萧</p><blockquote><p>2017年底老房拆迁签字确认后换了居住地方，就换路由器。经朋友介绍斐讯路由器0元购，他帮我弄了一个，然后登陆联壁金融平台。被零钱计划所吸引。感觉随用随取，利息比银行支付宝高，所以将年底奖金和积蓄放了进去。后来2018年3月老房拆迁款到了，准备买房的，因为怀孕8个月，看房不方便，后来又生孩子坐月子，就没看房了。等着坐完月子再看房买房的，就先存放在联壁金融里面，想着随时可以取出，还有利息不会太贬值。就连宝宝的红包人情也都存放进去了。没想到要买奶粉了发现提现不了了。现在宝宝的奶粉钱尿不湿钱生活费全部都在联壁活期提现不了。我们不是事业单位之类的，产假也没工资。生活费都有问题了。还不能跟公公婆婆说，是他们的拆迁款呀，他们不知道能否承受得了。老公出差了也不敢跟他说，怕他分心。自己一个人扛着，睡不好吃不香心情郁闷，不知道这样的奶水是不是也会影响宝宝，为几天宝宝的心情也很差，比之前会哭闹多了。整个生活的节奏被打坏了。<br>现在我们老百姓只想要回自己的辛苦钱，自己的本金，利息我也不敢要了。小妇人也没什么能力和知识，只希望政府能帮帮我们老百姓，让我们能追回自己的本金，能过回原来的生活。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>辛辛苦苦攒了几个月的工资还不敢放在定期，怕有问题，谁知道还是有问题了，几个月生活怎么过啊</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>一直觉得LB可靠的，存了随时可以取，然后放心的存了4.1万定期，3万多的活期，突然有一天说提现提不出来了，多少个月的工资积累，所有的家当血汗钱，瞬间变成泡影，20号来一直夜不能寐，食不知味，上班没精神，一直在等消息，却一直没消息，焦燥中</p></blockquote></li><li><p>蔡</p><blockquote><p>活期73410.38提现于6月20日至今未到账，此笔款是准备给女儿今天高考上大学用的现在估计来不及了</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>这帐户就是我帮我妈投的那20多万的帐户，父母辛苦多年的积蓄都存入了。现在非常担心老人家受这个事的刺激出什么事，一直安慰老人家，我这几天真是寝食难安！非常非常焦虑，又不能让家人看出来，崩溃的边缘！</p></blockquote></li><li><p>贺</p><blockquote><p>每天夜不能寐啊，也不能给家里人说，毕竟这是血汗钱，虽然不多我只有1.2万活期，4000定期。还有2000礼包。开始2015年的时候只是玩玩后来发现联壁的商品又上了京东就开始相信了毕竟京东是大公司。慢慢的就开始投资都放里面了。中途是有点担心提出来过几次，后来出来了很多新品我又进去了直到现在套里面了。</p></blockquote></li><li><p>贺</p><blockquote><p>每天夜不能寐啊，也不能给家里人说，毕竟这是血汗钱，虽然不多我只有1.2万活期，4000定期。还有2000礼包。开始2015年的时候只是玩玩后来发现联壁的商品又上了京东就开始相信了毕竟京东是大公司。慢慢的就开始投资都放里面了。中途是有点担心提出来过几次，后来出来了很多新品我又进去了直到现在套里面了。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>全部身家都在里面，买房子的首付啊</p></blockquote></li><li><p>靳</p><blockquote><p>全部的积蓄都投在了里面，因为看到斐讯的实力和背景才投的</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>朋友推荐使用，仅4个月，投资10w定期+4w多活期，天天刷手机看有没有新消息，难以入睡，情绪低落</p></blockquote></li><li><p>潘</p><blockquote><p>京东上看到,有4年多,投资额活期365037,定期62847 ,联壁事件对自己生活负债50万,房子也泡汤!!睡不着觉!无法安心工作,不能开车!!心理严重打击!!</p></blockquote></li><li><p>女</p><blockquote><p>在拼多多买了一个斐讯路由器91元，说可以返80元，抱着试一试的心态，要求下载联币金融app绑定银行卡可以返现，过了三个月正的返现80元还给了8元的利息，感觉这个斐讯和联璧是一个家，后然看到京东商城也有买斐讯的产品，就买了斐讯的体脂秤，返现要求在联璧上投资5000元，联璧背景是斐讯，斐讯后面是国资委控股，应该不会有事，共买了好几样东西，投资定期54000元，活期29268.85元，共计83268.85元，我所有的零钱都放里面了，我一个退休人员的养老金的积蓄，我的养老线，我现在连基本的开销生活费都没有了，我不知道怎么办？吃不好，睡不着，身体又不好，连看病自己付的钱都没有了，怎么办？怎么办？斐讯传销把我带入联璧，设圈套骗我钱，斐讯联璧还我血汗钱！！！</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>我还有2万多在里面，我就是个普通打工的。每月工资都没有2万。求求你了，赶紧还我钱吧。</p></blockquote></li><li><p>黄</p><blockquote><p>使用半年，定期5000</p></blockquote></li><li><p>袁</p><blockquote><p>2017.8月号刚开始办理宽带，在电信运营商工作人员游说下，免费赠送斐讯路由器，后告知需要先下载联璧金融app，799元路由器钱才会分两次返到该app，需要绑定银行卡才能支取出来，按此要求做了，两个月返回钱，app还赠送了优惠券，并推送消息提醒有理财券尽快使用超xx过期等，然后上网查询联璧金融由斐讯全资担保，且有担保函，并且多个网页提及有多次合作项目，而且和电信移动联通京东等好几次大型机构在合作0元购活动，都需要下载联璧金融App，并且多次咨询联璧金融客服说放心购买，该公司有实力，各项指标都符合国家有关规定，且有第三方担保公司有国资委控股等等才放心购买了，刚开始几笔的确本息到账了，所以才相信了他们，越投越多，零钱10.7万，定期9.3万，共计20万，没想到在6月19号联璧金融被评为行业最具影响力的企业后第二天，投资者的钱竟然提现不到账，我知道后零钱的10.7万22号已提取但是到现在一直为到账，老公知道后跟吵架要离婚，夫妻感情受影响，孩子也受影响，这些钱是我们辛辛苦苦一分一分赚的血汗钱，后来才知道有上百万老百姓由于斐讯路由器下载联璧金融从此走上他们设计好的不归路，这些钱都是老百姓用来养老，看病，孩子上学，买房等等一家老小的生活，上千亿的钱都去了哪里，联璧金融从出事到现在一直一直不回复，明显不是想解决问题，我们老百姓不懂那么多道理，只知道相信政府相信国家领导一定会帮助老百姓，不会让妻离子散家破人亡甚至被逼走上绝路的情况发生，所以恳请各位相关领导查出资金去向，还老百姓血汗钱，万分感谢</p></blockquote></li><li><p>郑</p><blockquote><p>2017年2月在京东上得知K2的零元购，从此踏入了深坑，其他的不想再说什么了……</p></blockquote></li><li><p>兰</p><blockquote><p>我是联壁金融事件的直接受害者，联壁金融是我在2016年接触到的。当初我就是想到京东商城买一个路由器，京东是一个全国性合法的购物大平台，对于里面的自营商品，我是非常信任的。京东平台广告给我们推荐了斐讯路由器，在京东的购物页面上显示，购买斐讯路由器后，可以分期把钱在返还给你，也就是宣传的“0”元购。而且移动、联通、苏宁都有“0”元购推荐。我接触到了联壁金融的投资，本人自己投资的钱，都是自己工作的全部积蓄，可能对您来说不多，但是确是我的血汗钱。<br> 选择联壁投资也是因为看到政府给他们公司颁奖，才认定就是合规的经营投资理财公司，到期后却提不了现，深入了解一下，原来联壁金融原来关闭提现通道，法人代表侬锦已经出逃，使得我们大家血汗投资钱分文提不到，对联壁金融的投资，完全因为上海斐讯数据通信技术有限公司（以下简称斐讯），因为斐讯产品路由器的O元购使得我们我们在联壁金融上投资，而且斐讯产品在国内的京东、苏宁畅销好几年，其又坐落在上海，不仅拥有自己大楼而且产品线很丰富，因为斐讯的推荐就在联壁金融投资了定期和活期现在却眼睁分文无归，很是无奈，虽然上海松江区警方已经在调查联璧金融涉及非法一案，但是还是很希望您重视这个涉及全国十几万投资人的诈骗案，涉及到的金额估计好上百亿元，这些都是我们老百姓辛苦攒积下来的汗血钱，现在瞬间化为乌有，大家都非常的伤心和悲愤，而作为引导我们进联壁金融的斐讯现在也撇清了与联壁的关系，我们进联壁金融完全是因为你斐讯大公司的引导，而且联壁金融上也有你的担保合同，而且联壁金融融资的资金中有很多都给斐讯下面做生产投资，现在斐讯缺独善其中，抛下我们投资人！希望你们深查，而且我也不相信在上海大都市运营了整整4年的联壁竟然是个诈骗公司，也不相信斐讯跟联壁一点关系没有，他们也应当负相应的责任，更何况联壁金融和斐讯还有千丝万缕的联系，甚至成为斐讯诈骗老百姓钱财的工作。谁害病谁吃药的公平主义原则，如果是老百姓心理贪婪、明知是非法集资，官员没有站台、政策没有诱导、媒体没有误导，他们去干了非法集资，必须“后果自负”。如果是“三导”成的非法集资，根据“谁害病谁吃药”的原则，相关部门必须承担连带赔偿责任，以此体现法律的公平正义肯求请你们彻底地调查清楚，这是上百万投资人的心愿，让斐讯和相关引导我们上联壁金融的企业承担连带赔偿责任，让犯罪者也受到应有的惩罚！</p></blockquote></li><li><p>白</p><blockquote><p>16年底接触到斐讯0元购，当时还是不太相信，直到满大街都是斐讯的广告，京东，苏宁大力宣传，在这三家实力公司背景影响下，逐渐接受了联璧金融这个名词，斐讯，京东，苏宁，大力推广下一开始就是投资换点设备，后来慢慢开始理财，直到2018年6月21日提钱提不出来才知道，原来斐讯，京东大力推广的这个平台倒闭了，坑害了我们普通老百姓半辈子的血汗钱，如果不是这三家公司引导，谁能直到联璧是干嘛的。结果2018年六月，刚放进去18万，还没过半个月就完了，半辈子的积蓄啊，现在吃不下饭，睡不着，满脑子都是这件事，也不不知道怎么跟家人交代，本来是要交房子钱的。</p></blockquote></li><li><p>白</p><blockquote><p>在斐讯，京东，苏宁等几大实力公司大力推广下接触到联璧金融，在18-6月初放了18万活期，结果才几天就不能提现了，身份证号13062519831.1.29281.1.所属情况绝对属实。</p></blockquote></li><li><p>邱</p><blockquote><p>从没想过被骗的事情会发生在我身上，可就是短短的几天的时间，我全家近5年10万元积蓄就付之东流了，这对我们普通工薪阶层来说绝对是五雷轰顶的，现在每天都在自责，做什么都没有心思！</p></blockquote></li><li><p>邱</p><blockquote><p>一开始是通过买斐讯的路由器然后按照他的要求下载联币激活的，总计活期4万（我们夫妻俩的）定期6万多，这是我们全家近5年的积蓄，现在我们心理严重收到伤害，每天做什么都没有心思！</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>我是经朋友介绍的，因为斐讯路由器有活动，可以0元购买，在联壁里可以返款，所以下载了这个APP，我平时玩的比较少，最近投入2万元，大概半个月左右吧，要用钱，取了18000，所以还在活期里投资2000元，因为金额比较少，所以也没有什么关注，本来是想提取出来的，但是最近比较忙，又很少上这个APP，所以被套了2000元，虽然金额比起别的大家是算少的，但是这个也是我3|2的月工资了，现在只能是自我安慰，就当自己花了2000去买东西了，哎。</p></blockquote></li><li><p>应</p><blockquote><p>我在联璧总计投资543000元本金，都是血汗钱，就在暴雷前几天，就6月15日，联璧微信客服唆使我投了25万，简直就是巨大的骗子，我都快疯了！！！！！！！</p></blockquote></li><li><p>付</p><blockquote><p>发生连壁暴雷事件后几天几夜都睡不了觉，感觉天要塌了！</p></blockquote></li><li><p>华</p><blockquote><p>本人从2018年4月开始陆续在联璧金融投资理财，因为有斐讯（实体工业+国资委也有股份），不曾想会有跑路等风险，故买的基本都是3个月和6个月为主的理财产品。没想到才2个月功夫就出事了，14万多的理财一下子没了，这几天也不知道自己怎么活着的。</p></blockquote></li><li><p>陶</p><blockquote><p>定期6万元  活期2千元</p></blockquote></li><li><p>丁</p><blockquote><p>0元购路由器 投资78.5万元活期，影响重大</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>4月25号在智仟汇买了斐讯路由器，根据路由器提示下载联璧APP，一共就使用了不到两个月。投资7.05万血本无归。我上有老下有小，还有房贷要还，到现在不敢跟老婆说此事。假如老婆知道了绝对是家破人亡，我都不知道怎么办了。</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>目前个人状态不是很好,简单说下.我在去年通过京东发现了一款产品可以返现0元购.是一款路由器K3.拿到路由以后发现里面有张卡片.提示下载联璧金融进行K码兑款.于是下载联璧金融APP.路由用了一段时间感觉不错.想给姐姐家也买一台.但是激活时发现必须要投资才能激活第二台.于是投入了一些钱买了1年定期,果然用获得的积分可以换更多的返现机会.于是踏上了这条不归路.目前出了这事.整体浑浑噩噩,不想吃饭也不想上班.这可是辛苦了3年赚来的钱啊.</p></blockquote></li><li><p>董</p><blockquote><p>2016年的时候买了399路由器，后来就是有点活期投资，目前账户36000元。</p></blockquote></li><li><p>宫</p><blockquote><p>5万5千900</p></blockquote></li><li><p>赵</p><blockquote><p>京东0元购买了两个斐讯路由器，包装盒内有斐讯引导在联璧金融上激活的说明，后续就有在该平台的投资。经常看到两家的绑定宣传和活动，而且斐讯有担保，所以把全部家庭总收入350万投了进去，现在都困在里面，全家老小无法生活，我自己也萌生了轻生的想法，还请救救我们。</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>有斐讯官网认识联币金融的，然后购买斐讯路由器并绑定联币金融的定期理财。</p></blockquote></li><li><p>胡</p><blockquote><p>2016年通过斐讯路由器0元购知道了联璧，之后2年多的时间投资了活期、定期，目前联璧账户还有近3万提现未能到账，现在整个人都不好了，吃饭吃不下，睡觉半夜醒来就想到这事，都不敢跟家里人说</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>在电信营业厅办理的投资业务，后看到理财再查询与京东、电信、斐讯都有合作，故进行投资，目前投资35万元，最近抑郁、失眠、脾气暴躁</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>本人2016年通过京东购买的路由器认识了 这个让我人生发生重大转变的平台—联璧金融，从一开始的K码礼包，到之后的平台理财，我都有参与过。虽然我这个人不相信0元，免费，但是我相信京东，我相信上海，于是我上了让我万劫不复的贼船—斐讯科技和联璧金融，到现在一年多了 ，一直以来真的挺稳定的 ，但是这次我不知道是预谋也好，是暴雷也好，是挤兑也罢，的确是最伤心的一次，所有的身家万劫不复，也许你们会看笑话，觉的这个人真蠢，但是所有的圈套都是一些GOV颁发的奖状，认证，500强大企业的背书，让人不得不相信这是一个“靠谱的”平台，但是事实相反，事情爆发后，我们曾经相信的大靠山，跟我们联璧金融划清界限，我们不是因为斐讯的路由器以及一些产品，我们会知道联璧金融吗？至今这件事情我没有告诉我的家人，我怕他们受不了打击，我相信这件事情已经让很多的家庭遭受了重大的打击，我不知道之后有没有人会因为这个事情报复社会，我也不知道会不会有人聚众闹事，但是我们不会在相信所谓的社会主义，不会相信国家，曾经所有的信心都是国家给予，现在国家的不管不顾，我们已经心凉。以上。</p></blockquote></li><li><p>方</p><blockquote><p>从京东、斐讯开始，知道的联璧，0元购，然后存了活期，然后买了定期，共有60.9万元在里面，现在提现无门。不查清这些钱的去向，不给广大投资者一个公正的交代，不知道会有多少家庭蒙受严重的损失。</p></blockquote></li><li><p>唐</p><blockquote><p>起先从京东的0元购买斐讯K2开始399元，然后引诱到联壁平台进行激活，要提前返现必须使用加速券，获得加速券的前提必须进行定期的投资，当购买到第2台斐讯路由器的时候必须要先进行定期投资，才有第二台激活的资格，周而复始进入了斐讯和联壁的诈骗圈套，现在定期有11万，活期9万，当2018/06/20日无法提现，已经严重影响了生存。</p></blockquote></li><li><p>彭</p><blockquote><p>从2017年初第一次购买了一台K2路由器开始，后续有为了获取更多的激活资格又逐步进行定期投资买了更多的产品。之前资金充值提现都非常便捷，在用了一年之后投资更多，现在共存定期80100，活期29092，k码5712。媳妇账号定期4500，k码九千。</p></blockquote></li><li><p>魏</p><blockquote><p>2018年3月，电信宽带，办号，推荐下载联璧金融，送东西，礼品，接触到了联璧金融，也了解了下，我以为就是投资理财，因为是给斐讯公司，就像入股拿红利一样，谁知道，会发生这种事情，投资了3万4千元。</p></blockquote></li><li><p>冯</p><blockquote><p>我于2016年12月18日开始投资联壁金融，当时看到的是斐讯路由器0元购活动而投资联壁，在1年半的时间里，我十分相信联壁，投资金额76865.44元，其中19000为定期，57865.44为活期。这次的事件对我的影响很大，毕竟投资金额不少，但到现在我还是对联壁有信心，希望联壁可以熬过去，加油！</p></blockquote></li><li><p>朱</p><blockquote><p>我是通过联通推荐接触到联壁金融的，目前里面还有21万活期未提出</p></blockquote></li><li><p>孙</p><blockquote><p>偶然的机会看到斐讯这个东西，从18年2月到6月，陆陆续续投了16W之多。零钱+定期一共是167177.48，其中活期164677.48。暴雷的前几天非常难受。。基本没什么工作情绪，躺着也睡不着。到现在还没敢给家人说。。。</p></blockquote></li><li><p>蒋</p><blockquote><p>去年国庆期间投资联璧金融近五万块，中途介绍朋友入资别人都提醒我注意风险没当回事，我只是一个农民工收λ微薄这几乎是全部家当，现在想死的心都有了</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>我与2017年10月份接触联璧 前面一直用的很好 每个月的工资放到零钱里面，到6月20日为止 一共放入27000多元，心里很难过！本来就没有钱，现在还要承受很多压力，孩子的学费也在里面，我们这种老百姓怎么办！！！</p></blockquote></li><li><p>小</p><blockquote><p>从联壁提现出问题的那天，没觉得有什么问题，毕竟我们投资的时候，看中的是斐讯做支撑的联壁，一直觉得联壁斐讯不会让我们失望，有政府支持，各处新闻的播出，让我们对这个平台很有信心，我们不知道是哪个环节出了问题，但是现在我们的钱是血本无归，从出事到现在，已经一礼拜了，没人出来发声，没人告诉我我们，要怎样维护我们的权益，我们的钱，也不是大风刮来的，我们也是辛苦挣的，我们现在只想拿回我们的血汗钱，怎么就那么难.请看到信息的领导们能 体恤一下我们这群受害者的心情。给我们一个说法！</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>16年通过京东买了斐讯路由k2产品，被拉到联壁投资。前前后后两年的时间，一直很稳定，也很相信斐讯联壁平台。直到2018.06.21才发现钱转不出来，此时损失本金82059.29元</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>血本无归，全家的钱都投到里面了，至今提不出来，也没有一个明确的答复，好迷茫</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>截止前受损金额39万元，活期8.8万，定期一年25.2万。媳妇定期5万。<br>2017年3月4日，因为0元购斐讯路由器，下载了联币金融App。通过路由器0元购399元返现活动，肯定以及信任了联币金融，从此开始关注联币金融里理财，刚开始一直使用活期，发现很好用，充值，提现很方便，而且活期年利率为6.9%，再有签到、抽奖等加息活动，可以达到8%，越发感觉此款App的灵活与好用，同时看到斐讯与联币金融合作担保，从此不可收拾，但凡工资、零钱全部投入联币活期进行理财，有收益且存取方便及时，截止6月21日活期理财为8.8万元。<br>2018年4月3日，发现联币商场里有购物活动，本着对平台长期使用的信任，参加了360天存款12.6万元得一台iPhone X且享受年利率7.5%的购物活动，分别与4.8日和4.9日参加两次，共计25.2万元。<br>看到斐讯参加电商京东6.18等大型活动，看着各大电信运营商店铺对斐讯的大肆宣传和发扬，一直对其合作的联币金融深信不疑。直到6月21日下午，看新闻发现噩耗，联币金融上海松江区立案侦查，抓捕高官15名，随即打开APP进行提现，但发现为时以晚，截止6.28日，8.8万元任然显示提现中。现在内心深处仍存希望，但事实已经告诉我不可存幻想。<br>痛恨自己的贪婪与欲望，可是斐讯和联币你们为什么要鱼肉平民，利用我们对你们无知的崇拜和认识，欺诈我们弱智。39万，一个家庭就要为此破灭，人心不稳，难以立信，我现在不知道除了瘫痪着，还能用我缚鸡之力去做什么，求求政府，媒体给予关注。</p></blockquote></li><li><p>吕</p><blockquote><p>我最初在京东商城0元购买斐讯路由器开始接触到联璧经融，在联璧经融里面注册了账号。一月后买路由器的399元提现到我的银行卡，之后一直关注联璧经融两年，一直觉得挺不错，有斐讯大公司合作，全国得奖很多，比较放心，利息也比其他平台高一点，今年5月份卖掉一套房子后手上有了100多万现金，打算换新房子，新房子看好准备交易，但是离交易时间尚有半个月，所以就想把资金放在联璧经融里的零钱计划。零钱计划是随时存，随时取，结果等我端午节准备取钱出来去买新房子的时候，发现已经取不出来了，现在新房子买不了了，定金20万也眼看打水漂了，现在生不如死。</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>活期加定期八万多（连K码激活的），很久的积蓄，省吃俭用存下来的，斐讯你这么搞臭名昭著的</p></blockquote></li><li><p>万</p><blockquote><p>我是一个理财小白，接触联壁，要从斐讯路由器说起，当时买路由器的时候收到包裹中有一张关于联壁金融的卡片，说是激活k码路由器免费，自此就知道了联壁金融，后来看到里面有理财产品，利率高于银行，我大学毕业才两年，本来今年打算买房，可是房源不合适，所以就将首付10万元放到了里面理财，理财产品明明写着保本收益，可是现在我却血本无归……更重要的是，我一直关注平台发展，就在事发的前不久公司法人还在中关村科技园区项目中作了发言……政府也对该公司颁发了一系列荣誉证书……难道我们跟着我们的国家，我们的政府还有错吗？本来我在家人的劝导下积极的备考公务员考试，现在看来，当官不为民做主……请问我们还可以相信谁？？？</p></blockquote></li><li><p>唐</p><blockquote><p>活期2000，定期三个月的有3000</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>通过浏览京东网页时，了解到斐讯公司的0元购，买了路由器后下载了联璧金融APP，之后逐渐增加了投资，最后达到了将近35万元，此次事件对本人的生活带来了极大的困扰，事情发生后整天魂不守舍，没有食欲，晚上经常只睡一两个小时，内心承受了巨大的心理压力。</p></blockquote></li><li><p>朱</p><blockquote><p>通过京东了解到了0元购，京东给出加速方案，或k码资格，然后有了定期存款，现有2万未取</p></blockquote></li><li><p>朱</p><blockquote><p>活期，约12000.损失三年工作所有积蓄的1/3</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>2016年5月份需要买路由器的时候就上了京东，买了一个TP-link牌子的路由器，交易成功后京东就根据之前购买的产品，总是推荐“0元购”斐讯路由器的活动，开始不敢相信，资询了京东上的斐讯产品客服，了解到需要在联币金融App上实现k码的兑换，一个月后可以提现。在2016年6月18号，京东商城“6.18”活动的时候就抱着试试的心理买了路由器，收到斐讯路由器的时候就下载了联币金融App绑定了k码，一个月后真的提现了，从那时开始就相信京东上的活动是真的，也就开始关注了联币金融。再往后，登录京东商城经常能看到“0元购”斐讯路由器的活动，而且还还送20元优惠券，399元的路由器只需要支付379，通过k码返现就可获复旦399，因为有了之前成功的案例，就相信这是真实的活动，也就上了这条“0元购”的贼船。<br>因为联币只有新用户可以无条件兑换一次k码，之后的老用户兑换都需要投入最低500元3个月的定期理财才会有资格兑换更多路由器，开始只是为了资格投入最少的500元，但是慢慢心理防线放松加上各种活动的诱导，里面投入的金额适当的多了，不敢投入太多的定期，还是放到零钱计划里，心想着少涨点利息总是好的。<br>用了一年后就感觉这个金融产品挺稳定的，就越来越放心，自然投入的金额也就越来越大了。因为各种活动的引导，比如投资5000元以上的定期，每笔可以获取一张“神秘k码券“，并且3张神秘k码券可兑换”k3“路由器或其它斐讯产品等兑换资格，就导致投资的金额越来越多。<br>现在每天看着帐户里的15.5万的数字，睡不着也吃不下，这已经是自己在北京奋斗6年的全部积蓄，想想都感觉生活一片惨淡，还不敢跟家里人说，就怕他们承受不了，真是有苦难言啊，有时候真希望这是一场梦，醒来发现是虚惊一场。<br>现在只能寄希望于事情会有一个好点的结果，哪怕只能收到自己的本金也是极好的，看到好多人都投入了大量的资金，那可都是大家辛辛苦苦挣来的血汗钱，都是纳过税的干净钱呀。挣点钱不容易，每天加班加点还不舍得大肆花费，结果一下子成了泡影，真怕有一天自己的心理崩塌，再承受不住这样的压力，只盼着能有一个好的结果。</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>2016年认识斐讯品牌.认识的过程主要是在京东商城里广告里0元购路由器.路由器的返现是联壁金融.看有实体在京东感觉放心！然后今年3月在联壁金融投资定期12.6万元！现在联壁金融无法提现，这血汗钱无法提现，让我瞬间落入地狱.饮食和睡眠质量严重不足！家人还不知道这事情.自己不知道能扛多久！希望政府部门出面帮我们讨回血汗钱！</p></blockquote></li><li><p>林</p><blockquote><p>18w，2016年开始投资</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>买了十万活期 在上海地铁口看见了斐讯广告再被k马引流到联壁 过年都不敢回家了</p></blockquote></li><li><p>余</p><blockquote><p>之前是朋友推荐，看K码激活知道这个平台的，投了16万，没想到突然倒闭了。我里面有一部分钱是家里人的，一部分是自己全部积蓄，没有了这笔钱，我现在天天睡不着，无心上班，感觉自己处于精神崩溃边缘，不知道自己能不能熬过去。</p></blockquote></li><li><p>田</p><blockquote><p>投资活期22万，我在长春，使用联壁快2年了</p></blockquote></li><li><p>漳</p><blockquote><p>16年，想买个路由器在京东搜索到斐讯这个产品，了解到k2 0元购， 399元返还，买了路由就要注册联币钱包，激活k码，获得联币金融理财定期1个月，1个月后提现出399元+利息，后因需要又买了一个k2第个路由就需要自己出钱定期投资500（好像是3个月）才过得激活资格，之后买路由的399元和投资的500都提现出来。之后联币金融改名为联璧金融，18年2月看到斐讯还在和联璧金融合作，觉得可信，就投资了零钱计划4.44万元，先后把利息转出走投入，账户资金4.5万元多，在24号才知道出事，钱提现不出来。斐讯脱不了干系，如果联璧是非法，斐讯和非法公司合作就是同伙，必须付法律责任。现在每天都要多花时间关注贴吧qq群官方新闻，时刻了解联璧事件处理结果。只求能挽回损失或减少损失。</p></blockquote></li><li><p>孙</p><blockquote><p>2017年9月通过京东0元购活动，付款399元获得了一台斐讯路由器，打开盒子后有一张卡片，这399元需刮开路由器上的k码，然后在卡片上面的联壁金融里激活k码领取，后续再想激活k码需要在联壁金融购买一定的定期理财才能有激活的资格。因之前联壁金融提取资金到账还很快，再加上有京东、联通、移动、斐讯这样的公司推广，基于一种相信，后又陆续购买了联壁的活期理财，共接近20万，在24日提现一直没到账，才知道联壁出现了问题。这20万是我家里的全部，都是辛辛苦苦挣来的血汗钱！自己知道这事以后寝食难安，每天都有一种要飘起来的感觉，一直没敢跟家里人说这事怕再出什么意外！希望有人为我们伸张正义，赶紧解决问题，还我们血汗钱！</p></blockquote></li><li><p>郭</p><blockquote><p>使用1个月不到，刚买了4个路由器，存了3个月定期5000元，前几天突然听到联币倒了，整个心都碎了，流血啊，想办法找回来，但是又没有什么人或者机构可以帮助，国家又只会把我们的钱充公，哎！！！国不像国，家不像家的世界一般</p></blockquote></li><li><p>曹</p><blockquote><p>我是一名联币受害者，投资联币已经快一年了，一切正如平台承诺那样，愉快的投资着。19号那天股市大跌，我把所有资金全部转移到联币。谁知20号平台就出了问题，一个晴天霹雳，一下子让我掉进万丈深渊，整个人都快要死了，想一想那下一个跳楼的就是我。联币投资融入我全部的家产，会让我的经济倒退10年。如果政府不能伸张正义，那就让我们自杀，开证明我们怨屈。联系方式13992079817陕西咸阳</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>电信网厅看到斐讯k2的广告，然后去京东上搜，看到很多人买，就买了。收到货后在联壁激活k 码。然后逐渐在联璧投资了7个月，现在投资10万。联璧被立案调查后失眠5天，感觉再也不相信p2p了。打死也不会再买斐讯产品了。</p></blockquote></li><li><p>施</p><blockquote><p>我是2017年3月份开始接触到联璧金融的我同事买了那个斐讯的路由器，然后返现前提是必须先下载联璧金融，然后才能返现。因为相信斐讯，斐讯集团那么大一个品牌在京东联通淘宝等有好多，相信他实力雄厚，所以也就相信联璧然后就在联璧里面有投资理财的，后来我就跟一起投资了，直到今年的6月23号我同事发短信说尽快把钱取出来，结果我存在联璧里面的那个活期一共6万多，到现在都没有提出来，一直在提现中，然后那个联璧金融也没有出任何的公告到现在都是急的要命。</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>我是一个数码爱好者，经常在京东购买数码产品，16年7月24日，在逛京东的时候，看到了一款斐讯K2路由器（标价399），觉得比同类型的路由器贵，就点进去查看，发现页面上写着“0元购”字样，仔细查看后得知，此款路由器购买后，可以在斐讯指定的一个理财平台（就是联币金融），通过注册账号，激活K码的形式，一个月后返现399到自己账号中，从此就开始了在联币（联璧）金融投资理财的过程，在此期间也多次询问官方客服投资者资金的投资标的是什么，客服的回答是，钱都投给了斐讯公司和他的上下游供应商，而且是有斐讯为投资做担保的，考虑斐讯是一家大型的通信设备制造商，是上海松江区的纳税大户，而且和京东有密切的合作，加上平台定期活期的投资标的年化利率也不是特别高（活期6.9% 、定期3个月10%、 6个月12）所以就非常放心的把钱投入了平台，而且平台活期理财产品提现秒到非常方便，所以几乎把所有的存款都投入其中，有需要的时候才来提取。正是因为有京东，及斐讯的信用背书，所以我才这么放心的把全部的存款投入其中，可曾想联璧金融在2018年6月19日出现提现困难，到最后平台被立案调查，真的是措手比较，18号发工资的时候，还把这个月的工资都投到平台的零钱计划中，真的可以说是山穷水尽。作为一个80后，一个两个孩子（大的5岁，小的2岁）的父亲，爱人待业在家照看小孩，真的不知道该如何是好，平时省吃俭用好不容易存下来打算留着买房子（目前住房居住）的钱，就这样被无情的骗取了，这几天都不知道找谁哭诉，所有的压力都自己一个人扛，饭吃不下，觉睡不好，看着年幼的孩子和还不知情的妻子，真的不知道如何是好，再这样下去真的要崩溃了。希望有关部门，有关领导能出来为我们主持公道，帮我们追回这些血汗钱，这钱是一个家庭未来的希望，不要把我们仅存的这一点希望给破灭掉。在此谢谢任何可以帮助到我们的人。谢谢大家。</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>就是买了路由器，才认识这个平台。看上去不错，拉上我妈一起投。从来没想过发生这事。</p></blockquote></li><li><p>牛</p><blockquote><p>本着对斐讯的信任投资联壁2万，发生提现违约后，每天睡的不安心，还有俩个小孩要养，唉，联壁就是斐讯的孩子，希望能负起责任！</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>我是一个保守谨慎的人，没想到也掉进了斐讯精心编织的诈骗网。我2016年才学会网上购物，6月份京东年中大促，留意到斐讯路由器399元全返现的促销活动，抱着试试看的态度买了，结果被诱导入联璧金融平台，最开始不愿冒风险。查了很多有关联璧的背景资料，觉得既然是斐讯这么大的公司支持，应该不会错。所以2016年11月14日开始投钱进去，一直到今年6月11日一共投入了26万多，其间只提现了9万多元出来，现在有17万多无法提出来。现在天天处在魂不守舍的状态，着急上火，每天睡不好觉，总做噩梦，竟然出现便血的情况。我一想到孩子的教育、老人的赡养都需要花钱，而这么钱被诈骗走了，只能偷偷哭，一个人硬扛着，感觉要崩溃了。</p></blockquote></li><li><p>宋</p><blockquote><p>两年前开始用联璧，就换过两个路由器，后来开始投资活期和定期，不过定期到期后主要在用活期，里面放了五万块钱，准备买车首付了，现在啥也别想了。</p></blockquote></li><li><p>苏</p><blockquote><p>投资联璧共87万余元,在京东购买了第一个K2路由器,质量不错,后来就放了几万活期,再后来新出了k3,k3c,越投越多了,提现秒到,看了公司是由斐讯担保,就把爸妈给的购房首付款装修款一起放进去了.</p></blockquote></li><li><p>杨</p><blockquote><p>我是2015年通过朋友的介绍开始认识了联壁，刚开始的时候就试了100元投入进去试了一下，感觉不错，提现秒到帐，后面慢慢地增加了金额，投资联壁也2年半了，这次在联壁总计9万1仟多元，这些钱都是我们的养老钱，生活钱，还有的是外债钱，此次联壁的事件发生，对我压力山大，吃不好，睡不好，整天无精打采，希望联壁对我们这些投资者钱能还到我们帐上</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>我是从去年开始接触联璧金融的，因为上家公司在联合联通搞这个，让我们员工也加入，然后就慢慢的认识了联璧，也是想着这么多大平台都在做很放心就在每个月发工资的时候就把除了生活费的钱存进零钱宝，一直放着没有戒备之心，谁曾想一夜之间就出事了，辛苦攒了一年的工资总共1.8万现在一直处于提现中，金额不大，但是对于一个刚毕业一年的人来说已经是我的全部家当了，这几天一直心慌慌地等着联璧的公告，可是这么多天过去了，依然没有任何处理的消息出来。不管怎么样也不要选择沉默，还有很多百姓朋友都搭上了血本，最近这些日子真的比什么时候都难熬，只想讨公道讨说法，不想这样一直处于蒙蔽状态。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>2017年4月左右,去商场买华伟手机,业务员推荐一款斐讯路由器,说存399元,次月全额返还.该业务员并暗示此产品是京东合作伙伴. 于是,下载了联璧金融app,并绑定了银行卡,身份证等信息.果然,1个月后全额回款.抱着试一试的心态,小额投资了零钱计划,均能随取随存,再加上各方面检询了该理财产品的信息,<br>有国资委,京东,斐讯这样的大型单位,于是放下戒心,陆续将自己资金投入该平台.至2018年6月20日,定期存本金18万,零钱3965.73,不能提现. 心情一落千丈,怎么也想不通,这么多大单位合作的平台会如此不顾及千万投资者的心血,无法无天的榨取小老百姓的血汗钱.而相关监管部门无作为,动作迟缓.麻木不仁.令人寒心.</p></blockquote></li><li><p>卢</p><blockquote><p>厦门被骗者，被斐讯京东苏宁联通移动诱导，投资斐讯。定期50几万，活期2万多。</p></blockquote></li><li><p>邹</p><blockquote><p>21万呀，我全部家当</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote></blockquote><p>定期:18万<br>活期:3965.73元</p></li><li><p>林</p><blockquote><p>家里需要一台路由器，在京东上发现了0元购的斐讯，就买了路由器，回来就扫那张广告扫联璧金融去激活，既然有app，所以就这样光顾到LB理财了，才接触两个月，就被雷了一万多……</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>开始是减肥想买体脂秤，然后京东自营物流很迅速所以就在京东上购买了，结果看到斐讯体脂秤599，我就心想什么东西这么贵，百度了一下发现了他们零元购活动，于是咨询了京东斐讯的客服得到了证实，我就买了，客服告诉我想要零元购必须注册联璧金融app，在上面存够60天才能兑换并且如果想同个号多次参与活动，必须多次购买500以上的联璧理财项目，逐步引导我开始使用联璧金融！卷走我的血汗钱！</p></blockquote></li><li><p>谢</p><blockquote><p>活期：75877.88<br>定期：25000</p></blockquote></li><li><p>吴</p><blockquote><p>活期56万元，定期10万元</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>影响了我的生活。几年的血汗钱一下就没有了</p></blockquote></li><li><p>彭</p><blockquote><p>斐讯路由器接触后投资,使用大概两年,投资额13万，用于下个月付买房首付，现在钱提不出来都不知道怎么办了</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>购买发现活动半年期的15万 + 家人的2万半年定期，7000活期</p></blockquote></li><li><p>杨</p><blockquote><p>投了半年，定期71000，活期1万多<br>严重影响到自己的工作生活和心情</p></blockquote></li><li><p>冯</p><blockquote><p>接触联壁差不多快两年了吧！一开始接触这个东西还是从斐讯路由器0元购开始，只是一开始也是有顾虑，只是时间长了看也没什么问题，2017年七月左右一开始少投一点，慢慢的越投越多，到今年出事前家里的所有积蓄已全部投了进去，前后共16.7万，联壁一开始出事说实在的，我还不是太相信，相信6月21日下午三点会给大家一个满意的答复，可等到最后等到的却是经侦立案，法人潜逃的消息，自联壁出事以来吃也吃不下，睡也睡不着，干活也是晕晕沉沉的，真想不到我信任的平台会出这种事情！真希望有人能站出来帮我们解决这个事情！</p></blockquote></li><li><p>彭</p><blockquote><p>我是通过联通和京东的零元购知道联壁和斐讯的，投资799送一个等价路由器，三个月后的确全款返还了799，有联通，京东，又有斐讯担保，于是开始投资零钱计划，结果现在跑了</p></blockquote></li><li><p>汤</p><blockquote><p>通过微博注意到斐讯的0元购产品，2016年2月份第一次购买斐讯产品，见证联币到联璧。至出事为止还有2.5万活期与5千定期在联璧账上。以前每天起来第一件事是签到，现在每天起来第一件事是看看有无最新好进展。我不能什么都不做，必须跟着大家出一份力。</p></blockquote></li><li><p>杨</p><blockquote><p>最开始是2017年大概8月份，一天和盆友聊天他说白得一路由器还挣几十块。最开始不信但是在他的游说下抱着试一试的心态结果还真是。<br>之后发现平台（联壁金融）活期利息还挺高的，就投了2000元之后又投了12000元。<br>后来为了给K3换加速卷把所有的活期资金全存了3个月定期外加5000 元。<br>现在家里都没敢说现在看着这些翡迅产品都窝火唉</p></blockquote></li><li><p>钱</p><blockquote><p>活期8.5W定期1W</p></blockquote></li><li><p>钱</p><blockquote><p>活期8.5W<br>定期1W<br>山西忻州</p></blockquote></li><li><p>黄</p><blockquote><p>我是通过斐讯799元的路由器接触到联璧金融的，一开始觉得路由器不错再加上只需要下载一个APP就能在上面直接提现我购买的金额觉得很划算，而且我身边很多朋友同事都买了的，后来在我的介绍下还介绍了很多人来买，等路由器的钱返还后我就决定在联璧上做些投资一共投了12000+，目前一分钱都未返还给我就听说这个APP雷了，真的很沮丧。我才工作不久这已经是我所有的积蓄了，不知道未来怎么办感到很迷茫。</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>通过斐讯零元购接触联璧金融，开始上车，使用三年多，现投资49万，定期22万，活期27万，截止到6月28日提现都未能到账成功。投资都是自己家庭的心血，吃不下睡不着就不用说了，毫不夸张地说直接影响了整个家庭的后半生。还是希望能拿回属于我们自己的钱。</p></blockquote></li><li><p>丁</p><blockquote><p>2017斐讯0元购体脂秤接触联璧   后来投资联璧活期  这次事件后  无法面对家人  吃不下  睡不着   因为相信斐讯  而网络传来的消息让人像坐过山车一样   我觉得  迟早会崩溃吧   希望自己能好好生活   以后好好对父母  真的对不起他们</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>焦急、烦心、家庭问题、没钱救急</p></blockquote></li><li><p>梁</p><blockquote><p>一开始因为斐讯看上了这个凭他，还有个大平台都在推，深信其真实性， 从一开始几百元到后来的几千再到一万再到几万的投入，都是源于对平台的信任与给予了足够的信心， 但是好景不长。在21晚8点多登陆系统已经是卡死状态， 我以为没什么，然后百度一看，事情发展也是悄然无声，不愿意接受这个事实，21晚上这天已经是未闭上过眼睛，第二天带着疲倦的身躯上班，眼泪不自觉地再电脑前落下，太难过了。毕业到现在好几年的积蓄全都在里面，怎么什么承受，不敢告诉爸妈朋友，就连自己的男朋友都不敢告诉。这种压力你们能懂吗？到现在一个星期过去了，心情还是跟21号晚上发生那刻是一样的，激动难过伤心，吃不下饭。我不想在年纪轻轻瞬间头发变白，但是谁可以为我的不开心为我的难过做点什么事情呢？说到这里眼泪哗啦啦掉下来，难过伤心伴随着我最青春年华的时段。好希望时间可以能重来，我宁愿未曾投入一分钱</p></blockquote></li><li><p>陆</p><blockquote><p>投了一半身家，整20万的定期，还有3000多活期。从看到新闻开始，整晚都睡不着了，搞得人心力憔悴，上班都没精神了，最近对什么都提不起劲了，这是我目前遇到的最大的坎了，每天都被负能量充斥着，感觉看不到希望了</p></blockquote></li><li><p>赵</p><blockquote><p>我是一次在联通公司399拿了一个路由器，之后注册联壁金融，说是一个月后返还399，一个月后返还到账，发现他们有活期理财，赎回方便就买了一些，体验一段后感觉不错，就把支付宝里的三四万也转过来啦，总共五万四千多是我家里的所有积蓄，我也没有工作平时打零工，这次突然发现被套啦，真是坐立不安，又不敢跟家里人说，真心希望能追回本金</p></blockquote></li><li><p>赵</p><blockquote><p>在联通公司拿了个斐文路由器399，他们说注册联壁金融APP可以返还，就注册啦到期也返还啦，看到里面还有活期理财，收益比别的好些灵活支取，先买了一些，观察一段感觉挺稳，就陆陆续续把家里的所有钱都转进来啦，共五万四千多，这可是我家里全部积蓄，我上有老下有小，我又没工作，靠打零工养家糊口失去这血汗真的不知道怎么生活</p></blockquote></li><li><blockquote><p>没钱吃饭了都！！！！！</p></blockquote></li><li><p>鲍</p><blockquote><p>我投资1年多了，是通过别人购买路由器介绍的，6月20日突然不能提现了，还我血汗钱</p></blockquote></li><li><p>史</p><blockquote><p>1年前通过别人介绍路由器返现买的，这是我一年的血汗钱，我现在都没法生活了</p></blockquote></li><li><p>灵</p><blockquote><p>焦虑</p></blockquote></li><li><p>黄</p><blockquote><p>我把三年工作辛辛苦苦攒下来的钱（我一般不吃晚餐，为了省钱）在加上父母的6万，都投在活期里了，最近准备买房子，结果出现了这么一出。事情发生后，我整日睡不着觉，掉头发。不敢和家里说，担心年迈的父母受不了。这都是辛苦的血汗钱啊。整天上班没有精力，不愿意和人说话，仿佛行尸走肉一般。最开始也都是看到京东大力推崇，还有斐讯这么个优秀的上海市的企业才敢投钱进去的，结果现在钱没了，还投诉无门，政府保护这些坑人的骗子，还是“人民共和国”吗？</p></blockquote></li><li><p>滑</p><blockquote><p>2016年9月通过京东购买斐讯0元够路由后加入了联璧金融理财平台 投资提现中金额50952.61</p></blockquote></li><li><p>赵</p><blockquote><p>我在联通公司399买了个路由器,他们说注册联壁金融APP一月后可以返还现金，我就注册了，他还让我看他在连壁买的理财，观察一段后就买了风险较小的活期理财，把家里所有积蓄都从银行转进去啦，每天签到看自己的钱每天收益十来块钱，前一段还能快速提现这两天不行啦，普通提现也不到账，一问是出事啦，心如刀绞，我家里上有老下有小，我又没稳定工作，平时打零工，真不知道失去这些钱以后家里怎么过，在当地报警他们也不管，只盼能拿回属于自己的本金，找回活下去的勇气</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>小老百姓每月工资一点点攒起来不容易，血汗钱说没就没了，变成一串数字固定在那里，心里有苦说不出</p></blockquote></li><li><p>孙</p><blockquote><p>去年从移动公司搞活动返现399买的路由器，认识了联币金融，平时小心谨慎投的活期，金额也不敢放大，通过这次事件，再也不会在这些烂平台投一分钱了，国家应该加强监管，不要让坏人有机可乘。</p></blockquote></li><li><p>单</p><blockquote><p>2017年1月在京东商城购买路由器发现销售量最高的斐讯“0元购”路由器，买了斐讯的路由器后，在里面的小片中注明下载了联璧金融的App进行投资获取K码权限后才能进行返现。后来看见斐讯的其它产品也不错，也投一部定期理财产品获取K 码权限。发现其收益率很高，一有点零钱就投了一点做定期或活期，而且提现也快，简直是加强版的支付宝，所以越投越多，把支付宝也提现放到了联璧金融，做了快1年多了，一直很稳。”在联璧金融上的累计收益已经超过16万元。直到2018年6有21日提点零钱花，发现多次连不到服务器，好不容易提到现确一直到不了银行卡，网上搜了一下才知联璧出事了</p></blockquote></li><li><p>温</p><blockquote><p>开始投资联壁，全是因为电信，去电信营业厅办理业务的时候里面的穿工作服的推荐我办了0元购，给我下载了联壁，还说肯定会返的，保证的很好，因为是电信营业厅推荐的，也就相信了，我是5月11日才办的，后来在连壁金融上看到了许多的理财产品，又在网上看了电视台对联壁的肯定，还有就是看了联壁的钱全是投资了裴讯和其它有实力的公司，感觉联壁应该能信得过，就在上面开始理财，为了万一取款方便，给我老公的手机上也下载了联壁金融，在短短的40天时间里，我的帐上一共投资了148330元，其中36030元处于正在提现，我老公的账上投资了175480元，其中65480元处于正在提现，我家一共投资323810元，这里面还有我姐的43000元，这可是她家的唯一存款，我家的也是我拿信用卡套现和保险抵押贷款的钱，原以为电视台、电信还有各媒体的宣传不会错，我才投资的，谁成想现在成了这种结局，真是后悔死了，这一个星期以来，我们一家吃不下饭睡不着觉，天天就是思想的这件事，心口就像是堵的块大石头，吃饭一天吃不了2两粮食，头疼的快炸了，眼睛困的难受的不想睁开，可是就是还睡不着觉，感觉天都塌了，这以后还怎么生活啊，真是连死了的心都有了，可还有孩子让我怎么也不忍心割舍，心里承受着辈子从来没有过的压力，不知道怎么才能追回我的血汗钱，让我重新振作起来，过上正常人的生活，不像这两天简直成了行尸走肉，活着还不如死了算了，电信、裴讯、联壁你们一起还我的血汗钱！</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>逛街时，看到399赠送一个路由器，一月返还本金，下载个联璧金融app.利息高，随存随取方便快捷，就开始使用了，2017.7月开始用上了，丢了心里很难过，也是养家的钱，真心希望能回来本金！</p></blockquote></li><li><p>梁</p><blockquote><p>在京东买了斐讯0元购的路由器，然后激活了K码下载了联壁App，在网站的诱导下存了定期，后来又看到活期很高的利息，还能随存随取，就把自己仅有的积蓄都投了进去，直到21号下午家里人打电话给我，我才后知后觉联壁App已经登录不了了，官方说当天下午3点给出解决方案，后来也一直没下文，我连晚饭都吃不下，到了晚上快8点了终于登录上去了，可以把钱转出余额了，但是不能快速体现，只能普遍提现，事情发生到现在已经一个星期了，App显示余额一直提现中，根本没到帐，这一个星期以来坐卧不安、夜不能寐，也不敢跟家人、身边的同事、朋友倾诉，更不敢跟先生说，只能自己一个人默默承受，祈祷钱还能回到我个人的银行卡上，整天拿着手机，盼望奇迹出现，盼望能收到钱到帐的银行短信通知，然而我知道这一切只是我个人的主观愿望！现在只能恳请国家公检法还我们一个公道，尽力帮我们这些受害者挽回损失，希望国家公正处理，把联壁、斐讯这些骗钱的不法分子绳之以法，把大家的血汗钱还回来！！！</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>我开始投资联壁，主要原因是电信，去电信营业厅办理业务的时候，穿工作服的给我们推荐了0元购，还保证肯定能返，不返了他们替返，后来又在电视台以及中国产品质量认证监督中心的宣传，了解了联壁的钱投资给了裴讯，认为是可以相信的，就在上面开始理财，我的帐上投资了175480元，其中65480元正在提现，还有就是刚开始是我老婆手机下载的，后来为了取款方便才在我手机上也下载了，我老婆的账户上投资了148330元，其中36030正在提现，我家一共投资323810元，这钱有的是信用卡的钱，有的是保险公司的抵押贷款，我是5月份才接触的联壁，正因为相信了电信营业厅，相信了裴讯，相信了政府机关的宣传，我在短短的40天时间里才会投资这么多的钱，现在结局成为这样，是我始料不及的，这几天我和老婆饭也吃不下，觉也睡不着，一天就是想这事，老婆更是难受的心口堵的，一天吃一点点，眼看的人都瘦了。我也睡不着觉，头疼难受，感觉天塌了，昏昏沉沉，想不到做了这么让人终身后悔的一件事，不知道该怎么过，日子一下子变得倍受煎熬，现在唯一想的就是怎么讨回我的血汗钱，让我对生活有一丝希望，让我的家庭重新出现生机，让无数个和我一样的投资者要回属于自己的血汗钱。</p></blockquote></li><li><p>申</p><blockquote><p>有一年多了，一开始很安全，这个月都要回流了，结果雷了，自己攒的嫁妆钱。真的欲哭无泪</p></blockquote></li><li><p>吴</p><blockquote><p>我和我媳妇全投的活期，总共92000元，现在每天睡不着，上班没精神，借的钱买的房，因为二手房，现在手续费还么交，贷款已经还了，房子还住不上，每月5千多的房贷</p></blockquote></li><li><p>萧</p><blockquote><p>和大部分人一样，无意中看到京东上路由的零元购，入坑了，后面看到新品不断发布，其中W3也在联璧上激活，对联璧也开始信任了，把一半的积蓄拿来投资了，毕竟12个点还送了现金券是不错的利率了，没想到噩梦没过多久就开始了。想起来看到官网的新闻，还入选了中国互联网行业最具影响力企业，真是挺可笑的，现在只希望法律能还我们一个公道，就算死也要死个明白。</p></blockquote></li><li><p>尹</p><blockquote><p>斐讯产品带给我很多便利，使用体验也非常好，但是为了购买斐讯产品以及加速k码礼包到期，不得已投资联壁金融定期，当得知联壁金融时间后，心里很难受，吃不好睡不好，但是也相信斐讯集团不会置之不理，同时也相信斐讯集团会给予解决。</p></blockquote></li><li><p>杨</p><blockquote><p>就是斐讯路由器带我进去的</p></blockquote></li><li><p>高</p><blockquote><p>如此信任移动联通推广的平台，怎么会这样！8万多的血汗钱😭</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>本人之前是大学生，刚刚毕业，在大二的时候知道了斐讯0元购，尝试买了一台路由器，真的提现成功，后来又买了几台。为了获得更多0元购，或者是加速提现的资格，就投资了，到现在还有好多活期在联壁里面！都是省吃俭用的生活费啊</p></blockquote></li><li><p>雷</p><blockquote><p>投了一年，最开始家里联网，需要一个路由器，是移动网，移动公司告诉我免费另一个路由器，说用一个软件可以返现金钱，然后必须注册和投资500才能返现，说是正规APP有斐讯公司做担保，后来一步一步觉得挺好用的，利润也差不多是余额宝1.5倍，就叫朋友用，我运气好本来是1万多，幸亏6月初需要钱就取出来只剩下800在里面，但是我朋友们可惨了3万到10万不等，他们只是学生，都是家里钱，家里是山区贫困户，就是每天可以领几块钱，觉得很高兴，现在全部投进去了，朋友们虽然不迁怒与我，但是他们现在吃饭都有困难，我心里很难受，他们跟难过，可能会有轻生想法，虽然我在安慰他们联璧是挤兑现象，但现在一点消息也没有非常着急，马上到大三了，学费可能交不起，各种压力，考试也浑浑噩噩，不敢对家里说，说已经绝望。希望国家社会能解决这个问题，我们不是投机取巧投资人，只是一步步得那种优惠而进去的不知者。只是学生，不然都不敢用的。</p></blockquote></li><li><p>吴</p><blockquote><p>我老公通过在京东上买路由器认识了联璧，觉得有实体产品的支撑，怎么会无缘无故地倒闭呢，开始就大胆地投了几万块钱在里面，利息也比支付宝等要可观，后来家里人也让我代投一些，也就大胆地投了进去，谁知道21号换房贷就取不出钱了，这让我们这些打工的人怎么活呢，家里人也不敢说</p></blockquote></li><li><p>臧</p><blockquote><p>吃不好睡不好</p></blockquote></li><li><p>黄</p><blockquote><p>经人介绍接触联璧，从今年二月底开始，目前把自己的所有积蓄九万多一点都放进去了，本来是打算给小孩上培训课买保险用的，目前真的是恨死联璧斐讯了，我们家我妹我妈的所有积蓄都在里面加起来三十多万，现在一大家子都愁着这笔生活养老钱了</p></blockquote></li><li><p>任</p><blockquote><p>买房计划又推迟了，心情不开心。自己挣得钱那么累，说没就没了！</p></blockquote></li><li><p>成</p><blockquote><p>一年赚了9万，这次赔了6万白忙活了</p></blockquote></li><li><p>宋</p><blockquote><p>我就是小县城的一名普通的不能再普通工人，奋斗了这么多年也就挣三四千元的死工资。去年通过电信营业厅的0元购 ，知道了联币金融投资平台 ，今年五一前后，因为要给孩子买房，把定期存款取出来还借了十来万想交房款，没想到房产商惜盘捂售不肯开盘，我把钱就放到了联壁平台，没想到才一个多月平台就雷了，我全家省吃俭用辛苦攒的这点钱就这么没了。当初选这个平台就因为他有国资背景，政府又大力扶持，觉得可信，才把钱放到联壁平台的，没想到我这几十年的血汗钱就这么没了，从平台爆雷到现在我是度日如年以泪洗面，每天都是在煎熬中度过的。整晚整晚睡不着觉，吃不下饭，眼睛都是红血丝，同事问起还羞于启齿，我这个减肥困难户就这么几天就爆瘦了六七斤。饱受煎熬死的心都有，觉得没脸面对亲人和孩子，要不是有这些患难与共的兄弟姐妹们的劝导，我已经走上了不归路了。珍惜希望国家政府救救我们这些受害者，帮我们要回这些血汗钱。</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>我是一个数码爱好者，经常在京东购买数码产品，16年7月24日，在逛京东的时候，看到了一款斐讯K2 路由器（标价399元），觉得比同类型的路由器贵，就点进去查看，发现页面上写着“0元购”字样，仔细查看后得知，此款路由器购买后，可以在斐讯指定的一个理财平台（联币金融），通过注册账号，激活K码的形式，一个月后返现399元到自己账号中。从此就开始了在联币（联璧）金融投资理财的过程，在此期间也多次询问官方客服投资者资金的投资标的是什么，客服的回答是，钱都投给了斐讯公司和他的上下游供应商，而且是有斐讯为投资做担保的，考虑斐讯是一家大型的通信设备制造商， 是上海松江区的纳税大户，而且和京东有密切的合作（京东自营在宣传出售），加上平台定期活期投资标的年化利率也不是 特别高（活期6.9% 、定期3个月10%、 6个月12）所以就非常放心的把钱投入了平台，而且平台活期理 财产品提现秒到非常方便，所以几乎把所有的存款都投入其中，有需要的时候才来提取。正是因为有 京东，及斐讯的信用背书，所以我才这么放心的把全部的存款投入其中，不曾想联璧金融在2018年6月 19日出现提现困难，到21日平台被立案调查，真的是措手不及，6月18日发工资的时候，还把这个月的工资都投到平台的零钱计划中，真的可以说是山穷水尽。作为一个80后，一个两个孩子（大的5岁，小的 2岁）的父亲，妻子待业在家照看小孩，仅靠自己不多的工资收入撑起这个家，想着靠京东、斐讯介绍的“合规”平台，能多少补贴点家用，才把自己省吃俭用辛苦积攒十几年的积蓄全部投入其中。这些钱是留给孩子的教育资金，是预备将来买房子（目前住房居住）的首付款，是预备给老人看病用的救命钱，就这样无情的被骗取了。怪自己贪婪吗？我觉得自己并非贪婪之辈，只是想通过理财来补贴家用，是自己太愚蠢吗？我觉得自己也并非愚蠢之辈，因为直到出事之后京东都还在售卖斐讯的产品，斐讯的产品到出事前依旧可以在联币（联璧）金融上面激活返现，京东618年中大促期间还在大量销售斐讯的产品，谁能想到6月19日就出现了问题，还被以非法吸收公众存款罪立案调查。没有京东、斐讯的诱导，我怎么会在一个“非法”的平台上面进行理财投资，没有京东、斐讯的诱导，我怎么能放心的把钱投入到这样的平台，在有需要的时候才来提取。从事发到现在，我真的不知道该如何是好，心中的苦闷都没有一个可以哭诉的地方，深夜看着年幼的孩子和不知情的妻子，我心中一片茫然，不知该如何面对他们，不知道该如何是好，饭吃不下，觉睡不好，在这样下去真的要崩溃了。这些钱是一个家庭未来的希望，请不要把我们这仅存的一点希望也给破灭掉。京东、斐讯负有不可推卸的责任，他们应该为这些受害者提供必要的赔偿，在这里希望有关部门，有关领导能帮帮我，帮我追讨回血汗钱，呼吁有良知的媒体为我们报道此事。在此谢谢任何能提供帮助的人们，谢谢你们了！</p></blockquote></li><li><p>谢</p><blockquote><p>朋友介绍的，使用差不多一年了，投资了差不多4万8千，反正就是一下没钱了，整个生活都陷入混乱了！</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>16年就开始投资，当时是从京东买的路由才知道这个平台，当前有4万多余额不能提现，是你你的心情会好吗？</p></blockquote></li><li><p>蒲</p><blockquote><p>心情抑郁到了极点，茶饭不思，睡不着觉，一直处于焦虑的状态。想想好几年省吃俭用的积蓄，嗨～</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>投资一年，之前投的不多，今年活期放了比较多，结果就这样了</p></blockquote></li><li><blockquote><p>听了朋友介绍，看了企业的宣传，是政府颁发的优秀企业。联通，京东都有参与，感觉比较放心，即做了投资，半年里先后投资74100.00，怎想，才半年不到，就发生了暴雷事件，欲哭无泪。都是血汗钱，是一分一分挣来的光明正大的钱，就这样没了。现在吃不下，睡不着。心情十分承重，去哪里申诉。我们都是底层的百姓，国家会不会保护我们？政府会不会为我们主持公道？眼前只看见一片黑暗。</p></blockquote></li><li><p>杨</p><blockquote><p>我是去朋友家，朋友介绍的，她是通过联通购买体脂称，我都是保单贷款去购买的联壁金融，我现在吃饭的钱都没有了，我没有工作没有养老，还有个90岁的老父亲赡养</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>京东买了斐讯路由器，后来又买了4个都回钱了，印像很好查了斐讯公司有国资委在里面就更信任了，想联币跟斐讯这样公司合作也一定很好，看到送东西利息7点左右理财，感觉不是很高。就陆陆续续存了28万。</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>买斐讯路由器投资联璧，使用2年，投资额370000元。</p></blockquote></li><li><p>蔡</p><blockquote><p>我投资两年联币，一直以为就是零钱包！20号还存了4.4万进去，全部零钱都在里面！突然没了 我已经失眠一周多！家里有病重的父母，你命的钱都这样被骗了！！！</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>正如大多人一样，2016年也是一个偶然机会从京东发现k2路由器“0元购”，因为是京东自营，所以很信任，就购买了一台，3个月后也确实返款。后斐讯产品越来越丰富，京东也一直出售，而且销量非常好。后来慢慢也自己和家人几年存款都放到零钱，一共有24万左右，想着赚点利息，年化6.9%。在这个房价物价飞速上涨的年代，这年化真的会高吗？发生这个事件以后，这几天脑子24小时都是关于联璧。本来抱着赚点利息赚点奶粉钱，没想到把存款都搭进去了。我一直觉得，京东，斐讯和一些媒体，监督部门有不可推卸的责任，正是出于对京东斐讯和zf的信任，才把钱投在联璧。事发前一天联璧还获奖了。不觉得非常讽刺吗？</p></blockquote></li><li><p>孙</p><blockquote><p>我三大通讯营业厅都在打广告，闺女也在用，闺女是买了斐讯路由器用的，然后我想都是国企那肯定很好啦，就用了，今年三月份用的，到现在才三个月，我在里面投资了两万多，我是离异的，这么多年就攒下来这个，结果全在里面了，我闺女也是好几万在里面，每天心里想的都是这事，难受死了，睡不着吃不下饭的，真的恳求拿走我们钱的人还回来。</p></blockquote></li><li><blockquote><p>茶饭不思，毕业设计的预算都被坑了，可能没法毕业</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>从京东上买的斐讯路由器，由斐讯0元购要求投资联壁金融，投资了12万五血本无归，从16年2月开始投资，账户总额125225.42元，提现的124801元一直不到账（424.42元收益无法提现），我是保守派的，两年来一直投活期6.9%的一共的收益是11690.5元（含无法提现的424.42元）信用卡都没法还了，影响到了生活，寝食难安，相信我们的政府我们的党一定会为人民做主，处理骗子斐讯联壁，还给人民的血汗钱。</p></blockquote></li><li><p>于</p><blockquote><p>我是在2017年11月10日，经朋友介绍就开始投资了联壁金融，目前现在账户总额27261.49元，投活期4261.49元，6个月的铃铛宝Y1707117投定期:23000，到2018年7月18日就到期了，六个多月的工资都在里面呢，现在爱人还在医院住院等着急用钱，医生让交住院费用呢，我的联壁金融的钱都提现不出来了，2018年6月21日提现4261.49元，到现在一直在提现中没有到账，我希望联壁金融把我的血汗钱赶快还我吧，这是我救命的钱，女儿上小学也要花很多钱，要不然学都上不了了，联壁金融把我救命的钱还给我吧！</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>在京东上看到了0元购路由器的广告，接触到了联璧，然后发现身边朋友也在用，才用了不到一个月的时候，就雷了，投资了11万，全部家当呀。现在钱拿不回来，孩子还等着上学呢，家里还有贷款，生活品质严重下降，斐讯你现在撇的一干二净，让我们怎么活？？？</p></blockquote></li><li><p>胡</p><blockquote><p>刚开始是在京东买了个k2路由器，通过充值返现，后来在联币发现里搞了定活期理财，投资了接近两年，投资11万，现在提不出来，茶饭不香，也睡不好，和家里人还说不出来，这些理财公司分明就是诈骗，而且是斐迅，京东，联璧联合起来，一步步将消费者引向深渊，不在沉默中爆发，就在沉默中灭亡，希望政府公平，公开，公正处理，帮普通老百姓挽回损失，给诈骗团伙严厉打击，真正实现法制社会。</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>去年7月从联通买了路由器，反现了，下载了联璧，买了定期17万，活期1万，以为是大公司推荐，不是骗子。不是庞氏骗局，结果还是被骗，</p></blockquote></li><li><p>袁</p><blockquote><p>免费兑换斐讯路由器开始接触联璧金融，后面随着斐讯越来越多产品出现，才投资联璧金融兑换产品</p></blockquote></li><li><p>白</p><blockquote><p>我这活期和定期加起来是28000还多点，是我上班一年半的积蓄，最开始是在京东上看到的，后来就买了，再后来就开始存钱了，定期还没到3月呢，就崩了！现在我几乎每天晚上一小时醒一次，白天上班也没有状态，严重影响了我的生活和工作，该死的联璧和斐讯，还我血汗钱！</p></blockquote></li><li><p>杨</p><blockquote><p>2017年亲戚介绍零元购斐讯体脂秤，认识联璧金融，体脂秤返现后开始投资这个平台，使用这个平台一年多，现在上有老下有小，还有贷款要还，压力很大，寝食难安，目前里面金额共计六万多元！没想到现在斐讯甩锅，不承认有连带责任，这是及其不负责！查联璧金融资金流向，流向斐讯，你就要把钱退出来！</p></blockquote></li><li><p>韩</p><blockquote><p>都是因为斐讯 才让我认识联璧 如今被封。让我一家都快陷入绝境。十三万呐。不是一笔小数目啊。像我这种一年不吃不喝也才三万八的人 怎么接受的了</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>16年在扬州购买手机充电线，之后商城向我推销裴讯路由器，称三个月后全额退还购机款，因是0元购，也就参与了，之后售货员在我的手机上安装了联币金融APP，至今已2年。从此断断续续开始投资联币金融活期理财，到18年6月20号，已达33.5万元。联币事发后，因无法取出投资，导致生活紊乱，睡眠、饮食收到很大影响，且连续一周血压高居不下……</p></blockquote></li><li><p>潘</p><blockquote><p>通过斐讯来我们移动公司做体脂秤0元购下载了联璧金融，去年9月开始使用至今，现在有四万多无法提现，生活惨不忍睹，至今的全部存款</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>我是一年前从京东上得知零元购的~后来有看到~电信~联通~移动~五星都有在销售~后来在网上查了~斐讯担保~上海给联壁发的证书~还有南宁的新闻~让我过这个单位更加相信~现在各路信息都称钱是流到斐讯了~幸苦上了十几年班积了26万~斐讯现在说不管我们~这事情弄的上班没心情~不敢和老婆父母讲~这钱没了没脸和父母妻交代</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>去年6月，正需要购买路由器的我经联通营业员强烈推荐，参加了斐讯0元购活动，结识了联璧金融这个平台。随着购买路由器的钱返现完成，对联璧金融开始有了初步的信任，开始接触联璧金融零钱产品，其中多次提现，平台兑付情况良好，于是我开始逐步追加投资，并最后将工作以来省吃俭用省下的4万7千元钱全部放入联璧……直到今年6月21日，提现申请如泥牛入海，提示“处理中”之后，超出其承诺到账时间后仍未到账，上网了解才发现平台踩雷，明明年初还被政府表彰，6月还荣获政府奖项的优秀企业，6月未过就成了无金融拍照非法吸收公众存款的非法企业，变脸之快闻所未闻。斐讯也趁机与联璧撇清关系，企图断臂求生。我辈投资人，必将尽全力维护自己权利，为取回自己血汗钱奔走，呼喊，战斗到底！</p></blockquote></li><li><p>彭</p><blockquote><p>使用了半年一共投资了44167元，这次联壁事件对我家庭影响很大，根本就睡不着觉，更别说吃了。</p></blockquote></li><li><p>缪</p><blockquote><p>我是通过联通和移动领免费斐讯路由器的，然后他们让我下载联壁金融然后绑卡实名制，不是有联通和移动的支持我才不会往里面投资，害的我一年的工资都取不出来，这次联壁金融联通移动斐讯都应该承担责任。</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>刚开始在京东上看零元购路由器，就试着买了一个，按照流程下载了壁号金融APP，结果京东没说谎，我一个月收到了399元。我就试着投了钱，1000,5000,10000,100000,300000,……直到22号提现迟迟不到账，我才慌了，赶紧去松江报案，看到那么多投资人，我明白这个平台不行了，现在欲哭无泪啊，只能继续反映维权这条路了，希望公安局尽快破案，拿回我十年的血汗钱！</p></blockquote></li><li><p>罗</p><blockquote><p>已经解触2年了，要疯了，希望能给维权</p></blockquote></li><li><p>管</p><blockquote><p>朋友介绍国资委背景，感觉APP很方便收益也不错，就越投越多，关键家里老人亲戚也投了不少，大家最后150w 本金在里面，老人亲戚都没工作，大家都在想办法度过难关，我也很自责，几天没睡好，生活节奏被打乱了，一直关注事件进展，希望能有啥转机。</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>2016年8月1日在京东0元购买一台斐讯K2路由器，里面一张小卡片，当时叫联币金融，一步步上套。相信京东才购买，要不是打死都不会买斐讯的。太累了 不愿多说 太苦了 本人重病缠身 下岗失业 无经济来源 想死 不说了</p></blockquote></li><li><p>许</p><blockquote><p>2016年67月左右父母家的路由器不好用，就到京东上随便翻看l无线路由，第一个就是斐讯的零元购路由，看了几次后，又了解了一下斐讯，就决定购买了，然后按照说明下载联币，激活k码后，399元就变味一个月定期到了账户中，从此就开始了投资之路，知道今年6月20日申请了一笔普通提现，结果到第二天都没有到账，微信客服咨询说是遇到恶意挤兑，网上搜了一下发现很多人都已遇到这个问题，一下子就手足无措了，而且网上的诸多言论让我从开始倾向于等待，工作也没心情做了，只是在网上看信息，36万，这是我就大部分储蓄，我现在都不敢跟他们说，平时不舍的给孩子买玩具，老婆买东西有时我还说两句，现在感觉什么都没了，很后悔，本来是为了改善生活，从没想到自己会遇到这种事，一个国资委背书的企业会明目张胆的骗钱，感觉报案也没用，真的很无助</p></blockquote></li><li><p>郭</p><blockquote><p>通过斐讯路由器399元零元购接触到联璧，从2016年开始在联币金融平台逐步购买理财产品，之前感觉产品到期还款以及提现都挺准时的，而且收益率也是在正常范围，于是我就出于信任一直在此平台操作，这其中还有我父母的养老钱。这次事件发生，我都不知如何向父母交代，告诉他们的话肯定会对他们巨大打击！现在我心里天天想着这事，工作生活毫无精神。希望通过受害团体以及媒体的努力能追回我们的损失！</p></blockquote></li><li><p>徐</p><blockquote><p>17年8月份在京东网上看到0元购路由器，刚好想换个路由器，当时客服说一个月会返还给我，就花399买了一个试试，后来收到后按照小卡片下载了联璧金融，兑换礼包，一个月后返还了，自次就有点信任感了，想着京东推荐的应该不会骗人的吧，又查了斐讯相关资料，感觉做实体企业的不会是传销的，联璧金融有工商备案，再说年华收益10%也不是很高，后来又激活了K3，需要投资定期才能换取积分兑换加速券，我想既能理财，又能加速，还不错，就投资定期了！期间有换取激活资格，也有换取加速券，就这样陷入了斐讯和联璧的圈套中，出事后才知道一切已经晚了，是一场骗局！现在血汗钱都被套进去了，也不知道啥情况，睡不好，工作不安心！希望联璧能良心清盘！</p></blockquote></li><li><p>H</p><blockquote><p>2016年4月要买一个双频路由器，看了京东上有0元购的K2，就买了，激活后一个月返了401.98元。后来陆续为了获取资格就投了定期，再后来看回款提现挺快的，就开始把大量的资金投进去了，到6月20日投资总额有48.53万左右，是我全部的积蓄。自从岀事后自己怎天精神愰忽，每天睡不着觉，吃不下饭，看怎个世界都是灰色的，不知道怎么给家人说，我的钱都是血汗钱，犹其是老婆付出了很多，我对不起老婆，想死的心都有了。</p></blockquote></li><li><p>袁</p><blockquote><p>活期的钱是用来交医院的，才发现提现不出来。没有办法只有找朋友借钱交给医院看病。后来才知道联币斐讯出事了。一想到自己辛苦攒了好几年的钱没有了，就接连几天失眠，食不下咽。现在瘦了好多。我只希望政府部门帮我们百姓要回血汗钱！！！</p></blockquote></li><li><p>姜</p><blockquote><p>全部家荡啊</p></blockquote></li><li><p>郭</p><blockquote><p>通过斐讯路由器0元购，发展投资平台灵活，利率高，开始投资，一年多都没有问题。还有定投实物赠送，很好的一个平台。一夜间物是人非，近18万投资似打水漂，不知何去何从！管理部门要为老百姓做主啊！不然稳定何谈！</p></blockquote></li><li><p>吴</p><blockquote><p>去年底在电信买入一台斐讯路由器，知道了联壁在上面返现，后就放了些钱在零钱上，从几百到1万，从没出事那天起每天都寝食难安。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>投资联壁是在成功兑换399元的K码之后，从去年年底开始，看到联壁的收益达10%，有点心动，先小试了笔小数额，到期能秒提，后来系统出现比较多的现金卷，再次吸引我投入更多的资金，共计3万3千元的定期和3百3十元的活期，都是爸妈养老的钱，现在提不出来，面对父母我良心自责，夜不能睡，在父母面前不敢提及这件事，怕他们难受，强颜欢笑，真想狠抽死自己</p></blockquote></li><li><p>许</p><blockquote><p>我是2017年在移动营业厅接触到一款799的路由器要下载个软件联璧金融 就开始了 后来慢慢的看到有理财产品 第一次是五千元投进去 三个月 到期后本金利息都正常到账 后来慢慢往里加钱 投理财 直到2018.06.21我里面一共有16.7万。我一个月才三千块工资  不吃不喝也要存五年多才有这么多  现在寝食难安  还不能让家里人知道 心里憋得慌 说不定哪天就有过激行为出来了  报复社会撒的 但愿这次可以拿回我的本金  政府部门有没有真正替老百姓着想 这样的金融公司可以营业执照什么都有就应该是正规的 不然就应该让他开不了门啊</p></blockquote></li><li><p>于</p><blockquote><p>我是联通公司联通营业厅的一名营业员 我们营业厅就在买斐讯路由器 0元免费送 必须下载联璧金融app 所以在买路由器是 要教会用户使用 我也下载了一个联璧金融app 我是信任联通 信任斐讯把家了所有的存款都放在联璧金融上28万 真的是一个普通老百姓一辈子的血汗钱 到现在还没给家里人说 自己一人扛着 我不知道还能坚持多久</p></blockquote></li><li><p>梁</p><blockquote><p>我在移动买了一台路由器他们要我下载联壁app，一个月后反我路由器的钱等于路由器免费给我的，我觉得移动推荐看到平台理财产品觉得应该靠谱就把钱放在里面了，现在去医院用钱现在取不出来都不知道要怎么办了</p></blockquote></li><li><p>蒋</p><blockquote><p>联通公司办业务推荐下的app，平时工资都暂且放进去，攒了这么久，信用卡还不上了，孩子学费交不了了，实在太可恨了。当年忽悠我们的大佬们瞬间跟联壁划清了界限，所以，所有的苦难都该我们小百姓承担么</p></blockquote></li><li><blockquote><p>去年在京东618开始买了一些斐讯路由器，觉得京东这么多销量应该没有问题，想不到…</p></blockquote></li><li><p>孙</p><blockquote><p>食不下咽啊，父母的养老金还有孩子的学费，自己一个人默默承受着，家里人都不知道啊，真的很痛苦</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>通过购买 斐讯 的路由器产品接触了 联璧金融（联币金融），后来陆陆续续购买斐讯的其他产品，也按照斐讯产品中小卡片的说明，在联璧金融（联币金融）上陆陆续续投资定期换取激活名额，投资活期获得积分换取斐讯产品的加速券。最终把自己和家人的22万多钱都投了进去。但在6月21日，提取活期中钱时，发现一直是提取中，无法到达本人银行卡账户中。而联璧金融客服也联系不上，疑似联合 斐讯共同诈骗老百姓！从6月21日无法提现至今联璧金融均没有给出正式公告和解决方案。本人的基本生活受到了严重影响！寝食难安。联璧 斐讯 还我血汗钱！</p></blockquote></li><li><p>申</p><blockquote><p>我使用三个帐号共资助近四佰万元，大部分是定期的。现在我心情不好，不能向家人说明情况。</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>2017年3月，在京东首页看到0元购，于是花399购买了一个斐讯K2路由器（还送了工具箱），感觉挺划算的，由于第一个免费激活，在满1个月后确实返还了399元，第二个激活要投资定期500元3个月才行，于是后面购买了第二个，第三个，等等，是京东的渠道和斐讯的销售把我们一步一步的诱导到这个联壁金融里面来的，由于以前提现基本都是秒到，从发起提现到提现到账不超过1分钟，已经1年半的时间了都是这样，导致我们非常相信这个平台，每次发工资后立马充值到联壁金融里面来，以期获得收益补贴家用，以至于6月20日左右发生挤兑导致里面的钱不能提现，到现在我都不愿意相信这个事实，这个钱是我们夫妻10年来的全部存款，现在是身无分文，连生活费都没有着落了，每天暗自神伤，不敢和老婆说，怕出什么意外，就一个人抗下来，真害怕哪天抗不下来了…………</p></blockquote></li><li><p>魏</p><blockquote><p>平时收入就少，投下去的已是全部积蓄了，出事后，饭也吃不下，睡也睡不好</p></blockquote></li><li><p>黄</p><blockquote><p>死的心都有了，辛苦挣钱，说没就没了，松江不作为收割百姓</p></blockquote></li><li><blockquote><p>朋友介绍投资的然后朋友说不能再投了要倒，没及时撤出，半年工资啊，信用卡得倒腾好几个月才能补上这钱</p></blockquote></li><li><p>朱</p><blockquote><p>3.6万多元提不出来，没敢告诉家人，还得装下去。难受</p></blockquote></li><li><p>周</p><blockquote><p>20w，老娘拆迁房子的钱</p></blockquote></li><li><p>翁</p><blockquote><p>一年辛辛苦苦省吃俭用才存下来的，准备结婚时候用了。现在老婆都娶不到了。人间不值得，活是活不了，死又不敢死。</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>全部家当都在里面，严格遵守影响到我的生活</p></blockquote></li><li><p>尹</p><blockquote><p>2016年年中开始接触联璧，先是购买京东“0元购”斐讯路由器，后面开始投资理财，使用时间2年多。先后投资总额约101W，目前在额33.5W左右。此次联璧shi’jian给自己的心理造成极大打击，寝食难安，经济损失巨大，生活陷入困境！</p></blockquote></li><li><p>杨</p><blockquote><p>投资联壁是因为在电信营业厅看到0元购，抱着试一试的态度投，一个月后真的返了，而且秒到，就相信了，然后后面就存了活期，再后来发现斐讯和万家也有又投了，而且还是定期，两边加起来二十多万</p></blockquote></li><li><p>胡</p><blockquote><p>通过联通营业厅买路由器认识联璧金融！下载后陆陆续续活期余额119.7万！认为政府平台的优秀平台，斐讯大公司兜底，又是京东联通营业厅都在推广宣传！才相信这个联璧金融app！现在钱取不出来！血本无归！120w里面还有我妈妈的养老钱！（我爸爸去世早）我妈出事后就没有理过我！老公也不理我！孩子又生病了！我恨啊！恨这个联璧金融！恨斐讯！恨所有宣传推广这个app的帮凶联通京东！我现在就希望公安机关能经侦 政府部门给个说法！不然我死不瞑目！</p></blockquote></li><li><p>孙</p><blockquote><p>因为一个斐讯路由器和联壁结缘，谁知道是个孽缘，因为国资背景，对其信任，谁知跑路，心凉凉。现在想死的心都有，对不起家人。</p></blockquote></li><li><blockquote><p>我是17年通过京东0元购知道的联壁，而且我通过新闻，看到斐讯和四川政府,云南政府等开展战略合作，政府官员和斐讯老总签署合作协议，这样我就深信不疑了，从最初的0元购到购买定期，活期，现在突然金额提不出只是个数字，他严重影响到了我的身心，工作，生活，使得我现在工作也不踏实，生活上也常常形如空壳</p></blockquote></li><li><p>赵</p><blockquote><p>最近赋闲在家，上班魂不守舍，经常丢三落四，上班出错率极高，都不敢呆了，回家休息打微博战，和广大人民一起维权</p></blockquote></li><li><p>徐</p><blockquote><p>联璧斐迅太没有底线，即便是挤兑，可以分期分批返还，信誉在，一切都会好起来。这么没底线收割，会遭报应的。</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>一个斐讯路由，把我带上了不归路这些天都是过着生不如死的日子，家里的钱全投联璧斐讯了，不知道如何面对家人，如何生活！也不知道自己还能扛多久！家里还有80岁的父母亲要照顾！还有孩子要照片！此时此刻如果可以真想解脱，活着也是受罪！</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p>希望联壁还钱</p></blockquote></li><li><p>郑</p><blockquote><p>由路由器兑换参与联璧金融投资，投资两年多时间，投资额35万左右，是我全部的家当，现在可以说是身无分文，还要养孩子，感觉特别对不起孩子，本来可以给她最好的，现在都是借钱养她！</p></blockquote></li><li><p>智</p><blockquote><p>没什么好说的，刚踏上社会几年，积蓄全部在里面！心情怎样？感觉天都要塌了。</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>通过斐讯路由器才被拉入联壁金融使用了一年半的活期。还剩壹万多点没提出。本来是蛮好的平台使用平时也方便。现如今造成生活上的焦虑钱赚的也不容易，身心疲惫。希望政府早日帮我们解决问题！！</p></blockquote></li><li><p>杨</p><blockquote><p>2016.12月份0元购399路由器，下载联璧金融才可以返现，用着一直都挺好，也相信斐讯大牌子，这是我全部家当，现在信用卡和孩子托儿费都交不上了，睡觉开始需要药物辅助，每天精神处于紧张状态，再这么下去，不知道生活还能不能过了</p></blockquote></li><li><p>杨</p><blockquote><p>一开始是去年通过移动营业厅的工作人员给弄的，购买路由器下载联壁金融App完成K码激活等返现，一个月后还真返了。又观察了半年，还上网查了些资料，感觉还挺稳的就投了3万定期的，8千活期现在提不了现了，吃不下睡不好，这可是我辛苦工作两年才存的几万块钱啊，难过，难受，心好痛啊</p></blockquote></li><li><p>孙</p><blockquote><p>我是一名联璧金融的投资者，投资金额100多万，是通过斐讯的0元购了解联璧，进而使用联璧进行投资理财，看中的是斐讯大企业的信誉，才会投资这么多资金，但到现在为止，有投资者去市政上访，反馈说没有警方的报警回执，但是我们去刑侦大队已经不给我们开据任何的报警回执，只是让我们填一些投资信息表，而且事情发生到现在已经快一周了，没有任何部门，政府，单位出来说明，这段时间我一直吃不好，睡不着，昨天上班路上由于一直挂念此事还差点出了车祸，现在是心里压力很大，这是我的全部身价了，我家里还有上有老下有小的要养，没有这钱以后日子让我怎么过活</p></blockquote></li><li><blockquote><p>16年从京东抢购k2路由器开始接触联璧。开始只是激活了路由器，一个月后收到返款和利息后就没再关注了，17年出来了k2p，如果要激活就要存定期，期间活期还降息了，名字从联币改成了联璧，然后存了定期也正常到期返现了。于是我感觉联璧是一个很稳定的平台，慢慢的存的钱越来越多，只要出新品我都会去抢购。接着平台管理群的客服也一直宣传联璧是和斐讯合作的，斐讯是国资委入股的大企业，还说近期会上银行存管什么的，于是我在17年9月把银行的理财都转到了联璧，当时是80万吧，存了10万的定期，其他都在活期，每天200多利息，比银行高一倍，偶尔用钱提现都是秒到，觉得这个平台真的很不错，慢慢的斐讯产品越来越多，感觉是越做越大。今年京东618还抢购了新款路由器和手环，然后突然6月20号提现不到账了，接着爆出平台暴雷，斐讯只包k码，整个人就懵了。我上网查了下原来这种理财的平台有几千几万个，根本就是没有法律保护的。截止20号联璧里还有70万的金额，基本是我们一家所有的积蓄，这也不能怪谁，要怪就怪自己贪图小利和太容易相信别人，每天看联璧的客服说运行正常就没去多关注其他新闻消息，导致了现在局面。27号去松江报了案，看到接警的人员态度就觉得这个事情难了，根本就是打发我们这些报警的。当天报警的有100来人，挤满了大厅和接待室，时不时的接警员和报案人就发生言语冲突，归根结底就是现在经侦只收集你的资料，让你填个登记表，报案回折也没有，直接让你回家等消息。从19号到今天整整10天我都没好好吃过一顿饭，每天睡不着半夜醒来懊悔不以，希望政府能够尽快解决这个事情，好让全国上百万的受害人得到应有的补偿。</p></blockquote></li><li><p>郑</p><blockquote><p>一开始看到广告0元购，就去京东购了一台，看到联壁的卡片噩梦就开始了，一直用觉得挺安全就投资了点，后面活期也放了27w，知道雷了后，我整个人都要崩溃了，平时省吃俭用的钱就这么打水漂，我失眠了几个夜晚，吃饭都没胃口，这是我生涯最大的打击！！！</p></blockquote></li><li><p>黄</p><blockquote><p>37w身家都在里面，不敢跟家人说，平时省吃俭用没想到是这个结果。如此信任联壁斐讯，怎么能不理投资者，你们良心过的去吗，我们的钱不偷不抢，这钱要不回来，家绝对散了。</p></blockquote></li><li><blockquote><p>一开始购买的移动公司的路由器，今年2月份开始购买联璧金融，两年的积蓄，对家庭生活造成严重的干扰</p></blockquote></li><li><p>万</p><blockquote><p>买路由器，一开始也是考虑安全，这么久了，以为和支付宝一样呢，上班三年所有积蓄都在里面，对于工资不到两千省吃俭用的我来说，完全的懵了，</p></blockquote></li><li><p>钟</p><blockquote><p>我是个学生，大一时，1年半前经过斐讯k2了解了联璧金融，买了一个k2，1个月后兑现了，然后，又买了一个斐讯k3c，目前还有4个月兑现完成，就在2018年5月29，再次买了4个斐讯k2路由器，投了3次500块定期3个月，一次500块定期6个月，得到了4个激活k2的激活，就激活了路由器的k码。现在因为这件事，一年的学费都搭上去了，大三没钱交学费了，又是到了学期木，天天担心，没心思复习，挂了好几门课</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>2016年尾到2017年头，从京东商城看到k1 0元购，那时0元购在主图片显示，好奇心让我点进去了，结果在京东自营买了一台k1试试水，在，斐讯的产品中有张小卡片，如要返须按卡片操作，结果一个月后真的反了，如要激活第二台就需投资500元（以上），这是斐讯官网发布的，，到后来斐讯产品越来越多，越上也就也大了，结果去了一万多了，4个月的工次，心疼啊</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>我是在今年2月底通过京东商城购买了一个斐讯的空气检测仪才知道的联璧金融这个平台！在这之前我去联通营业厅办业务也被业务人员强力推荐过斐讯的产品！当时觉得线上线下的大型企业这么推销，斐讯的品牌销售量这么庞大，并且网络上很多斐讯和联璧强强联合。斐讯担保联璧，联璧成为集团，成为上海当地明星企业的新闻！就觉得这个平台很靠谱，慢慢的返现也返到了我的账户里，就觉得很牢靠！就开始慢慢开始投资联璧金融里的理财产品！但是我没有长期买，只是偶尔把需要周转的钱放在里面，因为他活期存取非常方便，慢慢养成了用联璧金融APP的习惯，就越存越多！一共投资了35万元在里面！6月19日我中午提现，看不到账就察觉的问题，但是联系客服全是谎话，稳定受害人的话！从事情发生到目前为止9天，我吃不下，睡不着，人已经废了！但是我国的执法机关们不为老百姓做主，却包庇斐讯这个踩着老百姓尸骸上位的无良企业！老百姓能找到的证据在经侦眼里都视为垃圾！老百姓无处申冤！</p></blockquote></li><li><p>周</p><blockquote><p>14年3月，需要买路由器，在京东上发现斐讯的k1，0元购，就买来一个尝试，1个月后，正常返现，于是少量投入了一些资金放入活期中，后来，斐讯的产品一直升级，但是每次购买都需要投入一部分定期，才能获得积分，然后通过积分兑换返现机会，亲戚朋友看到后都觉得很划算，于是都找我帮忙购买，2年时间，重来没出现过差错，谁知2018年6月20日出现提现困难，其中账户余额还有29万多，不能提出，本来准备装修房子买车的，结果装修的钱没了，车也买不成了，不敢告诉父母，新交的女朋友因为这件事的影响也选择了分手。食不知味，夜不能寐，心情烦躁，工作生活都收到了很大的影响</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>因为2016年在淘宝天猫斐讯专营店购买全返现斐讯路由器开始。返现必须通过斐讯的说明下载联璧金融（开始联币金融，后来改名字）的APP，注册操作才能拿到返现。根据自己的实际需要，我不同时间多次购买了斐讯路由器，都都分别按合同约定准时并快速到账。我完全相信了斐讯和联璧了。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>去年，去浙江绍兴的移动营业厅，无意间看到了营业厅中斐讯路由器0元购的活动，从此噩梦般的生活开始了，从去年九月份开始投资到现在，全家人损失160多万，其中有父母的养老钱棺材本，事情发生到现在整天以泪洗面，食不知味夜不能寐，更是无颜面对父母。当初投资那么多是因为联璧有斐讯担保，还有国资委的注资，相信国家相信党才敢把全家人的血汗钱都投进去，现在事发之后了解到联璧斐讯那千丝万缕的关系，那种阴谋让人发指，希望我的国我的党能查清背后的阴谋，让我们百姓爱国忠国</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>自己工作几年的积蓄全都被套进去了，真的是因为信任斐讯才投的联璧，没想到事到如今。心里感觉非常难受，对不起父母。斐讯就这样辜负了我的信任，然后想要撒手不管，真的是够可以的。希望大家联合起来，起诉斐讯，让我们的血汗钱有所找落。</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>人都在崩溃的边缘了。无法面对一切</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>接触联壁1年多，感觉各方面都做得很好，到头来竟如此结局，难受</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>我对联璧投资了两年多，这次事件是我的网上P2P的第一次碰雷，希望能够挽回自己的损失</p></blockquote></li><li><p>郭</p><blockquote><p>一个人默默承受的压力，不敢让家里人知道，家庭生活也不是很好，不知道自己让怎么活</p></blockquote></li><li><p>叶</p><blockquote><p>因为买斐讯路由器而下载联璧金融投资，我刚放进去几天就说取不了</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>从京东购买第一台k2,现在家里都用的斐讯的路由器，非常信任斐讯，所以斐讯提供的平台我也非常信任，投资了两万定期在了联壁，七月三号就到期了，谁想到出了这事，很无助啊！</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>所有的钱，一分没给自己留，自己攒了两年，买车的，真的很痛苦，无缘无故没有了，真的接受不了，不想吃饭，不想工作，没意义</p></blockquote></li><li><p>何</p><blockquote><p>2016年10月22日从京东购买了斐讯K2-1200M路由器（京东订单编号：41043902700）参与该商家的【买就返399元】活动，于2016年10月23日根据活动说明，注册联璧金融账户，并激活K码，等候返现。<br>同时发现【联璧金融】在销售一些理财产品，出于对京东和斐讯两大公司的信任，逐渐开始参与和购买【联璧金融】平台销售的理财产品，至今已近两年。之间有过多次定期到期提现和活期随时提现的记录，网上查到联璧和斐讯的信息也都是正面的利好信息，没有任何负面信息。2018年5月，将原定于7月要归还朋友的25万元全部投入到【联璧金融】平台的活期理财产品中，同时又购买了35000元的3个月定期和6个月定期理财产品。<br>6月22日，忽然听到有消息说，联璧金融遭遇恶意挤兑，投入的资金提现困难，就将活期账户内的资金25万余元进行提现操作，直到今天也没有收到，账户内这笔资金一直处于【提现中】的状态。<br>2018年6月24日，忽然看到新闻，说是联璧金融涉嫌非法集资，其运营商上海联璧科技总部已经被查封，主要负责人已经被带走调查。<br>至此心中凉凉，在无奈之下向媳妇儿坦白后，没有得到她的理解，每天被她埋怨数落，加上目前没有钱归还朋友的巨大压力，整个人都快崩溃了，前两天还想着是否要跳楼呢，可是想到自己一跳是万事俱休，但是留下的债务还得自己的家人归还，有于心不忍，只能每天顶着媳妇儿的埋怨和数落，彻夜失眠，还得认真上班，心理遭受巨大打击，还得坦然承受，还得笑对人生。</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>忘记什么时候开始了，只记得当初在京东买了所谓的0元购斐讯路由器，然后知道联壁金融这app，看着口碑利息都不错，就吧存在支付宝的钱转过来联壁，还问老爸拿了3w一起投了进去，现在心如死灰，度日如年</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>全部家底，外加外债，如果失去本金，也将失去生活</p></blockquote></li><li><p>闫</p><blockquote><p>16年3月从淘宝购买开始，后受京东等平台宣传后购买更多设备，逐步将资金放上去进行投资，两年多时间到现在平台还有近40W，同时，老婆也在上面放了近8W，合起来损失近50W，得知暴雷后寝食难安，深切体会到了为什么会有人破产跳楼了，开始那几天非常困，但怎么都睡不着，吃不下饭，浑身无力，没有一点精神，不知道偷偷的哭了多少次，简直是生不如死，生长在一个农村家庭，这可是一笔巨款，但却不敢告诉他们，但为了他们也要坚强起来</p></blockquote></li><li><p>顾</p><blockquote><p>爆雷到现在从抱有希望，到现在彻底绝望，每天都没法睡觉，上班也没精神</p></blockquote></li><li><p>闫</p><blockquote><p>去年在小区移动营业厅被工作人员介绍斐讯路由器，从此进入了金璧联融的骗局，开始不敢投资多只用一两千快零钱，2017年底到2018发现京豆也卖斐讯产品，小区，商场到处可见斐讯广告，于是放松警惕，开始把家庭资产转入，直到6月16日还把家里其余的资产都转入联币，总额达到18万多，后来有问题咨询联币客服，发现联币客服一直没回应，23日上网查，才知道自己家已破产，还信用卡的钱也被吸。。。知道实情之后整个人都瘫软了，家庭几年的积蓄，已经连续五天失眠，崩溃。其实我不相信高额利率，一直以来只是在银行做保底理财，从接触斐讯，看到到处的斐讯广告，相信政府监管，没想到把自己管里面了。。。</p></blockquote></li><li><p>沈</p><blockquote><p>第一次投资联壁是在2016年，在京东买了斐讯路由器，里面有张小卡片，投资联壁返现399元，到期后已经成功提出。后面一年时间没有投资联壁，后来在2017年10月，想把手中的钱投资一下，找了很多，发现联壁还是比较靠谱的，毕竟前期有投过，而且成功提出，在京东商城斐讯0元购还在继续，而且力度很大，所以就想信了斐讯的合作伙伴，毕竟斐讯是个大型国家企业。后来前后共投资了30万元，近期联壁出现突发情况，不能提现，导致我们很多事情多做不起来，现在还不干和家人说，毕竟不是小数目，而且是我家里好多人的投资，是我邀请他们投资的，我现在精神压力很大，生活和工作都不正常，几乎崩溃，要不是有家庭，我真想了断算了，恳请联壁和斐讯能给我们投资人一个交代，分期可行，不要利息都可以，只要求拿回本金！！！</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>买了个昂贵的路由器，没路由器K码，谁知道联壁是个啥玩意，京东，苏宁都在买，上了贼船损失2357欲哭无泪啊，不敢给家人说，朋友更不会说，别人只能看你的笑话 。</p></blockquote></li><li><p>郭</p><blockquote><p>2015年在京东购买tp的家用路由器，用了用了一年，感觉不穿墙。2016年7月在jd发现有路由器0元购活动，当时就买了k2，心里很忐忑，最终如约还款。因为路由器质量尚可，代购和自购了共计4个k2。然后感觉斐讯模式还行，通过路由器增加客户粘性，加推智能家具，给了我一个智能家具的愿景。陆续万以内短期小额投资，直至2018年2月份，购买了k3后，定期半年，投资了28000。我是个兼职会计，目前在备考11月分税务师，这次时间打乱了我的学习计划。因为我经历过3次股市熔断，深知关灯吃面，但是股市是浮亏，而现在斐讯不承担责任，让局面无法挽回，一切在不可预知中。大潮退后，才知道谁在裸泳。顾国平的那句相信我，给了我几天安定的时间，但是当我知道顾国平亲自否定了3个月窗口期，让我不再相信事情能够终了。股市骗子，p2p骗子，一切新出的政策都是骗子。</p></blockquote></li><li><blockquote><p>太相信斐讯和他背后的力量，实在没想到联璧会被斐讯吸干后抛弃。现在活着都没什么动力。</p></blockquote></li><li><p>匿</p><blockquote><p>我当时为了买房子从，定期里面取了35万，然后我妈妈也从定期里拿出了10万。想着不知道什么时候能买到，需要活期，然后都存在这里了。</p></blockquote></li><li><p>匿</p><blockquote><p>刚才已写，这是我妈账户</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>辛辛苦苦的血汗钱，通过斐讯路由器才知道联璧，通过斐讯制定的规则才投资联璧，现在联璧出事了，斐讯就想撇清关系？没有斐讯的诱导，我们会上当受骗？现在把全部身家都压在了联璧，现在身无分文，每天以泪洗面，都到了欲哭无泪的地步了！</p></blockquote></li><li><p>曾</p><blockquote><p>我和联璧没有故事，只有事故！一年前经多方了解，更因为各大媒体、各大电商，加上看到斐讯为联璧保底的文书盖章合同才开始在联璧投资理财。现在尚有全部十几年积蓄8万余元受困于联璧金融。生活遭受如此打击，病情恶化、心灰意冷，时常出现幻觉。整个家庭已陷入分崩离析的境地！</p></blockquote></li><li><blockquote><p>家里的存款基本上都放在联璧了，我在京东看到斐讯的推广，进而知道了联璧金融，当初放在联璧的初衷就是看在联璧是有资质有实力的企业，没想到却发生了这样的事，现在饭都吃不下睡眠也很差，都是在强忍着坚持着。</p></blockquote></li><li><p>袁</p><blockquote><p>从京东认识的零元购斐讯，从斐讯认识的联壁金融，一开始是叫联币，那时候是有证的，我就深信不疑，现在全身家当都在里面，老婆本也在里面，我只身一人在外打工，房租也在里面，报警人家踢皮球不受理，说要到户口所在地报，我能说我连回老家来回的车票都没钱买么？</p></blockquote></li><li><p>赵</p><blockquote><p>京东商城自营斐讯路由器，0元购活动引导下，下载联壁金融理财软件，为达到零元购的目的需要在联壁金融存款理财一个月左右后返现达到零元购的目的，其中联壁金融有定期活期理财产品可以购买。2018，6，19号晚上开始联壁金融登录异常，理财活期定期资金无法提取，无法到账。后发现客服人员无法联系，经客服了解联壁金融于连连支付脱离合作关系。至今官方无公告，本人存款5万元，无法提现，焦急万分。望主持公道，还我血汗钱！</p></blockquote></li><li><blockquote><p>2016开始投，所有积蓄在里面，现在婚结不成，女朋友也不要我了，生活彻底很难维持</p></blockquote></li><li><p>林</p><blockquote><p>通过购买斐讯路由器得知的联壁，然后开始投资</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>通过朋友介绍，朋友说有斐讯强大的后台支持，我选择相信联璧！</p></blockquote></li><li><p>吕</p><blockquote><p>这次就是斐讯 、联币一起自导自演的，还我定期、活期投资的钱。。。。</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>2016年四月京东购买斐讯，相信京东斐讯，三导诱导，投资联璧88万，现在生活困难，想要自杀。</p></blockquote></li><li><p>蔡</p><blockquote><p>本人是通过购买斐讯的空气检测仪，激活k码扫描二维码下载了联壁金融app，使用半年时间，活期3.69w，现在的生活费都没有了，对自己的生活上，心理上，家庭上都产生了非常大打击。</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>毕业工作6年存的钱，以前从来不接触这些都觉得不靠谱，但是自从看到京东苏宁各大平台有销售，然后买了路由再投资的，哎！可惜最后都是被骗</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>联通公司工作人员给下载了一个联璧金融的软件并给我注册，让我存399给一个路由器，一个月后通过联璧这个平台可以提现，正好6月18号这399返现到联璧可以提现，当天看了一下这个软件又有活期又有定期的理财，于是出于对联通和斐讯的信任，存了16万进去，结果21号平台就瘫痪，钱也无法提现，当时就觉得五雷轰顶，我是一个特别谨慎的人，从来没有相信过任何理财平台，这次真的是联通给我整大意了，辛辛苦苦攒的，还要养孩子，每天觉睡不好饭吃不下的，真希望联通也好，斐讯也好，联璧也好，负起你们的责任，不要让大家都以为你们是大骗子，相关部门能管一管，这个社会这个国家还有什么是可信的还有什么是安全的</p></blockquote></li><li><p>小</p><blockquote><p>我是通过联通公司上班的朋友了解的 他告诉我联壁背景很大  很可靠  以前打工赞下几万块钱就放里面了  存的定期  就在我存进去没多久  我出车祸了  住院费花了三十多万  家里人东拼西凑  保住了我的小命  本想联壁金融里面还有几万块钱  到期可以拿出来还钱的  这下好失望  真不知道前路会怎样  我还没有结婚  爸爸去年离世的  母亲几年前就改嫁走了  家里只有两个快八十的奶奶爷爷  我要活着  可我活的太苦  联壁  求你给我钱吧   我真的需要</p></blockquote></li><li><blockquote><p>联璧本身投资也是看中斐讯的背景。当时的资料查询可知，国资委也是股东之一。所以才敢把存款放在联璧。反而出事之后，联璧被斐讯踢开，派出所不公开调查进程。作为刚毕业的学生，存款本身不多，现在存款也被冻结，严重影响日常生活。</p></blockquote></li><li><p>苏</p><blockquote><p>自从2017年通过中国联通。了解了联璧金融，我先后在里存了15万，提出3万。现在提现5万多，定期65000，提现着5万多，到现在还没有到账。我每个月发的工资都存到里边，花多少提多少，没想到到现在提的那5万多还没到账。我7月4号就要交16000多的保险，我离婚时，婆婆家给的13万全部在里，我已经大约一周没睡个安稳觉。做梦都想着钱能到账了。活了35年存的所有积蓄都在里面，有钱的觉得十几万不叫钱，没钱的简直就是要人命。希望领导们重视这件事情，联璧金融不只是我一个人投了钱，所有的钱都不是大风刮来的。如果钱没了，我如何生存？</p></blockquote></li><li><p>魏</p><blockquote><p>想想自己，曾经想吃顿大餐！没舍得吃！想买件像样的衣服！没舍得买！生病了，自己说一句算了，医药费太贵，没舍得看病！现在我们的钱去哪了？</p></blockquote></li><li><p>邓</p><blockquote><p>我从一五年通过it之家认识的斐讯零元购 通过零元购认识的联币经融开始的时候只是激活k码到后来接触联币零钱里才再后来看到联币的定期理财利息还不错开始不放心从少到多后来就感觉比较安全就几乎积蓄多投进去了，到现在联币出事网上关于联币事件有很多说法 我现在几年光阴的积蓄多在联币经融，而且负债生活钱也缺钱在京东购买的通过激活k码认识联币，激活k码也要投资</p></blockquote></li><li><p>陶</p><blockquote><p>2016年家中路由器坏了，之前用的某品牌路由器不到两年就坏了，因此希望寻找质量更好的产品。在京东发现斐讯牌路由器，价格399，承诺0元购，就抱着试试看的心理买了第一个路由器。使用快两年了，发现质量比原来的大品牌路由器更好用，而且399元在一个月后通过联璧金融APP返还了，当时觉得真是不可思议，因此对斐讯产生好感。今年3月份，看到京东在做斐讯路由器的活动就又买了一个做备用，作为联璧老用户返还399需要投资500元3个月定期理财产品才可以。经与联璧APP平台客服确认后，投资了500月定期理财产品。一个月后399果然返还了，由此对联璧金融平台愈加信任了。由于使用联璧金融APP，自然会留意到平台推出的其他定期，活期理财产品及活动。在之前有一定信任基础上，在3月底就开始在联璧金融投资购买活期以及定期的产品了。可5月份时，我的投资理财顾问得知我在联璧有投资，曾给我慎重忠告说该平台非法，当时我也质询过联璧客服，对方向我出示了企业经营执照，并说他们的经营活动完全合法，且在国家监管下进行，我也就放心了。陆续投资与提现持续了近四个月，于4月19日活期提现时出现无法兑现的情况。之后见到很多联璧投友出现同样状况，才得知联璧已经被立案调查了。至此在联璧的定期和活期投资共计8.9万，不知是否能被追回。只是希望国家金融机构本着维护金融秩序，保护受骗人合法权益的原则，尽快解决该事件，避免更多人上当，挽回受害者损失，尽快呈现给投资人一个合规安全的投资环境。</p></blockquote></li><li><p>于</p><blockquote><p>睡不着</p></blockquote></li><li><p>广</p><blockquote><p>在联壁投资了差不多11万。这是我一辈子的所有血汗积蓄。我这下半生啊…………。我现在杀人放火的心都有！</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>最早在京东看了0元购，然后从京东买了斐讯路由器，是从联壁返还的，开始了解到联璧。后来又看到联通大厅推广斐讯路由和联璧金融，想激活斐讯路由器的返还码要用积分，得积分要投资,一步步投资了。到了现在。</p></blockquote></li><li><blockquote><p>想想自己挺可笑的，平时舍不得吃舍不得穿 一有点钱就转到联璧金融里 有时候甚至几十 一百多就转，截止出事已经积累到了三十六万多，现在还不敢跟家里或者朋友说，怕别人骂我是二傻子，就天天不停刷贴吧希望能得到好消息，人生挫败感极强</p></blockquote></li><li><p>孙</p><blockquote><p>我现在的生活一片混乱 不知道怎么办才好</p></blockquote></li><li><p>吴</p><blockquote><p>看到斐讯0元购路由器，所以接触到联壁金融app，去年10月开始定期和活期都买了！投资有近9万，家里的积蓄都放在这里。谁想到连联通移动斐讯京东都参与的活动，现在竟然出了事情，简直天塌了一般，工作生活都无法正常进行，现在只有靠维权来解决，把骗取老百姓的血汗钱给依法要回来！</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>现在死的心都有，国家政府帮帮我们这些小老百姓吧</p></blockquote></li><li><p>魏</p><blockquote><p>我是联壁金融的受害者，因为相信斐讯，相信京东，相信电信，联通等等线上线下实体，投资了联壁金融，联壁的投资收益在p2p理财里面真不算高的，是因为这些有实力的实体诱导，现在联壁出事了，一个空壳公司，早被斐讯掏空了，联壁的资金都流向斐讯及其下游产业，这么明显的事，在网上一查就能查出联壁斐讯的关系，就因为斐讯有国资委背景，就因为钱被洗白了，松江政府包庇，多少家庭家破人亡，我们都是普通人，省吃俭用省下的，是为了给家人更好的生活，现在全被他们给毁了，真不知道我们这些人被逼急了会做些什么，请帮帮我们，我们已经濒临崩溃，走头无路了</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>我是2016年11月通过五星电器接触到斐讯的产品的，当时是通过导购给我介绍零元购路由器，从而勾起了我的兴趣。付了399元之后需要下载一个联币金融app，通过激活路由器底部的k码来获得这个399的金额，嗯，30，天之后，399安全的返回到我绑定的银行卡之内，之后又投资钱陆续续买了一共买五个路由器。看到联璧金融，有斐讯实体呀，然后他们里面介绍也都非常好，时常获得政府部门颁发的奖项。所以也陆续续的往里面投钱，当时提现速度非常的快，可以说秒到。还有斐讯，铺天盖地的广告下。越来越信任联璧金融啦！就当零钱包在使用家里面所有的钱包括每个月开的工资都直接转到联璧金融里面。直到6月21号？我听同事说。投在里面的钱提现已经提不出来啦，我才慌了，抓紧提现。至今都没有到账，这是我和老公辛辛苦苦五年的积蓄，现在我死的心都有了😭天天以泪洗面，吃不下睡不着，就像行尸走肉一般干什么都没有心情，也没有心情工作。老公还抱怨我，要和我离婚！跪请相关部门彻查此事给广大的受害者一个交代！</p></blockquote></li><li><blockquote><p>担心啊</p></blockquote></li><li><p>崔</p><blockquote><p>我从联通营业厅知道的联璧金融，现在全部身家都在联璧金融里面，无法取出到账，心痛，焦虑，不敢给家人说，自己一个人死撑，精神和身体都要垮了，现在斐讯还急于撇清关系，你们知道心痛的感觉吗，你们知道全部身家清零的绝望吗</p></blockquote></li><li><p>杨</p><blockquote><p>京东搞活动时入手了一只K2，说是0元购，1个月后可以返回，试了下还真可以，后面就一发不可收拾，就一搞活动就购了几台斐讯的，然后因为激活资格不够，只能投资来还到激活码。慢慢的就越投越多了。一个号2万3，另一个号1万4呢。可怜我们的血汗钱呢。</p></blockquote></li><li><p>卫</p><blockquote><p>等待煎熬！吃不好睡不好！每天看手机希望事情有转机！一次次心灰意冷！</p></blockquote></li><li><p>小</p><blockquote><p>看到联币和斐讯有合作，斐讯又有国资委的入股，才投资的。使用了也有几年时间了，每次定期都是几千，活期经常放几万，端午节之前活期还放了一万多。自从提现不到账以后，整个人都坐立不安，伤心难过。斐讯承诺的兑换码子也是推脱。斐讯这是拿实业当幌子，来坑害广大投资者，让所有投资者气愤。</p></blockquote></li><li><p>唐</p><blockquote><p>2017.11看见联通宣传的办宽带送婓讯K3路由器，加之在当地最大的家电卖场华生家电看到有人已提现成功，在2018年元旦京东上购入K3和K3C，了解联璧金融的投资加速规则，投资8000元的3个月定期，定期7月初到期，6.18一过联璧报雷，没和家里人说，以前都是10点钟休息，从6.22得知以来，这几天都在失眠，精神状态也不好，同时我会坚持维权</p></blockquote></li><li><p>罗</p><blockquote><p>2016年9月买斐讯路由器K2<br>2017年2月底投资，使用1年半，投资近3万。此次联璧事件严重扰乱了自己的生活，吃不好，睡不着，十分焦虑。</p></blockquote></li><li><p>苏</p><blockquote><p>购买途径苏宁自营和京东自营，2016年2月开始买斐讯第一个路由器斐讯k1才知道联璧钱包。由于自己对购买途径的相信，投入了定期4500元用激活产品k2个数还有加速k3两期。联壁立案事发前6月初激活个人由5个提高10个，现在想来明显套路，活动是斐讯和联壁合作并对此负责。目前斐讯不管定期投资，无良商人。还有购买渠道苏宁京东自营，对o元购好无监督，注册的联璧钱包，是不合法吸收公众存款的公司，好无资质。联璧电子科技有限公司不具备金融投资业务，销售第三方平台竟让联璧钱包小卡片放在销售产品当中让顾客注册投资，太黑心了。斐讯和联壁，第三方销售平台，明知有问题还销售。我们弱小的投资者投诉无门，可悲。</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>第一次冲着京东的名气，买了斐训0够的路由器，担心有风险，想赶紧收回本金就又投了定期，结果现在连生活费都没了，每天3餐只能吃一餐连买菜的钱都没了！</p></blockquote></li><li><p>古</p><blockquote><p>2016年12月份看到斐讯0元购路由器，需要激活使用，认识联璧app，开始投资，中途提现过一两次速度很快，20180621发现提现不出来</p></blockquote></li><li><p>朱</p><blockquote><p>在联通营业厅被推销买s7电子秤下载联璧app返现，联通推荐的我以为是联通公司旗下的毕竟联通是国企我是很相信的，后来把它当支付宝用。使用半年多，投资了十四万六千多。6.20号还在往里投钱，二十一号就进不去了，上网查了一下才知道出事了，这几天时间就跟行尸走肉一样，这是我用了付首付买房的钱，不敢跟家人说，怕他们跟着上火。每天就抱着手机看有没有什么好消息，每天只睡几个小时，醒了又查，人都快崩溃了。</p></blockquote></li><li><p>何</p><blockquote><p>17年开始投资联璧金融零钱计划，到18年6月24号账上还有1.4万余额取不出来，两个月血汗钱。</p></blockquote></li><li><p>危</p><blockquote><p>我是经朋友介绍使用联壁的，损失我借信用卡的四万多，已经严重影响本人正常生活的了。</p></blockquote></li><li><p>邱</p><blockquote><p>就投了五天活期倒霉</p></blockquote></li><li><p>黄</p><blockquote><p>我一个月一两千的工资，余了几年血汗钱，舍不得吃用，被联璧和斐讯骗的一分没有</p></blockquote></li><li><p>谷</p><blockquote><p>听说联币雷了，每天都睡不着，还和老婆吵了几架，现在老婆也走了</p></blockquote></li><li><p>毕</p><blockquote><p>2017年通过联通公司开始知道联璧金融的，觉得利息比银行高点，自2018年6月19日之前，还觉得挺好，但现在，钱提不出来，给自己及家人造成了极大的影响，投了4万多元，对于普通家庭来说，是一个很大的窟窿啊。</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>已经造成非常严重影响，请为我们老百姓血汗钱主持公道！！</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>非常震惊联币金融居然发生了无法提现的事儿，是联通公司工作人员推荐了app和这款理财，而且利息不属于过高，所以存钱。自己工作辛苦钱，取不出来，不敢告诉家人，急切希望国家，政府。金融监管部门能尽快解决，保护广大群众利益</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>2017年3月在京东商城0购了一台路由器，就开始投资，前阶段感觉回款较快！后来把孩子的生活费和爸妈的养老钱总共20万左右都投进去了，大部分都是活期，因为会随时要用。爸爸因为2013年中风过，一直在吃药，妈妈也是身体不好，也一直在吃药。6月24号爸爸说需要买药了缺钱，去提现时不能快速提现，然后联系客服，结果一直没人接，才意识到出大麻烦了！爸妈身体本来就不好，又不能告诉他们，我这几天吃不下睡不着，以泪洗面，5天时间瘦了8.9斤！我快撑不下去了！想死的心都有了！15350008232</p></blockquote></li><li><p>潘</p><blockquote><p>通过手机卖场看到斐讯0元购路由器了解了联壁金融，看着平台介绍认为公司实力雄厚，收益也不错，就把孩子上学的钱存进了活期，方便随错随取，现在提现没钱兑付，茶饭不思，9月份就开学了，真是欲哭无泪</p></blockquote></li><li><p>庄</p><blockquote><p>这是我家二老的养老钱啊，不能告诉他们要出人命的，只能自己扛，吃不下睡不着，要崩溃了</p></blockquote></li><li><p>夏</p><blockquote><p>对我的生活产生了巨大影响，这是孩子的学费，天天睡不好，吃不下饭。</p></blockquote></li><li><p>孟</p><blockquote><p>接触斐讯开始知道联壁，一个实体企业和一个金融企业，肯定有联系，现在孩子该交学费了，多愁白。</p></blockquote></li><li><p>白</p><blockquote><p>朋友介绍，后来到到宣传，免费送路由器，有政府宣传，京东参与，电信，移动参与</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>敬爱的总理，此时此刻，我泪流满面，辛苦的养老钱却被上海斐讯和联壁的罪犯骗了，当时我们投资，都是因1：政策引导（互联网+金融），2：官员诱导（联壁金融是上海松江著名企业，上海政府2018年6月8日还颁奖表扬），3：媒体误导（2018年4月26日媒体宣传上海联壁金融进驻南宁中关村创新平台），经过三导的平台，如今没了，说联壁老板侬锦失联，我们在当地报案没人受理。斐讯甩锅，投资者的钱打水漂了，我总在想，这个社会怎么了，老百姓应该相信谁？我们那么听党话跟党走，结果是要几千万个家庭家破人亡，妻离子散，我们现在生不如死，您说让人民有对幸福生活的获得感，您说让人民奔小康，我也没话说了，因此总理，不管你看到或没看到，我每天给您留言，我想您总有一天会被我感动，请总理为中国这么多的难民伸张正义！<br>根据自己情况反应情况吧</p></blockquote></li><li><p>邓</p><blockquote><p>联币让我家破人亡了</p></blockquote></li><li><p>谭</p><blockquote><p>自从6月21日起联璧出事至今8天了，我吃不好，睡不好，体重暴瘦十几斤。白天没心情工作，下班回家也感到愧对家人，严重影响了我的生活！联璧  斐讯  求你们行行好！还我血汗钱！！！</p></blockquote></li><li><blockquote><p>本人用LB一年，交网费联通工作人员交我使用联壁金融，共投40000多人民币此次联壁事件对我影响极大，睡立不安，为何上海司法部门不从源监督，让联壁发展六年之久，这样害了多少老百姓</p></blockquote></li><li><p>刘</p><blockquote><p>去年6月初开始进行投资、一直都是稳定运营、突然就提现不了、说是21号下午3点给结果、但是后面就客服都不在了</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>我是在京东上看到斐讯的产品，看着买的人评价不错，就买了，收到货拆开包装里面有个联壁金融的扫描投资激活K码的卡片，K码999，后期要激活一些产品必须投定期1万，就开始投联壁金融，这些钱可是我一个工薪族省吃俭用3个月攒下的钱，此次联壁事件对我影响极大，茶不思饭不寝，最近天天脑子里想的都是这件事，上班都是无精打采的，晚上基本上天天做梦为了这事，因为这钱是我幸幸苦苦工作挣来的，买衣服都没舍得自己花，这件事给我生活、身体、心理带来了极大影响，希望斐讯和联壁能拿出诚信，返还我们的辛苦钱，做诚信的企业家。</p></blockquote></li><li><p>赵</p><blockquote><p>全部家当，活不起了</p></blockquote></li><li><p>贺</p><blockquote><p>16年通过京东平台参与0元购，买了几个路由器后，接触到联壁，后来所有的花费全都存在联壁的活期里，需要花的时候直接提现，慢慢的存了将近四万块钱进去了。</p></blockquote></li><li><p>周</p><blockquote><p>开始通过家里亲戚介绍的，投资了2万多，只想要回自己的血汗钱</p></blockquote></li><li><p>林</p><blockquote><p>自从发生这事以来整天感觉很压抑</p></blockquote></li><li><p>肖</p><blockquote><p>买药的救命钱，本想随用随取，没想到一夜之间竟然都没了</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>2016年开始投资至今，投资金额12K+，此次事件彻底对互联网金融失去信心，也对斐讯产品不报任何希望。只求政府和相关单位妥善处理，毕竟都是投资者的血汗钱。</p></blockquote></li><li><p>于</p><blockquote><p>2017年开始投资至今，投资43K，投资资金占总资产的25%，身心疲惫，每天透露的信息都让人感到失落和绝望，特别的我们的血汗钱不知道流向何方，作为合作方的斐讯公司甩锅的行为令人感到不齿，不知道未来该如何是好</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>2016年因为需要购买路由器，在网上搜索后通过斐讯宣传的0元购购买了斐讯K2路由器，之后从斐讯、联璧公开资料中了解联璧金融是个认真做事的公司，并且斐讯对联璧担保（在联璧的介绍中有明确描述），此外这个平台提现速度快，并且与同期其他P2P理财相比，联璧的收益并不算高，同期玖富、团贷网等年化收益都在10%以上，同时联璧金融的活期理财非常方便，资金随用随取，因此逐渐在联璧金融开始做理财投资；今年6月21日由于有购房需求，准备将联璧金融中的理财金额提现，发现APP打开困难，到中午12点多经过数十次反复点击才进入账户，按照之前操作提现后，到现在已经有近10天还未到账；造成我购房差点儿无法完成，这些天工作、生活都无法安心，晚上睡觉也总不踏实，家中老人年龄大了，更不敢把这个事情告诉他们，只能期盼联璧尽快还钱，斐讯对此负责！！！</p></blockquote></li><li><p>宋</p><blockquote><p>我是富士康飞虎乐购打着0元购的旗号开始知道联壁的，后来有闲钱就放进去了，想着公司推荐的应该保险，结果就越放越多了，这可是我这个月还贷款的血汗钱啊，因为不能及时还贷，房子可能会被银行拍卖，现在真实想跳楼啊</p></blockquote></li><li><p>李</p><blockquote><p>2017年3月在京东看到斐讯零元购的路由器，就试着买了一个，提示需要充值到联璧金融进行兑换，需要投资500元进行K码激活，于是了解到联璧金融平台，陆续投入零钱计划，钱都是父母和自己多年工资的积蓄，6月20日需临时提现才发现不能提现了！！时至今日所有多年的积蓄至今无法提现，今年的购置新房结婚计划完全没有办法了，父母那边也完全不能交代，全都放在自己心里，夜不能寐，悲痛欲绝，不知道该怎么办才好，回想起来才发现自己是因为京东认识斐讯，斐讯认识的联璧，政府的背书认可，才导致现在的结局！请有关部门为我们做主，查清联璧，查清斐讯，为我们做主！</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>我是通过电信安路由器了解到联璧，当时看到收益高于余额宝，就试着买了几次，结果都没到期就听说提不出来了！后悔呀！不敢跟家人说又赶上孩子中考，心力交瘁，整夜睁看眼，整个人快崩溃了！</p></blockquote></li><li><p>郭</p><blockquote><p>联壁有斐讯做靠山，而且还有联通，电信，京东都有合作关系，都是一等一的公司。而且，再买路由器期间，也接触了电信的营业员什么的，都说联壁斐讯有国家控股的，安全，可靠。所以，才决定把钱放心放在联壁斐讯。现在可真是瞎了眼，没想到斐讯利用完联壁，就什么都不认了。真心感觉这么多的监制和上海的领导都干什么了。现在，真的瞎了。自己都不知道，该相信什么……，以前还感觉身为中国人感觉到骄傲，现在感觉童话里都是骗人的。现在，只有一句话在耳边，心里“联壁斐讯还我血汗钱，誓死保护自己的劳动结晶”</p></blockquote></li><li><p>何</p><blockquote><p>唉，一言难尽，最近才一两个月因为0远购路由器才投资联壁的定期和活期的。</p></blockquote></li><li><p>曹</p><blockquote><p>京东上买的路由器，一个月后安全到账，感觉不错，就查了联币金融背景国家承认之后就又激活了几个路由器资格，放了二十多万的，现在严重影响生活，吃饭都是问题了。</p></blockquote></li><li><p>陈</p><blockquote><p>购买斐讯路由器了解到联币金融，为了获取k码资格而投资的，这次联璧事件造成生活资金无法周转，给心理上造成很大压力</p></blockquote></li><li><p>王</p><blockquote><p>买了斐讯路由器给拉到联币金融投资来的。开始买斐讯设备，用联璧app扫描斐讯的激活码就能退还设备费用，买了2个设备都安全返现，所以又买了个空气净化器，叫悟空M1，还剩一期返现结果还是没能下车。里面还是有对面 悟空M1时候必须存的2000定期，还有一点零钱</p></blockquote></li><li><p>匿</p><blockquote><p>我一向是很小心的人，可是还是被骗了，这个到处打广告并且收益率并没有明显超标的平台，怎么说倒就倒呢，政府的监管哪里去了？</p></blockquote></li><li><p>彭</p><blockquote><p>2016年6月在京东看到了推广的斐讯路由器，作为本地人，斐讯这个本地企业我是知道的，而且又是京东自营产品，所以很放心的就够买了，通过路由器里的小卡片一步步激活了K码，一个月后顺利的拿到了路由器的钱，还加了客服的群，当时的定期合同都是有斐讯担保的，有斐讯的公章，接触下来后对联璧金融越来越放心，直到这次联璧金融无法兑现，很失望，斐讯想撇开关系，没有你斐讯谁知道联璧？直到出事的时候家里投资一共近12万，我刚毕业，也没多少钱，都放进了联璧，影响了生活工作，还看到很多人全家积蓄都放在了联璧，我想知道联璧把大家的钱弄哪儿去了？</p></blockquote></li><li><p>钟</p><blockquote><p>17年11月6日开始从京东购买斐讯k2p路由器并开始接触到联璧金融，从一开始的不信任，到路由器返款快且稳定，还有斐讯各项实力展示以及联璧金融屡屡获奖的消息逐步开始慢慢投资该平台，要说他利息高其实对比我之前投资的其他p2p平台也不是，就是看中了它可以活期投资并且到账速度极快，方便日常使用，慢慢就当了余额宝那些一有闲钱就先放进去，信用卡还款日之前才会取出还帐，突然暴雷导致信用卡难以还帐，实在是万分无奈</p></blockquote></li><li><p>姚</p><blockquote><p>平时都在京东买东西，家装修需要路由器，就去京东自营店按销量排名，0元购，销量多，花399元买了个斐讯路由器，之后根据路由器内置卡片几客服人员指导下载联璧金融，之后多方了解发现斐讯产品各大商场及网络商城都在疯狂推广销售，京东、斐讯都是大企业，联璧又是隶属于斐讯公司的，又有上海国资委背景、股东，政府国家背景，就这样一步步投资了两年左右。由于提现超级快速，不知不觉把联璧当做钱包了。全部家当都在里面放着，随用随取。全部家当就这样没有了。当初知道联璧这种情况后，生活也没有希望了，工作也没有激情了，政府这样也失望了。</p></blockquote></li><li><p>唐</p><blockquote><p>老婆嫁妆都在里面，怕是知道了，要离婚了，家里也不敢说，生活压力很大！</p></blockquote></li><li><p>董</p><blockquote><p>因为京东上的推荐，购买了斐讯的产品，并认识了联璧金融这个p2p平台！查过平台的页面介绍，上面写了那么多荣誉，还有斐讯担保，那么大企业担保，想想还不错，陆陆续续把家里存款都存入了软件！万万没想到，618一过，斐讯还在满天遍地做广告的时候，联璧不能提现了！并切除一切责任，为我们消费者带来了很大的伤害！当天准备提现交孩子的保险和还信用卡的钱，都被死死的卡在提取中。。。家里这几天为了该事乱成一团，上班心不在焉！严重影响了家庭生活！希望政府部门能速解决我们的诉求，解决人民群众的困难</p></blockquote></li><li><p>金</p><blockquote><p>其实我在6月20号晚上才知道这个事情，那时候app还是打不开的，第二天6月21能打开了，然后提现，显示转账中，然后群里，贴吧里各种消息。刚开始还是对斐讯有信心的，下午公告一发就有点不一样了，k码兑换，定期活期提都没提，心里发慌啊。</p></blockquote></li><li><p>付</p><blockquote><p>2017年6月通过联通安装无线网赠送的路由器必须下载联璧金融软件，诱导投资19.5万，我的全部家当没了，心里崩溃，上海政府不作为，望中央给老百姓做主，追回百姓血汗钱。</p></blockquote></li><li><p>赵</p><blockquote><p>我是2017年8我月份在中国电信接触的联壁金融，起初只是一个路由器钱，投资了是399元，，之后了解到这个是个很好的理财平台，而且有斐讯这个上市公司和国资委做后盾，就很放心的把所有的家当都放了进去，一共是9.7282万现在出现这样的问题让我无法理解，为什么国资委和各大商城包括中国电信，联通，移动都在为他做广告的会出现这么大的诈骗问题坑害我们老百姓，诱导我们用联壁金融购买理财，斐讯也给做担保而且还有担保函现在却要不管我们</p></blockquote></li><li><p>关</p><blockquote><p>此次事件导致多年积累的积蓄瞬间消失,严重影响我的生活节奏,每个月的房贷和信用卡的分期将使生活更加拮据.这笔钱同时也是为家里老人改善生活和应急用的钱,现在只希望能拿回本金,同时不要出现着急用钱的麻烦事.并且这件事一直瞒着家里人,堵在自己心里真的有点透不过气,严重影响正常的生活和工作</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>6.24日定了孩子上学租的房子，打款时发现快速提现不好使，于是用了普通提现。第二天没到账，搜了一下网络才发现出事了，账号里的92万多是我们卖房子准备在孩子上学的地方再买的钱，和老公结婚白手起家的所有积蓄，等待了一周，火上的已经封喉，我们绝不会把自己辛苦赞的全部家当就这么放弃了，我们会拿起法律武器捍卫自己！</p></blockquote></li><li><p>张</p><blockquote><p>通过购买斐讯路由器而结实的联璧金融，为了更多的购买斐讯产品，被动的投资联璧，先后投资一年半（银行流水二十多页），结局是联璧消失了，资金被斐讯欺骗了……公安政府不作为，维护骗子 不为受害者伸张正义….</p></blockquote></li><li><p>彭</p><blockquote><p>自从16年在京东参与了斐讯的0元购活动，感觉还不错，可以领到产品，接着就开始了联壁金融的投资了，这几年前前后后共投了近30万进去，家里还囤了很多斐讯产品，路由器，净化器等等，一直都相信lb，也和身边亲友推荐过，结果现在自己还有20多万本金都没回来，一想到这件事，饭也吃不好，觉也睡不了，这是自己攒了多年的养老钱，一下子全给圈进去了，真是后悔莫及啊。女儿在保险公司上班，经常回来和我说起少在p2p平台投资，风险太大，自己一直信任lb，以为没事，从21号开始打不开网站后，整个人的心情都不好了，也不想和家人聊天，每天关注着lb的网站，发现都没有变化，本来这几天有一万多到期了，可一直提现不成功，心想完了，这下该如何是好啊！我是湖南人，又不在上海，看到网上说可以去当地公安机关备案，去到经侦，工作人员说没有收到协办通知，不予受理，若是去上海备案，这来回车费也是比不小的开资，实在是承受不起任何的损失了，谁能来帮助我们这些可怜的受害者，可怜的老百姓啊。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p>2016年8月4日，家中路由器出现问题；5日在京东搜索并购买“斐讯”路由器；6日收到路由器，包装盒内卡片说明下载“联璧金融”获得购买路由器的返现。通过花费大量的时间查看“联璧金融”相关介绍和“斐讯”产品背景，了解到路由器产自“上海斐讯数据通信技术有限公司”，“斐讯”是上海松江区国资委参股的企业，并为“联璧金融”背书，因此认为其提供、推荐并引导的“联璧金融”一定可靠有保障。按照卡片步骤描述操作后获得了返现，使用过程中逐渐了解投资其中的理财产品可以获得额外或者新产品的“K码”，多次按照操作说明均没有问题，逐渐放松警惕加大理财产品的投入，并推荐给家人和朋友。2018年6月20，“联璧金融”提现困难，随后别松江区警察以涉嫌非法吸收公众财产罪立案，并逮捕15名“联璧金融”中高层。逮捕期间，一名经侦人员说“练笔金融”无金融资质，一家无金融资质的公司在松江区经营多年，并与国资委参股的公司合作多年，为什么会有这种情况发生？随后“上海斐讯数据通信技术有限公司”几天之内连发公告，一直撇清与“联璧金融” 的关系，推卸在整个事件过程中的责任，并在网上消灭与“联璧金融”相关的信息。事情发生后，严重影响到了生活和工作，轻生念头不时出现。作为受害者，只想拿回自己的本金，挽回损失，对家人和朋友有一个交代，作恶者受到严惩。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p>联璧的受害者，只希望能微软，把自己得血汗钱拿回来就行</p></blockquote></li></ol><ol><li><p>匿名</p><blockquote><p> 我最开始接触联璧金融，是一个同事推荐的，当时他说可以0元购买路由器，当初我不相信天下会有免费的午餐，没太在意。后来又有几个同事都购买了，而且钱也回来了，我就抱着试试看的角度也买了一个，在规定的时间里，钱也回来了。后来斐讯0元购的活动做到公司办公地点的电梯里，京东上面也可以0元购买斐讯路由器，而且也听一些朋友说他们在联通、苏宁里也0元购买了斐讯的路由器，看到这些大型正规的厂家都有在推广这些0元购路由器，所以就感觉应该还是靠谱的，就开始慢慢着手投资了一些联璧的零钱计划，所以斐讯退出的0元购产品越来越多，就加大了0元购产品的投入。有些0元购产品的K码是需要通过购买一定的定期才能兑换的，所以定期也投入了很多，就为了兑换了一些K码。<br>身边的亲朋好友看见我兑换了很多还不错的这些智能产品，也想参与，我就推荐他们也参与了，而且推荐也是有奖励的。随着这次联璧金融无法兑现，我的这些亲朋好友以及我自己都投入了不好的血汗钱，现在都没法提现，老婆天天唠叨，我每天还要强装笑脸，这段时间食欲也大减，也没有什么口味，吃不下，每天就是幻想钱能回来，幻想联璧把钱筹齐了，可以开始兑付了。每天打开联璧金融APP看看，一直在提现中，这种煎熬实在是难受~~~</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p> 2017年8月 生孩不久的我认识了连壁金融和斐讯 由于家里的路由器越来越慢 我来到了我们这很有名的一家神利电器 得知有0元购的斐讯路由器 上网搜后发现斐讯的实力和口碑都不错 并且是一个有实体的企业 于是从没接触过网贷的我第一次参与到了其中 由于试了一两次 连壁金融的提现和利率都不错 便逐步把结婚以来所有的积蓄投入进去 并且每天进去看一下 时间久了 我把平时的零花钱都凑成100投入了零钱中 出于对它的信任 随用随取 今年端午节过后 由于有到期的而且该还信用卡了 想着取出来 并且家里最近发生好多事儿我急着用钱 可是没想到取不出来 联系客服得到的答复是由于挤兑 将在三点公布兑换方案 等到三点没有等到任何结果上网搜以后才发现已经被刑侦立案侦查 这几日我们全家仿佛生活在地狱中 焦急如焚 孩子也突发高烧 只能由年迈的父母出资给我们还信用卡 交保险 负责我们的生活花销 我觉得我就是家里的罪人 但我更恨斐讯出事之后的态度 完全撇清关系 如果不是你步步诱导 我们怎么会上当 出事儿了就让一个连壁背锅 这样不负责任的公司肯定会自食其果</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 2017年8月通过参与中国联通0元购体脂称活动，第一次接触联壁金融。起初只存了几百元发现提现秒到帐，平台也简单好操作。就存了5000元三个月和10000元半年的定期，都按时到帐。觉得很靠谱，之后就把几万元工资和备用金都放在零钱计划里，认为这样既有利息，又可以随时取。直到6月21日当天有事需要提现时，发现网络异常，上网搜索才知道出了问题。家里有孩子、有老人，平时省吃简用，买什么东西都要计划一下。一下几万元取不出来了，心里真是无比着急。更不敢和家人说，怕他们跟着上火影响身体。我想，这么多投资者，应该有人为我们伸张正义。如果当初没有联通、移动、京东的助推，广大投资者也不会这么信任息联壁这个平台。真的挣钱不容易，希望相关部门能帮助百姓解决实际问题，追回投资！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我2015年通过0元购接触，查看了相关的国资背景，斐讯担保才认可此平台，况且当时斐讯出具的加盖公章的担保函，承诺资金流向斐讯的上下游企业，可信度比较高，现在联壁无法兑付，斐讯就着急撇责任，岂不是坐实两家公司勾结行诈骗之实？？？国家改革有阵痛，但不能让老百姓来承担这个，希望政府有关部门，查清真相，替老百姓做主，挽回损失！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我对象是2017年年初看见移动营业厅在宣传斐讯路由器零元购，那时候家里刚好要换路由器，本来我们想在网上买的，后来活动宣传好久，我对象就买了，买到手里面介绍了如何退回购买路由器的钱的方法，下载联璧金融app注册好激活银行卡后90天就可以，期间投资定期5000以上可以获得加速券，用了一段时间，我对象发现电信移动还有迪信通，甚至京东都在卖这个，于是网上搜了很多，发现这个平台和路由器厂商都是大平台，属于互联网领军平台，而且路由器厂商还担保是本息全付的，而且路由器回钱的这段时间收益很稳定，我们就陆续转钱进去，一开始存活期，提现特别快，秒到账的！比支付宝还方便，于是一发工资就存进去。<br>用了一年半，都很好，结果到20号早上我对象提现提不到账，我21号提现也是，我们这才知道出事了。到现在为止，我们一开始以为是挤兑造成，后来好多消息传出来才知道路由器厂商上海斐讯的不作为，说好担保不担保了，我们都不知道怎么办？家里还有个要吃奶的宝宝，我们两人工资都才两千多块钱，一下子损失了好几年的积蓄，每个月还要还房贷，让我们这对90后小夫妻以后怎么过日f子？<br>请求有权限查这件事情的政府有关部门及媒体一定要公平公正公开的处理一下这件事情，我们真的没有办法了，当地报警不受理，要等协查通知，可是左等右等不下来，我们怎么办？想想都觉得一片黑暗。请求您们多多关注这件事吧～让我们早日追回自己的钱。谢谢！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 斐讯的用户加入了联璧理财，斐讯难辞其咎！正是斐讯和联璧合谋的这种强制捆绑销售模式（每个斐讯产品包装盒里都有一张指导怎么“0元购”返现的卡片，明确要求扫码下载联璧app注册联璧平台理财账号并绑定银行卡，只有这样才能分期得到返还购机款，而用户要想再参与“0元购”，则必须要在联币金融平台投资定期理财产品，或者投资平台的发现频道的定期产品，才能获得激活产品的资格）将购买斐讯产品的斐讯用户强行捆绑在联璧金融平台，没有斐讯的这种强行捆绑销售，就不会有如此多的斐讯用户成为联璧理财用户并被套在里边！不好采集其他证据的情况下，这个证据也能够证明用户在联璧的投资斐讯绝对脱不了干系，斐讯必须负起它应尽的责任，熟悉斐讯的人都知道，斐讯和联璧的密切关系，难道是玩的左手倒右手的游戏，自导自演了一场闹剧？？联璧的资金流向了哪里，？明眼人一看就 会明白，！！不要拿人民信任当猴耍，！我想时间和政府会给受伤害人民一个公正的交代！伤了人民的心，失去了曾经对你的信任，不给广大受害的人民一个交代，你也离翻船不远了，哪怕你的背景再大，人民不怕！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我最开始买路由器认识的联璧金融，然后就一直用，刚开始没多少钱，感觉也很方便。慢慢的就大额的存进联璧，这次一下损失十多万，每天都在哭</p></blockquote></li></ol><ol><li><p>匿名</p><blockquote><p> 各大新闻媒体，你们好！请救救我们大家!您只需手指转发下即可。<br>我是一名联壁金融投资者！2年前通过电信营业厅看到斐讯的“0元购”活动，当时营业厅里有详细的购买路由器后可以返现的活动介绍，并附有详细返现流程。购买路由器，下载联璧金融app，激活k码，就能获得购买时等值的钱。刚开始不太信，后来做了咨询，工作人员答复说活动可靠，并且我也看到了斐讯担保联璧，也在网上查了斐讯，明白是一个很大的企业，而且股东里有上海国资委。斐讯产品除了在电信，在中国联通，京东等国企开展0元购活动，而且我通过新闻，看到斐讯和四川政府,重庆，云南政府等开展战略合作，政府官员和斐讯老总签署合作协议，这样我就深信不疑了，之后斐讯出的新产品，我都购买，激活，斐讯为了套钱，设置了很多苛刻条件，激活过k码的老用户，要激活新的k码，必须投资定期存款，这是斐讯官方页面规定的，因为相信斐讯，所以把辛苦赚来的钱投了定期，而且越投越多。斐讯为了圈得更多的钱，在联璧里设置了很多条件，比如积分可以加速，而积分需要投资获取，为了加速，我又投了很多活期，就这样一步一步进入了斐讯设的圈套，最终把家里的全部积蓄投了进来，到2018年6月19日，没有任何征兆，戛然而止联壁金融app关闭了提现的通道，所有的钱全部被冻结了。6月20日后来我听很多其他人说，都有同样的经历。我们开始维权，但是处处受阻，现在的情况是：1. 上海从市政府信访办 到静安区威海路777号斐讯总部 到静安区经侦大队 再到松江区经侦大队，各级政府，公安部门，我们一直在现场维权！全部都找了，但是根本不重视！此事件责任完全在于斐讯、京东、电信、联通等大型企业诱导地方监管部门不负责任所致，典型的“三导”行为，我只想讨回我所有的血汗钱，我们很多人都已经倾家荡产了，请你们一定替我们讨个说法，发挥你们的作用，我是相信你们才联系的！谢谢！</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p> 家里除了留下生活费，其他没钱了，全部现在联壁金融里。联壁金融，还我血汗钱。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 备用金活期45700元，这下奶粉钱都没了！！！斐讯太坑了，引人到联璧金融的坑，罪魁祸首！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 投资联璧理财30多万，家庭所有积蓄血本无归！<br>接触联璧理财是在2016年11月，当时在京东上看到斐讯路由器k2可以0元购，实现方法是399元付了之后收到货，路由器上有个k码可以刮出来，然后下载“联璧金融app”，在app里面兑换的地方输入k码，399元会转成定期理财，1个月之后可以提现。这之后又购买了2台399路由器，789的空气探测器，1999的k3等路由器。由于相信斐讯的实力，在理财app里面先后购买了30几万的定期产品，还有3万多零钱（活期）。20号联璧出问题后后悔莫及，希望有关部门能给予关注，哪怕本金能拿回一些，这是家里老人的养老钱和小孩读书的备用金，没有了钱我们生活艰难，还有很多的房贷要还。听说此案涉及到数十万家庭，兹事体大，希望社会有关方面能帮帮我们这些无助的人！！！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 斐讯合伙联币金融把我们老百姓坑惨了，我们家辛辛苦苦省吃俭用下来所有的钱都在里面，现在都快疯了，吃不下睡不着，希望国家能重视，帮帮我们吧</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 接触斐讯是因为京东的K2路由器，按照小卡片注册了联壁金融，后来又买了几台给姐姐和妹妹家装了，因为激活资格又在联壁投资有定期有活期，今年618斐讯推出K2G新品路由器，想着给路由器换代，斐讯联合联壁又放开了激活资格，但需要投定期，就先投了定期，拿到了激活资格，结果没钱买K2G路由器了，想着定期到期了就给路由器换代。结果现在出事了，路由器没买到，定期的钱也不知道会怎样。我是农村的，家里的钱都是打工种地出苦力一分一分挣的辛苦钱，家里老小还需要我来养家糊口。在家也不敢说出来，实在是不知道该怎么办了。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 一直相信京东的品牌，相信京东的口号：只卖正品行货，不卖一件假货。信任京东，才成了斐讯和联壁的用户，现在成了血本无归，我一小老百姓该找谁做主才能拿回自己的血汗钱。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 上有老下有小的小老百姓，只想老实本分的生活，刚出租了大点的房子，看到斐讯的广告才买的路由器，客服说可以扫什么k码免费领取，然后我就按照斐讯上的要求下载了联璧金融，1个月后真的返还了399,后面看到上面的理财产品尝试了一下也都可以提现到账，特地去网上查了一下联璧金融相关资料，属于斐讯的企业，还有政府部门领导的各种各样的活动，奖项，证书，也就当理财了，不想，没几天就说我们是非法的了，我一个受害的老百姓不就是看到了你们大企业和电视上的广告打的要不哪里知道啊，只想好好的老实本分的活着，有口难言啊，现在没有什么意思了，各大老板么为什么就非要让我们小老百姓这点生活费啊，跪求国家领导人青天大老爷给我们做主啊！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是在2016年10月接触的，因为搬新家需要买路由器，当时家里的电器大部分从京东买的，所以路由也是京东的斐讯0元购，感觉京东推荐的应该错不了，后来慢慢的把家里的钱全部转到这里买理财，真是买的理财产品，谁知道到现在这样。孩子上学的钱，老人买房的钱，家里还房贷车贷的钱，所有的都在里面，希望能给个说法。我们并不是要马上就可以提现，我们要希望，我们希望有人出来可以给个说法。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是在公司电梯看到的电视广告，刚好家里换路由器就兑换了一个斐讯路由器，因为平台有活期理财，查了下平台觉得没太大问题，我就开始陆续把工资放进去，慢慢的今年见到京东，移动联通都在推斐讯和联壁，我就把其他理财的产品都提出来放联壁活期觉得提现灵活比较方便，想不到6.19号出事就提现不了了。我是普通老百姓，钱都是一天天努力存的，不是大风刮来的，一出事就要老百姓活的粉身碎骨，谁能告诉我，出事前国家都允许金融法律漏洞，出事后就都要老百姓买单？</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是在2016年8，是通过朋友在京东上面买了一个斐讯的路由器。价格为399元，当时写的是0元购，只要购买这款路由器后一个月全额返还399元。于是我就购买了这款路由器，收到货后包装盒里有一张联币小助手的卡片，卡片上写着斐讯无线路由器联币钱包送大礼，同时在卡片的反面写着活动步骤，让下载最新联币金融APP进行K码激活。等到一个月后购买路由器的399元就返了回来。我就这样通过斐讯结识了联币（后改为联璧）金融。再然后购买斐讯产品就得购买理财产品才有购买资格，一步一步的走进联币金融。然后在各个卖场都有看到店员推荐斐讯路由器，就很放心，慢慢的从一万到两万，五万二十多万的往里面投，还推荐最亲的亲人使用。说句实话，这个年化才百分之10利率真的不算特别高，因为一直在上班，工资不高，我一个单身还要养一个女儿，所以每个月工作都会往里面存，多少回有点利息，填补一下生活费。结果最后发生了挤兑事件，导致自己的本金一直无法收回，斐讯商城，京东商城，以及那些为联璧金融颁奖的机构，你们为了自己的利益尔诈骗我这里的老百姓，如果不是因为你们，谁会注意到这个名不见经传的金融公司，你们难逃其咎，虽然你们大平台有钱任性，对于我只有的小老百姓，如果这个事件得不到一个满意的解决方案并附以实施，现在已经身无分文了，也只能和你们一直对抗到底</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我认识斐讯是2016年8月，是通过京东。8月份在京东购天了一款路由器，价格为399元，当时写的是0元购，只要购买这款路由器后一个月全额返还399元。于是我就购买了这款路由器，收到货后包装盒里有一张联币小助手的卡片，卡片上写着斐讯无线路由器联币钱包送大礼，同时在卡片的反面写着活动步骤，让下载最新联币金融APP进行K码激活。等到一个月后购买路由器的399元就返了回来。我就这样通过斐讯结识了联币（后改为联璧）金融。再然后购买斐讯产品就得购买理财产品才有购买资格，一步一步的走进联币金融。慢慢的从一万到两万，五万十万的往里面投，最后总共投资了近十七万元。说句实话，这个年化才百分之10利率真的不算特别高，放这里产生的利息就是为了跑赢通货膨胀，结果最后发生了挤兑事件，导致自己的本金一直无法收回，斐讯商城，京东商城，以及那些为联璧金融颁奖的机构，你们的良心被狗吃了吗？如果不是因为你们，谁会注意到这个名不见经传的金融公司，你们难逃其咎，如果这个事件得不到一个满意的解决方案并附以实施，像我们这样千千万万的投资人永远都不会放过你们</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 16年通过京东买了斐讯的一台K2路由器,理由就是0元购，随后联币金融的活期回报率吸引了我，陆陆续续，在斐讯商城，智千汇买了许多斐讯的产品，并都按时返现，只不过因为需要大量投资，很多活期都变成了定期。最终导致了今天这个结果，15w的半辈子积蓄都在斐讯手里，在联币手里，还时堪忧。<br>一直以为斐讯作为实体路由器厂商，建厂较久，觉得有实体撑腰，再通过金融投资手段，联币7%年化率并不算高收益，故一直安心投资。<br>实则暴雷后，斐讯，联币，万家，桓讯，智千汇，斐讯商城乃蛇鼠一窝，诈骗老百姓钱财，更奈何普通百姓不懂金融，不知联币资金流向，已被做空。<br>一生积蓄回收希望渺茫，痛心疾首，望上海政府，国务院能关注此事，给百姓做主！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 最早接触是在京东的零元购，感觉京东大平台不会骗人，自己买了一个试用，感觉还不错先后自己帮家人和朋友买了几个 感觉还算比较靠谱 然后就在平台买了一些k码券，返款比较快的<br>跟我一样被骗的还有千千万，起初都是出于信任才投资的（国资委入股、政府背景、京东联通等大平台推荐、上海地铁到处都是斐讯产品广告等等），而且还是国家专业机构认证的企业，曾获得多项荣誉，如此种种！现在出事了，我们这些消费者权益没地方维护，几天都去了现场，公安局、经侦办、信访办的态度让人心寒。现在只希望国家能重视，为我们做主！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是一个全职妈妈，最早接触是从京东上面看到的斐讯路由器0元购，然后看着利息还不错，想赚点儿补贴家用，就把全家老小的钱都投了进去还是投的活期就怕平时要用能随便取出来，结果没想到，月底就要交房租了不知道该怎么办，现在是茶饭不思，做什么都没心思，就怕家人知道了，那我只能以死谢罪了，这么多钱我不知道该怎么办了</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是比较理智，胆子不太大的人，联币刚出就买了两台路由器，估计是那时候是前几批，淘宝买的，顺丰包邮，想的我和对象两个身份证正好，后来怕不能回款，快递没有签收，原路退回。直到有人返款成功才入手第一台K1。后来有入手一台白色K2，再后来老妈手机丢了，入手一台斐讯小龙，现在电池都鼓得装不进去了。最近本想入手H1<br>硬盘，不想联壁翻车。从始至终除了K码的礼包之外我都没有买理财，我觉得这些理财不安全，除了理财通和余额宝其他没用过。君子不立危墙之下，提醒别人很容易，提醒自己有点难，多交几个朋友可以共勉。那时候想转手卖斐讯小龙挣差价都在最后写明理财有风险，投资寻谨慎，虽然我收回了成本，但我也告诉朋友收益与风险并存，自己斟酌，最后一台也没卖出去，一分差价也没赚到。最后希望大家本息全部追回，也希望国家出政策规范这些圈钱的金融公司，这么多跑路的理财，带走多少人的血汗钱和希望与信任，国家应该监管金融市场了！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 一开始是从天猫知道的，后来不知道什么原因天猫关停了，斐讯就去京东开了，现在已经在联璧金融投了25万，定期7万，活期18万，这里是我6年半的心血还有我父母老婆的钱，现在在账号上只是个数字，我恨，联璧金融和斐讯就是诈骗，上海金融办也是监管不力，不作为，我们老百姓就是这么被卖了。小孩准备上幼儿园，房子要装修，父母的省吃俭用的钱，我不怕苦，但是我不想我的父母老婆孩子吃苦，欠债还钱天经地义，请政府警察还我们一个公道。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 家里路由器信号比较差，打算买个新的，在京东上看到0元购的活动，一开始不相信，抱着怀疑的态度，反正亏也就399元，更何况有京东这么大的平台，斐迅也是大公司，就买了一台，最后确实成功返现，然后开始逐渐相信这个平台，慢慢的把自己手头上的钱都投到里面，总共投资了八万多，以为这个年化才百分之10利率很安全，而且有斐讯商城、京东商城支撑，应该不会有什么事，哪里知道6月19日提现一直不到账，联系客服一直就官方的回复，截至今日28号自己的本金一直无法收回，这期间经历了痛不欲生到欲哭无泪，不敢告诉家人朋友。<br> 如果不是京东不是斐讯，我根本就不知道世界上还有个联璧金融，而现在发生了这么恶劣的事情你们却安而无恙的继续美好生活。现在回想来，这会不会是那些利益既得者们安排已久的大阴谋？即使最后的结果还是一样，要让我们这些平民百姓买单，我诅咒他们一辈子不得安宁！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 2018年6月20日出现了联璧金融，明白人都知道幕后的老板是谁，上海行政官员只是你们没证据吗？也许吧，我一个苏州打工的，啥都没有了，被斐讯骗了，而不是联璧，斐讯这个吃人不吐骨头的东西为什么事事都发生在您们上海，为什么发生在您们上海后，您们却这样对待我们，（纵容包庇收买）我们知道斐讯是个大公司，我承认我做过斐讯的设备和治具，所以我买了斐讯的东西，也投资了理财，没斐讯我会知道联璧金融吗？我们6月10号看好的房子，东凑西凑的6月底交房，（你们又搞没房子不能上学）合同都签了，我没钱了，我还要赔偿20%的违约金，我没钱了，你叫我怎么守约？我是守法公民，我每月纳税，一直坚信公道自在人心，但是太失望了，我啥都没有了，孩子3岁了，马上要上学了，我没房子，我怎么上？都说条条大路通罗马，但是您把所有路都堵死了，为什么犯法的人这么多，都是你们逼的。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是一个宝妈，偶然的一次得知联璧金融，观望一段时间之后，身边的同事都有进行O元购，于是我开始进行网络理财，我理财的初衷很简单，我希望每天有十几二十块钱的收入给孩子买点营养品就可以了，也相当于也家里减少了点负担，却不曾想家里的血汗钱展现在面前的只是一个虚拟的数字，希望政府能秉公办事，帮助我们劳苦大众度过难关。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我老公也是通过京东购买路由器知道的联壁，还特别自信的说人家和斐讯合作，斐讯是实体企业，肯定没问题。结果越陷越深，最后投资十万多。虽有贪欲，但是京东联壁和斐讯等联通移动公司等一些推广，更让人觉得没有多大问题。贫苦老百姓，全部家当啊，生活得倒退两三年。真希望企业们有点良心，还我们的血汗钱。即使是分期还也无所谓，别一声不吭的就把人给害的倾家荡产。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我认识斐讯是2016年8月，是通过京东。8月份在京东购天了一款路由器，价格为399元，当时写的是0元购，只要购买这款路由器后一个月全额返还399元。于是我就购买了这款路由器，收到货后包装盒里有一张联币小助手的卡片，卡片上写着斐讯无线路由器联币钱包送大礼，同时在卡片的反面写着活动步骤，让下载最新联币金融APP进行K码激活。等到一个月后购买路由器的399元就返了回来。我就这样通过斐讯结识了联币（后改为联璧）金融。再然后购买斐讯产品就得购买理财产品才有购买资格，一步一步的走进联币金融。慢慢的从一万到两万，五万十万的往里面投，最后总共投资了近十七万元。说句实话，这个年化才百分之10利率真的不算特别高，放这里产生的利息就是为了跑赢通货膨胀，结果最后发生了挤兑事件，导致自己的本金一直无法收回，斐讯商城，京东商城，以及那些为联璧金融颁奖的机构，你们的良心被狗吃了吗？如果不是因为你们，谁会注意到这个名不见经传的金融公司，你们难逃其咎，如果这个事件得不到一个满意的解决方案并附以实施，像我们这样千千万万的投资人永远都不会放过你们</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我最早是从淘宝参与0元购的，16年3月买的K1，后来又在京东买的K2、K3等等一系列产品，因为每次都能按时返现，并且查到斐讯的上海国资委背景，后来就开始在联璧金融上面做理财，逐步深入，因为提前快，就把活期当成资金的暂存点，到现在，活期加定期近40w取不出来…..寝食难安，多少年的积蓄只留下一串数字，终于理解为啥会有人跳楼了！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是南京人，当初有个朋友在五星电器上班，每个人都是有推路由器的任务，我嘛天上善良爱助人，看到我那朋友天天发朋友圈就是关于路由器的广告，后来我咨询她她说活动真实有效自己都买了……说还差一个任务让我帮帮她完成任务……就这样上了贼船……都是斐讯的源头致使联壁坑害老百姓……相信人民政府能不要官官相护，能为老百姓办点实事，还老百姓血汗钱……</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 不知道现在网上传的联璧金融大楼的广告牌是已经被拆除了是不是真的</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 四个字，寝食难安</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 河北唐山人。我接触联璧是没改名字之前原来还叫联币金融，因为家里路由器不好用了想买一个，后来从京东上知道联币金融可以399投资0元购还可以用券，就买了一个，同时下载了现在的联璧金融，看里面的收益还可以就投了点活期，后来看他提现还比较靠谱，就越投资越多，最后是3万多。最后谁知道钱提现不了了，真是可恶！代价太大了，一个路由器引发的这么大损失，真是不值啊！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 一开始家里差个路由器，准备想买的，结果在网上一直看到0元购的活动，一开始不相信，后来抱着怀疑的态度，就买了一台，最后确实成功返现，然后开始逐渐相信这个平台，慢慢的从一万到两万，五万十万的往里面投，最后还把父母的父母的十万块钱也投了进去，总共投资了十九万多，说句实话，这个年化才百分之10利率真的不算特别高，放这里产生的利息就是为了跑赢通货膨胀，结果最后发生了挤兑事件，导致自己的本金一直无法收回，斐讯商城，京东商城，以及那些为联璧金融颁奖的机构，你们的良心被狗吃了吗？如果不是因为你们，谁会注意到这个名不见经传的金融公司，你们难逃其咎，如果这个事件得不到一个满意的解决方案并附以实施，像我们这样千千万万的投资人永远都不会放过你们</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 想买一台类似健身房用的专业测体脂的秤，在京东看到了这款零元购斐讯体脂秤，搜了一下，居然有很多家用电子产品，统一零元购活动。<br>京东这么大的销售平台，又有一系列产品，我敢断定靠谱。于是花了599买回来了。<br>到家后照说明安装了一个“联璧金融”APP，一段时间后全额返现。我顺口推荐给了健身房的朋友们，大家都开始安装了这个联璧金融，也都跟我一样为了激活资格，存了很多定期在上面。<br>现在联璧出事了，健身房的朋友们纷纷责难我，我百口莫辩。斐讯，京东这些直接诱导我投资的平台置身事外，让我这样的受害者替他们背锅。现在还紧急下架所有相关产品，甚至增加厂商和第三方平台不负责的条款简直是欲盖弥彰。<br>每天都在悲愤交加中度过。食不知味夜不能寐，体重果然下来了，但上了这个体脂秤就下不来了。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是去联通营业厅查话费，看到了斐讯零元购路由器的宣传，然后买了路由器，但必须下载联币金融，一个月后用这个软件返现，如果不是购买斐讯路由器，我根本不知道联币金融，斐讯联币金融太坑人了，还我血汗钱。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 在京东上搜索路由器的时候看到斐讯0元购，因为特别信任京东所以就撸了一个399，刚开始特别忐忑，后来平安到期返还。关注了联壁，斐讯的微博等，一直觉得联壁和斐讯是一家，遂查询了斐讯的信息，发现有国资委背景，又看到联壁微博发布的各种新闻、广告，于是特别放心的拿身上全部的钱+借朋友的钱投了三个月定期。挤兑事件发生后我完全不知道，是看到联璧用户群里的群友们说提现不行了，我才知道这件事，一下子惊呆了，这个被移动、电信、京东、政府、新闻等等推荐的有正式注册的公司居然没办法还我钱了？？因为调查结果还没出来，一直满怀希望的在等，不敢告诉任何人，每天默默承受随时一无所有的恐慌，哭都不敢哭！联壁、斐讯、京东等等这些人都要为我合理投资却血本无归给个说法！还我血汗钱！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 0元购活动认识了斐讯科技和联壁金融，一开始我也很担心上当受骗，毕竟我相信天上不会到馅饼的事情，然后我看了斐讯很多的资料，顾国平有很多公司，还有国资委参股斐讯，而且，联壁的其他几个股东还都是斐讯的高管，从这些地方了解之后，觉得联壁和斐讯比较靠谱，就放心的买了斐讯的路由器。<br> 斐讯的0元购让我认识了联壁金融，但是斐讯居然不知道联壁金融没有金融拍照，还让我们去投资联壁金融，因为你要获得跟多免费的路由器，你必须要投资特别多的钱，399的路由器是500元，1999的路由器是5000元，等等一系列的投资活动，我就这样被深深的套了进去。我们看到联壁有投资管理，就以为是金融拍照，但是警察说那不是金融牌照，斐讯你既然知道人家没有金融牌照，还要继续这样坑害我们不懂金融游戏的老百姓，不怕遭受雷劈吗？</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 因为正好要买路由器，之后就在京东平台上了解到了斐讯0元购，之后看他们家的路由器还是不错的，就买了路由器，后来还撸一个体脂秤，到货之后根据产品包装盒内说明，注册联璧金融app，到期后全额返还了。<br>开始还对联璧金融持谨慎态度，因为对京东这样的大平台、媒体宣传以及政府对斐讯和联璧金融颁发奖项等信息建立了信任，开始在联璧金融投资定期、活期理财产品。<br>本人理财数额最高达到近20万元，目前还有2.5万元，其中活期理财于2018年6月22日提现至今未到账。<br>希望政府能重视，帮助一下我们无辜的受害者，帮我们拿回血汗钱，跪谢！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 上海。2017年1月家里路由器崩了。在班车上，司机放着广播，每天早上都会在103.7都会有斐讯的广告播出。0元购？尝试着从京东购买了一台，路由器包装里有如何激活K码返现的流程，首先需要去往联璧金融。怀着忐忑的心情注册了一下，之后就是慢慢的等待，钱终于到的时候揪着的心才放下。之后由于朋友也想买，家里也需要，陆续买了4台。发现联璧除了路由器外，还提供金融服务。因为之前做过陆金所相关的理财，觉得形式一样，并不知道其实后台是P2P的操作。尝试放了定期，一直都不敢做活期。直到有一天，联璧的客服打电话给我，说你为什么不放定期呢？那个收益更高，活期每天都需要签到，并没有相信。但家庭环境，急需要买房的迫切，让我还是事后决定投3个月的定期，当然也咨询了客服，被告知北京银行的存管，上下家委托的单位也都是明确的，资金去向透明。直到老婆告知最近联璧用户反映平台有问题，发现无法登陆了。账户里有近40W的钱，包括父母的钱，目前都没敢告诉他们。每一分都是血汗钱，我数着银行的记录，146笔，每一笔都像是在我心头刮一刀肉一般，从不浪费省吃俭用，为了赶上房价的步伐。出事以来老婆和我都睡的很差，她问我有这点钱做点什么不好，平时节约就是这个结果！我希望能严惩这些害人精，也希望司法机关能早日破案追回款项。给大家一个交代！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 2016年9月。因为我需要一台路由器，浏览京东网站时看到了斐讯0元购活动。然后就买了K2路由器。拿到后打开居然里面有张卡片。扫码并注册下载联壁金融。起初都不认识联壁金融甚至都没有听说过。后面一看是个理财App。一直怀疑它到底可靠不可靠。联想到京东这么大的平台都在给他打广告。每天还能在地铁上公交上看到广告，还有苏宁易购，中国联通也在出售此产品，然后就放下了戒备之心。刚开始用路由器返回的399进行理财，后来就把自己的所有的资产17W元全部投了进去，这些钱都是我一分一分攒下来的血汗钱，我的内心受到了无比严重的创伤。整天以泪洗面，夫妻关系目前因为此事也比较紧张。这几天我都想撒手人寰。可是想到我父母、我的女儿，我很痛心。希望有关部门能重视，这件关系着我的家庭以及我的未来。跪求帮助。谢谢</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 几年前看到京东有斐讯0元购，恰好家里需要换路由器，就撸了一个399k2，一用还挺好用，就替家人亲戚撸了三个。总共也就一千多的理财，过三个月也就返还了，很安全的。没有投联璧的活期定期，一是觉得利息高的多半是陷阱，二是之前撸路由器让我占了便宜，请问普惠的生意是怎么赚钱的，我心里不相信斐讯是做慈善事业，事有反常则为妖。后来周围的朋友有投资p2p赚了很多，我是羡慕嫉妒的，高息的诱惑我也不是没有动摇过，赚钱的欲望也曾经让我想冲进去，后来忘了如何平息这种冲动，可能也是胆小。胆小可以躲过雷，不过也错过赚快钱撸羊毛的机会，这就是生活的平衡之处。说出来与诸君共勉，贪欲之火燃烧的时候，身边最好有一个冷静的朋友。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 17年年末家里要换路由器，我便在京东上购买，发现京东上的斐讯路由器0元购只需在联璧上注册投资就行，本来不放心，上网查了查斐讯知道它是一家很大实体企业，并且最近几年还一直获奖，想着有它做联壁的担保肯定没事，而且它还有国资委的背景，便把自己所有的积蓄放了进去，这些都是准备结婚的钱。现在所有的一切灰飞烟灭，现在的心情真的是生无可恋！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 2017年5月我去联通公司开通网线，他们工作人员说我们有一款路由器是送的你先交399元钱，我给你手机上下载一个软件，你先转里面1毛钱激活，到时间了钱会自动反到这里面，到期真的返回来了而且提现还成功了，我看到里面有斐讯的产品查了一下国资委背景的，又是联通推荐的正规大公司，看里面能存钱利率也不高，还可以随时提现这多方便，又联系了客服说是有第三方监管，于是就先放几百，一千试试每次都是几秒钟到账，因为没钱所以比较谨慎，感觉不错值得相信，就多存点，越来越放心又多存点，结果存了几万准备给女儿上大学的钱，放在零钱里，结果6月23日孩子分数该出来了，准备提出来，结果提不成功当时也没多想，结果女儿百度一搜说出事情了，我都不敢相信，当时就瘫了整个人，虽然和其他受害者相比钱不算太多，可是对于一个月2000元工资的我来说真的是多少年也存不了啊，平时买件100元的衣服都考虑好久，简直接受不了，老公还不知道，真的是大病一场</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 2017年2月。因为家里装修，需要路由器，于是我在京东搜索，看到了斐讯0元购活动，由于贪便宜心里，就购买了K2。拿到后打开居然里面有张卡片。扫码并注册下载联壁金融。一开始只是在里面输入所谓的路由器上的K码，等待分期返还购买路由器的钱。后面由于家里需要，又陆续多买了近10个路由器，并在京东上发现斐讯出了新品的K3,K3c，报价1999元，需要12个月返还，为了加速返还周期，发现联币金融平台里有所谓的定期和活期理财，而且利率都很高，定期因为害怕，从来没有超过2万。而活期利率高的时候，可以到9.5，同时又能随时存取，于是麻痹大意，前前后后投入了将近20万元。期间也怀疑高风险，于是在百度上陆续搜索相关信息，看到斐讯在即时的更新各种产品，路由器，手表，手环，电视，加上跟上海国资委有千丝万缕的关系，以及各个地方颁发的奖项，再加上京东，联通，移动，苏宁等为斐讯站台，更加坚实了自己的想法，觉得斐讯这事儿靠谱。可是我万万没有想到；在18年6月24日，准备取钱还车贷的时候，居然发现钱提不出来了，然后网上一搜，整个人瞬间懵了，没想到是一场惊天骗局，首先让你没有了防备之心。然后再任奇宰割。我很痛心。希望有关部门能重视，这件关系着千千万万的家庭。希望有关人士能给出相应的帮助</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 跟我一样被骗的还有千千万，起初都是出于信任才投资的（国资委入股、政府背景、京东联通等大平台推荐、上海地铁到处都是斐讯产品广告等等），而且还是国家专业机构认证的企业，曾获得多项荣誉，如此种种！现在出事了，我们这些消费者权益没地方维护，几天都去了现场，公安局、经侦办、信访办的态度让人心寒。现在只希望国家能重视，为我们做主！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> @斐讯联璧受害者（白）<br>现在是官官相互是利益的年代，谁会在意这些和他们毫无关系的老百姓，社会腐败……他们处理也就是走走程序安抚一下老百姓，唯恐天下大乱……</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 京东买路由时看到斐讯，买了个试试，了解到联壁金融，说有担保有三方存管，国家正规金融机构，就买了点理财，从16年到现在，逐步信任，现一共投诉47.7万元。全家老少财产，父母如果知道，真的家破人亡。石家庄</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 联壁，斐讯害人不浅呀，现在要用钱取不出来，这个咋办呀</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 2016年9月。我在京东看到了斐讯0元购活动。然后就买了K1S。拿到后打开居然里面有张卡片。扫码并注册下载联壁金融。起初都不认识联壁金融甚至都没有听说过。后面一看是个理财App。一直怀疑它到底可靠不可靠。联想到京东这么大的平台都在给他打广告。然后就放下了戒备之心。开始我就投资了11000多定期。期满了钱也拿到了。后来陆陆续续投资活期。最高峰的时候投资了120多万以上。因为我爸是做建筑的。钱放我这里，就想着赚点零花钱。准备回老家买房的。我一直以来认为到今天18年6月27日京东还在为斐讯路由器打广告是非常安全的。可是我万万没有想到；居然这是一个骗局。首先让你没有了防备之心。然后再任奇宰割。我的内心受到了无比严重的创伤。我也不敢更他们交代。这几天我真的想死的心都有了。可是看到我父母、我的女儿。我很痛心。希望有关部门能重视，这件关系着千千万万的家庭。跪求帮助。谢谢🙏</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我通过京东购买的斐讯K2，才知道的联璧，发票什么的都还在，就是从那个时候开始投的，最终近11万全部在里面，提现不了了，现在到底怎么办？就报案登记？等通知？</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 【斐讯&amp;联璧联手诈骗，还我养老钱】2016年6月27日，本人通过京东商城上斐讯官方旗舰店购买了斐讯K2路由器，因为斐讯官方宣传的是可以0元购，具体方法如下：收到的K2产品包装里面会有小卡片扫描二维码下载联璧金融APP，只要在联璧金融投资即可全额返还购买K2路由器的钱。<br>然而，这仅仅是噩梦开始的一个序而已。联璧想法设法的各种营销手段获得我们的信任，让我们不断地加大投资金额，我父母的养老钱、我岳父母的养老钱也都相继全额投资到了联璧金融的账户里面，斐讯利用联璧获取的资金获得飞速发展，日渐壮大。然而，就在2018年6月19日，资金无法提现，我们这两个家庭接近31万的存款一下子全没了，所有人都一下子懵了，犹如天塌地陷不知所措，不知道未来的路到底应该怎么走。<br>父亲是火车站的搬运工，56的高龄了，还得每天搬货，手上全是大茧子，母亲在废品站分类垃圾一个月不到两千块钱的工资，岳父母在农村种地养猪，养一辈子的猪也挣不回31万了，而且还有一个不到10岁上小学二年级的小舅子……<br>经过这几天的辗转，网友的帮助，其实案件真相不断浮出水面：</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 联璧理财和斐讯产品在京东、苏宁、国美等各大电商平台大肆进行“斐讯0元购”活动，即斐讯是电子科技产品，0元购是联璧理财，这种捆绑式销售模式在网络电商的大力推广下，使联璧金融在短时间内吸收了大量公众存款。<br> 噩梦就此来临，6月19日联璧金融不能按期兑付投资金额，大量投资者报警后，联璧金融于21日下午被上海市松江区警方以非法吸收公共存款立案处理，经侦介入调查。警方调查结果：联璧负责人侬锦携款潜逃，15名高管落网，警方冻结其资金只有一亿元，然而报警的投资者资金高达10亿以上。<br> 联璧非法集资，斐讯涉嫌诈骗。联璧三个历史股东金伟、陈海东和韩凌，均与斐讯存在关联。斐讯持股3家公司：上海勃奈电子有限公司、上海映碧投资有限公司、上海通木投资有限公司，其法人皆为金伟。陈海东为映碧投资、通木投资公司最终受益人，韩凌在不同公司担任过监事。陈海东实际上为斐讯公司的董事。并且，联璧金融资产交易由斐讯担保。这就很明显：联璧资金最终都流向斐讯和其关联企业。<br> 松江警方严重渎职。面对上百名现场报警和全国投资者电话报警斐讯诈骗，松江警方严重渎职，不受理、不立案、不调查，甚至出现了6月23日晚的镇压案件（照片和视频已在网上流传），造成了极其恶劣的社会影响，使公安形象在百姓心中轰然坍塌。而在此时，斐讯集团已经大楼封锁，许多员工放假回家。由于松江警方的严重渎职，致使投资资金无法第一时间被冻结，对于投资者的损失，松江警方有着不可推卸的责任。<br> 6月22日松江区经侦支队相关人员面对投资者询问时说道：松江区国资委在斐讯也有一定股份。在此，我想问，为什么警方对斐讯不立案，不调查？是否存在官商勾结，利益交换等违法违纪行为，当地政府如此保护斐讯，让全国投资者都无法接受！<br> 联璧骗走数十亿的老百姓血汗钱，国家是否应该帮助我们这些手无寸铁的弱势群体追回欠款。我们相信共产党，相信政府，跪求政府为投资者主持公道。<br> 如果上海市委市政府不能给全国数十万投资者一个满意答复，数十万百姓一定会上告中央！！！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 16年7月份在京东看到0元购路由器，当时也就是买个试试是不是真的0元购，验证一下的，后来就下载联壁的APP去激活，提现成功后还是不敢往里投，到了17年才慢慢的往里投点活期，提前也很快，慢慢的胆子也大了就投定期，开始投5万3定期三个月，到期也都按时回款了，这时觉得没什么问题，就把回款继续投定期，然后又往里投5万多，到期利息加回款继续投，都没有提现过，到现在定期有20.2万，活期1.4万都在里面。还有近3千的礼包没兑。真不知没怎么办了，所有的积蓄呀！不知该怎么跟家人说，我们一定要抱团维权，讨回我们的血汗钱呀！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 2017年初要购买路由器，在京东首页上看到大力宣传的所谓“零元购”活动，就被吸引进去了，详细的查看了斐讯的各种信息，当时也害怕被骗，但看到这么大销量，还有很多人都正常的到期返现了，所以抱着试试看的态度就买了个K2，到联璧金融注册个账号一个月就回款了，这一年多陆续买了几个路由器，也都返现成功了，斐讯也连连发布新产品，附近的电信，联通营业厅也都大力宣传“斐讯零元购”活动，更加使我坚信联璧金融与斐讯可以发展的更迅猛稳定，6月初刚在联璧金融发现里面用年底准备买房的积蓄订购了几样实物理财产品，这才过10多天就出事了，当时心就一沉，到现在也不敢和家里人说这件事，只能带着些许的期盼期待事情能出现好转</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 16年下半年只是想在京东上买个路由器，发现了这个0元购斐讯路由器，才接触到这个联璧金融，一直都没有敢投入很多，直到斐讯的广告铺天盖地，连我家小区的电梯里都有斐讯的广告，接触也有一年多，因此才放心的将所有家当都投入进去，未曾想才半年不到就血本无归。<br>活期8万多，定期27万，只求回本。血汗钱要多久才能赚回来啊，现在都无心上班，再这样下去工作都要丢了。濒临崩溃，不敢告诉父母，都快70的老人家，怕他们跟我一起崩溃。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 作为一名投资小白，工作4年攒下10万多，为了能更合理的增加收入，决定加入理财的大家族。一开始接触联币金融也是通过京东的“0元购”，后来因为很多定期也按时到账，对平台的信任也与日俱增。18年6月18日，没错，端午节生日的我，还没开心一天，就被联币金融接二连三的消息整的如同行尸走肉一般，可能对于很多人我的投资数额不算大，但是对我来说基本就是全部了。希望可以早起解决</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是家里安装联通宽带，联通工作人员推荐了路由器，根据联通人员的指导下载了联璧APP，通过联璧APP返现399元。以后知道了联璧金融，缘由对联通大企业的信任，觉得联通推荐的平台可以相信。所以在2018年年初开始将家里的存款有银行存款转为联璧金融上。到6/20为止零钱余额一共43万之多。我和老婆都是工薪阶层，43万是全家这么多年全部积蓄，43万中也包含了老人的养老钱。现在老人70多岁一直对老人隐瞒了这个事情。目前手里已经没有现金来维持家里的日常生活，两个孩子需要养，两位70岁的老人需要养。请相关部门能给我做主，这是我们全家的血汗钱啊！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是通过在联通公司购买路由器时，工作人员推荐给我的斐讯路由器，从此就这这里投资理财了。看重的是联通公司，斐讯大企业，联璧金融大公司才信任的。他们不应该欺骗老百姓啊，如果这样在中国还有可信的地方吗？</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 一共30万，全部身家，都没有了，最初是通过京东知道的斐讯，进而知道的联币，看斐讯广告满天飞，又看网上说有国资委站台，就放松了警惕，现在雷了。目前等最终结果，我觉得大家要齐心，我们一辈子的钱不能就这么没了，坏人不能逍遥法外。一旦坐实钱回不来了，大家就得用法律维权，斐讯、京东、苏宁、联通、移动都要告。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我定期110000<br>活期提现29000<br>我存的都是他的理财 现在 我辛辛苦苦攒的钱都没有 全没有了</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是湖南郴州一农村的残疾人，17年通过斐讯商城买的0元购买的路由器，路由器要想返现必须注册联璧金融app,看斐讯与联璧的介绍，这么大的公司应该值的相信。我前年因伤导致二级伤残，目前一直在做康复训练，参加不了工作，没有生活来源。现在也一直在啃老，我还把父母的钱还自己的积蓄做康复训练的钱都投在联壁里。靠联壁的利息补贴一点家用。唉，没想到出这个事情。现在不敢跟家里人说，压力好大啊，都要奔溃了。真不知道该怎么办才好。<br>如果要上海维权，定好时间，我买火车票奔赴上海。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我们是河北的投资人，处进联璧是有人去当地电信买路由器，电信就给介绍了联璧可以买路由器返现，也可投资就开始了下载投资。结果好多人现在被套进去，多的三四十万呢。大家想想这能不影响生活吗。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 来自广东韶关，2016年9月因购买K2路由器开始投资联璧，到现在已经进2年了，目前仍有5w困在联璧，老婆还有半个月就要生产，全部积蓄都在里面，不知道该怎么办</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 大家好，我叫小磊！是联璧金融事件的受害者，对于二十多岁的小伙子，在外地打工两年积攒的几万元，在2017年8月20号投入了这个叫联璧金融的app！一开始也不是盲目的去投入，一开始注册了之后，投入了1000元活期。放了一个月后然后提取，感觉没有什么问题。之后慢慢的也投入了定期的。不知不觉的也挺相信的！之后也推荐了好朋友，他也感觉没问题。之后我俩也陆陆续续的投入了，没想到经过了一年，就这么突然的出了问题。极力想维护自己的权利，只想自己挣的血汗钱还能平安回来。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 二年前通过京东知道了联壁金融并陆续投资，最近已经有点担心所以定期不投了只是平常有些零钱还是会每天存入活期，6月19日因有一笔其他投资回款就又存入了联壁零钱，准备这笔钱就存活期给女儿高考上大学用了，不放心联壁第二天6.20早上提现取出，没想到就真雷了，提现一直等待处理中没到账…….真担心女儿上大学都没钱给她了….7万多元，哭…….</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 尊敬的各位领导您好，我是一名家庭妇女，两个男孩子的妈妈，老大6岁，老二8个月。老公是一个普通员工，老公一个人上班维持着家里的开销，我们勤勤恳恳的工作，省吃俭用的过日子！2016年7月我家里网络不好用了，我老公从京东购买路由器，突然看到了斐讯的0元购，然后就下单了，收到路由器挺好的，就帮父母也买了一台！就这样我们两个的联壁账户就通过京东购买斐讯路由器激活了理财账户！因为斐讯的广告越来越多，中国联通营业厅也有，地铁也有广告，也有很多奖项！相关信息都让我们相信斐讯跟联壁是一家很大的实体公司！但是咨询客服说联壁资金是北京银行托管的，联壁推出的零钱理财收益6.9%，每天都可以存取，于是我们每次发工资之后就把钱放入联壁！就这样从2017年开始我们就在联壁里面理财！因为朋友要用钱。6月15日我老公从银行信用贷借了30万，还没有来得及跟朋友见面，想着先放到联壁几天，没想到我们15号放进去直到2018年6.19日我提现时候才发现，快速提现通道关闭，普通提现又过了24小时没有到账！我的账户有187000元，老公账户100000元，如此巨大的债务让我们怎么还？联壁真的不管老百姓死活了吗，这30万可是我孩子的教育金，我们全家的生活费！就这样冻结资金我们怎么生活！斐讯这么大的公司怎么能坑害国民呢？80后本来压力很大，不要再让我们家庭再遭受这样的打击了！求国家相关领导人帮忙，帮我们讨回血汗钱！<br>钱没了，没法过日子了！可怜可怜我们百姓吧！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我投了72万，通过联通赠送路由器上当的</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 大家好，我是上海区的联璧受害人，从2017年11月14号这天我接触到联璧这个平台，当时是和同事聊天，聊到了这么一个平台，同事说和余额宝一样安全的平台，她和老公都用了2年多了，一直不错，转进转出也没方便，秒到账那种，收益率是余额宝的两倍，活期年化收益6.9%，一直强调这个平台计较大，他家是电梯房，一直在电梯楼看见联璧金融和上海斐讯的广告，所以对这个平台非常放心，当时好几个同事听了她的推荐都下载了软件，我也不例外，当时我是心存怀疑的，虽然下载了但只存了100元，同事还介绍说，你一定要记得每日签到哦，可以加息的，（那我也信了，每天屁颠屁颠的为了那0.05%的息把签到这个事情当成了一个常规工作去做）再后来，我每个月休息天去面包房打工做兼职，为了多赚几百块生活费，每个月发的几百块工资我都会存进联璧，一直坚持到今年5月份的时候，我联璧账号应该也只有几千块钱吧，5月份那个月是我工作以来发的最高的一次工资，1.5万元，再加上老公给我的生活费，加上钱包的零钱，我一下全部转进去了，原因是最近签到总能获得抽奖机会，抽奖抽到的要么加息券要么代金券，存三个月或六个月铃铛定期就能使用，碰巧上次我又遇到推荐我下载联璧的那个同事（她现在换工作了），她问我联璧用的怎么样，我还聊到存了2万多，也没有提现过，你不是说很安全吗，我不急着用钱，就放里面呗，我问她抽到的券好用吗，她说好用的呀，这个很好的，你可以存定期去用掉的，也可能对这个同事大姐比较信任的关系，我再一次又信了，于是回去我存了定期6个月和三个月，用掉了那几张券，并且把支付宝的2万多也投进去了，一共总投资47088.9万元人民币，我也没有想到取现，还是坚持每日签到，完全把这个平台当余额宝一样的安全了，因为平时很忙，也没有看新闻的习惯，也不知道唐小僧事件和其他事情，根本没有起过疑心，在6.23号7.30左右同事给我发语音视频，很着急的样子说，让我看看联璧怎么突然没有一个人投资了，平日都几千人上万人投资的，说好像出事情了，让我赶紧看一下，我都急的慌死了，提现根本到不了帐，后来一查新闻，看见暴雷，我一下身体就软了，想着我这4.7万元的本金全泡汤了，我还每周不休息去做兼职，把自己的工资和支付宝余额全转进了联璧，天呐，钱全部没有了吗，我害怕急了，问了身边懂行的朋友，他们说让我做好最坏的打算，金融一但暴雷，钱要回的可能性非常非常小，我当时吓得就抱头痛哭，开始不敢告诉家人，后来还是没办法告诉了他们，他们一开始骂我不听家人话，去相信别人，说我为了占一点小便宜最终吃大亏，其实我根本就没有赚到便宜啊，后来看我精神受到挫折，都来安慰我，我的心情复杂极了，2天就瘦掉了10斤，班也没去上，整天躺家里哭，感觉自己要疯了一样，如果政府不出面为我们主持公道，讨回我们的血汗钱，我们这些受害者将受尽折磨，会把很多积极正能量的年轻人全部搞垮掉的，我们相信政府，我们相信国家，会给我们一个满意的答案，感谢🙏</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 现在投资5万活期无法提现</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 第一次接触联璧金融是因为在京东购买斐讯k2路由器，也就是那时联璧金融0元购，之后看了他各种证 照 儿有实体企业（后来之所以放心在联璧投资就是因为有斐讯这个公司的保障，两家公司的股东高度重合并且斐讯在产品盒子里直接放了联璧金融的广告，就是因为对斐讯和联璧关系的放心才在联璧投资。但是事情发展到现在斐讯和联璧两家奇葩公司，一个撇清管、一个不能发声。希望大家团结起来，一起维护大家的合法权益！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 今天是我的生日，联璧金融APP的个人消息里居然收到了一个生日快乐的理财红包，真叫人啼笑皆非。这个红包恐怕是我用血泪教训换来的吧。<br>去年，在京东商城的大力宣传下，我购买了一款“斐讯”品牌的零元购路由器，通过包装盒里的小卡片二维码下载软件联璧金融，京东不愧是大品牌，一个月后果然依约全额返还。智能路由器也相当好用，从此对斐讯产品好感度倍增，甚至天真地以为打开了新世界的大门，逢人便推荐这个零元购。<br>看到京东又不断推出了斐讯新品，我按照激活的要求在理财平台先后投资了二十余万的定期，平时我对理财态度也相当谨慎，网上的高额利息从来不信，唯独这个有京东和斐讯两大知名企业支撑的联璧让我深信不疑。<br>上周开始，联璧金融突然无法提现，斐讯公司很快发布声明回应，但只承诺嫁接数据到第三方平台兑换活动礼包，对理财产品只字未提。这不是本末倒置吗？活动礼包其实是我们真金白银买的，为了这个礼包还搭进了几十万的定期存款。现在相当于只负责利息部分，不管本金了，这算哪门子大企业有担当?<br>我的钱都是背着家人存在里面的，现在每天无心工作，食不知味。到家后就关灯上床，只愿一觉醒来一切都是噩梦，或者索性不用醒过来了，十年积蓄拿不回来，叫我如何面对家人??</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> ​我自2年前购买了京东自营的无线路由器斐讯k2 ，推广产品时说只需绑定联璧金融app，就能激活产品的K码并通过个人银行卡，全额返还买路由器产品的钱~实现O元购！就这样一步步进入了斐讯产品设置的圈套。打开联璧金融app，每天看到数以万计的投资人下单买入… 至此，我也将自己的存款逐渐地投进了联璧金融的“零钱计划”活期。低门槛进入，方便灵活的提现设置，相信许多用户都和我一样极具吸引力，最终把家里的全部积蓄 53万投了进去！ 联璧金融案暴发，如雷轰顶，一生的积蓄53万眨眼就没了！！！ 53万这个金额对中国的明星们来说或许不算什么，但我们是普通百姓！我与丈夫出生于五六十年代，经历了国家种种的艰难与困苦，当年响应党的号召上山下乡十几年，直到大龄青年返沪政策落实才重返家园。辛辛苦苦一辈子，靠双手创造的财富一夜之间化为泡影，痛心疾首，生不如死！ 2018年6月19日上午九点多，因家里急用所需，我对联璧金融的零钱活期进行提现27万多元，十分钟乃至2小时后仍未到账顿觉反常，之前均为秒到。与联璧金融平台在线客服多次联系，均被告知节后繁忙，耐心等候，当晚12点之前钱肯定到账。之后平台通告紧急维护。20号上午平台虽已恢复，但通过操作，功能显示~只能购买不能提现。昨天( 19日 )的提现金额仍然显示处理之中… 服务热线占线打不进！我与丈夫中饭都没顾上吃，冒雨开车赶往松江广富林路联璧金融总部。途中将剩余的24万多提现，平台仍显示处理之中… 到达总部已是下午两点多钟，看到已有四五个投资者与我们情况一样在咨询，之后不断的有投资者前来咨询，人数已达20多人:… 最可恶令人发指的是~联璧金融直到下午四点之前，还有不知情的投资者在平台上不断的下单买进… 联璧金融只进不出(关闭提现通道)还在不断的吸金，制造更大的伤害… 我只是个走投无路的老年普通百姓，只想讨回我的血汗钱！我们孤注一掷因为已无退路，声嘶力竭只为靠近真相。斐讯与联壁的研发办公大楼就在静安区威海路777号。这么大的企业，却做着骗取全国数以百计家庭血汗钱的构挡，士可忍孰不可忍！上海是国际大都市的金融中心，相信政府与法律会给我们百姓一个公正的交代！朗朗乾坤和谐社会，我们期待真相大白的那一天！希望百姓的血汗钱能够得到政府的帮助守护！我们依然相信政府相信党，请求中央重视，彻查斐讯、联璧，恳请有关部门、各界人士及新闻媒体伸出援手帮助救救我们受害百姓！ 无助草民但求公道！斐讯联璧还我血汗钱！​​​</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是联璧金融事件的受害者。我在联璧金融投入了定期15万元，活期8万余元，共计23万余元。<br>联璧金融是我在2017年11月接触到的。当初，我只是安装宽带时想买一个路由器，结果在电信联系安装宽带时导购向我推荐了斐讯路由器，说是付款399元后一个月可以返还到账，免费获得一个路由器。当时我心想还有这样的好事，于是买了一个。打开包装后，里面有一张联璧小助手的卡片，提示将斐讯路由器反面的K码在联璧金融APP里激活，就可以按时返现了。我按照提示注册了联璧金融，并激活了K码。一个月后果然如期提了现。于是对斐讯和联璧金融产生了兴趣，发现联璧金融APP里面有铃铛宝理财（年华收益利10%-15%）和零钱理财（年化收益率6.9%）。经过网络，我了解到斐讯是坐落在上海一家实体企业，有各种正规执照和国资背景，让人非常信任，而联璧金融又是斐讯极力推荐的网络理财平台，我觉得它一定是合法可靠的。抱着试试看的想法，2017年11月我在联璧金融里面投了8万元3个月定期，年利10%，2018年2月如期返款。于是我加大了联璧金融的投入，将全部家当陆续投入６个月定期15万元，活期8万余元，共计23万余元。再后来还发现在京东商城里面有斐讯0元购的产品销售，我还忍不住购买了一些斐讯产品。斐讯和联璧金融的模式总让我觉得很新颖，也很放心，毕竟电信和京东的大力推广是非常具有信服力的。<br>然而，到了2018年6月21日，一个让我永远铭记的日子，我忽然在网络上看到消息称联璧金融发生暴雷事件，无法提现了，我怀着不可思议的心情点开了联璧金融的APP，果然如网友们所说的，登陆困难，到了下午13点，好不容易登陆进去了，我用颤抖的手把零钱投资转出来，但无法提现！现在都还还显示处理中！！！这是我无法想像的事情！！让我无法释怀！！连续好几天我还在做梦钱能够提出来，但事已愿违！我不敢同老婆讲，不敢同家人讲，因为这是我做的最错误的一个决定，我家里的十多年的积蓄在这一刻冻结消失了，这个打击是太残酷了，让我欲哭无泪！！！<br>前天我老婆看到了消息，同我大吵了一番，我想死的心都有了，她把我赶出家门，要同我闹离婚！！！我现在是无语至极，打碎牙齿往肚里吞！！！我。。。。不能失去我的家啊！！！<br>为此，我一定要控诉，斐讯通过电信和京东推广让人极具诱惑力的零元购产品，进行捆绑推广联璧金融APP，在联璧金融APP理财产品超强的诱惑力面前，人们无法抗拒，并且通过斐讯，让人们对的联璧金融公信力到了无法怀疑地步。而现在，我们的钱款无法提现，很多家庭家破人散，很多人结婚本钱都套在里面，很多救命钱都捏在他们手里，很多人多年的血汗钱都在里面。涉及金额之多，范围之广，受害家庭不计其数。我们要斐讯、联璧金融把我们的血汗钱还回来，还我们一个完整的家啊！！！<br>目前松江警方正在调查联璧金融涉及非法一案，但我们广大的投资人希望政府能够公平公正地为我们广大老百姓伸张正义。京东和电信的推广宣传，斐讯的极力推荐，一定要负相关连带责任，希望市委、政府给予调查确定。<br>我们始终相信党和政府对我们平民百姓是公平、公正、正义的！泣血期望给我们一个公平公开公正的答复。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p>  我是联璧金融事件的受害者。我在联璧金融投入了定期15万元，活期8万余元，共计23万余元。<br>联璧金融是我在2017年11月接触到的。当初，我只是安装宽带时想买一个路由器，结果在电信联系安装宽带时导购向我推荐了斐讯路由器，说是付款399元后一个月可以返还到账，免费获得一个路由器。当时我心想还有这样的好事，于是买了一个。打开包装后，里面有一张联璧小助手的卡片，提示将斐讯路由器反面的K码在联璧金融APP里激活，就可以按时返现了。我按照提示注册了联璧金融，并激活了K码。一个月后果然如期提了现。于是对斐讯和联璧金融产生了兴趣，发现联璧金融APP里面有铃铛宝理财（年华收益利10%-15%）和零钱理财（年化收益率6.9%）。通过网络，我了解到斐讯是坐落在上海一家实体企业，有各种正规执照和国资背景，让人非常信任，而联璧金融又是斐讯极力推荐的网络理财平台，我觉得它一定是合法可靠的。抱着试试看的想法，2017年11月我在联璧金融里面投了8万元3个月定期，年利10%，2018年2月如期返款。于是我加大了联璧金融的投入，将全部家当陆续投入６个月定期15万元，活期8万余元，共计23万余元。再后来还发现在京东商城里面有斐讯0元购的产品销售，我还忍不住购买了一些斐讯产品。斐讯和联璧金融的模式总让我觉得很新颖，也很放心，毕竟电信和京东的大力推广是非常具有信服力的。<br>然而，到了2018年6月21日，一个让我永远铭记的日子，我忽然在网络上看到消息称联璧金融发生暴雷事件，无法提现了，我怀着不可思议的心情点开了联璧金融的APP，果然如网友们所说的，登陆困难，到了下午13点，好不容易登陆进去了，我用颤抖的手把零钱投资转出来，但无法提现！现在都还还显示处理中！！！这是我无法想像的事情！！让我无法释怀！！连续好几天我还在做梦钱能够提出来，但事已愿违！我不敢同老婆讲，不敢同家人讲，因为这是我做的最错误的一个决定，我家里的十多年的积蓄在这一刻冻结消失了，这个打击是太残酷了，让我欲哭无泪！！！<br>前天我老婆看到了消息，同我大吵了一番，我想死的心都有了，她把我赶出家门，要同我闹离婚！！！我现在是无语至极，打碎牙齿往肚里吞！！！我。。。。不能失去我的家啊！！！<br>为此，我一定要控诉，斐讯通过电信和京东推广让人极具诱惑力的零元购产品，进行捆绑推广联璧金融APP，在联璧金融APP理财产品超强的诱惑力面前，人们无法抗拒，并且通过斐讯，让人们对的联璧金融公信力到了无法怀疑地步。而现在，我们的钱款无法提现，很多家庭家破人散，很多人结婚本钱都套在里面，很多救命钱都捏在他们手里，很多人多年的血汗钱都在里面。涉及金额之多，范围之广，受害家庭不计其数。我们要斐讯、联璧金融把我们的血汗钱还回来，还我们一个完整的家啊！！！<br>目前松江警方正在调查联璧金融涉及非法一案，但我们广大的投资人希望政府能够公平公正地为我们广大老百姓伸张正义。京东和电信的推广宣传，斐讯的极力推荐，一定要负相关连带责任，希望市委、政府给予调查确定。<br>我们始终相信党和政府对我们平民百姓是公平、公正、正义的！泣血期望给我们一个公平公开公正的答复。</p></blockquote></li></ol><ol><li><p>匿名</p><blockquote><p> 最初接触连币是因为在电信营业厅办宽带，他们说裴讯的路由器0元购，极力推荐，799的那款，但是想要这个路由器必须下连币的APP，把钱转到这个APP上，最后会在三个月内分期返还，三个月的期间了解了下这个软件，看他是和裴讯合作，裴讯也在给他担保，在京东平台上也看到了这个路由器在卖，想着大平台都在推广它，移动，电信，联通营业厅也是天天在宣传，怎么样也不会是违法平台啊，就把全部家当存进去了，现在一天之内，公司关门，员工被审讯，裴讯现在独善其身，我相信党相信国家一定会调查清楚，给我们老百姓一个公道！！！</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p> 斐讯联璧父子情，狼子野心顾国平；<br>联璧融资斐讯花，松江政府一直夸；<br>谁知斐讯一声雷，炸晕松江国资委；<br>国人都知斐讯鬼，建厂全靠联璧腿；<br>联合诈骗上千亿，确说和他没关系；<br>所有损失斐讯赔，不赔就找中纪委；<br>拔出萝卜带出泥，我们一起玩到底！</p></blockquote></li><li><p>匿名</p><blockquote><p> 我最初是在IT之家的网站上看到斐讯K2路由器的广告，于2016年9月开始在京东购买5台K2，了解返现规则必须要投资，一开始都返现了，逐渐加大投资力度，因为是斐讯和国资委做后台，所以非常信任联璧的平台，一直到今年6月20日才发现翻车了，总共有66.1万的资金无法提现，斐讯的公告令投资人寒心，但我依然相信只要我们投资人联合起来，一定能维护我们的合法权益，要回我们的血汗钱。PS：联璧的平台和其他不同，钱流失的不多，大部分都流入了斐讯的子公司，只要斐讯还在，我们的钱就有希望要的回来。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是去年11月在折800看到斐讯0元购路由器，因为一直在折800买东西比较信任，看了评论都说是真的可以返现，就抱着试一试的心态买了，后来真的返现了，感觉比较靠谱，后来又陆续买了体脂称血压计感觉挺稳的，觉得斐讯公司不错，联璧应该也靠谱，就投了零钱理财，一直没有管，因为相信斐讯联璧这么大的公司，没想到翻车了，血汗钱没了。现在斐讯却撇开关系，真是心寒，没有斐讯我们哪里知道联璧金融？斐讯难道没一点责任吗？</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 接触连璧是2016年 因为京东淘宝各大平台宣传的0元购 就参与买了一台路由器，中间也没有在关注，2016年9月决定买房结果房产公司非常人性化让10.1节假日去签合同交钱结果悲催的理财要T+1才到账就从朋友那里借了20w凑够了首付交了，然后就从朋友处得知连璧有一个活期叫零钱宝非常方便 随用随取又大致的了解到连璧是fx的担保人，并且有国资委入股40%，所有投资的钱都是给fx上下游的的生产商融资并且用于fx新产品的开发，我就放心大胆的把自己全部的积蓄投入进去，因为我们不是羊毛党 所有活期利息6.9左右比银行高一点点 平时使用方便 大额进出随时到账所有就一直使用着，加上fx一直在开发新品，每一次新品上市京东苏宁都要提前预约要不然就完全没有机会买到，6.19连璧还得了中国互联网最具影响力企业的称号，恶梦就从6.20号开始的，qq群里上午大家都在瞎聊说今天干什么 中午给孩子做什么好吃的 突然一个群友说连璧快速提现不到账 借100给她我刚好在弄水果没看到消息，回复她时候说有了不用借我的了，我就去连璧登陆看看，一看快速提现通道关闭了一下蒙圈了就用了普通提现提了活期的72w9千多 然后下午就听大家说因为唐小僧事件引发的挤兑，心里当时就淡定下来想fx和lb那么多大的盘子 这样的事情给他们时间完全是可以解决的，然后就关注事件的发展 总以为还有希望，总以为希望在明天，最后找客服联系了一下 说21号下午3点出公告告诉大家怎么解决这个事，我们群里几个人就聊天说明天就好了 第二天21号上午一直是各种猜 一边心里忐忑一边怀抱希望，等到3点各公众号 自媒体 贴吧就乱成了一锅粥说jc来了立案 按非法吸收公众存款罪把高层带走了，突然一下心就凉了，然后就崩溃的不能自己，想到死，没有脸面对老公孩子，全部身家106定期加活期，没有想过这个算高反 利息6.9算吗？其他p2p平台从来不沾就是因为感觉就是空壳子，lb被靠fx这个大山有实体经济的还有政府背书，本身就是当余额宝用的，下半年孩子回北京上学，房子要还房贷，还欠了信用卡，老公单位的储备金也在里面，不敢想以后了，心里的痛苦无处发泄，一个人就浑浑噩噩的出门了，走了好几个药店买了30片安眠药就想一死了之，无颜面对啊 老公辛辛苦苦的赚钱 舍不得吃，舍不得喝， 每一分都是血汗钱，现在一毛钱都没有了还背几十w的债，回到家写好了遗书，把自己洗漱好，突然老公打电话过来了，我控制好自己的情绪和他瞎聊，问我女儿去那了，告诉他 女儿同学过生日邀请她去参加我一个人在家的，然后说他理发了开视频给我看看，我没有办法应了下来，开视频就问我咋不开灯啊，当时已经7点多了房间暗暗的 不想开是没有心情在任何事，还有就是不想他看到是哭肿的眼睛，一边听他说最近的工作状态一边和他打哈哈，然后他就发现我情绪不对就问我怎么了，我还遮遮掩掩的不想说，后面终于忍不住了说了 他紧张的问我真的回不来了，我说十有八九有问题了，因为我们两地分居的我一个人在家里待孩子，所以他也害怕我会做傻事，一直的安慰我，我哭的撕心裂肺的，心疼真的是疼，他没有在逼问我什么就告诉我人好好的就好 ，钱没有在赚，心其实在滴血吧，毕竟是这些年的积蓄，辛辛苦苦的不容易每一分都是自己清清白白辛苦赚的，难道那么多zf背书，领导站台，各大电商布天盖地的公告都不是诱导我们的吗？没有京东的公告，没有fx的路由器我们咋可能认识连璧这个平台，把钱放进去的时候还有fx的担保书，现在jc说这两个公司没有关系，我老公我父亲都是几十年党龄的老党员，对我说的最多的话就是相信zf相信党，问题是现在我该怎么办，钱的去向找不到，去派出所说只能登记一下 要不然去松江报案，要不然等协查下了在报案，而且去派出所jc说话的语气眼光就感觉告诉你 你活该谁让你贪心的，我们现在什么也帮不了你，你自认倒霉吧，我自认从来都是与人为善可以帮忙的时候无论认识与否我都愿意伸出我的手 ，现在到了这个地步真的要颠覆我的三观吗？wq的路肯定是漫长的但是只要我人还在，我一定要wq到底，为了我的血汗钱为了很多很多和我一样被欺诈被骗的朋友们我们要坚持我们的wq之路，不管怎么样共产党对于我们老百姓的死活还是会关心的 我永远同意我父亲的哪句话 相信政府相信党！！！！！！！！！！！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 洋洋洒洒写这么多不是为了显示自己的文采，我现在的脑子是混沌 思维是混乱的 一边写一边掉眼泪真的是不知道明天怎么办 何去何从心里的苦无处发泄</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 2016年6月，我的老公研究生毕业，准备找工作的时候，斐讯去南理工校招了，虽然最后没有去斐讯工作，但对斐讯留下了很好的印象；<br>2017年5月，我和先生结婚，手上有了点小钱，准备做点副业，从移动营业厅、万达广场路演、京东等平台再次了解到斐讯的产品，并发现购买斐讯的产品还可以参加0元购，进入联璧金融，发现了其理财产品，并把手上的一些小钱放进去，随用随取，很是方便，当然，那时候手上也就二十来万，参与了撸K码，及定期与零钱理财；<br>2018年5月，我个人从网上看到很多对斐讯、联璧不利的帖子，包括扒顾国平事迹、联璧有旁氏骗局的风险，于是我劝我先生把资金拿出来，或者拿一部分出来，嗯，当然是没拿出来；<br>2018年6月初，我们日子越来越好了，打算把房子卖掉，置换大一点的房子，也就是大家说的“刚改”，买家付了3成首付，总计约50多万，加上父母的11万，加上自己的存款，总计约70万，放在了联璧金融里，其实也就打算6月底用；<br>2018年6月20日，端午节后准备取出购买一套公寓给父母暂住，结果凉凉了……后面的事情大家都懂……<br>钱没了，房没了，还欠十几万的信用卡没还……<br>日子还要过，维权不会停！！！！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是这次联璧的受害者，全部的家当都在里面，是个家庭主妇第一次接触联璧是买的裴讯路由器，，这次联璧出现现在这种情况，裴讯脱不了关系，我相信政府，相信党会还我们老百姓追回血汗钱</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我相信几乎所有人跟我一样，知道联壁金融是从斐讯0元路由器开始的。<br>我也不例外。<br>我投了12W活期。<br>为什么投这么多钱在联壁，是因为斐讯的产品推出了一个又一个地新产品，一个企业能不断的推荐很好的产品，至少实力是在那里的，所以相信斐讯，也就相信了联壁，因为他们的不可分割。<br>因为我投的是活期，所以几乎把我的闲钱，所有的钱都放在了那里面。<br>现在我是晚上睡不着啊，那叫一个痛，但我努力让自己睡着，不然没有强大的健康怎么维持这个家。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我家里全部身家都在联壁里，我前年因伤导致二级伤残，目前一直在做康复训练，参加不了工作，现在也一直在啃老。后面在京东商城看到0元购项目，了解到斐讯这个公司，然后下载了斐讯商城app,购买了斐讯路由器，收到路由器，里面有一张小卡面，介绍必须实名注意联璧金融，填上路由器k码，三个月后，购买路由器的钱才全部返还。通过斐讯了解到联璧金融与斐讯合作，联璧平台又能在微信公从号登录，我想这是个大公司，可以相信，然后我把父母的钱还自己的积蓄都投在联壁里。靠联壁的利息补贴一点家用。唉，没想到出这个事情。现在不敢跟家里人说，压力好大啊，都要奔溃了。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 2016年5月份，第一次在京东商城看到了斐讯K2路由器的0元购广告，好奇的看了半天，迟迟不敢下手，因为不相信天下有免费的好事。但是商品显示是京东自营，而且销量客观，评价很多也很好，打消了忧虑，买了一台试了一下，价格399元。<br>收到货试用，效果不错，外形美观，根据包装盒子里的小卡片完成了399元返现的激活步骤。<br>这个时候才知道要下载一个联璧金融APP，然后注册账户，登记银行卡等一系列操作，最后顺利激活，且399元于激活起30天后成功返现。<br>此刻我已经深深相信京东这款自营商品带来的实惠！同时通过京东也相信斐讯公司的实力，然后顺理成章的就后续继续购买了其他斐讯0云购产品，为了激活更多的斐讯设备，不断的在联璧金融投资。<br>至2018年6月，已累计投资定期300多万，活期几十万。已将全部身家都压在上面，现在已经没法正常生活，信用卡要还，房贷，孩子上学，一切的一切。。。。。连父母的养老钱都被我投掉了，悔不当初！那么相信京东，相信斐讯，看到斐讯介绍里的国资委参股，完全放松了警惕，完全相信斐讯和联璧就是一家。<br>现在出了事，斐讯独善其身，撇清关系，真是让我乍舌！！欲哭无泪吧！<br>普通老百姓太渺小了，掀不起大浪~但是我不会放弃，会持续关注并适时参与线上或线下维权行动。<br>即使石沉大海，也不能就此放过。<br>期待中纪委介入，中央介入，这后面的惊天阴谋一定会震惊中外！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 购买斐讯的路由器是在京东上，当时可以全款返还，但必须注册联璧金融账户，就注册了一个，一个月后返现了，这下才知道联璧金融这个理财APP，后来了解一下，这个联璧金融跟斐讯是关联企业，本着相信斐讯的实力，在联璧金融上投资了定期20万，活期2万，到6月20号因有事需要用钱，提一万块钱，平常都是秒到，那天只能普通提现，也没太在意，到21号钱还没有到账，觉得有点不正常了，联系客服没人回复，后面看看新闻才知道联璧金融被立案调查了，一下子懵了，是因为斐讯的原因注册联璧金融的，难道斐讯和联璧金融没有任何关系？现在家里也不敢说这事，怕影响生活，老婆平常对我很好，投资都不管我的，现在真是对不住老婆，这几天都没睡好，闭上眼就是想这事，希望大家一起把钱要回来。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 第一次接触联璧金融是因为斐讯k2路由器，家里买了不少斐讯的产品，也都是通过联璧金融返现。后来之所以放心在联璧投资就是因为有斐讯这个公司的保障，两家公司的股东高度重合并且斐讯在产品盒子里直接放了联璧金融的广告，就是因为对斐讯和联璧关系的放心才在联璧投资。但是事情发展到现在斐讯和联璧两家奇葩公司，一个撇清管、一个不能发声。希望大家团结起来，一起维护大家的合法权益！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是广东的，从2016年开始从斐讯的一个路由器接触到联璧金融平台，然后看到这个平台上面的收益不错，而且有斐讯这个实业做靠山，从而陆续把工资痘放在了上面，每天可以多收益一点零花钱。谁知道20想把钱提出来装修房子，居然一分钱都没有提出来，然后就各种新闻出来，才知道钱可能泡汤了。。。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是一位二胎全职妈妈，在2018年6月20日之前，我家还是过着有儿有女，衣食无忧的生活，这一天联璧事件让我家的天彻底崩塌。不但活期定期加起来400余万元没了（这其中还包括亲戚朋友放我这委托我管理的，我到现在都还不知道如何面对他们），而且还欠信用卡的账单没还，房子还欠360万按揭没还。我老公到现在已经好几天不怎么说话了，只是默默发呆，叹气。别人不知道，但是我自己知道我跟他结婚这十八年他是怎么辛苦一分一分赚来这些钱，他一年工作的时间比别人两年还多，忽然跟他说不但钱没了，而且还欠信用卡，换我也一下接受不了。现在我觉得自己跟这个家的罪人一般，觉得对不起他。<br>从2016年3月买了第一台斐讯路由器开始，已经在联璧金融整整买了两年三个月了，从一开始的几万块到现在的全部身家，我相信没有斐讯，绝大部分受害者都不会知道联璧这个地方，也不会去相信和信任联璧，更加不会把全部身家都放进去借钱给斐讯发展。这两年我曾经多次向联璧客服确认借钱都是借到哪里去了，甚至去年12月钱宝出事的时候都跟客服反复确认我们的钱是借到哪里去了，客服每次都是很肯定的说是借给斐讯上下游企业研发和发展了。包括联璧官方材料也一直都是说斐讯是担保方。斐讯那么大一家公司，而且国资委还是大股东，所以大家才能放心，才能借钱给他们。现在联璧出了事，斐讯想撇清关系，这如何能撇的清，我们的钱到底借到哪里去了，一定要查清楚。<br>这次事件一出，很多人都像我一样瞬间倾家荡产，负债累累。这么些年，斐讯做了什么？一直在误导我们购买联璧；政府在做什么？联璧那许多光环是谁给的？出了事了，谁都想首先撇清自己。我们这些受害者绝不甘心就这样被人玩弄，我们一定要行动起来，维护自己的权益。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 本人接触联璧金融时间不长，也就从2018年1月份开始，开始是从evcard汽车分时租赁的斐讯产品推开看到的，了解是由京东自营的，看到销量加上大平台，而且因为斐讯的产品中是有联璧金融的绑定微信的，因为相信大品牌、大的平台不会坑害消费者，所有就购买的联璧金融的理财产品，谁知道这是一个惊天的骗局，自2018年6月19日下午2点多提现到今天一直没有成功提现，而现在联璧金融相关高层居然已经被警方立案调查，而斐讯作为产品主体难道没有任何责任吗，我总共投入32万多元，这几乎是我全部的家产，希望国家可以为老百姓主持公道，讨回血汗钱。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 第一次是17年在淘宝买的斐讯路由器，但是由于第一次参加这种0元购机的，所以抱着试试看的态度就上了斐讯的车，注册了万恶的联壁金融，后来淘宝上所有斐讯产品都下架了，让我产生了警惕，但是从那以后京东就开始独家授权，大肆贩卖斐讯产品，新品出来的时候都是半夜就秒光了，而且三大运营商，超市，连上海的高铁都开始大肆宣扬斐讯的产品，这背后也是在替联壁金融不断的拉进投资人，而且斐讯有替联壁做无限责任担保，联壁投资的收入也是用于斐讯上下游企业，并且政府那边也是频频给斐讯、联壁颁发各种奖项。这让我对这种0元购模式又放松了警惕，以为这是现在市场的趋势，以后的主流。斐讯在联壁金融很多产品都是需要定投后才能再次获得激活资格。而且联壁每次都是和斐讯一起搞新品的活动，包括联壁发现里面投入一定的定投资金就可以直接获得斐讯的产品，包括激活资格。斐讯也因为在行业里发展迅速，还建立了自己的生产线包括云计算中心。连当下最主流的分布式的虚拟货币也有涉及，所以当斐讯这次又出可以挖矿的K3路由器（联壁金融激活）的时候，我这次重仓投入了联壁金融，就为了联壁金融的活动中，投资1万5定期3个月，可以获得一个挖矿K3的激活资格，总共投入了11万，因为斐讯，我结识了联壁，因为斐讯，我信任了联壁，因为斐讯，我上了联壁的车，车翻了，下不来了，可是却告知我斐讯与联壁没有关系，只是合作伙伴，这种措辞，让人真的无法接受！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我从2016年3月开始在淘宝购买斐讯路由器k1知道的联璧金融，k1返现必须通过联璧金融才可以，于是下载安装了联璧金融，来又买k2 k3等斐讯产品，并在联璧金融里面投资了定活期共22万元，2018年6月20号突然无法提现，后来被公安机关立案侦查了，并且说联璧没有运营金融行业的资质，那我想问问如果没有资质却在上海运营了那么长时间，是否是政府监管不力？购买斐讯的产品，需要联璧激活资格，不是新用户就必须先投资才可以有激活资格，我后续买的斐讯产品就必须投资才给的激活资格，是否是斐讯诱导用户投资？</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 2017年2月份家里的tplink坏了，想买一台新路由器，由于平时坐同事车经常听到斐讯路由器在京东有0元购活动，去京东搜索了一下京东自营确实有一款399的斐讯K2路由器是广播中所说的。想到京东这么大网购平台就咨询了一下客服买了一台，收到路由器需要激活k码过一个月返还399，而返还需要在一个联币钱包的平台注册，于是我注册了账号，一月后也顺利返还399,后来看到联币钱包介绍说是上市公司慧球科技背书；上海斐讯通信技术有限公司兜底；上海国资委40%占股，隔段时间就又下单了两单新款路由器。由于新款路由器需要定期投资激活K码，然后放了了1000元定期，想到联币钱包强大的背景我没有犹豫。1000到期后收益率是10%年化。在当时的p2p兴盛的时代10%并不高，且顺利回款。而且当时联币钱包还有一个活期投资随存随取，和余额宝一样灵活，而且利息更高，想到那么大实业支撑，政府持股就更放心了，就当网银一样把手上闲钱一点点全部存上去，从此一发不可收拾，我成了斐讯联璧的粉丝。甚至把父母卖掉一套房的钱全部放进去了。不懂法律的我没有想到他们两家公司存在的自融资金池违规违法。直到2018年6月21日我提现受限，客服反馈是遭到恶意挤兑，联璧正在跟斐讯，松江国资委商议解决方案，下午三点给答复。直到警方处得知联璧涉嫌非法集资，立案侦查。我本想着斐讯兜底不怕，但是几个小时后斐讯说只管设备的k码，不管定期活期出借的资金。无法提现了，我父母和我全部资产127万全部投在了里面。这如何是好，我想到了结束这一切用极端的方式。但是我还有家庭，还有7岁的宝宝，年迈父母和老婆。我要负起责任为自己为家庭讨回我们失去的东西，维权到底！联璧告诉我你的钱去哪了？斐讯你当初的担保和承诺呢？为什么让我们老用户来联璧投资？这不应该是一个上海优秀品牌获奖企业应有的信誉，你应该负起你的责任，还回我的幸福家庭和血汗钱！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 2018年端午节过的非常愉快，打打球，看看球，真是惬意。然而节后上班第一天就彻底崩溃了。真是天雷滚滚啊。联壁金融暴雷了。而我的账号上还有24W理财产品，已经不能提现了，瞬间化为乌有，其中是大部分是我借过来的用来交买房款的资金。整个人都要疯了，这几天的惨状我想不需要多描述了，大家可以想象的到，已经负债累累了。好多人都说怎么这么傻啊，把这么多而且还包括借来的资金放在这样一个平台里面呢？现在想想是真的傻。然而，当时则不这样认为。为什么呢？这就要从头说起了。<br>2017年6月1号，也是一个节日，在京东购买了一台K2P的路由器。这就成了我噩梦的开始。<br>购买之后，按照说明，下载了联璧金融进行K码激活，后来又帮同事买了一台（同事这次也没有幸免）。于是就关注相关的产品，在逛商场的时候，发现苏宁电器、五星电器、移动、联通营业厅等都有这些产品，还有京东自营这等电商，信任就这样慢慢产生，开始在联璧金融里面进行了小额的投资，发现效果不错。后来又得知斐讯是国资委的企业，发展非常好，联璧金融的钱都借给了斐讯及其上下游企业，就更加放心了。发了工资，就转进去，买房的钱要慢慢凑，也放进去了，打算凑够了再交钱。最后就是这么一个结果了。<br>整体来讲，就是通过京东知道了斐讯，通过斐讯开始使用联璧金融，再加上斐讯的背景，线下的、线上的各种广告，坚定了对斐讯和联璧的信任，最终导致悲剧发生。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是在京东购买的斐讯路由器，销量一直遥遥领先，k码被告知要下载联璧金融app才能激活，且第二次激活，需要买定期理财，出于对斐讯，联璧以及京东的信任，我就购买了定期理财和活期理财，直到月份联璧拒绝普通提现，我在里面还有近53万，这是我的第一套房子的首付！！！20日晚到达上海，21号去了联璧松江总部，也没有结果<br>我的第一套房子首付，是家里几乎全部的钱！现在房子也买不了，习近平总书记说要让大家都有住的地方，现在我没有住得地方，也分文没有，严重影响了生活<br>希望相关部门，可以积极应对，给出处理办法，兑付我的投资款，谢谢</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是在国美买电器的时候知道斐讯联璧的，那时候工作人员说可以免费送，家里正好缺一个，后来看斐讯越做越大，越做越好，还是实体，应该不会像其他平台一样暴雷，而且联璧斐讯还获得了上海各种奖项，有官方的，有民间的，心想应该是靠谱的，于是想先把存了3个月看看，7万块这可是我这几年辛辛苦苦存下来的，本来正好小孩子开学到期，没想到这才一个月就这样了家里就只有我一个人上班工作，我真不知道怎么办了，也不敢跟家里人说，我想说联璧都运营好多年了，还是上海得纳税大户，难道zf真的不知道吗？为什么一出事就叫没资质？受伤的为什么总是老百姓呢？这么多年zf是如何监管的，我强烈希望zf能帮我们要回血汗钱，联璧斐讯都是一家，没有斐讯谁会投资联璧啊</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 2017年4月份在京东购买了399斐讯路由器上车，目前有16万定活期理财被套住，这些年来的积蓄。因为相信京东，相信斐讯，才会选择联壁金融理财，希望政府能为老百姓主持公道，追回大家的血汗钱。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 联璧有资质，在大上海运营这么多年，在政府的监管下没有问题，千万不要在这个时候定罪违法，坑害多少家庭啊，即使有问题也恳请政府在不伤害投资者的前提下治理，我们相信祖国相信党</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是来自内蒙古的一名普通工人，刚参加工作仅5年时间，现已结婚，初次接触联璧是2014年，但是当时刚入职基本没有闲钱投入，一般都是每个月发点工资放进去挣点利息，随时都会提出来，之后的成家结婚也基本花光了积蓄，现在在联璧里面我们夫妻二人有五万金额，也许跟大城市的朋友比不了，但是在我们这种小城市低收入人群来说是一年多的收入，当初面对高利率忘记了背后的风险对联璧是无限的信任期间也有过撤出的打算但是感觉一直很稳定就选择了继续信任。而如今这种情况是所有人都无法预料的，面对联璧我们就是普通的老百姓，没有时间和金钱和亲自到上海维护自己的权利，但是我们依然相信联璧是负责人的企业，在面对数万家庭支离破碎的时候我们也相信政府会还我们一个公道。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 年初通过电信营业厅办理了斐讯路由器，进一步了解平台，三大运营商营业厅都在大力宣传，京东商城也是零元返现，所以投资，恳请政府保证广大投资者的利益，返回老百姓的血汗钱</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是一名普普通通的来沪外来务工人员，17年十月份通过斐讯路由器 接触到联壁金融，打开后还有理财产品，前期抱着尝试一下的心思，投进去了一小部分资金，发现使用情况还不错，返现到账也很快，今年五月份我把这两年的打工积蓄全投进去了，本想着以后赚点小钱，为以后的生活会好些，然然现实给了我当头一棒，八万块钱可能对于有钱人算不了什么，可对我而言，这是我血汗钱呢💰，家里两孩子上学，父母就靠那点土地过日子，恳请政府给予公道处理</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p>11万全副身家全部打水漂，多少年的血汗钱，生活没有了希望。也无心工作。悔不当初！ </p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是河南驻马店一名普通老百姓，2016年京东买路由器才接触联壁金融的，加上斐讯实体企业的支撑，感觉很安全，结果现在悔恨不已。斐讯损失几万元，这几天睡不着，不想吃饭。恳请政府帮忙，把这些骗子公司一网打尽。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 去年通过联通办理斐讯路由器下载了联璧金融，去年十一月开始和母亲一起投资理财。因为该公司与联通合作开始信任，我和我母亲一共有20余万元无法提现，这相当于母亲一辈子的积蓄，不敢告诉她目前的情况，独自承担，借钱堵住缺口让她安心。每天一睁眼想到这20万元负债感觉喘不过气。现在以非法集资立案侦查，非法为什么可以存活这么多年无人监管，希望给我们老百姓一个交代，把我们一辈子的血汗钱还给我们。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是通过买斐讯路由器接触到联壁金融这个平台的，后来看斐讯做得越来越大，觉得这个平台并不像其他没有实体企业，就是很安全的，而且合同中有斐讯做担保的字样，所以就把它当做支付宝一样使用了。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 从京东购买了路由器，说返现，回来后里面有个小卡片让下载联璧激活，上有京东，下有斐讯，看到联璧以为和余额宝一样，谁知道是有进无出</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 在16年3月，我在淘宝买了斐讯0元购的路由器，后来返现了，而且看到有斐讯担保，便觉得可靠。就开始每个月都把工资存进去。后来把妈妈给我帮他存的养老钱也放进去了。共计10万元。在21号发现零钱计划没标了。询问客服说是挤兑严重，让我等公告。等到3点，就等来这个结果，钱再也拿出了。这是我们3年省吃俭用省下来的。现在有孩子要养，房贷要缴。家人也不敢告诉，每天都在想，吃不下饭，睡不着，不知道该怎么办。恳请政府帮忙</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 京东认识斐讯，从联璧各方消息知道有联璧做担保是安全的，结果现在联璧出问题斐讯正好抛弃联璧，几万元家当全在里面</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 年初通过电信营业厅办理了斐讯路由器，进一步了解平台，三大运营商营业厅都在大力宣传，京东商城也是零元返现，所以投资，恳请政府保证广大投资者的利益，返回老百姓的血汗钱</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 通过联通才知道斐讯，斐讯下载了个联壁金融，这不上当了受骗了，血汗钱啊</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 这个月的信用卡怎么换？5万多信用卡，搞成这样愁死我了，本来就想活期的全取出来，投了16.6万多也哭无泪啊</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我欠信用卡50万 逾期5天了</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我讲一下我小平民的故事<br>06年在京东看到裴讯路由0元购，动心了呗，就下单了，我对京东的信任度很高的，大件只在京东买，小件去淘宝，因为淘宝便宜，但是售后和商品的真实性大家懂，大件贵500以内还是信京东滴，好像说偏了。路由到手里面有个小卡片，它会告诉你，怎样正正的0元购，你在京东下单时还要钱的，而且比同样等级的路由贵了1倍多的，不写0元购，我看都不看它的，我又不是真的傻，小卡片会让你用手机下个软件，然后把路由器上的一个叫K码的字符串输进软件，就能把买路由器的钱分期还给你，达到0元购买的。坏就坏在这个地方了，你一直以为这只是裴讯的一促销手断，才搞的这么复杂，又是K码，又是手机软件的，等你没事想看看裴讯是个啥的时候，才知道这是一个实体企业，这下你就放心了，买时只是因为京东才信这东西的，要不我连裴讯是个啥都不知道，竟然是实体了嘛就可信了，中国人传统想法嘛，知道你有家在那，我还能怕你跑了我的路由钱？就这样几个月过去了，在这几个月里，没事去看软件里的钱什么时候能回来时，你会被软件里的东西给吸引，有免费拿手机的，有免费拿音箱的好多东西，对我来说还有一个更吸引和更方便的功能就是比余额宝高一倍的利息，1W每天能有2块，还随取随用，秒到帐的，很是吸引我，当时路由钱没回来对裴讯这还不是怎么信任一直也没往里存钱，之后买路由的钱也回来了，对裴讯这公司更有信心了啊，就开始往里面存钱了，恶梦就不知不觉的藏进了我的生活，先是把家里一部分钱存了进去，中间还发现了一件事，就是突然会有一个什么裴讯给那软件联璧的一个担保书，我一直联璧只是软件的名字，是裴讯给他APP的一种名称，那担保书写的好像意思是联璧不只是软件名字，而是他子公司，他给子公司担保如果APP里的钱损失了，裴讯负责，我想也说的过去，因为谁会突然去相信一个什么子公司，所以才会有这个东西，之后存钱取钱，确实如说明的一样方便，利息也是对的，那就对裴讯更相信了，不知不觉，把家里银行的所有钱都存进去了，然后每个月全家工资也放进去了，一直也没出问题，直到6.21那天，我发现APP打不开了，就想用电脑百度一下裴讯的官网看看是怎么回事，谁知道费了一会功夫搜索联璧才出来相关的东西，发现好多人提现不了，钱拿不回去了，所以我就一直等APP可以打开，半天时间过去了，总算打开了，就开始试试把钱提现，发现秒到帐的那个提现关闭了，就试了隔天到帐，可是恶梦降临了，钱一直也到不了帐，网上也吵疯了，都到不了帐，有人报案了，但是我还是没觉的什么，因为网上说提的人太多，我想这样的理由很充分啊，就算去银行人多了，你也要排队是不是，可我没想到的是，突然在网上看到裴讯的公告说：估算和联璧重新合作的可能，我当时突然一下想起了电视里的情节，把总公司和子公司分成两个公司，所有的事情和总公司就没关系了，我真的慌了，就一直在网上查资料，证实了自己的猜想，电视里的场景活生生的闯进了我的生活，这还不是最坏的，最坏的是我不知不觉把家所以的钱41W都存进联璧，再也拿不回来了，我在床上不吃不喝躺了两天，真不知道自己怎么挺过来的，可能还是一家人老老小小需要赡养吧。我现在需要到处借钱才能把全家的生活维持下去，有点坚难，我想通过法律的途径拿回我自己辛辛苦苦存的钱，请政府帮助我们这些需要帮助的人，因为我只知道简单的守法，而知道的法律却不多，都是百度别人经验，现在我也没钱请律师，也不知道怎么办，非常需要国家对我们这些受害的人给帮助，让我们从裴讯和联壁拿回自己受骗的钱，给这些骗子公司一个法律的审判！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 加油 一定不要放弃维权的决心 这是一场持久战</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我已经4天没吃饭没睡觉了 白条逾期 信用卡逾期 女朋友跟别人跑了 联壁也跑路了 我真的好想死 可恶的京东 可恶的斐讯 可恶的联壁 该死的顾国平</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 作为一个撸毛人 2018年初在京东撸毛发现了斐讯路由器 当时说是0元购 抱着试一试的心态 用京东白条买了人生第一台路由器价值799元（ps使用京东优惠卷和走京粉返利平台每台能优惠140元） 收到路由器后 里面有一张卡片 扫码下载了联壁app 刮开路由器底部的k码在联壁激活 3个月返现 新用户注册送了200联壁积分 积分可以兑换加速卷 然后2个月成功下车 还了白条 赚一台路由器和140元 然后发现还可以无条件激活K3和K3c 返现12期 每期一个月 为了更快的获得返现 就必须通过购买理财产品获得积分去加速 我定期存了4万块 获得4000积分 然后兑换加速卷 一个月路由器下车 每台赚240元左右 加路由器 后面又激活了10台k2 作为一个撸毛人 发现了这个平台的利益巨大 然后找朋友 家人 同学 借来了几十个号 大量撸羊毛 6月1号 京东k2 售价284 加走京粉返利 每台260左右 拿过来 路由器 一台卖55 实际投资205 一个月回399 当时 就上了贼车 从61开始到618每天 撸很多货回来激活 成为了别人眼中的羊毛党 由于相信 京东和斐讯的实力 把自己这么多年 挣的钱全部放在了里面不说 信用卡里的钱也放里面 买房的钱也放里面 结果6月20提现 一直不到账 才发现 车门已经被旱死 撸了多年的羊毛 才发现自己原来是头羊</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 同事推荐最开始在微信群里面通过链接到苏宁买了个K3C，激活后需要十二个月返现，觉得时间太长，一冲动就从建行贷款四万多投三月定期得积分换加速券，七月底就到期了，谁知道现在什么都拿不出来了😭😭😭</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 从京东认识斐讯，从联璧各方消息知道有联璧做担保是安全的，结果现在联璧出问题斐讯正好抛弃联璧，一切都看起来像有预谋的，有时候警察也不是万能的，上面总会有各种压力，没权没势的老百姓总是最吃亏的。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是17年初，从亲戚那听说买斐讯路由器用联璧金融扫k码0元购，知道了联璧金融，起初带有戒心的，只放了少部分进去试水，半年过去了运行良好，陆陆续续将银行的定期转入联璧，因需要临时取用资金，所以大部分存的是活期，截止目前已经将我们一个小家庭的全部积蓄12.4w全部放进去了，17年十月结婚，婚前老公就开始每月工资打给我保管，生活上我一直勤俭节约，存钱为了将来生孩子，布置新家，老公倒是没有责怪我，不过我自己很自责，赚钱不多，一下子就把家里的积蓄弄没了，还是希望事情最后的结果是我们都能拿回我们的血汗钱</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 尊敬的党和国家领导人:<br>我是三线城市一名普通工作者。<br>因为接触了斐讯产品而投资联壁。开始对联壁保持谨慎态度，后来看到麒麟资本的融资，还有斐讯和京东的关系以及在斐讯在万达做的广告，决定投资联壁。2018年以来陆续投资39.5万。这是近十年来的血汗钱为了家庭的条件的改善，还有自己更进一步求学的学费。现在发生了这样的事，也不敢跟家人说。浑浑噩噩的，天天提心吊胆，无心工作学习？希望党和国家帮我们追查资金流向，帮助我们追偿资金，给我们一个安定的环境。普通公民资源渠道都狭窄，挣钱不易，也希望今后政府加大监管，正确引导。<br>此致<br>敬礼！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我现在穷困潦倒，接近家破人亡，全家三口20多年苦苦的积蓄105万，因为身体健康原因，希望能靠收益来补贴家用，孩子上学，目前已经付不起每日的生活费，全家每天以泪洗面，我也深刻自责。如果本金拿不回来，我已经没有活下去的勇气，希望上海市政府能挽救我们的人生. 我们是信任京东，信任斐讯才在联璧金融投资的，我们不奢望一分钱利息，请求政府帮助我们把本金拿回来。<br>联系电话18978987127杨先生</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我们一家三口，还有生病的母亲，两夫妻因年龄接近40岁，已经很难找到工作，还有一个七八岁的小孩，现在每天只能靠借钱度日，希望政府能帮助我们</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 现在还有四万的京东白条，一万的信用卡无法支付，马上面临逾期，实在是走投无路了.</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 尊敬的上海市市委书记：您好！我于2017年2月通过同事的介绍了解到联璧金融的理财产品，并陆陆续续投入了27万多，里面是我三十多年的积蓄和我父亲的养老钱，现在发生了这样的事，也不敢跟家里人说，每天吃不好、睡不着，昏昏噩噩的，跪求政府能够替广大的劳苦人民伸张正义，严查斐讯、联璧，给人民一个合法合理的交代！<br>此致<br>敬礼！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是一个北漂，工作两年多了，省吃俭用省下的10多万块钱，就是为了今年年底加上父母的钱，在老家付个首付买个房子，没想到发生这档子事，我的天塌下来了，精神几乎崩溃，饭也吃不下去，工作也不在心。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是2018年3月份接触到联璧金融这个软件，那时候同事要弄一个路由器快点回款，让我注册一个账号帮他，然后下载了这个软件，帮他回款的这期间无法卸载软件，听他说零钱计划取钱很快，结果有一天手欠就存了点零钱进去，第一笔2018年3月份存了3500，之后陆续有存，一直处于一万多左右的零钱，中间存了1000的定期，2018年8月份才到期。我真的是很倒霉的那种，在6月11号我有个银行理财到期了，距离下一次还有几天时间，我就存在了联璧的零钱计划里8万元啊，结果十天不到就出事了，我本来打算马上取出来的，我真的觉得是命运捉弄我，我的全部家当啊，我只是一个普通职工，6年攒的这么点钱，加起来9万多，无法提现，连个说法都没有，这是我们的血汗钱呐，真心希望此事能尽快解决，我现在睡不着觉，吃不下饭，对家里无法交代。拜托快点解决吧，体谅体谅我们吧。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 到现在没有任何说法，是我辛辛苦苦的血汗钱啊，时至今日，虽然知道要回全部本金的机会很渺茫，但是我仍然希望社会给我们一个公道，至少不能让骗我们钱的人逍遥法外，受到应有的惩罚</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我最初是从京东上看到的路由器活动，然后开始用联璧，期间只是买斐讯的产品，联璧激活。后来一次偶然的机会的参加了斐讯、联璧赞助的丽江马拉松活动，然后得知斐讯的实力，期间也看到过斐讯对联璧的担保函，然后开始信任联璧。最近因为考虑孩子上学刚定了一套房子，而我们所有的钱都放在了联璧活期，还有借的10w，就准备7月份签约房子，谁知道一夜之间，提现困难，我们现在全家身无分文，依靠信用卡度日，还要面临买房违约金，父母急的生了病，孩子生日都无暇顾及，难道真要把把逼上绝路吗，年轻的父母现在生活是有多么的不容易，辛辛苦苦攒钱，全家都不敢乱花钱，这么多年的积蓄一夜之间就出问题了，看着首页那个数字，每天都心神恍惚，夜夜难眠，日日流泪，终日期盼。<br>我们的每一分钱都是合法的，也看到过斐讯在动车组的车身广告，好好的企业，而我们因为相信了他，就要有这样的下场。<br>我们对生活的信念和执着，一夜之间，灰飞烟灭</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是通过中国电信才得知的联壁金融，399元换购一个斐讯路由器，一个月后，本金399返还回来，就这样认识了联壁金融！后来发现联璧金融还有理财，就这样上车了。在2017年12月投了8万元三个月定期，2018年2月收回了，感觉不错。接着就把钱都投里面了，定期15万元，2018年8月21日到期，活期8万多元，总共23万多元。这几乎是我们家这么多年的积蓄。到了2018年6月21日，突然发现提不出现金了！！！我心里奔溃至极，不知道怎么同老婆和家里交代了！！昨天同老婆坦白了，要同我闹离婚了！这太伤人了啊！我还有一个读小学的男孩！我家就要散了！！天哪！！现在的问题是如果不是中国电信，可能今天我还不认识联壁金融，更不会发生今天这样的悲剧，请问，这一切，中国电信有责任吗！联壁金融明显有问题的情况下，为什么三大运营商一直在推销此类0元购业务？合规吗？请政府还我们一个公道！谢谢！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 2016年六月，通过京东0月购路由器接触到联璧金融，一个月后成功返现。 一直以为斐讯和联璧是同一家公司，客服也说斐讯担保，又觉得是在京东卖的东西和理财，肯定靠谱，陆陆续续投资的钱越来越多，平时发了工资就存进去，现在是47万多，包括借的信用贷30万，19号体现突然信用贷马上要还了，每天想死的心都有了。我是刚生了孩子还在哺乳期的妈妈，现在每天还要面对嗷嗷待哺的婴儿，一方面承受这全家这么多年的辛苦钱，平时不舍得吃不舍得穿的血汗钱打水漂，每天都有想死的心情，我们是普通老百姓，人生没有多少个这样存钱的机会，特别是现在人到中年上有老下有小，请政府为我们做主，我们之所以投资也不是褥羊毛，就是本着对京东对斐讯对上海政府的信任，请政府帮我们追回血汗钱吧，我们要的是联璧或者斐讯给个分期兑换的解决方案。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是山东的，什么也不用说了，家当都在里面34万多，现在脑子一片空白，希望能得到帮助</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是来自农村的一名打工妹，刚从老家出来，娃4岁了，想着攒点钱再回去陪娃，让娃的生活条件好些，开始了我的打工生涯。2017年12月经同事介绍，知道了联璧这个APP,想着利息也没多高，稍微比余额宝多一点，没去深入了解，就投了零钱理财，这个理财随提随出，秒到账，慢慢的，一发了工资就往里面存，心里想着早点存够了钱，早点回家，没想到。2018年6月20号一早突然看到联璧零钱投资人数为零，才恍然察觉是出问题了，立马转出来，可是为时已晚，已无力回天，之后的每一天每一秒都是在盼望着联璧能活过来，不要坑害我们的血汗钱，都是一分一分攒下来的，不是天上掉下来的，自己舍不得吃舍不得穿，就攒这点钱为了家，不能让我们就这样白白的帮别人赚钱，只希望政府能够换我们每一位投资者一个公平公正的回答，该查的彻查，该抓的抓，该监管的一定监管到位，不然民愤四起，必然会导致恶劣的社会影响，民将不民，官将不官！！！大家接力。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p>刚入职就来了这个雷，算是不幸，也是万幸。不幸在于我市政府补贴的2万加上两个月工资的结余全用在了联璧金融，至今杳无音讯。由于初识理财，对其不太了解，在投完1周后，于知乎上看了看大家对于理财的建议，准备将联璧的3万多存在知名app中，但是当晚提醒服务器维护，由于这种事也常见不再关心，直到20号下班想到了提现，并关了一下贴吧，后面的时候也就和网上报道的差不多了。万幸在于之前朋友说让把每个月的工资剩余的钱都存到联璧里面，现在还是早雷，很难想象真的听从了建议一年后发生这种情况该怎么办。 </p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是2017年9月份在朋友那里，推荐我用斐讯路由器，先花399元购买，一个月后返还，不过要下载联璧金融APP，一个月后顺利提现399元。<br>后来我对斐讯k码和联璧金融理财一直关注了很长时间，在网上去深耕，了解他的基本情况，发现斐讯k码和联币理财已经经营了几年了，说明政府肯定知道，而且斐讯推广广告中体现有苏宁、国美、京东等大型购物网站的合作，才慢慢放心，把每个月的工资放里面零钱理财，这些钱都是省吃俭用省出来的，一共7.7万元（含2500元定期，因为存500才能激活一台k2路由器，存了5次500元）。现在要还信用卡，卡里还有4000多元，我现在头脑一片空白，不敢对家人、朋友说，整夜睡不着，这几天3点睡，5点醒。希望这件事早点解决，希望国家相关职能部门能够协助斐讯、联璧，给我们老百姓一个合法合理的交代。而不是教条式执法，要人性化执法，人民才会拥护国家、拥护党。<br>此致<br>敬礼！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是在移动营业厅上班的，大家也都知道营业厅大部分都是代理商的，代理商要求营业员办理宽带时推荐斐讯路由器，一开始人家也不容易接受，于是自己做了一台还是给亲戚用的，一个月后钱可以兑换了，就直接兑换了，发现有零钱计划，又把399转到零钱账户了，后来发工资了我又陆续转入一点，后来提醒有兑换券，就是办理定期可以送10元20元的，我看没多少先做点试试，于是存了3000定期，零钱里有2619.71元(含利息，利息也就29元)，说实在的，谁的钱都不是风刮来的，虽然不多，但是也是我辛苦赚来的，我们每天上班8.30到晚上9点，上二休一，一个月工资也就3-4千元！目前还在公司上班反正只要是斐讯产品我是不会销售，也不会再买了，简直就是大坑，斐讯就是帮凶，要对投资人负责！希望这次维权能把自己辛苦赚来的钱要到，谢谢！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 简直就是诱惑圈钱的，斐讯应该是元凶！！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 浙江嘉兴受害者，我是2018年2月在京东上看到斐讯路由器K码激活O元够，在京东上买了一个路由器，里面有卡片如何激活K吗，下载了联璧金融，从这方面看，斐讯和联璧金融有很大的关联。后来看到联璧金融上的一些理财产品，感觉利率还可以，就把刚出生孩子收到的30000多元礼金放进去，本想给孩子收到的钱一年一年存起来，找一个靠谱的理财平台，没想到刚放进去一个星期，平台就出问题了。没有斐讯就不会了解到联璧金融，在我看来就是一家的。现在搞得整个人心情很差。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 尊敬的上海市市委书记：您好，我于2016年12月通过京东商城了解到斐讯路由器0元购活动，因购买了斐讯推广的路由器，引导我下载了联璧金融平台。新用户需要通过联璧金融平台激活K码才能实现斐讯的0元购，老用户则是要求投资该平台的定期理财才有资格激活K码。2018年6月19日联璧平台说有挤兑风波。我21日上午10:07提现，至今没有到账。联璧没有按照它自己和投资人约定的时间发出公告，而斐讯发公告要撇清关系，逃避责任。它们骗取了我的存款及母亲的退休金，共计5.7万元，其中还有2.5万元是通过中国银行办理的信用卡现金分期业务透支出来的。这些钱对于一个普通工薪家庭而言，是一笔不小的数目，现在已经导致家庭无法正常生活，严重影响了我和家人的生活质量。报案公安机关，只对联璧立案调查，不对斐讯立案，大家都推测说斐讯是静安区明星企业、纳税大户，松江区国资委股份，试问领导，斐讯和联璧的密切关系早已不言而喻，就能因为是明星企业、纳税大户而不被合法检查吗？全国上下多少个家庭因而这个联璧和斐讯被骗的遍体鳞伤、妻离子散甚至家破人亡，跪求政府能够替广大的劳苦人民伸张正义，严查斐讯、联璧，让斐讯和联璧给政府、给人民一个合法合理的交代！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是在京东购买路由器了解的联璧理财，最近买房需要花钱，才会把钱款全部存在活期账户里，一共有28W多，本来想端午之后取出来用，结果18上午普提,客服说因为放假，19号肯定到账，结果一直到今天也没有到账，20号去上海联璧，只有几个行政人员在楼下敷衍我们，其中一个叫方洁的总监，说他们高层领导在想办法怎样怎样，我们提出要到楼上看是否都在正常工作，结果被拒。无奈之下，我们报警，下午5点左右警察到场后才同意我们上楼，可楼上一半的办公桌都是空的，后来只有一个IT部门的总监接待了上楼人员，说在19号之前只可以快速提现，端午节普通提现都没有到账，端午节过后普通提现就根本没有开放！于是又让我们等，说21号上午八点联璧高层，斐讯高层，金融办，开发区管委会将开会。因为一切结果都没有，只是让大家等，所以我们最终决定去荣乐东路进一步报警。当晚王家彬到场，说来检讨方案，在场人员提出分期支付等方案都被拒，现在想想不知道他当时来现场的目的到底是不是拖延时间，好转移资金。一直到半夜没有任何定论，说让继续等。到22日上午一直都没有消息，后来又说三点会给公告。三点以后陆续有警察出来，后来一个工号049435的警官出来，和大家说明，已经立案了，让大家录口供。同时斐讯发出公告，撇清和联璧关系！到现在没有任何说法，是我辛辛苦苦的血汗钱啊，时至今日，虽然知道要回全部本金的机会很渺茫，但是我仍然希望社会给我们一个公道，至少不能让骗我们钱的人逍遥法外，受到应有的惩罚</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 15年得知的斐讯路由器0元购，之后通过联璧反钱，斐讯的东西不错一直在买，联璧返现也很靠谱，逐渐对这家理财有好感，家里有一些积蓄就在联璧投资了10万的半年期，没想到还有一个月就回本出这么个事情，现在提现不到账，信用卡还欠着钱，孩子到9月份马上又该交学费，日子真的不知道该怎么过下去了。希望国家能给我们老百姓留条活路。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我从妈妈那边知道了联璧，妈妈去电信买手机的，被人推荐这个理财软件，然后我也得知了，去年刚有了宝宝，我就辞职在家带，老公一个人上班，工资也不高，我想着把余钱拿来投资，定期5万，八月一号到期，活期7.5万，随时取的，谁知，就发生了这个事，我妈也损失了5万，眼下正是用钱的时候，该怎么办，我老公都没敢告诉，出事以来，失眠了几天了，希望政府能还我们个公道，都是血汗钱，不然，破坏了千千万万个家庭</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 2016年的夏天，通过京东搜索路由器，裴讯的路由器页面上的0元购，下单，派送的时候还问过京东派送员，是不是真的0元购，得到京东派送员的肯定回答，签收了，走向万丈深渊的第一步，拿到路由器，就叫我们注册联璧金融，一个月过后返现，看到里面有零钱投资， 6.9的收益，秒提，觉得很快，就投资了13万，突然，端午节的时候，梦破碎了，看着自己的钱就是不到自己的口袋，紧张得发抖，要不是京东，裴讯，谁会下载联璧金融，在我们老百姓的眼里，裴讯和联璧就是一家的，就是一家的。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是因为看到斐讯悟空m1,家里刚装修完，因为激活过一个手机，激活不了，要激活礼包要存款5000，是被诱导存款的！这跟斐讯很大的关系，希望国家能够负责任，斐讯负责任，我投资5000，才100多点利息，你扣我5000，太不合理了</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 同样通过斐讯路由知道了联壁，投资活期提现快的特点，把身上的钱放在了联壁上，我本人其实是没有参加挤兑，因为没有关注也不知道唐小僧的事情，当天是看到群里知道的非常恐慌，这钱是用来读研的学费，真的是好后悔。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 应该说斐讯受害者.我是2016年10月通过淘宝购买斐讯路由器才知道联璧的，哎，写着都觉得心塞，我35万多一夜之间就提不出来了，斐讯给所有用户下了一个多么大的套？让人心寒，这样的企业怎么会一直还活着 ？有什么背景？ 在今天之前我其实一直还心存希望，我觉得联璧会恢复正常的，斐讯是不可能让联璧倒的，会把大家的血汗钱还回来的，可是越来越多的事实证明我错了，错看了斐讯</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是2017年12月在京东购买路由器了解的联璧理财，最近买房需要花钱，才会把钱款全部存在活期账户里，一共有14W多，本来想端午之后取出来用，结果20上午普提全部不到账，这是我辛辛苦苦的血汗钱啊，时至今日，虽然知道要回本金的机会很渺茫，但是我仍然希望社会给我们一个公道，至少不能让骗我们钱的人逍遥法外，受到应有的惩罚</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是江苏省扬州市高邮人，经同事的介绍开始投资联璧，使用1年半，投资了31万，为了更快的还贷款，我欺骗我老公把家里的钱放到了这里面，支付宝，微信里都没有钱了，现在我不敢告诉我的公婆，我的爸爸，深怕他们担心，对我的老公，也是支支吾吾，我不敢想象后果，只能每天一有时间到群里看看，了解事情的发展。昨天帮孩子报的篮球班也是跟婆婆借的，我真的好害怕，好害怕。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 联壁基本上已经确定死翘翘了，现在仔细回想一下这几天发生的事，发现幕后黑手不是别人而是斐迅。所有人都知道联壁就是斐讯的钱袋子，没有联壁帮他筹集资金斐迅早几年前就倒了，现在大家在联壁上投资还没返的钱少说也有一二百亿吧，如果联壁雷了谁最受益？当然是斐迅，因为在也不用还投资人钱了。早在5月9号斐迅就提前找好了下家骏合，现在本身就有二家金融平台的斐迅为什么又找第三家？当然是为了随时抛弃联壁而提前做好的准备。刚巧端午唐小僧雷了，联壁被点名第四大高返平台，这下机会来了，因为大家都慌了，16后有些人普通提现到19号都不到帐，19号中午后所有的普提都不到帐了，就在这时平台晚上突然发布能吓破所有投资人胆的维护公告，因为唐小僧雷前就是发了维护公告，虽然维护了20号普提依然不到帐和维护前没任何区别，十点左右快提通道关闭，这下大家更担心了，于是很多人慌了都开始加各种群，里面不少黑手，推手引导大家全去上海维权，于是一大群人被推手推送到了上海，当然肯定还是没人能拿到钱的，平台中高层表面上出面开会研究对策包括斐讯老总顾xx，另一方面平台任由成千上万的投资人在各个群里被黑手引导使各种恐慌情绪连续发酵，连出面发个安抚公告都不愿意。研究来研究去终于决定21号三点前出台方案解决并信誓旦旦一直强调联壁一切正常绝对不会跑的，这下所有的人都在煎熬中等待下午3点发生的奇迹。去上海总部的人也越来越多恐慌情绪越演越烈，大家好不容易挨到三点联壁信誓旦旦说好的出台具体兑付方案却没任何消息，快4点终于等来了斐迅官网发布的重磅消息，意思是:我们和联壁只是合作关系，现在我们不和你合作了，我们卖的产品K码礼包由我们新合作的骏合支付，你们在联壁上的投资和我们没任何关系…撇的真快真干净呀。消息一出立即炸锅了，现场几十上百人报案，这下好了，经侦介入了，立案了，联壁非法集资了，联壁根本没金融业务资格了(其实在20号联壁内部高管透露要求经侦21号介入，也就是说是他们自己报的案，挤兑就是个借口，大家可以去各个群统计一下19号后真正提到钱的不到1000W,这么大的活期盘子备用金本来应该留多少？普通提现端口在19号10点前就关闭了，因为联壁根本没钱了，除了19 20二天还在卖的产品钱，其它的钱都被斐迅掏空了！)…总之就是联壁凉凉了，投资人的钱全打水漂了。试问大家：没有斐迅谁认识联壁？没有联壁弄钱何来今天的斐迅？当然，在法律上他们早就谋划好了早分割得清楚了。所以大家维权别弄错了对象，斐迅才是万恶之源，没了联壁，没了万家他们还会有第四家第五家…在万家里的人切记这一点，只出不进，不然今天的联壁就是明天的万家。<br>好了，现在联壁死了，斐讯高兴了，因为几十几百亿的钱不用还了，反正是你们自愿，都知道投资有风险，和我没什么关系。这是多么大多么好的一盘棋呀……<br>现在大家想拿回钱就只有一条路可走，绝不能让斐讯撇清关系置身事外，那点K码才几个钱，吐这几个钱就想置身度外？？？我们只有把斐讯拉进联壁的共同体里事情才可能有转机。才有可能拿回一点我们的血汗钱。因为上海政府是不会让斐讯垮台的，政府和斐讯出手才可能救联壁。不然我们的血汗钱真的都喂狗了！大家团结起来，一起告斐讯。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 斐讯路由在很久以前就有了，当时还没有0元购模式，一直在京东购买。<br>然后京东2016年左右推出斐讯0元购活动，活动内配有联璧金融的兑换码。<br>从0元购推出至今斐讯路由及其他产品以高出市场上同类产品3-10倍的价格在<br>京东上疯狂热销。期间出售斐讯的主力和大头都是京东。<br>而我们之所以在联璧金融上面投资，也是看到京东和斐讯在大力推广这个产品，<br>现在看来联璧在兑换K码，而京东和斐讯在收钱，难道说他们没有利益关系吗？</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是联璧金融app软件活期理财的受害者，我是经过一个朋友推荐而接触的联璧（他是通过京东斐讯0元购投资的联璧），本人自2017年10月份接触联璧app，至今陆陆续续将自己每月省吃俭用下来的血汗钱，合计5万9千多投入联璧活期理财！软件初期提现充值一切正常，秒到！于本月系统出现异常，无法提现，导致资金被套，我是才结婚几年的，现在老婆还怀有身孕，我把一家人的大部分钱都放进去了，现在变成这样，你让我如何交待，我请求政府及有关部门能够公平公正公开的为我们投资者做主，为我们查清楚联璧所有的资金流及债权债务，早日还我血汗钱！我上有老下有小，你让我们小老百姓半辈子积蓄说没就没，说套就套！让我们怎么活！联璧及期合作商斐讯迟迟不出来正面面对我们投资者，一直回避，甚至想撇清关系！请问我们这些投资的债权人如何维权？我们的钱在哪里？</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 2016年第一次接触斐讯路由器，是从国美电器开始。当时有一个斐讯公司姓王的经理，从上海而来，在安庆国美宣传了路由器零元购的活动和通过联壁金融APP激活兑换，顺便提及了理财。从那开始，我购买了几个K2P路由器，并告诉姐姐，两个亲姐姐都通过我注册了联壁账户，并顺利返还了。当时提现速度非常快，实时到账，加深了对联壁的印象。但当我接触到联壁金融以后，觉得里面的投资利息很可观，每天定期的投资额度都有几千万，有很多人都在投资，我思考了很久，感觉联壁金融又有斐讯这样的实体公司进行合作，于是就试着投资了一点，到期后顺利回本息，于是也对联壁放开了戒备心理，并把这样的事情告诉了姐姐，她们通过我的言辞也相信了我，先后通过我个人操作一共投入定期近20万，这是所有的积蓄，都是七八月份到期，现在事情成了这样的情况，我一直一个人承担着所有的压力，不敢告诉她们，我可能弄丢了她们的血汗钱。本人安徽安庆，一个四线级城市，工资月薪3000元不到，你让我怎么交代？如果没有斐讯公司给我引进联壁，我不会这样，如果联壁没有斐讯的合作，我也不会完全相信联壁金融，不会投入这么多，谁能告诉我，我该去哪拿回属于我的钱😔</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是2017年6月份在移动公司买手机时推荐我斐讯路由器说先花399元购买，一个月后返还，不过要下载联璧金融APP,移动公司人员帮我弄好的。结果一个月后确实返还了，后来对联璧金融理财一直关注了很长时间，查它的新闻，发现它的理财已经经营了几年了，说明国家也知道了，这才开始放心把工资放里面理财，这些钱都是省吃俭用省出来的，结果出了这事，现在要钱用都没有，不敢对家人说，到处借钱用，希望这件事早点解决，心情很糟</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是一名普通的单位员工，两年前年从京东上看到斐讯的0元购活动，当时京东页面上有详细的返现流程，购买路由器，下载联璧金融app，激活k码，就能获得购买等值的钱，当时还不叫礼包，而且还可以赚利息，当时不太信，但咨询了京东，说活动可靠，而且看到了斐讯担保联璧，也网上查了斐讯，得知是一个很大的企业，而且股东里有上海国资委，而且斐讯产品除了在京东，在中国联通，电信等国企开展0元购活动，而且我通过新闻，看到斐讯和四川政府,云南政府等开展战略合作，政府官员和斐讯老总签署合作协议，这样我就深信不疑了，之后斐讯每出一个新产品，我都去购买，去激活，斐讯为了套钱，设置了很多苛刻条件，激活过k码的老用户，要激活新的k码，必须投资定期，这是斐讯官方页面规定的，因为相信斐讯，所以把自己辛辛苦苦赚来的钱投了定期，而且越投越多，斐讯为了圈得更多的钱，在联璧里设置了很多条件，比如积分可以加速，而积分需要投资获取，为了加速，我又投了很多活期，就这样一步一步进入了斐讯设的圈套，最终把家里的全部积蓄投了进来，到2018年6月19日，没有任何征兆，戛然而止关闭了提现的通道，所有的钱全部被冻结了，听很多其他人说，都有同样的经历，真是恨死斐讯了，一个大企业，没有任何担当，做着这种偷鸡摸狗的行为，最终想骗取全国数以百万级的家庭的血汗钱，请求中央重视，彻查斐讯，给老百姓一条活路。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我从2016年3月份开始接触了斐讯路由器，之后就接触了联壁金融。虽然当是的我还是读大二的专科生，但因为选择相信斐讯，相信联壁，毕竟斐讯路由器在全国是出了名的。因为相信，所以把当时的生活费投进去了。因为相信，等出了工作了，也把工资投进去了。我直接投资的是联壁金融的定期理财，没有通过k码那些的，也是出于相信。到现在为止一共投资定期79000，未到期，看着斐讯这样，看着联壁这样，感觉世界都崩塌了，对我一个在一线城市打拼，工资才2500左右的人来说，真的很崩溃。79000元一直是我省吃俭用下来，打算还大学助学贷款，跟考驾照，考其他职业证的资金，现在出了这事，让我如何是好？</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是2006年通过京东购买路由器知道联壁的，我把十几年的积蓄都存进去了，活期加定期一共53.5万，是准备给孩子以后读书，买房用的，现在一下天都塌了，如果这个平台不合法，金融监管部门是如何让它存在的?请政府主持公道</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是一位单亲妈妈，天天上班加班，靠微薄的收入独自抚养孩子。<br>去年，我在京东上看到一款“0元购”的斐讯路由器，详细看了兑换操作流程，相信京东这样的大平台不会不靠谱，于是花399购买了。回家按机器包装内的说明下载安装了联璧金融APP，激活了k码一个月后钱果然返现到账。路由器斐讯品牌也是知名度很大的企业，看到过很多媒体给其的正面报道，这样强强联手推广的联璧金融让我深信不疑，慢慢把平时的积蓄全部投了进去，指望着存够以后孩子上大学的钱。<br>如今，孩子中考刚结束，正是用钱的时候，我辛辛苦苦存的26万余元却平白无故拿不出来了！！<br>如果这个平台不合法，金融监管部门是如何让它存在的?如果曾经合法，为什么现在京东上还能买到活动的斐讯路由器?</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p>我是通过京东购买路由器知道联壁的，活期加定期一共92万，是准备给孩子以后读书，买房用的，现在一下天都塌了，请政府主持公道 </p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是通过中国联通业务员推销，才得知的联壁金融，399元换购一个斐讯路由器，一个月后，本金399返还回来，就这样认识了联壁金融！后期查阅了大量资料，联壁和斐讯关系很密切，国有企业背景，才开始放心投定期，目前总共约51万元左右，现在的问题是，联通的业务员推销此类业务，是否存在违规情况，讲直白一点，如果不是中国联通，可能今天我还不认识联壁金融，更不会发生今天这样的悲剧，请问，这一切，中国联通有责任吗！联壁金融明显有问题的情况下，为什么三大运营商一直在推销此类0元购业务？合规吗？请政府还我们一个公道！谢谢</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 去年六月，我购买手机时候，中国电信向我推荐了0元够斐讯路由器，并要下载联璧金融，投资399元。我怕不安全，一开始不愿意。后来，听说斐讯是国有大公司，包括联通，移动都在推荐斐讯路由器，用联璧金融返现金。就尝试投了。后来，包括京东也参与了，听朋友说广电也有推荐。我也查了斐讯，是国资背景，又有上海政府部门支持的大型国企，有他担保。就这样，在众多大型国企和注明企业的推荐下，我信任它了，开始投资零钱，和定期。发了工资就存进来还把父母一辈子积蓄放进来了。可是现在。。。。。我们家全部家当都在里面了。如果父母知道了，肯定活不了了，他们活不了，我也无法活下去。。。。真不敢想象！！现在身上都没钱了，怎么办！！！这么多国企和名企支持联璧，我只能请求上海政府主持公道！习主席万岁！！！习大大万岁！！！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我在北京工作，从2016年开始玩联壁金融，第一次是通过斐讯路由器知道的联壁金融。此次联壁金融挤兑事件，我损失了10万元，是我的全部家当，严重影响了我的生活！！！希望早日维权成功，拿回自己的血汗钱！！！祝维权网站各位工作人员身体健康，万事如意！！！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我爸爸已经54岁了，在家乡东北的小县城生活，去联通公司交电话费，联通业务员为了赚取提成，给我爸爸的手机下载的联璧金融app，并且给了一个斐讯手机，在联璧金融的app激活了，并告知如何绑定身份证和银行卡，可以提出斐讯手机的钱，相当于0元得到斐讯手机，爸爸回家发现投资可以加速提斐讯手机的钱，便一发不可收拾，钱越存越多，20万零9千的养老钱一点点存进联璧金融，现在睡不着觉，吃不下饭，我也很难过，不知道还有多少受害人有类似的经历，血汗钱来之不易，相信警方，相信政府，调查幕后利益关系，还老百姓公道。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是要买路由器，通过同朋友介绍在京东购买的斐讯“0元购”知道联璧的，就因为这个斐讯“0元购”路由器，必须要通过购买联璧的理财才能激活才能参加活动，看到斐讯的股东还有松江国资委，还以为是正规企业，谁知道现在将近4万元血本无归！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 通过联通我知道了有斐讯路由器，下载了联币金融软件，通过京东，我知道了斐讯是一家销量很高的企业是这个可以信赖的企业，大家都知道联币金融跟斐讯的关系，联币资金肯定是流向了斐讯，不管以何种方式，这是这个不可否认的事实。在我们所以人眼里联币跟斐讯就是一体的，如果说联币是骗子那斐讯也是。</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 我是通过商场的斐讯“0元购”知道联璧的，就因为这个斐讯“0元购”路由器，必须要通过购买联璧的理财才能激活才能参加活动，看到斐讯的股东还有松江国资委，还以为是正规企业，谁知道现在45万血本无归！</p></blockquote></li></ol><ol><li>匿名<blockquote><p> 尊敬的李强同志：<br>您好。希望您在百忙中可以抽空关注一下近几日涉及全国各地的有关于松江区知名企业斐讯公司以及其理财平台联璧金融的案件。<br>我是一名上海知名大学硕士毕业并在上海高新技术领域工作多年的受害者，2016年 月8 日，我在京东购物网站看到斐讯路由器的0元购活动，整个活动流程为通过京东自营平台以399元的价格购买斐讯K2无线路由器一台， 产品包装盒内包含一张“联璧小助手斐讯无线路由器联璧钱宝送大礼”的卡片，卡片背面标有活动步骤，显示活动方为上海斐讯数据通信技术有限公司，承办方为上海联璧电子科技公司，当时我详细咨询了客服，联璧公司是由斐讯公司担保的，并且斐讯公司也明确表明其投资方为国资委，所以我是非常相信这个活动的可靠性的。通过在联璧app上注册，并且激活k码，经过一定时间后，399按时回到我的账户上。在这段时间里，路由器也运行正常，并没有出现任何质量问题，这无疑增加了我对斐讯的这种0元购的好感和信心。之后斐讯陆续推出了性能更强的路由器，依然采用0元购的销售形式，但是由于我之前已经在购买过产品了，所以斐讯客服以及京东在产品详情中明确指出必须在联璧上投资一定的金额才可以获得相应价钱的k码激活资格，等到一段时间后获得返现，实现0元购。由于有了k2产品很好的产品体验，以及斐讯公司身后的投资背景，我也就义无反顾的在联璧平台进行了投资来获得返回现金的资格，以实现零元购买产品。我先后为自己家里，父母家，老婆父母家以及亲戚家购买了多个路由器。后续斐讯不仅出了更多规格的路由器产品，还推出了其他领域的产品，形成了智能家居的一系列产品，均通过联璧和万家平台实现0元购来吸引顾客。我也购买了空气检测器，体脂称等多个产品，但这些均需要在联璧平台额外投资才能获得返回现金的资格。这期间看到斐讯在智能家居方面的卓越表现，以及良好的产品体验我对斐讯的研发实力是十分肯定的，在联璧平台上的用户体验也非常棒，所以我先后在联璧平台额外进行了多笔投资。我当时也非常看好斐讯的0元购的销售方式，我觉得斐讯是想把自己打造成硬件领域的360。<br>然而一切在2018年6月19日轰然崩溃，联璧平台无法提现，联璧承诺在21号下午3点给出具体方案，然而并没有兑现，所有购买了斐讯商品的投资人都伤透了心。3点之后相关部门依法对相关人员进行了控制，并且立案侦查。<br>目前的主要问题是目前松江区政府的相关部门，可能为了保全斐讯公司，拒不承认斐讯和联璧之间的联系。只把联璧事件当做单纯的非法吸收公众存款罪来调查，人为剥离联璧与斐讯之间的联系，这是我们广大斐讯消费者不愿意看到的。请尊敬的李强同志可以了解一下相关情况。万分感谢。<br>目前我在联璧的金额为七十五万人民币，我老婆在联璧的金额为66万人民币。据我了解像我一样的人还有很多很多。<br>还需要指出的是目前斐讯产品依然在京东、苏宁、国美、中国联通、中国电信、中国移动等各大电商平台进行销售，并在地铁和电梯里大量宣传推广，“斐讯零元购”更是频繁提起。任何一位消费者看来，“斐讯零元购”都是产品与模式合一的营销方式，“斐讯”即斐讯产品，“零元购”即联璧金融，斐讯即联璧，联璧即斐讯，两者同一。全国近百万消费者通过各大电商平台选择斐讯产品，因为信任电商平台，所以信任斐讯！通过产品包装盒内卡片信息的阅读，将联璧金融视为斐讯0元购模式重要的绑定产品，又因为信任斐讯，所以信任联璧！并且二次消费的消费者也因为信任斐讯信任联璧进行了投资来获得返现，慢慢越陷越深。<br>请尊敬的李强同志明察此事，还千千万万消费者一个公道，万分感谢！！</p></blockquote></li></ol>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;本文收集了联壁斐讯事件对广大网友的影响。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;在中国特色社会主义中国，在实现中华民族伟大复兴梦想的今天，在清正廉洁的政府眼皮底下，我们相信中国共产党，相信中国政府，相信法律，相信公平正义！！！&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;侬顾二人，狼狈为奸。知法犯法，道义不
      
    
    </summary>
    
      <category term="活动" scheme="http://lbjr666.github.io/categories/%E6%B4%BB%E5%8A%A8/"/>
    
    
      <category term="活动" scheme="http://lbjr666.github.io/tags/%E6%B4%BB%E5%8A%A8/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>6月25日线下维权活动</title>
    <link href="http://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_5.html"/>
    <id>http://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_5.html</id>
    <published>2018-06-24T10:50:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-26T16:21:25.740Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="时间和地点"><a href="#时间和地点" class="headerlink" title="时间和地点"></a>时间和地点</h2><blockquote><p>时间：2018年6月25日10:00点<br>地点：静安区威海路777号 </p></blockquote><h2 id="注意事项"><a href="#注意事项" class="headerlink" title="注意事项"></a>注意事项</h2><blockquote><p>1.着装合体，体现有素质的维权者身份<br>2.合理合法维权，控制情绪，不打砸不动粗不闹事<br>3.不要和警察、FX起正面冲突<br>4.现场推选出一位维权代表，与警察、FX交涉，表达维权诉求<br>5.保持冷静，FX方、警察如果做出出言不逊或者动粗等等挑衅行为，现场请录像作为证据，可发送至<a href="mailto:lbjr666@sina.com" target="_blank" rel="noopener">lbjr666@sina.com</a>邮箱<br>6.维权群体中可能混入卧底，注意分辨，以免卧底打着维权者的名义故意动粗，以此引起警方的驱散，搅黄我们的维权活动<br>7.现场维权者注意人身安全！！！<br>8.不能去现场的维权者，请积极转发</p></blockquote><h2 id="联系方式"><a href="#联系方式" class="headerlink" title="联系方式"></a>联系方式</h2><ul><li>请点击链接获取联系方式: <a href="https://lbjr666.github.io/about/">https://lbjr666.github.io/about/</a></li></ul><h2 id="文章列表"><a href="#文章列表" class="headerlink" title="文章列表"></a>文章列表</h2><ul><li>请点击链接获取文章列表: <a href="https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_4.html">https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_4.html</a></li></ul>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h2 id=&quot;时间和地点&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#时间和地点&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;时间和地点&quot;&gt;&lt;/a&gt;时间和地点&lt;/h2&gt;&lt;blockquote&gt;
&lt;p&gt;时间：2018年6月25日10:00点&lt;br&gt;地点：静安区威海路777号 &lt;/p&gt;
&lt;/b
      
    
    </summary>
    
      <category term="活动" scheme="http://lbjr666.github.io/categories/%E6%B4%BB%E5%8A%A8/"/>
    
    
      <category term="活动" scheme="http://lbjr666.github.io/tags/%E6%B4%BB%E5%8A%A8/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>网站文章列表</title>
    <link href="http://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_4.html"/>
    <id>http://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_4.html</id>
    <published>2018-06-24T10:40:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-26T16:20:50.868Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="文章列表"><a href="#文章列表" class="headerlink" title="文章列表"></a>文章列表</h2><ul><li><a href="https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_5.html">6月25日线下维权活动</a></li><li><a href="https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_4.html">网站文章列表</a></li><li><a href="https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_3.html">联壁金融投资额统计表</a></li><li><a href="https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_2.html">联壁挤兑事件故事墙</a></li><li><a href="https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_1.html">6月24日最新资讯，大家一起转发</a></li><li><a href="https://lbjr666.github.io/2018/06/23/2018_06_23_2.html">6月23日线下活动播报</a></li><li><a href="https://lbjr666.github.io/2018/06/23/2018_06_23_1.html">联壁金融621事件相关新闻列表</a></li><li><a href="https://lbjr666.github.io/2018/06/22/2018_06_22_2.html">公告</a></li><li><a href="https://lbjr666.github.io/2018/06/22/2018_06_22.html">lb投资者们，团结起来，一起战斗吧</a></li><li><a href="https://lbjr666.github.io/about/">简介</a></li></ul><h2 id="联系方式"><a href="#联系方式" class="headerlink" title="联系方式"></a>联系方式</h2><ul><li>请点击链接获取联系方式: <a href="https://lbjr666.github.io/about/">https://lbjr666.github.io/about/</a></li></ul><h2 id="文章列表-1"><a href="#文章列表-1" class="headerlink" title="文章列表"></a>文章列表</h2><ul><li>请点击链接获取文章列表: <a href="https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_4.html">https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_4.html</a></li></ul>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h2 id=&quot;文章列表&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#文章列表&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;文章列表&quot;&gt;&lt;/a&gt;文章列表&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;a href=&quot;https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24
      
    
    </summary>
    
      <category term="资讯" scheme="http://lbjr666.github.io/categories/%E8%B5%84%E8%AE%AF/"/>
    
    
      <category term="资讯" scheme="http://lbjr666.github.io/tags/%E8%B5%84%E8%AE%AF/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>联壁金融投资额统计表</title>
    <link href="http://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_3.html"/>
    <id>http://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_3.html</id>
    <published>2018-06-24T10:30:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-28T06:13:25.056Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<ul><li><p>截止<font color="blue">6月27日24:00</font>，共有<font color="red"> 3440 </font>人填写了统计表。经过数据清洗，共有<font color="red"> 3394 </font>个有效数据。<br>&#8195;活期金额+定期金额：<font color="red" size="5">7.19亿元</font><br>&#8195;活期金额：<font color="red">3.81亿元</font><br>&#8195;定期金额：<font color="red">3.38亿元</font><br>&#8195;平&#8195;均：<font color="red">21.18万元/人</font></p></li><li><p>截止<font color="blue">6月26日24:00</font>，共有<font color="red"> 1755 </font>人填写了统计表。经过数据清洗，共有<font color="red"> 1734 </font>个有效数据。<br>&#8195;活期金额+定期金额：<font color="red" size="5">3.86亿元</font><br>&#8195;活期金额：<font color="red">2.02亿元</font><br>&#8195;定期金额：<font color="red">1.83亿元</font><br>&#8195;平&#8195;均：<font color="red">22.25万元/人</font> </p></li><li><p>截止<font color="blue">6月25日20:00</font>，共有<font color="red"> 839 </font>人填写了统计表。经过数据清洗，共有<font color="red"> 832 </font>个有效数据。<br>&#8195;活期金额+定期金额：<font color="red" size="5">1.82亿元</font><br>&#8195;活期金额：<font color="red">9299.59万元</font><br>&#8195;定期金额：<font color="red">8899.33万元</font><br>&#8195;平&#8195;均：<font color="red">21.87万元/人</font></p></li><li><p>注：如果想知道我们统计的联壁真实资金缺口，请发邮件到 <a href="mailto:lbjr666@sina.com" target="_blank" rel="noopener">lbjr666@sina.com</a></p><blockquote><ul><li>联壁挤兑事件，影响了千家万户的生活。</li><li>一方面，很多人提问如何报案。另一方面，联壁对外宣称有1亿元资金缺口，但应该远远不止于此。</li><li>我们希望大家填写这个调查表。一方面，如果有必要，将提交给警方作为证据；另一方面，将获取联壁真实的资金缺口。</li><li><font color="blue">点击链接填写表格：</font><a href="http://t.cn/Rrt1Yc7" target="_blank" rel="noopener">http://t.cn/Rrt1Yc7</a></li><li>表格可以只写姓名或姓氏（方便称呼），手机号（必要时联系大家提供证据），活期金额和定期金额四项即可，其它都可选；最大限度的保护大家隐私。</li></ul></blockquote></li></ul><h2 id="联系方式"><a href="#联系方式" class="headerlink" title="联系方式"></a>联系方式</h2><ul><li>请点击链接获取联系方式: <a href="https://lbjr666.github.io/about/">https://lbjr666.github.io/about/</a></li></ul><h2 id="文章列表"><a href="#文章列表" class="headerlink" title="文章列表"></a>文章列表</h2><ul><li>请点击链接获取文章列表: <a href="https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_4.html">https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_4.html</a></li></ul>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;截止&lt;font color=&quot;blue&quot;&gt;6月27日24:00&lt;/font&gt;，共有&lt;font color=&quot;red&quot;&gt; 3440 &lt;/font&gt;人填写了统计表。经过数据清洗，共有&lt;font color=&quot;red&quot;&gt; 3394 &lt;/font&gt;个有效数据。&lt;b
      
    
    </summary>
    
      <category term="活动" scheme="http://lbjr666.github.io/categories/%E6%B4%BB%E5%8A%A8/"/>
    
    
      <category term="活动" scheme="http://lbjr666.github.io/tags/%E6%B4%BB%E5%8A%A8/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>联壁挤兑事件故事墙</title>
    <link href="http://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_2.html"/>
    <id>http://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_2.html</id>
    <published>2018-06-24T10:20:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-26T16:21:54.792Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<blockquote><ul><li>联壁挤兑事件，影响了千家万户的生活。</li><li>欢迎大家将自己的投资联壁的故事在留言区分享。可以介绍自己是哪里人，怎么开始投资联壁，使用多长时间，投资额多少，此次联壁事件对自己的影响等。</li><li><strong>没必要使用真实身份，可以匿名留言哦，但力求真实。</strong></li><li>目标：希望有1000+人将自己的故事写在留言区，一方面，大家可以抒发心中不快；另一方面，1000+的故事墙可以作为对联壁斐讯施压的有效工具。</li></ul></blockquote><h2 id="联系方式"><a href="#联系方式" class="headerlink" title="联系方式"></a>联系方式</h2><ul><li>请点击链接获取联系方式: <a href="https://lbjr666.github.io/about/">https://lbjr666.github.io/about/</a></li></ul><h2 id="文章列表"><a href="#文章列表" class="headerlink" title="文章列表"></a>文章列表</h2><ul><li>请点击链接获取文章列表: <a href="https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_4.html">https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_4.html</a></li></ul>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;blockquote&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;联壁挤兑事件，影响了千家万户的生活。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;欢迎大家将自己的投资联壁的故事在留言区分享。可以介绍自己是哪里人，怎么开始投资联壁，使用多长时间，投资额多少，此次联壁事件对自己的影响等。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;&lt;strong&gt;没必要
      
    
    </summary>
    
      <category term="活动" scheme="http://lbjr666.github.io/categories/%E6%B4%BB%E5%8A%A8/"/>
    
    
      <category term="活动" scheme="http://lbjr666.github.io/tags/%E6%B4%BB%E5%8A%A8/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>6月24日最新资讯，大家一起转发</title>
    <link href="http://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_1.html"/>
    <id>http://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_1.html</id>
    <published>2018-06-24T10:10:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-26T16:20:12.076Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<blockquote><ul><li>广大的联壁受害者，不要再天真，不要再等待，一起把联壁事件搞成网络热点，我们才有可能要回钱，抓住主犯！！！</li></ul></blockquote><h2 id="三个疑问"><a href="#三个疑问" class="headerlink" title="三个疑问"></a>三个疑问</h2><ul><li>联壁已经立案，有两点疑问：①为什么只抓张某（技术主管）等15人，CEO侬锦等其它高管为什么没提及；②为什么公司已经查封立案，服务器还在运行？③为什么没有提及资金去向？这也是大家最关心的问题。</li><li>猜测①：zf在背后起作用，让经侦草草了事，不抓主犯，不关服务器，随着时间推移，这件事自然消停。如果你想要回钱，就得让联壁事件成为网上热点话题（微博，微信，头条转发），地方zf无法压制。</li><li>猜测②：联壁CEO侬锦是关键人物，掌握大量资料；之所以现在没抓，估计是怕他把其他人（zf和顾国平）说出。联壁和斐讯关系密切，但法律上没一点关系；所以，如果你想要回钱，抓住焦点侬锦。（zf越是不抓，背后隐藏问题越大！）</li><li>猜测③：资金没有直接流入斐讯，而是流入斐讯上下游企业，以便出事后斐讯甩锅。经热心网友提供线索，资金流向三家公司：<a href="https://www.tianyancha.com/company/2416878805" target="_blank" rel="noopener">上海佳魏资产管理有限公司</a>，<a href="https://www.tianyancha.com/company/1240316737" target="_blank" rel="noopener">上海吉惠金融信息服务有限公司</a>和<a href="https://www.tianyancha.com/company/307083362" target="_blank" rel="noopener">上海迅恒投资咨询有限公司</a>。请热心网友继续追踪一下这三家公司。</li><li>所以，当前的焦点是一人三司：侬锦，<a href="https://www.tianyancha.com/company/2416878805" target="_blank" rel="noopener">上海佳魏资产管理有限公司</a>，<a href="https://www.tianyancha.com/company/1240316737" target="_blank" rel="noopener">上海吉惠金融信息服务有限公司</a>和<a href="https://www.tianyancha.com/company/307083362" target="_blank" rel="noopener">上海迅恒投资咨询有限公司</a>。</li></ul><h2 id="网友总结"><a href="#网友总结" class="headerlink" title="网友总结"></a>网友总结</h2><ul><li>联壁金融是弃子，是空壳，是斐讯抛出来扛事的，查他没有一分钱还给大家。（联璧现金流去哪里了？联璧钱去哪里了？）</li><li>真相是联壁是斐讯的敛财工具，斐讯故意抛弃联璧，完成切割，完成收割。</li><li>斐讯有松江国资委背景，会受到保护，斐讯刚好借机抛开关系。</li><li>根据现场受害人发来的消息说，联璧的楼是斐讯的。并且斐讯研发中心，静安区威海路777号，7楼8楼就是联壁旗下的联璧金融。也就是联璧收我们钱的地方。联壁的钱直接就到斐讯研发中心。</li><li>顾国平等这些斐讯大佬都是老练的资本玩家，他们会层层切割，我们不是对手。我们都是老百姓，被收割的是血汗钱，我们需要政府的帮助，请求政府给我们处理。我们不相信斐讯，但是我们相信政府。</li><li>联璧金融的服务器已经被松江经侦查封，为什么他们还能发布公告转移K码数据，金融公司最核心的机密会和斐讯共享？明显就是一家公司。</li><li>我们不能被斐讯维稳，我们不能被斐讯水军带偏，我们要团结，要血汗钱。</li><li>如果大家人越来越少，越来越疲惫，这件事情没有影响力了，我们就失败了。大家要团结，要坚持。</li><li>联璧被切割，斐讯不会受影响，不明真相的大多数人会认为联璧金融借斐讯集资，联璧金融爆炸了，斐讯还为自己产品兜底，还以为斐讯是个好公司。还会有很多人被引诱投资，坚决抵制斐讯继续换平台行骗。</li><li>我们要做的就是去静安斐讯维权，静安区威海路777号。我们不能有过激行为，我们就是单纯的去请求。不喊口号不拉横幅不闹事。我们相信政府会帮助我们维权，我们相信政府。</li></ul><h2 id="联系方式"><a href="#联系方式" class="headerlink" title="联系方式"></a>联系方式</h2><ul><li>请点击链接获取联系方式: <a href="https://lbjr666.github.io/about/">https://lbjr666.github.io/about/</a></li></ul><h2 id="文章列表"><a href="#文章列表" class="headerlink" title="文章列表"></a>文章列表</h2><ul><li>请点击链接获取文章列表: <a href="https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_4.html">https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_4.html</a></li></ul>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;blockquote&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;广大的联壁受害者，不要再天真，不要再等待，一起把联壁事件搞成网络热点，我们才有可能要回钱，抓住主犯！！！&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;h2 id=&quot;三个疑问&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#三个疑问&quot; class=&quot;hea
      
    
    </summary>
    
      <category term="资讯" scheme="http://lbjr666.github.io/categories/%E8%B5%84%E8%AE%AF/"/>
    
    
      <category term="资讯" scheme="http://lbjr666.github.io/tags/%E8%B5%84%E8%AE%AF/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>6月23日线下活动播报</title>
    <link href="http://lbjr666.github.io/2018/06/23/2018_06_23_2.html"/>
    <id>http://lbjr666.github.io/2018/06/23/2018_06_23_2.html</id>
    <published>2018-06-23T10:30:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-26T16:17:47.036Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<ul><li>6月23日，联壁金融维权方案筹划讨论组组织了线下活动，详情参考<a href="https://lbjr666.github.io/2018/06/22/2018_06_22.html">《lb投资者们，团结起来，一起战斗吧》</a>。部分联壁金融投资者，于2018年6月23日下午，在上海市静安区威海路777号，对斐讯公司进行了施压，一些有序进行，未发生暴力活动。</li><li>下面是现场的部分视频，请点击查看：<ul><li><a href="https://v.youku.com/v_show/id_XMzY4MjUyNTgyNA==.html?spm=a2h3j.8428770.3416059.1" target="_blank" rel="noopener">6月23日线下活动视频1</a></li><li><a href="https://v.youku.com/v_show/id_XMzY4MjU0OTQyMA==.html?spm=a2h3j.8428770.3416059.1" target="_blank" rel="noopener">6月23日线下活动视频2</a></li></ul></li></ul><h2 id="联系方式"><a href="#联系方式" class="headerlink" title="联系方式"></a>联系方式</h2><ul><li>请点击链接获取联系方式: <a href="https://lbjr666.github.io/about/">https://lbjr666.github.io/about/</a></li></ul><h2 id="文章列表"><a href="#文章列表" class="headerlink" title="文章列表"></a>文章列表</h2><ul><li>请点击链接获取文章列表: <a href="https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_4.html">https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_4.html</a></li></ul>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;6月23日，联壁金融维权方案筹划讨论组组织了线下活动，详情参考&lt;a href=&quot;https://lbjr666.github.io/2018/06/22/2018_06_22.html&quot;&gt;《lb投资者们，团结起来，一起战斗吧》&lt;/a&gt;。部分联壁金融投资者，于20
      
    
    </summary>
    
      <category term="活动" scheme="http://lbjr666.github.io/categories/%E6%B4%BB%E5%8A%A8/"/>
    
    
      <category term="活动" scheme="http://lbjr666.github.io/tags/%E6%B4%BB%E5%8A%A8/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>联壁金融621事件相关新闻列表</title>
    <link href="http://lbjr666.github.io/2018/06/23/2018_06_23_1.html"/>
    <id>http://lbjr666.github.io/2018/06/23/2018_06_23_1.html</id>
    <published>2018-06-23T10:20:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-26T16:17:24.268Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<blockquote><ul><li>本页面旨在汇集联壁金融621事件的相关新闻。</li></ul></blockquote><ul><li>谁可以投稿？任何人都可以。</li><li>怎样投稿？请将相关标题和链接写在下方评论框中。</li></ul><h2 id="联系方式"><a href="#联系方式" class="headerlink" title="联系方式"></a>联系方式</h2><ul><li>请点击链接获取联系方式: <a href="https://lbjr666.github.io/about/">https://lbjr666.github.io/about/</a></li></ul><h2 id="文章列表"><a href="#文章列表" class="headerlink" title="文章列表"></a>文章列表</h2><ul><li>请点击链接获取文章列表: <a href="https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_4.html">https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_4.html</a></li></ul>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;blockquote&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;本页面旨在汇集联壁金融621事件的相关新闻。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;/blockquote&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;谁可以投稿？任何人都可以。&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;怎样投稿？请将相关标题和链接写在下方评论框中。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2
      
    
    </summary>
    
      <category term="资讯" scheme="http://lbjr666.github.io/categories/%E8%B5%84%E8%AE%AF/"/>
    
    
      <category term="资讯" scheme="http://lbjr666.github.io/tags/%E8%B5%84%E8%AE%AF/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>公告</title>
    <link href="http://lbjr666.github.io/2018/06/22/2018_06_22_2.html"/>
    <id>http://lbjr666.github.io/2018/06/22/2018_06_22_2.html</id>
    <published>2018-06-22T10:30:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-26T16:16:59.096Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<h2 id="说明"><a href="#说明" class="headerlink" title="说明"></a>说明</h2><ul><li>曾经，联壁金融许诺，2018年6月21日下午3点发布公告，给出解决方案，但最终<strong>联壁爽约</strong>了。</li><li>当天下午，<strong>斐讯发布公告甩锅</strong>：兜底联壁路由等设备的钱，不管大家投资的钱——但投资的钱才是大头啊。</li><li><strong>联壁和斐讯有紧密关系</strong>。第一，我们如何知道的联壁金融？因为斐讯路由器。第二，我们为什么选择联壁金融？因为斐讯通信的实体产业，因为斐讯和联壁高管紧密重合，才觉得与保障。</li><li><strong>联壁的钱有没有流入斐讯？</strong>我相信没有。联壁是为斐讯融资是真事，但联壁的钱肯定是流入了斐讯的上下游企业，这样以来，出事之后，斐讯就能甩锅。我相信公平正义，绝对不会让真正拿投资人钱的<strong>斐讯</strong>逍遥法外。</li></ul><h2 id="声明"><a href="#声明" class="headerlink" title="声明"></a>声明</h2><ul><li>为了维护联壁投资者群体的利益，成立了<strong>联壁金融维权方案筹划讨论组</strong>。目的在于讨回投资人的钱，减少损失。</li><li>联壁金融维权方案筹划讨论组近期<strong>目标</strong>是：<strong>通过组织活动，扩大影响，让联壁和斐讯给我们一个迟到的公告：通过分期付款的方式，偿还投资人的钱；指明资金流向</strong>。</li><li>联壁金融维权方案筹划讨论组将团结所有想拿回自己辛苦钱的联壁投资者，所有购买过斐讯设备的消费者，所有斐讯设备的潜在消费者和其它理财平台的受害者。联壁金融维权方案筹划讨论组将团结一切可以团结的力量，维护受害者和弱势群体的利益。</li><li><strong>联壁金融维权方案筹划讨论组，坚决拥护中国共产党和政府领导！坚信党和政府代表广大人民群众利益！坚信公平正义！</strong></li><li>联壁金融维权方案筹划讨论组不是暴力组织，他们也有家庭，不会采取暴力手段。</li><li>如果你是法律从业者，请给予我们法律方面的支援。如果你是经济、金融和会计从业者，请给于我们财会方面的支援。如果你是技术人员，请给予我们技术支持。如果你的文笔较好，请帮我们润色文章。总之，不管你擅长什么，都能帮助我们。</li><li>如果你是上海人，请加入我们的线下活动。如果你不是上海人，请支持我们的线上活动，关注我们网站和微博，为我们呐喊助威。总之，不管你在哪里，都能加入我们。</li><li>如果你想加入我们，或想提供建议，或想提供证据，或想投稿，或想关注我们最新动态，请发送邮件到<a href="mailto:lbjr666@sina.com" target="_blank" rel="noopener">lbjr666@sina.com</a>，或关注我们的网站：<a href="https://lbjr666.github.io。" target="_blank" rel="noopener">https://lbjr666.github.io。</a></li></ul><h2 id="联系方式"><a href="#联系方式" class="headerlink" title="联系方式"></a>联系方式</h2><ul><li>请点击链接获取联系方式: <a href="https://lbjr666.github.io/about/">https://lbjr666.github.io/about/</a></li></ul><h2 id="文章列表"><a href="#文章列表" class="headerlink" title="文章列表"></a>文章列表</h2><ul><li>请点击链接获取文章列表: <a href="https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_4.html">https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_4.html</a></li></ul><h2 id="2018年6月23日-线下行动方案"><a href="#2018年6月23日-线下行动方案" class="headerlink" title="2018年6月23日 线下行动方案"></a>2018年6月23日 线下行动方案</h2><ul><li>时间：2018年6月23日 下午</li><li>地点：上海市静安区威海路777号</li><li>网址：<a href="https://lbjr666.github.io/2018/06/22/2018_06_22.html">https://lbjr666.github.io/2018/06/22/2018_06_22.html</a></li><li>附注：请通过转发和评论，为我们呐喊助威！谢谢！</li></ul>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;h2 id=&quot;说明&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#说明&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;说明&quot;&gt;&lt;/a&gt;说明&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;曾经，联壁金融许诺，2018年6月21日下午3点发布公告，给出解决方案，但最终&lt;strong&gt;联壁爽约&lt;/strong&gt;了。&lt;/
      
    
    </summary>
    
      <category term="活动" scheme="http://lbjr666.github.io/categories/%E6%B4%BB%E5%8A%A8/"/>
    
    
      <category term="活动" scheme="http://lbjr666.github.io/tags/%E6%B4%BB%E5%8A%A8/"/>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title>lb投资者们，团结起来，一起战斗吧</title>
    <link href="http://lbjr666.github.io/2018/06/22/2018_06_22.html"/>
    <id>http://lbjr666.github.io/2018/06/22/2018_06_22.html</id>
    <published>2018-06-22T10:20:00.000Z</published>
    <updated>2018-06-26T16:10:23.709Z</updated>
    
    <content type="html"><![CDATA[<ul><li>各位受骗民众请收起您那颗愤怒的心，大家团结起来组织正当的维权行动。</li></ul><h2 id="行动方案"><a href="#行动方案" class="headerlink" title="行动方案"></a>行动方案</h2><ul><li><strong>时间</strong>：2018年6月23日 下午</li><li><strong>地点</strong>：上海市静安区威海路777号</li></ul><h2 id="我们的诉求"><a href="#我们的诉求" class="headerlink" title="我们的诉求"></a>我们的诉求</h2><ol><li>联壁和斐讯是良好的合作关系，唇亡齿寒的关系，不能通过过河拆桥的方式断绝一切关系（包括债务以及往来资金）</li><li>我们希望能够支持和有信心来处理解决当下的债务问题。只要联壁有而且必须有良好的工作关系。</li><li>对于民众资金，由于挤兑风波，我们建议联壁和斐讯能够给出合理有效的兑付方案（时间和金额限制都是可以理解的）</li><li>希望每一位蒙受损失的联壁金融用户，都能加入到此次维权活动中来，相信党和政府能积极地帮助大家处理问题，妥善安置，不信谣，不传谣，合法表达诉求，早日找到解决方案。</li><li><strong>坚决拥护中国共产党和政府领导。坚信党和政府代表广大人民群众利益！</strong></li></ol><h2 id="联系方式"><a href="#联系方式" class="headerlink" title="联系方式"></a>联系方式</h2><ul><li>请点击链接获取联系方式: <a href="https://lbjr666.github.io/about/">https://lbjr666.github.io/about/</a></li></ul><h2 id="文章列表"><a href="#文章列表" class="headerlink" title="文章列表"></a>文章列表</h2><ul><li>请点击链接获取文章列表: <a href="https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_4.html">https://lbjr666.github.io/2018/06/24/2018_06_24_4.html</a></li></ul>]]></content>
    
    <summary type="html">
    
      
      
        &lt;ul&gt;
&lt;li&gt;各位受骗民众请收起您那颗愤怒的心，大家团结起来组织正当的维权行动。&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
&lt;h2 id=&quot;行动方案&quot;&gt;&lt;a href=&quot;#行动方案&quot; class=&quot;headerlink&quot; title=&quot;行动方案&quot;&gt;&lt;/a&gt;行动方案&lt;/h2&gt;&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;s
      
    
    </summary>
    
      <category term="活动" scheme="http://lbjr666.github.io/categories/%E6%B4%BB%E5%8A%A8/"/>
    
    
      <category term="活动" scheme="http://lbjr666.github.io/tags/%E6%B4%BB%E5%8A%A8/"/>
    
  </entry>
  
</feed>
